\documentclass[../Liederbuch/LiederbuchGitarristen.tex]{subfiles} 
\begin{document}
\song{1000 gute Gründe}{Die Toten Hosen}{}{Deutsch}{Punk}{
\verse{
\li{Hohe \D[]Berge, weite Täler, klare Flüsse, blaue Seen,}
\li{dazu ein paar Naturschutzgebiete - alles wunderschön.}
}

\bridge{
\li{Wir \C[]lieben unser Land.\C* \Bb* \A* \G* \A* \Bb}
}

\verse{
\li{To\D[]tale Pflichterfüllung, Ordnung und Sauberkeit.}
\li{Alles läuft hier nach Fahrplan. Der Zufall ist unser Feind.}
}

\bridge{
\li{Wir \C[]lieben unser Land: Unser Fernsehprogramm, uns're Autobahn -}
\li{Wir \G[]lieben unser \A[]Land!\A}
}

\chorus{
\li{Es gibt \D[]tausend gute Gründe auf dieses Land stolz zu sein,}
\li{warum \G[]fällt uns jetzt auf einmal kein \A[]einziger mehr \D[]ein?}
}

\verse{
\li{Unser \D[]Lieblingswort heißt Leistung. Wir sind auf Forschritt eingestellt.}
\li{Nichts ist hier unkäuflich. Wir tun alles für gutes Geld.}
}

\bridge{
\li{Wir \C[]lieben unser Land - all die Korruption, die Union -}
\li{Wir \G[]lieben unser \A[]Land.\A}
}

\repref{2}

\verse{
\li{Uns're \D[]Pässe sind fälschungssicher und unser Lebenslauf bekannt.}
\li{Keiner scheint hier zu merken, daß man kaum noch atmen kann.}
}

\bridge{
\li{Wir \C[]lieben unser Land - für jeden Querkopf ein Gummigeschoß -}
\li{Wir \G[]lieben unser \A[]Land - wir lieben unser \A[]Land.}
}

\chorus{
\li{Wo sind \D[]all die ganzen Gründe, auf dieses Land stolz zu sein?}
\li{So \G[]sehr wir auch nachdenken, uns \A[]fällt dazu nichts \D[]ein.}
\li{Wo sind \D[]all die ganzen Gründe, auf dieses Land stolz zu sein?}
\li{So \G[]sehr wir auch nachdenken, nichts \A[]fällt uns dazu \D[]ein.}
}

\outro{
\li{All die ganzen Grün\C[]de, all die ganzen Grün\Bb[]de,}
\li{All die ganzen Grün\G[]de, all die ganzen Grün\A[]de.\D}
}
}
\end{document}