\documentclass[../Liederbuch/LiederbuchGitarristen.tex]{subfiles} 
\begin{document}
\song{15, dick und böse}{Blutjungs}{}{Deutsch}{Splatterpop}{
\verse{
\li{\Am Ich hätte nicht gedacht, dich noch mal zu sehen,}
\li{du \Am bist ein bisschen älter aber immer noch schön.}
\li{Doch du hast dich verändert im \D Wandel der Zeit,}
\li{\E[']neuerdings trägst du ein \E Um\ch{/\Fs}stands\ch{/\G}kleid.\ch{/\Gs}}
\li{Du bist \Am ziemlich erregt und aufgebracht,}
\li{irgend\Am[]was hat dich wütend auf mich gemacht.}
\li{Du nennst mich Vater und \D Ehemann}
\li{und in \E meinem Kopf gehen die \E Alarm\ch{/\Fs}glocken \ch{/\G}an.\ch{/\Gs}}
}

\chorus{
\li{Du bist \Am fünfzehn, dick und \D böse, vor meinem \Am Hodensack baumelt ein \D Doppellauf.}
\li{Du bist \Am fünfzehn, dick und \D böse, und so \C richtig \D übel \Am drauf.}
}

\verse{
\li{\Am Du bist ziemlich erregt und aufgelöst,}
\li{du \Am sprichst von Treue und Vaterschaftstest.}
\li{Ich weiß nicht mehr, was ich an dir \D Heulsuse fand,}
\li{leg \E[']bitte erst mal das Ge\E[]wehr \ch{/\Fs}aus \ch{/\G}der \ch{/\Gs}Hand.}
\li{\Am Ok, ich geb' zu, das ich gern mit dir schlief}
\li{und das \Am Video steht noch in meinem Archiv.}
\li{Deine Zunge war flink, doch das \D war's mein Kind,}
\li{also \E[']nimm deinen Bauch und \E schieße \ch{/\Fs}in ~ \ch{/\G}den \ch{/\Gs}Wind.}
}

\refrain

\verse{
\li{\Am Du bist völlig ruhig, deine Stimme wird kalt,}
\li{er\Am[]zählst mir dein Vater ist Staatsanwalt.}
\li{Plötzlich fallen Worte wie \D[']Einzelhaft}
\li{und ich \E ziehe mein \Fs Messer aus dem \G Stiefel\Gs schaft.}
\li{\Am Flughafen Frankfurt, ich fühle mich fremd.}
\li{Im \Am Waschraum reib' ich mir das Blut aus dem Hemd.}
\li{Der Flieger nach Lima geht um \D vier Uhr zehn,}
\li{die \E[']Winter in Bayern war'n \E eh \ch{/\Fs}nie \ch{/\G}so \ch{/\Gs}schön.}
}

\refrain

\bridge{
\chli{\brep \Am | \D \erep\rep{3} \C \D | \Am}
}

\refrain

\g{
\footer{
~~ Am  Am~~~~~~~~E /F\# /G /G\# \\
H|--1-1--| ~ D|--2--2--2--2--| \\
G|--2-0--| ~ A|--2--2--2--2--| \\
D|--2-0--| ~ E|--0--2--3--4--|
}
}
}
\end{document}