\documentclass[../Liederbuch/LiederbuchGitarristen.tex]{subfiles}
\begin{document}
\song{Adele}{Die Galgenvögel}{}{Deutsch}{Mittelalterlich}{

\verse{
\li{Ich \G liebte einst ein \C Mägdelein, der \D ganzen Welt zum \G Trotze.}
\li{Sie war recht lieb, sie \C war recht fein, sie \D hat ne große F...}
\li{\G furchtbar treue \C Seele, und ihr \D Name war \G Adele.}
}

\chorus{
\li{La la \C lalalala \G lalalala \D la la la \G la }
\li{La la \C lalalala \G lalalala \D la la la \G la }
}

\verse{
\li{A\G[]dele liebte \C Männer sehr, und \D auch die off'nen \G Tänze.}
\li{Doch eines liebte \C sie noch mehr, das \D waren lange Sch...}
\li{\G schwere gold'ne \C Ketten, ach wenn \D sie doch welche \G hätten.}
}

\refrain

\verse{
\li{Als \G ich sie mal be\C[]suchen war, da \D war ich wohlge\G[]litten}
\li{Sie schüttelte ihr \C langes Haar, und \D zeigte ihre T...}
\li{\G tintenschwarzen \C Locken, sie \D reichten bis zum \G Rock hin.}
}

\refrain

\verse{
\li{Mein \G liebes Kind so \C sagt' ich ihr, du \D solltest danach \G greifen!}
\li{Das Glück steht heut vor \C deiner Tür', ich \D kriegte einen St...}
\li{\G starken Drang zu \C singen, und \D Blumen ihr zu \G bringen.}
}

\refrain

\verse{
\li{Sie \G legte sich aufs \C Kanapee und \D wollte sich er\G[]quicken.}
\li{Da beugte ich mich \C über sie und \D wollte sie mal f...}
\li{\G führen durch den \C Garten, sie \D konnt' es kaum er\G[]warten.}
}

\refrain

\verse{
\li{Sie \G war nicht scheu im \C Minnespiel, da \D macht' sie keine \G Finten.}
\li{Ich wusste was zu \C tuen war drum \D nahm ich sie von hi...}
\li{\G hier mit auf `ne \C Bootsfahrt weil \D man nichts bess'res \G vorhat.}
}

\refrain

\verse{
\li{Wir \G saßen dann im \C Garten fein, auf \D einem schönen \G Rasen.}
\li{Da wollte sie mir \C schnell noch mal am \D liebsten einen b...}
\li{\G blauen Mantel \C schenken, und \D immer an mich \G denken.}
}

\refrain

\verse{
\li{Ich \G war zu Pferd und \C ritt zu ihr als \D sie grad aus dem \G Tor schaut}
\li{Sie kam herbei voll \C Leidenschaft und \D zog an meiner Vor...}
\li{\G vorgefall'nen \C Trense und mein \D Pferd stieg auf die \G Bremse.}
}

\refrain

\verse{
\li{Mit \G ihrer Hofmaid \C Anabell schmiss \D sie für mich 'ne \G Feier}
\li{zu dritt, naja, wa\C[]rum auch nicht, ich \D kriegte dicke Ei...}
\li{\G eingemachte \C Beeren gar \D köstlich zu ver\G[]zehren.}
}

\refrain

\verse{
\li{Und \G wenn sie mir mal \C untreu ist will \D ich ihr Treu er\G[]weisen.}
\li{Und still vor ihrem \C Fensterlein 'nen \D großen Haufen sch...}
\li{\G schöner Blümlein \C setzen, sie \D soll sich dran er\G[]götzen.}
}

\refrain


}
\end{document}