\documentclass[../Liederbuch/LiederbuchGitarristen.tex]{subfiles} 
\begin{document}
\song{Alles was mir bleibt}{Blutjungs}{}{Deutsch}{Splatterpop}{
\intro{
\chli{\brep\D | \G \A\erep{} \rep{3}}
\chli{| \D \A \D |}
}

\verse{
\li{\D Ich stehe hier an deinem Grab und \G lege ein paar \A Blumen drauf.}
\li{Für \D zwei, drei Wochen waren wir das \G ideale \A Paar.}
\li{Du \D warst zwar etwas älter, aber \G das war mir to\A[]tal egal.}
\li{Nun \D weiß ich, es wird nie mehr so, wie's \D früher \A einmal \D war.}
}

\chorus{
\li{\D Und alles, was mir bleibt, ist ein \G kleines Porsche \A Cabrio,}
\li{\D alles, was mir bleibt, ist ein \G Konto in der \A Schweiz.}
\li{\D Alles, was mir bleibt, ist ein \G Wochenendhaus am \A Tegernsee,}
\li{\D alles, was mir bleibt, woho\G[]ho\A[]ho, von \D dir.}
}

\verse{
\li{\D Ich hab' dich im Café geseh'n, dein \G graues Haar war \A wunderschön.}
\li{Ich \D lud dich ein zu Bienenstich und \G Fencheltee mit \A Schuss.}
\li{Dein \D Doktor hat dir zwar erzählt, dass \G Alkohol dich \A töten wird,}
\li{doch \D ich hab' dir gesagt, dass man die \D Zeit ge\A[]nießen \D muss.}
}

\refrain

\bridge{
\li{\brep \D uhuhuh wa \G uhu wa \A uhh\erep{} \rep{4} \D}
}

\verse{
\li{Al\D[]lein auf deiner Segeljacht, wir \G beide haben \A viel gelacht.}
\li{Wir \D tranken Sekt und Whisky, um dem \G Alltag zu ent\A[]flieh'n.}
\li{Am \D Morgen in der kleinen Bucht hab' \G ich umsonst nach \A dir gesucht,}
\li{denn \D wer nicht schwimmen kann, der sollte \D nicht ins \A Wasser \D geh'n.}
}

\refrain

\bridge{
\li{\brep \D uhuhuh wa \G uhu wa \A uhh\erep{} \rep{4}}
}

\refrain
}
\end{document}