\documentclass[../Liederbuch/LiederbuchGitarristen.tex]{subfiles} 
\begin{document}
\song{Alles nur geklaut}{Die Prinzen}{}{Deutsch}{Pop}{
\intro{
\li{\Em[]Eoeo eo, \C[]eoeo eo, \Em[]Eoeo eo, \C[]eoeo eo}
}

\verse{
\li{\Em[]Ich schreibe einen Hit, die ganze \G[]Nation \D[]kennt ihn schon,}
\li{\Em[]alle singen mit, ganz \G[]laut im Chor, das \D[]geht ins Ohr.}
\li{Keiner \C[]kriegt davon ge\G[]nug, alle \C[]halten mich für \G[]klug,}
\li{\C[]hoffentlich merkt \G[]keiner den Be\B[]trug.}
}

\chorus{
\li{Denn das ist alles nur ge\Em[]klaut (eoeo), das ist alles gar nicht \C[]meines (eo)}
\li{das ist alles nur ge\Em[]klaut (eoeo), doch, dass weiß ich nur ganz al\C[]leine (eo)}
\li{das ist alles nur ge\G[]klaut, und ge\D[]stohlen, nur ge\Em[]zogen und ge\Bm[]raubt.}
\li{Entschuldigung, das \D[]hab' ich mir er\Em[]laubt.}
}

\verse{
\li{\Em[]Ich bin tierisch reich, ich fahre \G[]einen Benz, der in der \D[]Sonne glänzt,}
\li{ich \Em[]hab'n großen Teich - und da\G[]vor ein Schloss und ein \D[]weißes Ross.}
\li{Ich \C[]bin ein großer \G[]Held, und ich \C[]reise um die \G[]Welt,}
\li{ich \C[]werde immer \G[]schöner durch mein \B[]Geld.}
}

\refrain

\verse{
\li{\Em[]Ich will dich gern verführ'n, doch bald schon \G[]merke ich,}
\li{das wird nicht \D[]leicht für mich. Ich \Em[]geh mit dir spazier'n}
\li{und spreche \G[]ein Gedicht in \D[]dein Gesicht. Ich sag, ich \C[]schrieb es nur für \G[]dich}
\li{\C[]und dann küsst du \G[]mich, \C[]denn zu meinem \G[]Glück weißt du \B[]nicht:}
}

\refrain

\chorus{
\li{Ent\Bm[]schuldigung, das \D[]hab' ich mir er\Em[]laubt.}
}

\bridge{
\li{Auf deinen Heiligen\Em[]schein, fall ich auch nicht mehr '\C[]rein,}
\li{denn auch du hast Gott sei \Em[]Dank, garantiert noch was im \C[]Schrank}
}

\chorus{
\li{Und das ist alles nur ge\Em[]klaut, das ist alles gar nicht \C[]deine}
\li{das ist alles nur ge\Em[]klaut, doch das weißt du nur ganz al\C[]leine,}
\li{das ist alles nur ge\G[]klaut und ge\D[]stohlen, nur ge\Em[]zogen und ge\Bm[]raubt}
\li{\brep\Bm[]Wer hat dir das er\D[]laubt\Em[]?!\erep}
}
}
\end{document}