\documentclass[../Liederbuch/LiederbuchGitarristen.tex]{subfiles}
\begin{document}
\song{An der Zeit}{T:Hannes Wader M:Eric Bogle}{}{Deutsch}{Liedermacher}{

\verse{
\li{Weit \D[]in der Champagne, im \G[]Mittsommer\Em[]grün,}
\li{dort \A[]wo zwischen Grabkreuzen \D[]Mohnblumen \A[]blüh'n.}
\li{Dort \D[]flüstern die Gräser und \G[]wiegen sich \Em[]leicht}
\li{In dem \A[]Wind, der sanft über das \G[]Gräberfeld \D[]streicht.}
\li{Auf \A[]deinem Kreuz finde ich - \Em[]toter Sol\G[]dat -}
\li{deinen \A[]Namen nicht, nur Ziffern, \G[]und jemand \A[]hat}
\li{die Zahl neunzehnhundertund\Em[]sechzehn gemalt.}
\li{Und du \A[]warst nicht einmal neunzehn \G[]Jahre \D[]alt.}
}

\chorus{
\li{Ja, auch \A[]dich haben sie schon ge\G[]nauso be\D[]logen}
\li{so \A[]wie sie es mit uns heute \G[]immer noch \A[]tun.}
\li{Und du \G[]hast ihnen alles ge\D[]geben:}
\li{deine \G[]Kraft, deine Jugend, dein \A[]Le\D[]ben.}
}

\verse{
\li{Hast du, \D[]toter Soldat, mal ein \G[]Mädchen ge\Em[]liebt?}
\li{Sicher \A[]nicht, denn nur dort, wo es \D[]Frieden \A[]gibt}
\li{können \D[]Zärtlichkeit und Ver\G[]trauen ge\Em[]deihn.}
\li{Warst Sol\A[]dat, um zu sterben, nicht \G[]um jung zu \D[]sein.}
\li{Viel\A[]leicht dachtest du dir: \dq Ich \Em[]falle schon \G[]bald!}
\li{Nehme \A[]mir mein Vergnügen, wie es \G[]kommt, mit \A[]Gewalt.\dq}
\li{Dazu warst du entschlossen, hast \Em[]dich aber dann}
\li{vor dir \A[]selber geschämt und es \G[]doch nie ge\D[]tan.}
}

\refrain

\verse{
\li{Sol\D[]dat, gingst du gläubig und \G[]gern in des \Em[]Tod?}
\li{Oder \A[]hast zu verzweifelt, ver\D[]bittert, ver\A[]roht,}
\li{deinen \D[]wirklichen Feind nicht er\G[]kannt bis zum \Em[]Schluss?}
\li{Ich \A[]hoffe, es traf dich ein \G[]sauberer \D[]Schuss?}
\li{Oder \A[]hat ein Geschoss dir die \Em[]Glieder zer\G[]fetzt?}
\li{Hast du \A[]nach deiner Mutter ge\G[]schrien bis zu\A[]letzt?}
\li{Bist du auf Deinen Beinstümpfen \Em[]weiter gerannt?}
\li{Und dein \A[]Grab, birgt es mehr als ein \G[]Bein, eine \D[]Hand?}
}

\refrain

\verse{
\li{Es \D[]blieb nur das Kreuz als die \G[]einzige \Em[]Spur}
\li{\A[]von deinem Leben, doch \D[]hör' meinen \A[]Schwur}
\li{für den \D[]Frieden zu kämpfen und \G[]wachsam zu \Em[]sein.}
\li{Fällt die \A[]Menschheit noch einmal auf \G[]Lügen he\D[]rein,}
\li{dann \A[]kann es gescheh'n, dass bald \Em[]niemand mehr \G[]lebt,}
\li{niemand, \A[]der die Milliarden von \G[]Toten be\A[]gräbt.}
\li{Doch längst finden sich mehr und mehr \Em[]Menschen bereit}
\li{diesen \A[]Krieg zu verhindern, es \G[]ist an der \D[]Zeit.}
}

\refrain

}
\end{document}