\documentclass[../Liederbuch/LiederbuchGitarristen.tex]{subfiles}
\begin{document}
\song{Augsburgs ultimative Stadthymne}{Duo Liliput}{}{Deutsch}{}{

\intro{
\li{\E[]Augschburg Augschburg \A[]Schubidua – \E[]Augschburg Augschburg \A[]Schubidua\B[]}
\li{\E[]Augschburg Augschburg \B[]Schubidua Schu\A[]bidu\E[]* \B[]}
}


\verse{
\li{\E[]Wo isch der Datischi dahoim? Wo blüht die Zirbelnuss?}
\li{\E[]Wo is a Butterbretzk an lukillische Genuss?}
\li{\E[]Wo gibt's die grünschte Welle und koi' Baustell' weit und breit?}
\li{\E[]Wo sprüht e' jeder Bürger vor Kontaktfreudigkeit?}
\li{Wo isch  \A[]AIC als Schimpfwort verschrien?}
\li{Und \B[]wo isch's Regenwasser tairer wie's Benzin?}
}

\chorus{
\li{\E[]In Augschburg, \A[]in der Kopfstoinpflaschter-City}
\li{\E[]In Augschburg, \A[]im schwäbischen New Orleans}
\li{\E[]In Augschburg, \A[]im Schupfnudel-Paradies}
\li{\B[]In Augschburg, a zwischen \A[]Wertach und Lech da sin' mir \E[]dahoim.}
\li{(Gell fei, here we go again)\B[]}
\li{\E[]Augschburg Augschburg \A[]Schubidua – \E[]Augschburg Augschburg \A[]Schubidua\B[]}
\li{\E[]Augschburg Augschburg \B[]Schubidua Schu\A[]bidu\E[]* \B[]}
}

\verse{
\li{\E[]Wo zischt scho wenn einer bloß den Mund auf macht?}
\li{\E[]Wo e'regt oiner der fraindlich is' sofort Verdacht?}
\li{\E[]Wo bringscht mit fünf Bierständ' 10.000 Leit' in'd Stadt?}
\li{\E[]Wo fahrt Straßenbahn im Fünf-Minuten-Takt?}
\li{Wo \A[]steht des Messezentrum des in Daitschland koiner kennt?}
\li{Und \B[]wo wird der Müll von halb Bayern verbrennt?}
}

\refrain

\verse{
\li{\E[]Wo isch mer stolz auf sei' hischtorisches Gestain?}
\li{\E[]Und wo isch jeder zwoide in 'nem Kleingartenverein?}
\li{\E[]Wo isch der Flugplatz kloiner wie der Hauptbahnhof?}
\li{\E[]Und wo isch Schtrofzettel schreiben a eigener Beruf?}
\li{\A[]Wo wer'n die Späztle mit 'em Hobel gerieba?}
\li{Und \B[]wo isch 's Lokalblatt wie a' Schülerzeitung geschrieba?}
}

\repref{2}

\outro{
\li{\B[]Augschburg, wie schön bischt \E[]du?}
}

\ifguitarversion{\footer{
Es wechseln immer die Akkrode E = 022100 / 042100 = E6 bzw. A = x02220 / x04220 = A6
}}
}
\end{document}