\documentclass[../Liederbuch/LiederbuchGitarristen.tex]{subfiles}
\begin{document}
\song{Aussatz}{Cultus Ferox}{}{Deutsch}{Mittelalterlich}{

\verse{
\li{\Am[]Wir gleiten auf den \G[]Planken Richtung \F[]schwarzer Pulver\G[]rauch}
\li{die \Am[]vollen Schiffe \G[]wanken doch \F[]wir sind noch wohl\G[]auf.}
\li{Wir \C[]steigen in die \G[]Wanten und \F[]warten auf den \G[]Wind.}
\li{Mit \C[]einem Fass voll \G[]Rum wird ein \F[]neuer Kurs be\G[]stimmt.}
}

\chorus{
\li{Auf den \F[]Meeren sind wir \C[]ewig,}
\li{\G[]frei und unbeug\Am[]sam,}
\li{sind wir \F[]Kaiser, Papst und \C[]König}
\li{aber \G[]niemals Bettel\Am[]mann.}
}

\verse{
\li{Um dem \Am[]Galgen zu ent\G[]fliehen suchen \F[]wir die neue \G[]Welt.}
\li{Wo wir \Am[]nicht den Heuchlern \G[]dienen, wo der \F[]alte Kodex \G[]zählt.}
\li{An \C[]Schnee und Eis vor\G[]bei und den \F[]größten Unge\G[]tümen}
\li{\C[]treiben uns die \G[]Stürme zu den \F[]Inseln tief im \G[]Süden.}
}

\verse{
\li{Dort \Am[]schließen sich dem \G[]Bunde noch \F[]viele Schiffe \G[]an.}
\li{Und \Am[]auf den Meeres\G[]grunde sinkt der \F[]Schuldspruch \dq Lebens\G[]lang!\dq.}
\li{\C[]Niemand weiß wo\G[]hin unsre \F[]weite Reise \G[] geht.}
\li{Wir \C[]hissen stolz die \G[]Fahne auf der \F[]unsre Botschaft \G[]steht:}
}

\rep{2} \refrain

\verse{
\li{\Am[]Freiheit sei be\G[]schieden ob \F[]arm, ob reich, ob \G[]blind.}
\li{Dem \Am[]Aussatz, den Ver\G[]triebenen, die \F[]alle mit uns \G[]sind.}
\li{Sie \C[]steigen in die \G[]Wanten und \F[]warten auf den \G[]Wind.}
\li{Mit \C[]einem Fass voll \G[]Rum wird ein \F[]neuer Kurs be\G[]stimmt.}
}

\rep{4} \refrain

}
\end{document}