\documentclass[../Liederbuch/LiederbuchGitarristen.tex]{subfiles}
\begin{document}
\song{Autobahn}{LaBrassBanda}{1}{Bairisch}{Brass}{

\verse{
\li{I bin \Am[]auf der Autobohn und \G[]denk unterm Autofoan}
\li{Driwa \F[]noch wos ois passiert is letzte Woch.\G}
\li{So a \Am[]Woch, werd's ihr jetz song, de is \G[]ned so furchtbar long,}
\li{Vui pas\F[]siern werd do scho ned, I sog doch.\G}
\li{Hob an \Am[]guaden Job verlorn, bin dort \G[]überflüssig worn,}
\li{Owa \F[]des aloa hätt mi no goa ned gschockt.\G}
\li{Hob scho \Am[]öfters nei ogfongt, was mei \G[]Oawat onbelongt}
\li{Und aa \F[]desmoi hätt I's sicher wieder pockt.\G}
\li{I geh zur \Am[]Haustür nei, s'is erst \G[]hoibe drei,}
\li{Im \F[]Flur do riach I scho, dass jemand raucht.\G}
\li{Du hast an \Am[]Nochbarn do, er hod mein \G[]Bodemontl o,}
\li{Aa \F[]do wer I dann oiso nimma braucht.\G}
\li{Jetz hoit mi \Am[]nix mehr auf, I foa an \G[]Brenner nauf,}
\li{Loss olles \F[]hinter mir, wui bloss no weg von dir.\G}
\li{Do \Am[]vorn kimmt scho da Gardasee, \G[]}
\li{Do \F[]duads scho bloss no hoib so weh.\G}
}

\bridge{
\chli{\brep\Am \G \F (\G)\erep}
}

\verse{
\li{Vor mir \Am[]is de Stroßn frei, I dua a \G[]laude Musi nei}
\li{Und I \F[]tritt so fest I kon aufs Gaspedal.\G}
\li{Wui so \Am[]weit wia möglich naus aus dem \G[]gonzn Irrenhaus}
\li{Und wo\F[]hi's mi donn verschlogt des is mir scheißegal.\G}
\li{Bei der \Am[]gonzn Rosarei ziang de \G[]letztn Joa vorbei}
\li{Und de \F[]san goa ned so zwida gwen.\G}
\li{Es warn a \Am[]schlechte Dog dabei, ja des \G[]muaß hoid aa moi sei,}
\li{Aber \F[]insgesamt betrachtet woa I scho sehr zufrieden.\G}
\li{Vor ned \Am[]oizulonga Zeit, jo, do \G[]woa I donn so weit,}
\li{Hob mir's \F[]Geid scho glieha für an scheena Ring.\G}
\li{Doch den \Am[]brauch I woi ned mehr, denn der \G[]Herr vom Hochparterre}
\li{Hod bei \F[]dera Gschicht jetz aa de Finger drin.\G}
\li{Du warst \Am[]ned a moi schockiert, so ois \G[]war gar nix passiert,}
\li{Host gonz \F[]lässig reagiert, ois obs di gar ned intressiert.\G}
\li{I \Am[]hob mi deischt am Gardasee. \G}
\li{Es \F[]duad woi no a Zeitl weh.\G}
}

}
\end{document}