\documentclass[../Liederbuch/LiederbuchGitarristen.tex]{subfiles} 
\begin{document}
\song{Banner}{Wolfgang Hartmann}{}{Deutsch}{Mittelalterlich}{
\verse{
\li{\Am[]Banner, Zelte, \dq Wer da?\dq{ }\F[]Rufe,}
\li{Stille um das \G[]Lager her, Feuer scheinen \E[]in der Nacht.}
\li{Im \C[]Mantel schläft die Wache \G[]ein,}
\li{ein Leutnant schritt vor\Am[]bei, das Würfelspiel ist \E[]falsch.}
\li{Aus \C[]einem Schatten tritt her\G[]bei,}
\li{ein Spielmann in den \Am[]Kreis, der Posten lässt vor\E[]bei und flüstert \Am[]leis:}
}

\chorus{
\li{\dq\Am[]Vagabund so hör mich an: Die \F[]Nacht ist kurz und irgendwann}
\li{der \G[]Ruf des Kornett laut ertönt, drum \Am[]spiele mir das \E[]altgesung'ne \Am[]Lied.\dq}
}

\bridge{
\li{Und der \C[]Spielmann \G[]singt ein \C[]Lied:}
}

\chorus{
\li{\dq Fünf \Am[]Schwäne durch die Ödmark zieh'n ein \F[]König mit vier Recken hin,}
\li{im \G[]Morgenrot ihr Banner fliegt und \Am[]weiter geht es \E[]für das gute \Am[]Ziel.\dq}
}

\verse{
\li{Im \Am[]Feindeslager hört man's \F[]auch,}
\li{durch Stille säuselt \G[]Melodie und Herzen brechen \E[]wie noch nie.}
\li{Die \C[]Klampfe in der Hand der \G[]Spiel-}
\li{mann singt allein und \Am[]alles lauscht in dieser \E[]Nacht.}
\li{Doch \C[]plötzlich hinter sich hört \G[]er,}
\li{wie vereint den \Am[]Chor, und alle stimmen \E[]ein in diese Melo\Am[]die:}
}

\chorus{
\li{\dq Fünf \Am[]Schwäne durch die Ödmark zieh'n ein \F[]König mit vier Recken hin,}
\li{im \G[]Morgenrot ihr Banner fliegt und \Am[]weiter geht es \E[]für das gute \Am[]Ziel.\dq}
}

\chorus{
\li{Und \Am[]als der Morgen hell erstrahlt, die \F[]Schlacht beginnt, die Trommel warnt}
\li{und \G[]vorne steht ein Grenadier, er \Am[]denkt zurück und \E[]legt nieder das \Am[]Schwert.}
}

\verse{
\li{Und \Am[]als drei Jahr' vergangen \F[]war'n,}
\li{das Feld liegt öd und \G[]leer und nichts erinnert \E[]mehr}
\li{an \C[]eine nie gewes'ne \G[]Schlacht.}
\li{Doch plötzlich hört man \Am[]dann der Nachtigallen \E[]Sang,}
\li{als \C[]ob eine fremde Melo\G[]die}
\li{zog über das \Am[]Feld. Von ferne weht ein \E[]Wind und trägt sie \Am[]fort.}
}

\chorus{
\li{\dq Fünf \Am[]Schwäne durch die Ödmark zieh'n ein \F[]König mit vier Recken hin,}
\li{im \G[]Morgenrot ihr Banner fliegt und \Am[]weiter geht es \E[]für das gute \Am[]Ziel.\dq}
}
}
\end{document}