\documentclass[../Liederbuch/LiederbuchGitarristen.tex]{subfiles} 
\begin{document}
\song{Bolle}{J.B.O.}{}{Deutsch}{Punk}{
\verse{
\li{Bolle \G[]wollte letzten \C[]Samstag auf \D[7]eine Party \G[]gehn}
\li{Doch \G[]blieb ihm auf dem \C[]Weg dorthin sein \D[7]Auto plötzlich \G[]stehn}
\li{Ein \D[]Laster kam von hinten, \A[7]ist mit ihm kolli\D[]diert}
\li{\brep Aber \G[]dennoch hat sich \C[]Bolle ganz \D[7]köstlich amü\G[]siert!\erep}
}

\verse{
\li{Weiter \G[]ging's auf Schusters \C[]Rappen das \D[7]Auto war im \G[]Arsch.}
\li{Eine \G[]Flasche Jäger\C[]meister war die \D[7]Zehrung für den \G[]Marsch.}
\li{Völlig \D[]knülle hat er sich dann in der \A[7]Hausnummer ge\D[]irrt,}
\li{\brep Aber \G[]dennoch hat sich \C[]Bolle ganz \D[7]köstlich amü\G[]siert!\erep}
}

\verse{
\li{Das \G[]Haus war zwar das \C[]Falsche, doch \D[7]bat man ihn he\G[]rein,}
\li{Eine \G[]Selbsterfahrungs\C[]gruppe hatte \D[7]hier ihr Stelldich\G[]ein.}
\li{So \D[]hat er 18 Stunden in der \A[7]Gruppe disku\D[]tiert,}
\li{\brep Aber \G[]dennoch hat sich \C[]Bolle ganz \D[7]köstlich amü\G[]siert!\erep}
}

\chorus{
\li{Das \E[]Schicksal versucht \C[]jeden Tag, dich \D[7]wieder reinzu\B[]legen}
\li{Doch \E[]ist das Leben \C[]viel zu kurz, sich \D[7]drüber aufzu\B[]regen.}
\li{Nimm \D[]Bolle dir zum Vorbild, \A[7]denn egal was ihm pas\D[]siert,}
\li{Der \G[]Bolle hat sich \C[]trotzdem ganz \D[7]köstlich amü\G[]siert!}
}

\verse{
\li{\G[]Bolle war im \C[]Klinikum, der \D[7]Blinddarm musste \G[]raus,}
\li{mit \G[]15 Kästen \C[]Kitzmann-Bier rief \D[7]er die Party \G[]aus.}
\li{Im \D[]Suff ham' ihm die Ärzte die \A[7]Beine ampu\D[]tiert,}
\li{\brep Aber \G[]dennoch hat sich \C[]Bolle ganz \D[7]köstlich amü\G[]siert!\erep}
}

\verse{
\li{\G[]Bolle kam nach seinem \C[]Tode ins \D[7]Paradies hi\G[]nein,}
\li{Dort \G[]traf er eine \C[]Schönheit mit \D[7]goldnen Flüge\G[]lein}
\li{Zwar \D[]hat der blonde Engel sich \A[7]schon etwas ge\D[]ziert,}
\li{\brep Aber \G[]dennoch hat sich \C[]Bolle ganz \D[7]köstlich amü\G[]siert!\erep}
}

\refrain

\verse{
\li{Ihr \G[]fragt euch sicher \C[]alle: \dq Wa\D[7]rum ist Bolle \G[]tot?\dq}
\li{Wir \G[]würden's euch gerne \C[]sagen, doch \D[7]gibt's da ein Ver\G[]bot:}
\li{Wir \D[]dürfen es nicht singen, es \A[7]wurde uns zen\D[]siert.}
\li{\brep Aber \G[]hoffentlich hat \C[]dieses Lied euch \D[7]dennoch amü\G[]siert!\erep}
}

\chorus{
\li{Das \E[]Schicksal versucht \C[]jeden Tag, dich \D[7]wieder reinzu\B[]legen}
\li{Doch \E[]ist das Leben \C[]viel zu kurz, sich \D[7]drüber aufzu\B[]regen.}
\li{Und \D[]wenn für dieses Liedchen auch \A[7]niemand applau\D[]diert,}
\li{so \G[]haben wir uns \C[]trotzdem ganz \D[7]köstlich amü\G[]siert!}
}

\outro{
\li{Aber \G[]dennoch hat sich \C[]J.B.O. ganz \D[7]köstlich amü\G[]siert! (\rep{5}, schneller werdend)}
}
}
\end{document}