\documentclass[../Liederbuch/LiederbuchGitarristen.tex]{subfiles} 
\begin{document}
\song{Damenklo}{Blutjungs}{}{Deutsch}{Splatterpop}{
\intro{
\chli{\C \B \A \G \F \G \C}
}

\verse{
\li{\C[]Als wir die Band gegründet, \F[]war unser \G[]erstes Ziel}
\li{\C[]Damenherzen zu erobern, \F[]notfalls gar mit \G[]Feingefühl.}
\li{\Am[]Leider können wir uns darin \F[]nur bedingt erfolgreich nennen,}
\li{\Am[]drum sing ich dieses Lied für \G[]dich, um die Bilanz zu schönen.}
}


\chorus{
\li{\C[]Uhh Baby, sei nicht so, \F[]komm mit auf's \G[]Damenklo.}
\li{\C[]Uhh Baby, sei nicht so, \F[]komm mit auf's \G[]Damenklo.}
\li{Ich \F[]bin ein Lite\G[]rat von Rang, char\C[]mant und \G[]mit Ni\Am[]veau.}
\li{\F[]Baby komm mit \G[]mir auf's Damen\C[]klo.}
}

\verse{
\li{\C[]Frauen in deinem Alter \F[]verlieben \G[]sich zu schnell}
\li{\C[]in Aushilfsgitarristen \F[]von Toki\G[]o Hotel.}
\li{\Am[]Ich kann dir Orte zeigen, \F[]an denen die nie waren,}
\li{\Am[]hör auf mich und folg mir \G[]zu den Mädchenpissoiren.}
}

\refrain

\bridge{
\chli{\C \F \G \C \F \G}
\chli{\F \G \C \G \Am}
}

\bridge{
\li{\Am[]Ich würd' dir gerne dort \F[]was epochales zeigen,}
\li{\Am[]es wird dir sicher impo\G[]nieren.}
\li{\Am[]Leider bin ich mehr der Typ \F[]für die kleinen Details,}
\li{\Am[]komm trotzdem mit und schließ die \G[]Tür.}
}

\refrain

\chorus{
\li{\C[]Uhh Baby, sag nicht nee, \F[]komm mit auf's \G[]Frauen-WC.}
\li{\C[]Uhh Baby, sag nicht nee, \F[]komm mit auf's \G[]Frauen-WC.}
\li{Ich \F[]sehe zwar ver\G[]boten aus und \C[]ich hab \G[]ein' im \Am[]Tee.}
\li{\F[]Baby komm mit \G[]mir auf's Frauen-W\C[]C.}
}
}
\end{document}