\documentclass[../Liederbuch/LiederbuchGitarristen.tex]{subfiles}
\begin{document}
\song{Das ist alles von der Kunstfreiheit gedeckt}{Danger Dan}{}{Deutsch}{Punk}{
\intro{
\chli{\Ds[7] \Ds[7]}
\chli{\Gsm \Fs \B \B \B \Ds[7] \Gsm \Gsm}
\chli{\Gsm \Fs \B \B \B (\Fs \Fs[/\G)] \Gsm \Cs[5]}
}

\verse{
\li{\Gsm Also jetzt mal \Fs ganz spekula\B[]tiv, angenommen, ich \Ds[7] schriebe mal ein \Gsm Lied}
\li{in dessen Inhalt ich be\Fs[]sänge, dass ich \B höchstpersönlich fände, Jürgen Elsässer sei \Ds[7]Antise\Gsm[]mit.}
\li{Und im zweiten Teil der \Fs ersten Strophe \B dann, würde ich zu Kubit\Ds[7]schek den Bogen \Gsm spann'n.}
\li{Und damit meinte ich nicht \Fs nur die rhe\B[]torische Figur,}
\li{sondern das Sportgerät, das \Ds[7]Pfeile schießen \Gsm kann.\Fs}
}

\chorus{
\li{Ju\E[]ristisch wär die \Ds[7]Grauzone er\Gsm[]reicht, doch vor Gericht machte ich \Fs es mir wieder \B leicht:}
\li{Zeig mich \E an und ich \Ds[7] öffne einen \Csm Sekt, das ist\ch{(} \Ds[7]alles \Ds[7/\Cs)]von der \ch{(} \Ds[7/\B]Kunstfrei\Ds[7/\As)]heit ge\Gsm[]deckt.}
\chli{\Ds[7] \Ds[7]}
\chli{\Gsm \Fs \B \B \B \Ds[7] \Gsm \Gsm}
\chli{\Gsm \Fs \B \B \B (\Fs \Fs[/\G)] \Gsm \Cs[5]}
}

\verse{
\li{\Gsm Also jetzt mal \Fs ganz spekula\B[]tiv, ich nutze ganz bewusst lie\Ds[7]ber den Konjunk\Gsm[]tiv.}
\li{Ich schriebe einen \Fs Text, der im Kon\B[]flikt mit dem Gesetz behauptet, Gauland sei ein \Ds[7]Reptilo\Gsm[]id.}
\li{Und angenommen, der Text \Fs gipfelte in \B ei'm Aufruf, die Welt von den Fa\Ds[7]schisten zu be\Gsm[]frei'n}
\li{und sie zurück in ihre \Fs Löcher reinzu\B[]prügeln noch und nöcher}
\li{anstatt ihnen Rosen \Ds[7] auf den Weg zu \Gsm streu'n\Fs.}
}

\refrain

\verse{
\li{Vielleicht habt \Gsm ihr schon mal von \Fs Ken Jebsen ge\B[]hört,}
\li{der sich über Zensur im\Ds[7]mer sehr laut be\Gsm[]beschwert.}
\li{In einem Text von meiner \Fs Band dachte \B er, er wird erwähnt}
\li{und beschimpft und hat uns \Ds[7]vor Gericht ge\Gsm[]zerrt.}
\li{Er war natürlich nicht im \Fs Recht und musste \B dann die Gerichtskosten und \Ds[7]Anwältin be\Gsm[]zahl'n.}
\li{So ein lächerlicher \Fs Mann, hoffent\B[]lich zeigt er mich an.}
\li{Was dann passieren würde? \Ds[7]Ich kann es euch \Gsm sagen\Fs:}
}

\refrain

\verse{
\li{\Gsm Nein, ich wär nicht \Fs wirklich Danger \B Dan, wenn ich nicht Lust hätte auf \Ds[7]ein Experi\Gsm[]ment.}
\li{Mal die Grenzen auszu\Fs[]loten, was er\B[]laubt und was verboten ist}
\li{und will euch meine \Ds[7]Meinung hier er\Gsm[]zähl'n:}
\li{Jürgen Elsässer ist \Fs Antise\B[]mit, Kubitschek hat Glück, dass \Ds[7]ich nicht Bogen \Gsm schieß'.}
\li{An Reptilienmenschen \Fs glaubt nur der, der \B wahnsinnig ist,}
\li{Gauland wirkt auch eher \Ds[7]wie ein Natio\Gsm[]nalsozialist.}
}

\verse{
\li{Fa\Gsm[]schisten hören \Fs niemals auf, Fa\B[]schisten zu sein,}
\li{man diskutiert mit ihnen \Ds[7]nicht, hat die Ge\Gsm[]schichte gezeigt.}
\li{Und man vertraut auch nicht auf \Fs Staat und Poli\B[]zeiapparat,}
\li{weil der Verfassungsschutz den \Ds[7]NSU mit\Gsm[]aufgebaut hat.}
\li{Weil die Polizei doch \Fs selbst immer durch\B[]setzt von Nazis war,}
\li{weil sie Oury Jalloh \Ds[7]gefesselt und \Gsm angezündet hab'n.}
\li{Und wenn du friedlich gegen \Fs die Gewalt nicht \B ankommen kannst,}
\li{ist das letzte Mittel, \Ds[7]das uns allen \Gsm bleibt, Mili\Fs[]tanz.}
}


\chorus{
\li{Ju\E[]ristisch wär die \Ds[7]Grauzone er\Gsm[]reicht, doch vor Gericht machte ich \Fs es mir wieder \B leicht:}
\li{Zeig mich \E an und ich \Ds[7] öffne einen \Csm Sekt, das ist\ch{(} \Ds[7]alles \Ds[7/\Cs)]von der,\ch{(} \Ds[7/\B]alles \Ds[7/\As)]von der,}
\li{\ch{(}a\Ds[7]lles \Ds[7/\Cs)]von der,\ch{(} \Ds[7\B]alles \Ds[7/\As)]von der,\ch{(} \Ds[7]alles \Ds[7/\Cs)]von der \ch{(} \Ds[7/\B]Kunstfrei\Ds[7/\As)]heit ge\Gsm[]deckt.}
}
}
\end{document}