\documentclass[../Liederbuch/LiederbuchGitarristen.tex]{subfiles} 
\begin{document}
\song{Der letzte Kuss}{Die Toten Hosen}{}{Deutsch}{Punk}{
\intro{
\chli{\brep\Em \Em \G \D\erep {} \rep{4}}
}

\bridge{
\li{\Em[]Irgendwann \G[]kommt für \D[]jeden der \Em[]Tag}
\li{an \G[]dem man für \D[]alles be\Em[]zahlt.}
\li{Dann \G[]stehen wir \D[]da\Em, {} \G[]denken, wie \D[]schön es mal \Em[]war,}
\li{\C[]bereuen unsere \D[]Fehler, hätten \C[]gern alles \D[]anders gemacht\Em.}
\li{\C[]Hätten all unsere \D[]Boshaftigkei\C[]ten nie\D[]mals getan\Em.}
}

\verse{
\li{Wir leben ver\Em[]steckt, wischen \G[]all unsere \D[]Spuren \Em[]weg,}
\li{vor den \G[]anderen und \D[]vor uns \Em[]selbst.}
\li{Da\G[]mit kein \D[]Mensch jemals \Em[]sieht,}
\li{\G[]wer wir in \D[]Wahrheit \C[]sind\D...}
}

\chorus{
\li{\G[]Wo ist der Ort für den \D[]ehrlichsten Kuss?}
\li{Ich \Am[]weiss, dass ich ihn für \C[]uns finden muss.}
\li{Auf  '\G[]ner Strasse im Regen, auf  'nem \D[]Berg nah beim Mond,}
\li{oder \Am[]kann man ihn nur vom To\C[]tenbett holen?}
\li{\Em[]Wo ist der Ort für einen \D[]ehrlichen Kuss?}
\li{\Am[]Den einzigen, den ich dir \C[]noch geben muss.}
}

\bridge{
\chli{\brep\Em \Em \G \D\erep {} \rep{2}}
}

\verse{
\li{All \Em[]denen, \G[]die uns am \D[]nächsten \Em[]steh'n,}
\li{\G[]tun wir am \D[]liebsten \Em[]weh.}
\li{Und die \G[]Frage wa\D[]rum das so \Em[]ist,}
\li{\G[]bleibt unser \D[]Leben lang \C[]steh'n\D.}
}

\chorus{
\li{\G[]Wann ist die Zeit für einen \D[]ehrlichen Kuss?}
\li{Der \Am[]all unsere Lügen \C[]auslöschen muss.}
\li{\G[]Gib mir die Zeit für einen \D[]ehrlichen Kuss.}
\li{So \Am[]wollen wir uns küssen, \C[]wenigstens am Schluss.}
\li{Es \Em[]wird ein Kuss sein, der \D[]alles verzeiht,}
\li{der \Am[]alles vergibt und uns \C[]beide befreit.}
}

\outro{
\li{Du \G[]musst ihn mir schenken, ich \D[]bin zwar ein Dieb,}
\li{doch \Am[]gestohlen ist er wertlos, und dann \C[]brauch ich ihn nicht.}
}

\outro{
\chli{\Em \Em \G \D \Em}
}
}
\end{document}