\documentclass[../Liederbuch/LiederbuchGitarristen.tex]{subfiles} 
\begin{document}
\song{Die Nacht}{Die Ärzte}{}{Deutsch}{Punk}{
\verse{
\li{Die \Am[]Dämmerung ist die \Em[]Grenze, hier machen \D[add9]viele kehrt.}
\li{Das \Am[]Dunkel birgt Ge\Em[]fahr, wer weitergeht, bleibt \D[add9]nicht unversehrt.}
\li{Und die \Am[]Düsternis ver\Em[]spricht und lockt, ich \D[add9]kann nicht widerstehen,}
\li{will das \G[]Dunkel des Mondes in \D[add9]Deinen Augen \C[]sehen.}
}

\verse{
\li{In der \Am[]Nacht hat jede Be\Em[]rührung ihre \D[add9]Wichtigkeit.}
\li{Wir er\Am[]geben uns ihrer Ver\Em[]führung, sie hüllt uns \D[add9]in ihr schwarzes Kleid.}
\li{Die \Am[]Nacht, sie lässt Dich \Em[]Dinge tun, die Du bei \D[add9]Tage nicht mal denkst,}
\li{doch das geschieht \G[]nur, wenn Du ihr \D[add9]dein Vertrauen \C[]schenkst.}
}

\chorus{
\li{Die \Am[]Nacht muss eine \G[]Frau sein, denn sie hat \D[/\Fs]uns geboren.}
\li{Weil ihre \Am[]Macht uns so ver\G[]traut scheint, fühlen wir uns \D[/\Fs]auserkoren.}
\li{Von \Am[]ihr \G[]- der \D[/\Fs]Nacht.\Am}
}

\bridge{
\chli{\Am \G \D[/\Fs] \D[9]}
}

\verse{
\li{Du \Am[]spürst die Neugier \Em[]auch, ich kann Wellen in \D[add9]Deinen Augen sehen.}
\li{Spürst Du \Am[]ihren warmen \Em[]Hauch? Willst Du mehr, musst \D[add9]Du nur weitergehen.}
\li{Die \Am[]Nacht macht uns zu \Em[]Helden, ihre \D[add9]Stille bedeckt unsere Haut.}
\li{Wir \Am[]schließen die Augen und \Em[]selten warst \D[add9]Du mir mehr vertraut.}
\li{Vater \Am[]Tag predigt uns \Em[]Arbeit, Vater \D[add9]Tag predigt uns Vernunft,}
\li{ich ersehne die \G[]Nacht, sehne \D[add9]mich nach der Zu\C[]sammenkunft.}
}

\refrain

\bridge{
\chli{\Am \G \D[/\Fs] \D[9]}
\chli{\Am \Em \D}
}

\bridge{
\li{Die \Am[]Nacht ähnelt dem \Em[]Tod, vielleicht ist sie uns \D[]deshalb so nah.}
\li{Betreten \Am[]kurz sein schwarzes \Em[]Boot, ein paar Tropfen \D[]auf seinem Altar.}
\li{Und \Am[]Blasco führt uns \Em[]in sein Reich, ser\D[]viert uns roten Wein,}
\li{er lässt \G[]uns in der Ewigkeit \D[add9]nie, niemals al\C[add9]lein.}
}

\refrain

\outro{
\li{Weil ihre \Am[]Macht uns so ver\G[]traut scheint, fühlen wir uns \D[/\Fs]auserkoren.}
\li{Von \Am[]ihr \G[]- der \D[/\Fs]Nacht, der \Am[]Nacht\G[], der \D[/\Fs]Nacht.\sch{(}\Am* \G* \D[/\Fs]*\sch{)} \sch{\rep{2}}}
}
}
\end{document}