\documentclass[../Liederbuch/LiederbuchGitarristen.tex]{subfiles}
\begin{document}
\song{Die Zukunft wird groß}{Das Lumpenpack}{1}{Deutsch}{Liedermacher}{

\verse{
\li{Und in \Dm[]zittrigen Fingern \Dm[/\C]hältst du nun hier}
\li{den Lohn \Dm[/\B]etlicher Jahre - \Dm[/\Bb]gepresst auf Papier.}
\li{Deine \Dm[]schulische Laufbahn zu\Dm[/\C]sammengefasst:}
\li{ein \Dm[/\B]dämliches Motto, ein \Dm[/\Bb]Schnitt von zwo acht.}
\li{}
\li{\Dm[]Ihr steht zusammen - \Dm[/\C]Anzug und Schlipse –}
\li{\Dm[/\B]Sekt mit Orange auf die \Dm[/\Bb]Abikalypse}
\li{\Dm[]Papa ist stolz, \Dm[/\C]Mama macht Fotos.}
\li{\Dm[/\B]Iss dich nochmal satt, denn die \Dm[/\Bb]Zukunft wird brotlos.}
}

\bridge{
\li{Bald \Dm[]lebst du von Nudeln mit \Dm[/\C]verschiedensten Soßen,}
\li{klang \Dm[/\B]früher auch cooler, dieses \dq\Dm[/\Bb]Wenn ich mal groß bin\dq. \A[sus4]}
}

\chorus{
\li{Und wir lernen für das \Em[]Leben  - doch natürlich nur auf \Bm[]Lücke.}
\li{Wir machen richtig große \G[]Pläne und dann trinken wir zu \D[]viel. \A}
\li{Mama sagt, lern was \Bm[]Gescheites – und jetzt sieh \G[]mich an!}
\li{Ich beginn langsam zu \D[sus2]zweifeln, ob es das ist, was sie mein\D[sus2/\C]ten,}
\li{als sie uns noch prophe\D[sus2/\B]zeiten: die \D[sus2/\Bb]Zukunft wird groß. \D[sus2]}
\li{Die \D[sus2/\C]Zukunft wird groß.\Dm[sus2/\B]}
\li{Die \Dm[sus2/\Bb]Zukunft wird \D[sus2]groß.}
}

\verse{
\li{}
}

\bridge{
\li{\G[]Neue Gesichter werden zu besten Freunden}
\li{Erst \Bm[]lernst du zu trichtern, dann Bier Pong, dann Joints dreh’n.}
\li{Warst \A[]dreimal verliebt, hast \A[/\Gs]viermal geküsst,}
\li{\A[/\G]fünfmal übernachtet, einmal \A[/\Fs]heimlich verpisst.}
\li{Dann das \G[]iPhone geschrottet, das Fahrrad geklaut.}
\li{Das \Bm[]erste Mal Pleite, doch Oma hilft aus.}
\li{Zu \A[]Beginn jeden Monats lebst du \A[/\Gs]wie Gott in Frankreich,}
\li{am \A[/\G]zwanzigsten hoffst du, dass der \A[/\Fs]Sack voller Pfand reicht}
\li{Und die \G[]ersten zieh'n weg, wechseln Fächer und Städte,}
\li{\Bm[]noch einmal Sauftour  - das Versprechen man täte}
\li{\C[]alles um weiter unzertrennbar zu bleiben,}
\li{\A[]bald reicht's sich \dq Happy Birthday\dq\ auf die Pinnwand zu schreiben.\A[sus4]}
}

\refrain

\verse{
\li{Und in \Dm[]zittrigen Fingern die \Dm[/\C]Bachelorarbeit,}
\li{Ein \Dm[/\B]Fazit zu zieh'n \Dm[/\Bb]jetzt wäre Zeit,}
\li{Du \Dm[]fragst dich seit längerem, wann be\Dm[/\C]gangen die Zeiten,}
\li{da Ge\Dm[/\B]spräche nur noch um die Ver\Dm[/\Bb]gangenheit kreisen.}
\li{}
\li{Es ist \Dm[]alles schon anders, \Dm[/\C]doch noch dasselbe.}
\li{Kons\Dm[/\B]tant das Gefühl, dass das \Dm[/\Bb]alles zu schnell geht.}
\li{An der \Dm[]Wohnzimmerschrankwand \Dm[/\C]Abiball-Fotos,}
\li{sieh' \Dm[/\B]dich nochmal satt, denn die \Dm[/\Bb]Zukunft wird trostlos. \A[sus4]}
}

\refrain

}
\end{document}