\documentclass[../Liederbuch/LiederbuchGitarristen.tex]{subfiles} 
\begin{document}
\song{Die goldene Kette}{Schandmaul}{}{Deutsch}{Mittelalterlich}{
\verse{
\li{\Em[]Hoch oben auf den Zinnen wartet die schöne Maid.}
\li{Von \Em[]fern hört man den Vater, es klappert das Stahlkleid.}
\li{Vom \Am[]Kriege kommt er \G[]her, am Ka\B[7]min sich auszu\Em[]ruhen.}
\li{Der \Am[]Winter zieht ins \G[]Land, die Zeit des \B[7]Friedens wird \Em[]guttun.}
}

\verse{
\li{\dq Will\Em[]kommen lieber Vater, erging es Euch gut?}
\li{Man \Em[]hört schon die Spielleut' besingen Euren Mut.}
\li{Hab' \Am[]stets brav ge\G[]betet und \B[7]an Euch ge\Em[]dacht.}
\li{Habt \Am[]Ihr Eurer \G[]Tochter denn was \B[7]mitge\Em[]bracht?\dq}
}

\chorus{
\li{\brep\dq Die \D[]goldene \Am[]Kette nimm \Bm[]Dir,\G}
\li{ich \D[]gab einem \Am[]Feind den \Bm[]Tod da\G[]für!\dq\erep}
}

\verse{
\li{\Em[]Als die Tochter das Schmuckstück gewahrt,}
\li{be\Em[]ginnt sie zu schluchzen den Vater trifft's hart.}
\li{An\Am[]statt sich zu \G[]freuen, \B[7]schreit sie ihn \Em[]an.}
\li{Sie ent\Am[]reißt ihm das \G[]Kleinod und \B[7]läuft von \Em[]dannen.}
}

\verse{
\li{Die \Em[]goldene Kette vom Mädchen erkannt -}
\li{erst \Em[]unlängst im Frühling gab sie es aus der Hand.}
\li{Als \Am[]Zeichen der \G[]Liebe tief \B[7]am Waldes\Em[]grund}
\li{gab \Am[]sie es ihrem \G[]Liebsten in gar \B[7]zärtlicher \Em[]Stund.}
}

\chorus{
\li{\brep Die \D[]goldene \Am[]Kette nimm \Bm[]Dir,\G}
\li{als \D[]Zeichen der \Am[]Liebe ganz \Bm[]tief in \G[]mir!\erep}
}

\verse{
\li{Sie \Em[]rennt in die Fremde, findet schließlich sein Grab.}
\li{Drauf stand: \dq \Em[]Hier ruht ein Jüngling, der im Kampfe starb.\dq}
\li{Sie \Am[]kniet sich \G[]nieder und \B[7]erwartet den \Em[]Tod.}
\li{Als \Am[]er sie er\G[]eilt gibt sie \B[7]ihm das Klein\Em[]od.}
}

\chorus{
\li{Die \D[]goldene \Am[]Kette nimm \Bm[]Dir,\G}
\li{bring \D[]mich zu \Am[]meinem \Bm[]Liebsten da\G[]für!}
\rep{8}}
}
\end{document}