\documentclass[../Liederbuch/LiederbuchGitarristen.tex]{subfiles}
\begin{document}
\song{Donnerstag im Mai}{Das Lumpenpack}{3}{Deutsch}{Liedermacher}{

\intro{
\chli{\G[7] \C[7] \D[7] | \G[7] \Fs[7] \F[7] \Fs[7]}
}

\verse{
\li{Der \G[7]Tag, an dem sich alle Frauen in uns verliebten,}
\li{ich \C[7]glaub, es war ein \D[7]Donnerstag im \G[7]Mai.\Fs[7]* \F[7]* \Fs[7]*}
\li{\G[7]Wir saßen einfach auf der Straße, die Sonne zu genießen,}
\li{da \C[7]kam ne wunder\D[7]schöne Frau vor\G[7]bei.\Fs[7]* \F[7]* \Fs[7]*}
\li{Sie sagte: \F[7]Mhm - Ihr seht ja \E[7]lecker aus.}
\li{\F[7]Uuh - \E[]nice.\E[7]*}
\li{\G[7]Das war echt schön. Das hat voll Spaß gemacht,}
\li{ich \C[7]glaub, das war der \D[7]schönste Tag im \G[7]Mai…\Fs[7]* \F[7]* \Fs[7]*}
\li{\G[7]Das war echt schön. Das hat voll Spaß gemacht,}
\li{doch es \C[7]kamen ja nicht \D[7]nur Frauen vorbei…\G[7]* \Fs[7]* \F[7]* \Fs[7]*}
}

\verse{
\li{Der \G[7]Tag, an dem sich alle Männer in uns verliebten,}
\li{ich \C[7]glaub, es war ein \D[7]Donnerstag im \G[7]Mai.\Fs[7]* \F[7]* \Fs[7]*}
\li{Wir saßen \G[7]barfuß auf der Straße, die Sonne zu genießen,}
\li{da \C[7]kam ein wunder\D[7]schöner Mann vor\G[7]bei.\Fs[7]* \F[7]* \Fs[7]*}
\li{Er sagte: \F[7]Mhm - Ihr seht ja \E[7]lecker aus.}
\li{\F[7]Uuh - \E[]nice.\E[7]*}
\li{Das war echt \G[7]weird. Hat trotzdem Spaß gemacht,}
\li{ich \C[7]glaub, es war ein \D[7]Donnerstag im \G[7]Mai.\Fs[7]* \F[7]* \Fs[7]*}
\li{Das war echt \G[7]weird. Hat trotzdem Spaß gemacht,}
\li{doch es \C[7]kamen ja nicht \D[7]nur Menschen vor\G[7]bei.\Fs[7]* \F[7]* \Fs[7]*}
}

\verse{
\li{Der \G[7]Tag, an dem sich alle Hunde in uns verliebten,}
\li{ich \C[7]glaub, es war ein \D[7]Donnerstag im \G[7]Mai.\Fs[7]* \F[7]* \Fs[7]*}
\li{Wir saßen \G[7]einfach auf der Straße, oberkörperfrei,}
\li{da \C[7]kam ein Cocker\D[7]spaniel vorbei.}
\li{Er sagte: \F[7]Wuff - Er sagte: \E[7]Wau}
\li{Wir sagten \F[7]aus - Wir sagten \E[7]Au \E[7]Au \E[7]Au}
\li{Das war nicht \G[7]schön. Das hat kein'n Spaß gemacht,}
\li{Das \C[7]war ein ziemlich \D[7]doofer Tag im \G[7]Mai.\Fs[7]* \F[7]* \Fs[7]*}
\li{Das war nicht \G[7]schön. Das hat kein'n Spaß gemacht,}
\li{Und es \C[7]kamen noch viel \D[7]mehr Viecher vorbei\G[7]* \Fs[7]* \F[7]* \Fs[7]*}
}

\verse{
\li{Der \G[7]Tag, an dem sich alle Wesen in uns verliebten,}
\li{ich \C[7]glaub, es war ein \D[7]Donnerstag im \G[7]Mai.\Fs[7]* \F[7]* \Fs[7]*}
\li{Wir saßen \G[7]nackig auf der Straße, die Sonne zu genießen}
\li{und wir \C[7]waren wirklich \D[7]unwahrscheinlich \G[7]high.}
}

\outro{
\li{Das war echt \G[7]schön. Das hat voll Spaß gemacht.}
\li{Ich \C[7]glaub es war der \D[7]schönste Tag im \G[7]Mai.}
\li{\G[7]Könnte auch August gewesen sein. Oder September, Januar, Februar, März, April}
\li{Krass wie ich die Monate alle auswendig kann. Doch ich \G[7']vermute mal,}
\li{es war \C[7']höchst wahr\D[7']scheinlich \G[7]Mai}
}

}
\end{document}