\documentclass[../Liederbuch/LiederbuchGitarristen.tex]{subfiles}
\begin{document}
\song{Dumm aber glücklich}{Sondaschule}{}{Deutsch}{}{

\intro{
\chli{\brep\C \C \F \G\erep}
}

\verse{
\li{\C[]Ich kann nicht mal von zwölf bis mittags denken,}
\li{die \F[]einfachsten Gedankengänge \G[]nicht mehr lenken.}
\li{Das \C[]Großhirn und das Kleinhirn haben \F[]Streit\G[].}
\li{Ich \C[]merk mir nicht mal Kleinigkeiten,}
\li{hab' den \F[]Schädel nur zum \G[]Haareschneiden.}
\li{Das \C[]Denken bin ich \F[]schon sehr lange \G[]Leid.}
}

\chorus{
\li{\brep Denn ich bin \C[]dumm, aber \Am[]glücklich.}
\li{Ich bin \F[]dumm, aber \G[]glücklich.}
\li{Ich bin \C[]dumm, aber \Am[]glücklich.}
\li{Alles \F[]gut\G[]\erep}
}

\bridge{
\chli{\brep\C \C \F \G\erep}
}

\verse{
\li{Ich \C[]mach mir die Hose mit der Zange zu,}
\li{hab' \F[]keine Senkel in \G[]meinem Schuh,}
\li{denn mit \C[]Klettverschluss, da komm ich besser \F[]klar\G[].}
\li{In \C[]fremden Betten bin ich ratlos,}
\li{\F[]meine Lok hält nie in \G[]deinem Bahnhof}
\li{und mit dem \C[]Hammer \F[]kämme ich mein \G[]Haar.}
}

\refrain

\bridge{
\chli{\brep\C \C \F \G\erep}
}

\bridge{
\li{Du \F[]cruised in deinem \G[]Hobel zu deiner \C[]Yacht,}
\li{hast es im \F[]Leben zu \G[]richtig was ge\C[]bracht.}
\li{Du \F[]hast mit Sicher\G[]heit auch einen \C[]hunder\Em[]ter I\Am[]Q,}
\li{doch \F[]glaub mir ich bin \Em[]glück\G[]licher als \C[]du \F* \Em* \Dm* \C}
}

\refrain

\outro{
\li{Ich bin \C[]dumm (dumm), \Am[]dumm (dumm), \F[]dumm, aber \G[]glücklich.}
\li{Ich bin \C[]dumm (dumm), \Am[]dumm (dumm), \F[]dumm, aber \G[]glücklicher als \C[]du.}
}

\ifguitarversion{
\footer{
Der Übergang zur Bridge ist eigentlich ein Basssolo und wurde hier lagerfeuertauglich ersetzt.
}
}
}
\end{document}