\documentclass[../Liederbuch/LiederbuchGitarristen.tex]{subfiles} 
\begin{document}
\song{Faltenpolka}{Blutjungs}{}{Deutsch}{Splatterpop}{
\verse{
\li{Du bist \Fs[]jung, du bist schön, ich werd' einfach zu dir \Cs[]gehen,}
\li{stell' mich vor, lach' dich an, wie's kein zweiter Schöner \Fs[]kann.}
\li{Ich bin stark, ich bin nett, sehr sympathisch und a\B[]drett}
\li{und du öffnest deinen schönen Mund und \Cs[]hauchst nur im Falsett:}
}

\chorus{
\li{Komm ich \Fs[]tret dir ein paar schicke neue \Cs[]Falten in den Sack,}
\li{viel schöner als die \Fs[]Alten.}
\li{Komm ich tret dir ein paar schicke neue \Cs[]Falten in den Sack,}
\li{die darfst du dann be\Fs[]halten.}
}

\verse{
\li{Im Ca\Fs[]fé Ludwigsee saß ein Mädchen beim Bai\Cs[]ser,}
\li{sie sah mich, ich sah sie und sofort war da Ma\Fs[]gie.}
\li{Ich ging hin, sprach: Hallo, willst du ficken oder \B[]so?}
\li{Und sie lächelte mir zu und zeigte \Cs[]kurz auf ihren Schuh.}
}

\refrain

\verse{
\li{Hab' im \Fs[]Wirtshaus weit nach zehn einen jungen Mann ge\Cs[]sehen.}
\li{Weil ich gern Janker trag', denkt er, dass wir uns ver\Fs[]stehen.}
\li{Er kommt an, redet Stuss, hebt die Hand zum Deutschen \B[]Gruß}
\li{und ich richt' an ihn ein Wort, das selbst \Cs[]er verstehen muss:}
}

\refrain

\chorus{
\li{Komm ich \Fs[]tret dir ein paar schicke neue \Cs[]Falten in den Sack,}
\li{viel schöner als die \Fs[]Alten.}
\li{Komm ich tret dir ein paar schicke neue \Cs[]Falten in den Sack,}
\li{die auch viel länger \Fs[]halten.}
}
}
\end{document}