\documentclass[../Liederbuch/LiederbuchGitarristen.tex]{subfiles}
\begin{document}
\song{Feuervogel}{Cuirina}{}{Deutsch}{Mittelalterlich}{

\verse{
\li{Als der \Dm[]Abend such still \Am[]legte, auf die \F[]Wälder, auf die \Dm[]Höh'n,}
\li{stand allein ich auf der \Am[]Klippe, hab ins \F[]tiefe Tal ge\Dm[]seh'n.}
\li{Nebelstreifen, wie Ge\C[]spenster, wie ihr \F[]Tanz in Abend\Dm[]glut,}
\li{eingetaucht im letzten \C[]Schein der Sonne \F[]Glanz so rot wie \Dm[]Blut.}
}

\verse{
\li{Legten \Dm[]still sich auf die \Am[]Bäume und um\F[]schlangen sanft das \Dm[]Gras.}
\li{Wie ein Zauberbann der \Am[]wirkte, dass die \F[]Welt die Zeit ver\Dm[]gaß.}
\li{Und mein Blick war schon ge\C[]fangen als ich \F[]selbst noch nicht ver\Dm[]nahm,}
\li{dass ein stilles leises \C[]Raunen aus den \F[]Nebeln zu mir \Dm[]kam.}
}

\verse{
\li{Ich stand \Dm[]dort am Rand der \Am[]Klippe und ver\F[]loren war mein \Dm[]Blick,}
\li{in der Schönheit tief ver\Am[]sunken, fand den \F[]Weg nicht mehr zu\Dm[]rück.}
\li{Als hervor aus all den \C[]Nebeln, die im \F[]Licht so rot wie \Dm[]Blut,}
\li{sich ein Vogel hoch em\C[]por schwang, leuchtend \F[]wie des Feuers \Dm[]Glut.}
}

\verse{
\li{Und ich \Dm[]sah den Feuer\Am[]vogel, seinen \F[]Tanz im Nebel\Dm[]meer.}
\li{Und die Flammen seiner \Am[]Federn bannten \F[]meinen Blick noch \Dm[]mehr.}
\li{Seine Augen, warm und \C[]leuchtend, schienen \F[]mir wie reines \Dm[]Licht,}
\li{rührten sanft an meiner \C[]Seele, streiften \F[]warm mein Ange\Dm[]sicht.}
}

\verse{
\li{Und er \Dm[]hob sich hoch und \Am[]höher, aus dem \F[]Nebeltal he\Dm[]rauf,}
\li{schien mir gar zum greifen \Am[]nahe, heilt mich \F[]nicht der Schritte \Dm[]Lauf.}
\li{Als ich wie im Traum ver\C[]loren, voller \F[]Sehnsucht hab die \Dm[]Hand,}
\li{überschritt im Rausch des \C[]Feuers unbe\F[]merkt der Kippe \Dm[]Rand.}
}

\verse{
\li{Ich be\Dm[]rührte sein Ge\Am[]fieder und sein \F[]Feuer traf mein \Dm[]Herz.}
\li{Hörte spöttisch sein Ge\Am[]lächter, wie ein \F[]stiller kalter \Dm[]Schmerz.}
\li{Und ich stürzte in die \C[]Nebel und ich \F[]brannte lichter\Dm[]loh.}
\li{Meine Asche trägt der \C[]Wind nun weiter \F[]fort ins Nirgend\Dm[]wo.}
}

}
\end{document}