\documentclass[../Liederbuch/LiederbuchGitarristen.tex]{subfiles}
\begin{document}
\song{Guacamole}{Das Lumpenpack}{}{Deutsch}{Liedermacher}{

\intro{
\chli{\Csm \Fsm \A \Gs[7] \B}
}

\verse{
\li{Die \Csm[]Musik ist nicht mehr gut – sie ist nicht mal mehr zu laut.}
\li{Zieh’ die \Fsm[]Schuhe bitte aus, sonst ist der Flur direkt versaut.}
\li{Und jetzt \A[]steh ich da mit einem Glas in meiner Hand}
\li{und es \Gs[7]ist kein ausgespültes altes Senfglas.\B}
\li{Kein \Csm[]Rumstehen im Flur – vor dem Klo keine Schlange}
\li{Man \Fsm[]pinkelt im Sitzen – kein Bier in der Wanne}
\li{Es wird \A[]viel, viel weniger geknutscht – ich \Gs[7]glaube, es wird gar nicht mehr geknutscht!\B}
}

\chorus{
\li{Ich glaub, ich komme in ein \Csm[]Alter, da bringt man Sa\Fs[]lat mit}
\li{oder einen \A[]Weißwein, oder ein leckeres Dessert.\Gs[7]}
\li{Ich glaub, ich mache Panna\Csm[]cotta oder Tomate-Mozza\Fs[]rella}
\li{wobei Tomate-Mozza\A[]rella - macht ja immer irgend\Gs[7]wer!\B}
}

\verse{
\li{Alles \Csm[]voll Designermöbel – es sieht hier aus wie in nem Raumschiff}
\li{Man \Fs[]schenkt sich heute Bücher – Schnaps von Aldi reicht nicht.}
\li{Und jetzt \A[]steh' ich da mit meinem bestrichenen Brot}
\li{doch zu\Gs[]mindest ist der Aufstrich gluten\B[]frei!}
\li{Es \Csm[]raucht keiner mehr – alle leben gesund}
\li{Man \Fs[]kauft sich ein Kind oder macht einen Hund}
\li{Alle \A[]sprechen über diesen einen finnischen Autoren}
\li{keiner \Gs[]feiert mehr das Dschungelcamp\B}
}

\chorus{
\li{Ich glaub, ich komme in ein \Csm[]Alter, da bringt man Sa\Fs[]lat mit}
\li{oder einen \A[]Weißwein, oder seine neue Lebens\Gs[7]abschnittsgefährtin.\B}
\li{Ich glaub, ich mache Tirami\Csm[]su oder 'ne Guaca\Fs[]mole,}
\li{wobei so 'ne Guaca\A[]mole ist ja gar nicht laktose\Gs[7]frei verdammt, das \B[]vergess' ich jedes Mal!}
}

\verse{
\li{\Csm[]Puh, schon so spät, ich muss jetzt nach Haus,}
\li{Ich \Fs[]trinke noch schnell meine Rotweinschorle aus}
\li{Die hat mir \A[]früher – ehrlich gesagt – auch mal besser geschmeckt:}
\li{aus dem \Gs[]Senfglas und als sie noch aus \B[]Bier war.}
\li{Man \Csm[]tuppert die Reste zum Mitnehmen ein}
\li{man \Fs[]tauscht noch Rezepte, man dankt für den Wein,}
\li{und dann \A[]geht man und guckt heimlich die Wieder\Gs[7]holung vom Dschungelcamp in \B[]der Mediathek}
}

\chorus{
\li{Ja, ich bin in einem \Csm[]Alter,}
\li{in das ich niemals kommen \Fs[]wollte,}
\li{doch jetzt, wo ich schonmal \A[]da bin,}
\li{findet ihr mich am \Gs[7]Buffett,\B}
\li{Ich versteh nix von Au\Csm[]toren. Ja, ich spreche nichtmal \Fs[]finnisch,}
\li{aber die Guaca\A[]mole schmeckt tatsächlich ganz \Gs[7]okay!\B}
}

\chorus{
\li{Ja, ich bin in einem \Csm[]Alter,}
\li{in das ich niemals kommen \Fs[]wollte,}
\li{doch jetzt, wo ich schonmal \A[]da bin,}
\li{probier' ich auch noch den dritten Nudel\Gs[7]salat}
\li{Wow, Pinien\B[]kerne}
\li{Ich versteh nix von Au\Csm[]toren. Ja, ich spreche nicht 'mal \Fs[]finnisch,}
\li{aber die Guaca\A[]mole, jetzt sag mal \Gs[7]Beate, was hast du da reingemacht, Beate}
\li{Verdammt, das ist \Csm[]Ingwer!}
}

}
\end{document}