\documentclass[../Liederbuch/LiederbuchGitarristen.tex]{subfiles}
\begin{document}
\song{Hochzeit}{Das Lumpenpack}{}{Deutsch}{Liedermacher}{

\intro{
\chli{\E[] \Dsm[/\E] \Csm[] \Fsm[] \A[] \E[] \Fsm[6] \B[]}
}

\verse{
\li{Ich hab mir \E[]wirklich extrem viele \Dsm[/\E]Mühe gemacht bei der \Csm[]Auswahl meiner \Fsm[]Klamotten,}
\li{die \A[]Kombi war farblich alles \E[]andre als fraglich, und \Fsm[6]tatsächlich alle Münder steh'n \B[]offen.}
\li{Doch statt \E[]Bauklötze staunen hochge\Dsm[/\E]zogene Brauen, statt \Csm[]begeistert gucken alle \Fsm[]verwundert.}
\li{Ist es, \A[]weil ich ein Kleid trag? Ey, die \E[]leben ja scheinbar noch \Fsm[6]immer im letzten Jahr\B[]hundert.}
\li{Sie stecken \E[]Köpfe zusamm'n, das \Fsm[7]Getuschel schwillt an, meine \Gsm[6]Güte, wie spießig sind \A[7]die denn?}
\li{Ey, wollt \Csm[]ihr mich verarschen, das Kleid \B[]ist von Versace – sowas \A[]lass' ich mir von euch nicht verbieten!}
\li{Doch \E[]dann fällt mein Blick auf dieses \Fsm[7]andere Chick – und ich \Gsm[6]glaub's nicht, die trägt ja mein \A[7]Outfit,}
\li{Und als wär' \Csm[]das nicht genug, kommt er\B[]schwerend hinzu, dass dieses \A[]Chick ausgerechnet die Braut ist.}
}

\chorus{
\li{\Csm[]Hochzeit Hochzeit Hochzeit. \E[]Ist doch nur einmal im Leben}
\li{\A[]und weil ihr mir so wichtig seid, \Fsm[]hab ich mir Mühe ge\B[]geben.}
\li{\Csm[]Hochzeit Hochzeit Hochzeit. \E[]Lang lebe das Paar!}
\li{\A[]Länger halte die Ehe! Doch am \Fsm[]längsten die offene \B[]Bar!}
}

\verse{
\li{In deiner \E[]Brautfantasie wolltest du \Dsm[/\E]schön sein wie nie, doch dein \Csm[]Frisör hatte sich Urlaub ge\Fsm[]nommen.}
\li{Doch sei \A[]wirklich versichert, dass der \E[]Azubi schon recht hat, wenn er sagt \Fsm[6]Vokuhila ist voll im \B[]Kommen.}
\li{Auch die \E[]Trauung von oben mit 'ner \Dsm[/\E]Drohne zu filmen fand ich vor\Csm[]ab echt einen Spitzenef\Fsm[]fekt.}
\li{Doch dass die \A[]Taube so blöd ist, und Ro\E[]toren so tödlich – \Fsm[6]wissen wir alle erst \B[]jetzt.}
\li{\E[]Halb in den Haaren, \Dsm[/\E]halb auf dem Schleier, der \Csm[]Anblick könnte echt schöner \Fsm[]sein.}
\li{Hätte \A[]jemand nur grad' ein Er\E[]satzkleid parat – ich \Fsm[6]weiß nicht... fällt dir jemand \B[]ein?}
}

\chorus{
\li{\Csm[]Hochzeit Hochzeit Hochzeit. \E[]Ist doch nur einmal im Leben}
\li{\A[]und weil ihr mir so wichtig seid, \Fsm[]hab ich euch mein Kleid ge\B[]geben.}
\li{\Csm[]Hochzeit Hochzeit Hochzeit. \E[]Lang lebe das Paar!}
\li{\A[]Länger halte die Ehe! Doch am \Fsm[]längsten die offene \B[]Bar!}
}

\verse{
\li{Wie der \Csm[]Zufall es will, hab ich den Brautstrauß gefangen,}
\li{ich \E[]habe da so ein Talent.}
\li{Und \A[]weil ich dich schon immer 'mal Tochter nenn'n wollte,}
\li{hab' \Fsm[]ich ihn deiner Mutter ge\B[]schenkt.}
\li{\Csm[]Dass ne Konfettikanone einen Kronleuchter abreißt,}
\li{\E[]wusst' nicht, dass die so viel Druck hat.}
\li{Und \A[]Sorry nochmal wegen der Torte,}
\li{ich \Fsm[]war wirklich krass unterzu\B[]ckert.}
}

\chorus{
\li{\Csm[]Hochzeit Hochzeit Hochzeit. \E[]Ist doch nur einmal im Leben}
\li{\A[]und weil ihr mir so wichtig seid, \Fsm[]hab ich mir Mühe ge\B[]geben.}
\li{\Csm[]Hochzeit Hochzeit Hochzeit. \E[]Ist da schon ein Kind auf'm Weg?}
\li{Ich \A[]bring' mich 'mal ganz unverbindlich als \Fsm[]Pate ins Ge\B[]spräch!}
}

}
\end{document}