\documentclass[../Liederbuch/LiederbuchGitarristen.tex]{subfiles}
\begin{document}
\song{Ich bring dich durch die Nacht}{Reinhard Mey}{}{Deutsch}{Liedermacher}{

\verse{
\li{Die \D[]Schatten werden \D[sus2]länger , der \D[]graue, grame \D[maj7] Grillenfänger}
\li{\G[]streicht um das Haus. Der \D[]Tag ist aus.}
\li{Die Ängste kommen \D[sus2] näher, sie \D[]stellen sich größer, \D[maj7] krallen such zäher}
\li{in der \G[]Seele fest, in deinem \D[]Traumgeäst.}
\li{Manchmal \Fsm[]ist es bis zum anderen \Em[]Ufer der \A[]Nacht}
\li{wie ein \D[]lichtloser \Fsm[]Tunnel, ein \Em[7] nicht ende wollender \A[]Schacht.}
}

\chorus{
\li{\D[]Ich bring dich durch die Nacht, ich bring dich durch die \G[]raue See.}
\li{\D[]Ich bring dich durch die Nacht, ich bringe dich von \G[]Luv nach Lee.}
\li{Ich bin dein \A[]Lotse, ich bin dein Mann, bin deine \D[]Schwester, \G[]lehn dich an.}
\li{Ich bin der \Em[]Freund der \Bm[]mit dir \A[]wacht. Ich bring dich durch die \D[]Nacht.}
}

\verse{
\li{\D[]Alles erscheint dir \D[sus2] schwerer, be\D[]drohlicher und \D[maj7] hoffnungsleerer,}
\li{mit der \G[]Dunkelheit kommen aus \D[]dunkler Zeit}
\li{ferne Erinne\D[sus2]rungen, die \D[]Nacht wispert mit \D[maj7]tausend Zungen:}
\li{\dq Sie sind \G[]alle aus, du bist al\D[]lein zu Haus.\dq}
\li{Mit deiner \Fsm[]stummen Verzweiflung und dem \Em[]Knistern im Par\A[]kett,}
\li{und als \D[]einziger \Fsm[]Trost das Licht der \Em[7] Kerzen an deinem \A[]Bett.}
}

\refrain

\verse{
\li{\D[]Lass los, versuch zu \D[sus2] schlafen ich \D[]bring dich sicher \D[maj7] in den Hafen.}
\li{Dir \G[]kann nichts geschehen, Wolfsmann und \D[]böse Feen}
\li{sind nur ein Blätter\D[sus2]reigen, vorm \D[]Fenster der Wind \D[maj7] in den Zweigen}
\li{im Kas\G[]tanienbaum, ein \D[]böser Traum,}
\li{ders nicht \Fsm[]wagt wiederzukommen, bis \Em[]der neue Tag be\A[]ginnt.}
\li{Lass los, ich \D[]halt dich \Fsm[]fest, Ich kenn den \Em[7] Weg aus dem Laby\A[]rinth.}
}

\refrain

}
\end{document}