\documentclass[../Liederbuch/LiederbuchGitarristen.tex]{subfiles}
\begin{document}
\song{Jein}{Fettes Brot}{1}{Deutsch}{Hip-Hop}{

\intro{
\chli{\Em \G \A \C}
}

\verse{
\li{Es ist \Em[]Neunzehn-sechsundneunzig, meine Freundin ist \G[]weg und bräunt sich in der Südsee.}
\li{(Al\A[]lein?) Ja, mein Budget war klein. Na \C[]fein! Herein, will\D[]kommen im Verein!}
\li{Ich wette, \Em[]heute machen wir erneute fette Beute, treffen \G[]seute Bräute und lauter nette Leute.}
\li{Wa\A[]rum dauernd trauern? Wow, schaut euch diese \C[]Frau an! Schande, dazu \D[]bist du imstande?!}
}

\verse{
\li{\Em[]Kaum ist deine Herzallerliebste aus dem Lande und du \G[]Hengst denkst längst an 'ne Andere.}
\li{Was soll ich denn \A[]heulen? Ihr wisst, dass ich meiner Freundin treu bin.}
\li{Ich bin \C[]brav, aber ich traf eben \D[]my first love.}
\li{\Em[]Ich darf zwar nur im Schlaf, doch auf sie war ich schon immer scharf.}
\li{\G[]Habt ihr den Blick geahnt den sie mir eben durchs Zimmer warf!}
\li{\A[]Oh mein Gott, was hat der Trottel Sott. What a \C[]Pretty Woman, das Glück ist \D[]mit die Dummen}
}

\verse{
\li{Wenn ich die \Em[]stummen Blicke schicke, sie wie Rummenigge kicke, meint ihr \G[]checkt sie das?}
\li{Du bist durchschaubar wie Plexiglas! \A[]Uh, sie kommt auf dich zu.}
\li{\dq Na Kleiner, hast du \C[]Bock auf Schweinereien?\dq\ Ja \D[]klar, äh nein, ich mein…}
}

\chorus{
\li{\brep \Em[]Jein! \G[] – \A[]Soll ich's wirklich machen oder \C[]lass ich's lieber \D[]sein?\erep}
}

\verse{
\li{Ich habe einen \Em[]Freund – Ein guter? – Sozusagen mein bester,}
\li{und ich \G[]habe ein Problem, ich steh auf seine Freundin. - Nicht auf seine \A[]Schwester?}
\li{Würd ich auf die Schwester stehn,  hätt  ich nicht das Pro\C[]blem,}
\li{das wir haben, wenn \D[]er, sie und ich uns sehen.}
\li{\Em[]Kommt sie in den Raum, wird mir schwindelig.}
\li{Sag ich, sie \G[]will nichts von mir, dann schwindle ich.}
\li{Ich will \A[]sie, sie will mich, das weiß sie, das weiß ich.}
\li{\C[]Nur mein bester Freund, der \D[]weiß es nicht.}
}

\verse{
\li{Und somit \Em[]sitz ich sozusagen in der Zwickmühle}
\li{und das ist \G[]auch der Grund, warum ich mich vom Schicksal gefickt fühle.}
\li{\A[]Warum hat er die schönste Frau zur Frau?}
\li{Mit dem \C[]schönsten Körperbau! (Und ist sie \D[]schlau?) Genau!}
\li{Es \Em[]steigen einem die Tränen in die Augen, wenn man sieht}
\li{\G[]was mit mir passiert und was mit mir geschieht.}
\li{Es er\A[]scheinen Engelchen und Teufelchen auf meiner Schulter,}
\li{Engel \C[]links, Teufel rechts: \D[]Lechz!}
}

\verse{
\li{\dq Nimm dir die \Em[]Frau, sie will es doch auch}
\li{kannst du mir er\G[]klären, wozu man gute Freunde braucht?\dq}
\li{\dq Halt, der will \A[]dich linken\dq , schreit der Engel von der Linken}
\li{\dq weißt du nicht, dass sowas \C[]scheiße ist und Lügner \D[]stinken?\dq}
\li{Und so \Em[]streiten sich die beiden um mein Gewissen.}
\li{Und ob ihr's \G[]glaubt oder nicht, mir geht es echt beschissen.}
\li{Doch während \A[]sich der Teufel und der Engel anschreien,}
\li{entscheide \C[]ich mich für ja, \D[]nein, ich mein…}
}

\refrain

\verse{
\li{Ich schätze jetzt bin \Em[]ich der Solist in unserem Knabenchor.}
\li{Ey \G[]Schiff, was hast’n heute Abend vor?}
\li{Hm, ich \A[]mach hier nur noch meine Strophe fertig,}
\li{pack meine \C[]sieben Sachen und dann \D[]werd ich}
\li{mich zu meiner \Em[]Freundin begeben, denn wenn man ehrlich gesteht,}
\li{sind solche \G[]netten, ruhigen Abende eher spärlich gesät}
\li{A-\A[]ha, und dabei biste eingeladen!}
\li{Auf das \C[]beste aller Feste auf der \D[]Gästeliste eingetragen!}
}

\verse{
\li{Und \Em[]wenn du nicht mitkommst dann hast du echt was ver\G[]passt.}
\li{Und wen wundert's? Es wird fast die Party des Jahr\A[]hunderts.}
\li{Ähm, Lust hätt' ich ja eigentlich schon! \C[]Oh, es klingelt just das \D[]Telefon. (Hallo?)}
\li{\Em[]Und sie sagt: \dq Es wär \G[]schön, wenn du bei mir bleibst}
\li{heut \A[]Nacht, ich dacht' das \C[]wär abgemacht?\dq\ Wisst \D[]ihr,}
}

\verse{
\li{ich liebe diese \Em[]Frau und deswegen komm ich von der \G[]Traufe in den Regen.}
\li{Na was ist nun Schiff, \A[]Meister, kommst du mit, du Kollegenschwein.}
\li{\C[]Ja, ähh nein, \D[]ich mein…}
}

\repref{2}

\outro{
\li{\brep \Em* \G[] – \A[]Soll ich's wirklich machen oder \C[]lass ich's lieber sein?\erep}
}

}
\end{document}