\documentclass[../Liederbuch/LiederbuchGitarristen.tex]{subfiles} 
\begin{document}
\song{Junge}{Die Ärzte}{}{Deutsch}{Punk}{
\verse{
\li{\F[]Junge, \G[]warum hast Du nichts ge\Am[]lernt? Guck Dir den \F[]Dieter an: \G[]Der hat sogar ein \Am[]Auto!\Em}
\li{Warum \F[]gehst Du nicht zu Onkel Werner in die \G[]Werkstatt?}
\li{Der gibt Dir 'ne \Am[]Festanstellung, wenn Du ihn darum bittest. \F[]Junge...}
}

\chorus{
\li{Und \G[]wie du wieder \F[]aussiehst: Löcher in der \Dm[]Hose}
\li{und ständig dieser \Am[]Lärm (was sollen die \C[]Nachbarn sagen?)}
\li{Und dann noch deine \F[]Haare, da fehlen mir die \Dm[]Worte}
\li{musst du die denn \Am[]färben? (was sollen die \C[]Nachbarn sagen?)}
\li{Nie kommst du nach \F[]Hause, wir wissen nicht mehr \Dm[]weiter}
}

\verse{
\li{\F[]Junge, \G[]brich deiner Mutter nicht das \Am[]Herz,}
\li{es ist noch \F[]nicht zu spät, \G[]dich an der Uni einzu\Am[]schreiben\Em}
\li{Du hast dich doch \F[]früher so für Tiere interes\G[]siert, wäre das nichts für \Am[]dich?}
\li{Eine eigene Praxis. \F[]Junge...}
}

\chorus{
\li{Und \G[]wie du wieder \F[]aussiehst: Löcher in der \Dm[]Nase}
\li{und ständig dieser \Am[]Lärm (was sollen die \C[]Nachbarn sagen?)}
\li{Elektrische Gi\F[]tarren und immer diese \Dm[]Texte,}
\li{das will doch keiner \Am[]hören (was sollen die \C[]Nachbarn sagen?)}
\li{Nie kommst du nach \F[]Hause, so viel schlechter \Dm[]Umgang,}
\li{wir werden dich ent\Am[]erben (was soll das Fi\C[]nanzamt sagen?)}
\li{Wo soll das alles \F[]enden? Wir machen uns doch \Dm[]Sorgen.}
}

\bridge{
\li{\F[]Und du warst \Dm[]so ein süßes \Am[]Kind}
\li{und du warst \C[]so ein süßes Kind}
\li{\F[]und du warst \Dm[]so ein süßes \Am[]Kind}
\li{du warst so \C[]süß…}
}

\chorus{
\li{Und \G[]immer deine \F[]Freunde, ihr nehmt doch alle \Dm[]Drogen}
\li{und ständig dieser \Am[]Lärm (was sollen die \C[]Nachbarn sagen?)}
\li{Denk an deine \F[]Zukunft, denk an deine \Dm[]Eltern,}
\li{willst du, dass wir \Am[]sterben?}
}
}
\end{document}