\documentclass[../Liederbuch/LiederbuchGitarristen.tex]{subfiles} 
\begin{document}
\song{Kaspar}{Reinhard Mey}{}{Deutsch}{Liedermacher}{
\verse{
\li{Sie \Am[]sagten, er käme von \D[]Nürnberg her. Und er \Am[]spräche kein Wort\E[7]}
\li{Auf dem \Am[]Marktplatz standen sie \D[]um ihn her. Und be\Am[]gafften ihn dort\E[7]}
\li{Die \C[]einen raunten: \dq Er ist ein Tier\dq}
\li{Die \Am[]andern fragten: \dq Was will der hier?\dq}
\li{Und \D[]dass er sich doch zum \G[]Teufel scher}
\li{\dq So \C[]jagt ihn doch fort.\E[7]* So \Am[]jagt ihn doch fort!\dq\E[7]}
}

\verse{
\li{Sein \Am[]Haar in Strähnen und \D[]wirre, Sein \Am[]Gang war gebeugt\E[7]}
\li{\dq Kein \Am[]Zweifel, dieser \D[]Irre ward vom \Am[]Teufel gezeugt\dq\E[7]}
\li{Der \C[]Pfarrer reichte ihm einen Krug, voll \Am[]Milch, der sog in einem Zug}
\li{\dq\D[]Er trinkt nicht vom Ge\G[]schirre. Den hat die \C[]Wölfin gesäugt!\E[7]}
\li{Den hat die \Am[]Wölfin gesäugt!\dq\E[7]}
}

\verse{
\li{Mein \Am[]Vater, der in \D[]unsrem Orte der \Am[]Schulmeister war\E[7]}
\li{\Am[]Trat vor ihn hin, trotz \D[]böser Worte \Am[]rings aus der Schar\E[7]}
\li{Er \C[]sprach zu ihm ganz ruhig, und der \Am[]Stumme öffnete den Mund}
\li{\D[]Und stammelte die \G[]Worte: \dq Heiße \C[]Kaspar\E[7]* - Heiße \Am[]Kaspar\dq\E[7]}
}

\verse{
\li{Mein \Am[]Vater brachte ihn \D[]mit nach Haus \d Heiße \Am[]Kaspar\dq\E[7]}
\li{Meine \Am[]Mutter wusch seine \D[]Kleider aus und \Am[]schnitt ihm das Haar\E[7]}
\li{\C[]Sprechen lehrte mein Vater ihn, \Am[]lesen und schreiben und es schien}
\li{Was man ihn \D[]lehrte, sog er in sich \G[]auf - Wie \C[]gierig er war!\E[7]* Wie \Am[]gierig er war!\E[7]}
}

\verse{
\li{Zur \Am[]Schule gehörte \D[]derzeit noch das \Am[]Üttinger Feld\E[7]}
\li{\Am[]Kaspar und ich \D[]pflügten zu zweit, bald war \Am[]alles bestellt\E[7]}
\li{Wir \C[]hegten und pflegten jeden Keim, \Am[]brachten im Herbst die Ernte ein}
\li{Von den \D[]Leuten vermale\G[]deit, von ihren \C[]Hunden verbellt,\E[7]* von ihren \Am[]Hunden verbellt\E[7]}
}

\verse{
\li{Ein \Am[]Wintertag, der \D[]Schnee lag frisch, es war \Am[]Januar\E[7]}
\li{Meine \Am[]Mutter rief uns: \dq\D[]Kommt zu Tisch, das \Am[]Essen ist gar!\dq\E[7]}
\li{Mein \C[]Vater sagte: \dq...Appetit\dq. \Am[]Ich wartete auf Kaspars Schritt}
\li{Mein \D[]Vater fragte \G[]mürrisch: \dq Wo bleibt \C[]Kaspar?\E[7]* Wo bleibt \Am[]Kaspar?\dq\E[7]}
}

\verse{
\li{Wir \Am[]suchten, und wir \D[]fanden ihn auf dem \Am[]Pfad bei dem Feld\E[7]}
\li{Der \Am[]Neuschnee wehte \D[]über ihn, sein Ge\Am[]sicht war entstellt\E[7]}
\li{Die \C[]Augen angstvoll aufgerissen, \Am[]sein Hemd war blutig und zerrissen.}
\li{\D[]Erstochen hatten sie \G[]ihn, dort am \C[]Üttinger Feld.\E[7]* Dort am \Am[]Üttinger Feld\E[7]}
}

\verse{
\li{Der \Am[]Polizeirat \D[]aus der Stadt füllte \Am[]ein Formular\E[7]}
\li{'\Am[]Gott nehm ihn hin in \D[]seiner Gnad' sagte \Am[]der Herr Vikar\E[7]}
\li{Das \C[]Üttinger Feld liegt lang schon brach, \Am[]nur manchmal bell'n mir noch die Hunde nach}
\li{\D[]Dann streu ich ein paar Blumen auf den \G[]Pfad. Für \C[]Kaspar.\E[7]* Für \Am[]Kaspar.}
}
}
\end{document}