\documentclass[../Liederbuch/LiederbuchGitarristen.tex]{subfiles}
\begin{document}
\song{Kehrseite}{Das Lumpenpack}{-1}{Deutsch}{Liedermacher}{

\verse{
\li{Ich \Em[]wusste nichts davon, doch ist sie in mir erwacht,}
\li{ein \D[]inneres Verlangen, war doch so neu in dieser Stadt.}
\li{Ich \G[]war schon immer sparsam, ich mocht' schon immer Benz,}
\li{nach \B[]Stuttgart ziehen war dann – bloß noch Konsequenz.}
\li{Und ich \Em[]spür', es will nach außen, es bricht aus mir heraus,}
\li{ich ver\D[]barg es viel zu lange und halt es nicht mehr aus,}
\li{es \G[]schlagen ach zwei Herzen, so schwer in meiner Brust,}
\li{wie die \B[]Seiten 'ner Medaille, doch war mir nie bewusst.}
}

\chorus{
\li{Ich hab eine \Em[]Kehrseite, das ist Schwabenländle pur,}
\li{eine \G[]Kehrseite und jetzt feg' ich durch den Flur,}
\li{in meinen \A[]Adern kocht das Spüli, wenn ich Dreck vor meiner Tür seh',}
\li{muss \B[]ich den direkt wegkehr'n, oder über Nachbarn meckern, oder beides zur selben Zeit.}
}

\verse{
\li{Mein \Em[]Besen ist kostbar, der Stiel aus Ebenholz,}
\li{die \D[]Borsten aus Roßhaar, das Kehrblech aus Gold.}
\li{\dq\G[]Evada Kehr-da-ma\dq , Magie zum Entstauben,}
\li{ich \B[]bin Harry Propper – Nimbus 3000.}
\li{Kommst \Em[]du mir in die Quere – behüte dich Gott,}
\li{\D[]denn in meinem Treppenhaus, wütet ein Mob,}
\li{ich \G[]zögere auch nicht, dir die Fresse zu polier'n,}
\li{von deinem \B[]Boden kann man essen, auf meinem kann man operier'n,}
\li{desinfi\Em[]zier'n oder kastrier'n – Hauptsache steril,}
\li{El Do\D[]rado für Menschen mit Hausstauballergie,}
\li{der \G[]Hausflur, er ist jetzt virenfrei und clean,}
\li{der \B[]Hausflur ist das Gegenteil von Charlie Sheen}
}

\refrain

\bridge{
\li{\G[]Machst du dir Sorgen, ich puste sie weg,}
\li{\C[]mit einem Laubbläser – morgens um sechs,}
\li{\G[]bist du oft allein, fühlst du dich einsam,}
\li{\C[]nimm dieses Kehrblech, wir fegen gemeinsam,}
\li{wir be\G[]reiten dem Schmutz dieser Welt nun ein Ende,}
\li{nimm \C[]auch diese Handschuhe zum Schutz deiner Hände.}
\li{Ich \D[]trenne den Müll – aber mich nie von dir,}
\li{das Fege\Em[]feuer der Liebe, es lodert in mir.}
\li{Lodert \B[]es auch in dir?!}
}

\chorus{
\li{Entdecke deine \Em[]Kehrseite! Handle nicht wieder der Natur.}
\li{Deine \G[]Kehrseite! Und jetzt feg' mit mir den Flur!}
\li{In meinen \A[]Adern kocht das Spüli, ich hab Frühjahrsputzgefühle!}
\li{Du bist \B[]alles, was ich brauch – Baby, \Cs[]spülst du es nicht auch?}
\li{Deine \Fsm[]Kehrseite! Handle nicht wieder der Natur!}
\li{Deine \A[]Kehrseite! Und jetzt feg' mit mir den Flur!}
\li{In meinen \B[]Adern kocht das Spüli, ich hab Frühjahrsputzgefühle!}
\li{Du bist \Cs[]alles, was ich brauch – Baby, spülst du es nicht auch?}
\li{Deine \Fsm[]Kehrseite!}
}

}
\end{document}