\documentclass[../Liederbuch/LiederbuchGitarristen.tex]{subfiles} 
\begin{document}
\song{König von Deutschland}{Rio Reiser}{}{Deutsch}{}{
\verse{
\li{Jede \G[]Nacht um halb eins, wenn das \D[/\Fs]Fernseh'n rauscht,}
\li{\Em[]leg' ich mich auf's Bett und mal \C[]mir aus,}
\li{wie es \G[]wäre, wenn ich nicht der wäre, \D[]der ich bin,}
\li{sondern \C[]Kanzler, Kaiser, \G[/\B]König oder \Am[]Köni\D[]gin.}
}

\verse{
\li{Ich \G[]denk mir, was der Kohl da kann, das \D[/\Fs]kann ich auch.}
\li{Ich würd' Vi\Em[]valdi hör'n tag\C[]ein tagaus.}
\li{Ich \G[]käm' viel rum, würd' nach \D[]USA reisen,}
\li{\C[]Ronny mal wie \G[/\B]Waldi in die \Am[]Waden \D[]beißen.}
}

\chorus{
\li{\brep\G[]Das alles, und noch viel \C[]mehr\Em[/\B]}
\li{würd' ich \Am[]machen, \D[]wenn ich König von \C[]Deutsch\C[/\B]land \G[]wär'\erep}
}

\verse{
\li{Ich würde die \G[]Krone täglich wechseln, würde \D[/\Fs]zweimal baden,}
\li{die \Em[]Lottozahlen eine Woche \C[]vorher sagen,}
\li{bei der \G[]Bundeswehr gäb es nur noch \D[]Hitparaden,}
\li{ich \C[]würde jeden Tag im \G[/\B]Jahr Ge\Am[]burtstag \D[]haben.}
}

\verse{
\li{Im \G[]Fernsehen gäb es nur noch \D[/\Fs]ein Programm:}
\li{Robert \Em[]Lembke vierundzwanzig \C[]Stunden lang.}
\li{Ich hätt \G[]zweihundert Schlösser und wär \D[]nie mehr pleite,}
\li{Ich wär \C[]Rio der \G[/\B]Erste, \Am[]Sissi die \D[]Zweite.}
}

\refrain

\verse{
\li{Die \G[]Socken und die Autos dürften \D[/\Fs]nicht mehr stinken,}
\li{ich würde \Em[]jeden Morgen erstmal ein Glas \C[]Schampus trinken.}
\li{Ich wär \G[]schicker als der Schmidt und \D[]dicker als der Strauß}
\li{und meine \C[]Platten \G[/\B]kämen \Am[]ganz groß \D[]raus.}
}

\verse{
\li{\G[]Reinhard Mey wäre des \D[/\Fs]Königs Barde,}
\li{Pa\Em[]ola und Kurt Felix wären \C[]Schweizer Garde.}
\li{Vorher \G[]würde ich gern wissen, ob sie \D[]Spaß verstehen,}
\li{sie müßten \C[]48 \G[/\B]Stunden ihre \Am[]Show an\D[]sehen.}
}

\repref{2}
}
\end{document}