\documentclass[../Liederbuch/LiederbuchGitarristen.tex]{subfiles} 
\begin{document}
\song{Kokain}{Hannes Wader}{}{Deutsch}{Liedermacher}{
\verse{
\li{Ich \C[]kam von Frankfurt \C[7]nach Berlin, drei \F[]Koffer voll mit \D[7]Kokain.}
\li{Co\C[]caine, \G[]all around my \C[]brain.}
}

\verse{
\li{Hallo \C[]Taxi, schnell zum Ku'damm/Ecke \C[7]Tauentzien}
\li{meine \F[]Frau und meine Kinder schrei'n nach \D[7]Kokain. Co\C[]caine, \G[]all around my \C[]brain.}
}

\chorus{
\li{Mh-mh-\E[7]oh Mama komm schnell her, \F[]halt mich fest, ich \D[7]kann nicht mehr!}
\li{Co\C[]caine, \G[]all around my \C[]brain.}
}

\verse{
\li{\C[]Meine Frau heißt \C[7]Evelyn, ich weiß nicht, \F[]liebt sie mich, oder \D[7]mehr mein Kokain?}
\li{Co\C[]caine.\G* \C*}
\li{\C[]Liebster, sagt sie, Rate mal: Was \C[7]kitzelt so schön}
\li{in der \F[]Nase, schmeckt wie Scheiße und \D[7]wirkt wie Arsen?}
\li{Co\C[]caine, \G[]all around my \C[]brain. - \refrain*}
}

\verse{
\li{Mein \C[]Sohn ist zwölf und ewig \C[7]angetörnt,}
\li{ich ver\F[]biet' es ihm, damit er endlich \D[7]laufen lernt! Co\C[]caine, \G[]all around my \C[]brain.}
\li{Seit \C[]gestern weiß er endlich, \C[7]wer ich bin!}
\li{Wenn \F[]er mich sieht, dann ruft er: Pappa, \D[7]hattu Kokain?}
\li{Co\C[]caine, \G[]all around my \C[]brain.}
}

\chorus{
\li{Mhm\E[7]{} - \F[]halt mich fest, ich \D[7]kann nicht mehr! Co\C[]caine, \G[]all around my \C[]brain.}
}

\verse{
\li{\C[]Meine kleine Tochter \C[7]ist jetzt grad'}
\li{auf 'nem \F[]Trip, den sie letztes Jahr einge\D[7]pfiffen hat. Co\C[]caine, \G[]all around my \C[]brain.}
\li{Sie sieht \C[]aus, als wär' sie dreißig \C[7]und sie macht}
\li{auf \F[]zwanzig, dabei \D[7]ist sie erst acht. Co\C[]caine, \G[]all around my \C[]brain. - \refrain*}
}

\verse{
\li{\C[]Meine Tante dealt seit \C[7]einem Jahr, seitdem \F[]geht sie über Leichen, fährt 'nen \D[7]Jaguar.}
\li{Co\C[]caine, \G[]all around my \C[]brain.}
\li{\C[]Immer wenn sie kommt, bringt sie ein \C[7]Stückchen Shit in der \F[]Radkappe für die \D[7]Kinder mit.}
\li{Co\C[]caine, \G[]all around my \C[]brain. - \refrain*}
}

\verse{
\li{Mein \C[]Onkel kam vom Alkohol zum \C[7]Kokain,}
\li{jetzt \F[]will er sich das Kokain mit \D[7]Schnaps entzieh'n. Co\C[]caine, \G[]all around my \C[]brain.}
\li{Seit \C[]gestern liegt er im De\C[7]lirium, ab \F[]morgen steigt er wieder auf die \D[7]Droge um.}
\li{Co\C[]caine, \G[]all around my \C[]brain. - \refrain*}
}

\verse{
\li{\C[]Opa hat den Gilb, wartet \C[7]auf den Tod, freut \F[]sich auf Jimi Hendrix und den \D[7]lieben Gott.}
\li{Co\C[]caine, \G[]all around my \C[]brain.}
\li{\C[]Oma geht es augenblicklich \C[7]auch nicht gut,}
\li{seit \F[]ihrem letzten Flash spuckt sie \D[7]nur noch Blut. Co\C[]caine.\G* \C}
\li{Ich \C[]merke schon, dass ich jetzt \C[7]aufhör'n muss.}
\li{Oh, \F[]Mama, Mama, Mama komm, mach \D[7]mir 'nen Schuss}
\li{mit \C[]Morphium und \G[]Heroin, \C[]Opium und \G[]Rosamin}
\li{\C[]oder gib mir \G[]Lysergsäure\C[]diethylamid, Mescalin und \G[]Nepalshit, la la la la\C* \G* \C* \G}
}
}
\end{document}