\documentclass[../Liederbuch/LiederbuchGitarristen.tex]{subfiles} 
\begin{document}
\song{Kriecht aus eurem Schneckenhaus}{T:W. Poeplau M:L. Edelkötter}{}{Deutsch}{Bündisch/Pfadfinderlied}{
\verse{
\li{\Dm[]Kriecht aus eurem Schneckenhaus, \A[7]zieht die alten \Dm[]Kleider aus.}
\li{Wir \Dm[]wollen fair und ehrlich sein, \A[7]setzen unsre \Dm[]Kräfte ein.}
}

\chorus{
\li{\F[]Kommt lasst uns den Anfang machen, \C[]wir probieren \A[7]neue Sachen,}
\li{\Dm[]brauchen Mut und Phantasie sonst \A[7]ändern wir die \Dm[]Erde nie!\Dm* \C* \A}
\li{\brep Flinke \Dm[]Hände, flinke \F[]Füße, wache \Gm[]Augen, \C[]weites \F[]Herz.\A[7]}
\li{\Bb[]Freundschaft die zu\F[]sammenhält, so ver\Dm[]ändern \A[7]wir die \Dm[]Welt.\erep {} \Dm* \C* \A}
}

\verse{
\li{\Dm[]Steht nicht abseits, schließt den Kreis,}
\li{\A[7]jeder neue \Dm[]Freunde weiß.}
\li{Wir \Dm[]brauchen Menschen, die mit uns geh'n,}
\li{die \A[7]Welt mit ihrem \Dm[]Herzen seh'n.}
}

\refrain

\verse{
\li{\Dm[]Seht die Welt mit wachen Augen,}
\li{\A[7]lasst die Sprüche, \Dm[]die nichts taugen.}
\li{Wir \Dm[]glauben an den guten Geist,}
\li{\A[7]der den rechten \Dm[]Pfad uns weist.}
}

\refrain

\verse{
\li{\Dm[]Singt die Lieder, tanzt, seid heiter,}
\li{\A[7]sagt es allen \Dm[]Leuten weiter.}
\li{Wir \Dm[]haben Hoffnung, die uns trägt,}
\li{die \A[7]Brücken zu den \Dm[]Menschen schlägt.}
}

\refrain
\footer{Ursprünglich entstammen die vier Worte Flinke Hände, flinke Füße dem ersten Aufruf der DPSG zu einer Jahresaktion im Jahre 1961 unter dem Motto \dq Flinke Hände, Flinke Füße schaffen ein Werk für körperbehinderte Jugendliche\dq. Das Lied selbst entstand zur Jahresaktion 1978.}
}
\end{document}