\documentclass[../Liederbuch/LiederbuchGitarristen.tex]{subfiles} 
\begin{document}
\song{Lasse Redn (economy)}{Die Ärzte}{}{Deutsch}{Punk}{

\verse{
\li{\B[]Hast du dir grade ein paar Knarren geborgt oder}
\li{\B[]dir einen nagelneuen Revolver besorgt?}
\li{Trägst du \E[]immer eine Axt oder einen Spaten}
\li{und \Fs[]träumst du heimlich sogar von Handgranaten?}
}

\verse{
\li{\B[]Du hättest gerne Bomben und natürlich Kanonen,}
\li{die \B[]richtest du auf Häuser wo Leute drin wohnen.}
\li{Hier ein \E[]Schuss, da ein Schuss, Alter das summiert sich,}
\li{am \Fs[]besten holst du dir gleich eine AK47!}
}

\chorus{
\li{\B[]Lass die Leute leben und bring sie nicht alle um,}
\li{diese \B[]Menschen sind auch unser Publikum.}
\li{\E[]Wenn du sie alle umbringst, ja dann \Cs[]sind sie tot,}
\li{dann \Gs[]gibt es unsere \Fs[]Platten im Sonder\B[]angebot.}
}

\verse{
\li{\B[]Farin, glaub mir, ich weiß: Menschen töten ist Sünde.}
\li{Doch \B[]glaub mir Kumpel: Ich habe wirklich meine Gründe.}
\li{\E[]Menschen nerven darum kriegen sie Keile,}
\li{\Fs[]Menschen nerven noch mehr als Drahtseile.}
}

\verse{
\li{Ich \B[]hacke ihre Beine ab und werf sie in die Themse,}
\li{es \B[]gibt keinen Menschen für den ich bremse.}
\li{\E[]Immer diese Menschen, die schlimmsten von den Säugern,}
\li{es \Fs[]redet draußen doch keiner von den Schlagzeugern.}
}

\verse{
\li{\B[]Menschen müssen sterben, alle Menschen die sind dran.}
\li{\B[]Menschen müssen sterben, damit ich leben kann.}
\li{\E[]Menschen müssen sterben sonst sind sie niemals still.}
\li{\Fs[]Menschen müssen sterben, Baby kill, kill, kill!}
}

\bridge{
\li{\Gs[5]Aber Leichen, \G[5]kannst du nicht mit Leben\Fs[5]den vergleichen,}
\li{\F[5]Sie sind sehr schwer \E[5]zu erreichen.}
\li{Das sind diese \Fs[5]Bleichen, die nur reichen,}
\li{\Fs[5]um die Wand damit zu streichen.}
}

\verse{
\li{\B[]Du machst mir wirklich Angst lieber Bela,}
\li{du \B[]hast kein Gewissen, das war mir schon vorher klar.}
\li{\E[]Aber wer weiß, vielleicht hast du ja Glück}
\li{und die \Fs[]Toten kommen irgendwann als Zombies zurück.}
}


\verse{
\li{\B[]Lass die Leute Leben und schlachte sie nicht ab,}
\li{die \B[]meisten Leute liegen nämlich nicht so gern im Grab.}
\li{Denn \E[]da gibt es nun mal, wer wüsste das nicht,}
\li{kein \Fs[]Strom, kein fließend Wasser, kein Klo und kein Licht.}
}

\chorus{
\li{\B[]Lass die Leute leben, du sollst sie nicht zerteilen,}
\li{nur um \B[]dich dann an den Leichenteilen aufzugeilen.}
\li{\E[]Lass die Leute leben und \Cs[]sei nicht so gemein,}
\li{sie \Gs[]sterben irgend\Fs[]wann sowieso von al\B[]lein.}
} 
}
\end{document}
