\documentclass[../Liederbuch/LiederbuchGitarristen.tex]{subfiles} 
\begin{document}
\song{Lass es diesmal ein Mädchen sein}{Blutjungs}{}{Deutsch}{Splatterpop}{
\intro{
\chli{\G \D \C \D}
}

\verse{
\li{\G[]Manchmal meint's das \D[]Leben böse, \C[]spielt dir einen \D[]Streich.}
\li{\G[]Du wirst wach um \D[]sechzehn Uhr dreißig, \C[]Schädel schwer, \D[]Magen weich.}
\li{\C[]Neben dir be\D[]wegt sich was und \Bm[]deine Augen sind \C[]rot.}
\li{Jetzt wird es Zeit für ein Gebet zum Lieben \D[]Gott.}
}

\chorus{
\li{Lass es \G[]diesmal ein \C[]Mädchen \D[]sein,}
\li{lass es \G[]diesmal ein \C[]Mädchen \D[]sein.}
\li{Und nicht schon \Em[]wieder den Dicken aus dem \C[]Kegelverein.}
\li{Lass es \C[]dieses Mal ein \D[]Mädchen \G[]sein.}
}

\verse{
\li{\G[]Manchmal wird man \D[]wach an Orten, \C[]die man noch nie \D[]sah.}
\li{\G[]Ohne Kleidung, \D[]ohne Ahnung, \C[]was vorher ge\D[]schah.}
\li{\C[]Deutlich spürt man \D[]ohne Zweifel, \Bm[]dass man sich was \C[]eingebrockt.}
\li{{\forceChords Und man schwört \C[]zwanzig Euro in den Opfer\G[]stock. Nur}}
}

\refrain

\verse{
\li{\C[]Ich will nicht wieder in der \D[]Zeitung stehen, \Bm[]will keinen Film mit mir auf \C[]Youtube sehen.}
\li{Nur eins gibt's was mir durch den \D[]Schädel geht, \C[]hoffentlich hat keiner ge\D[]dreht.}
}

\chorus{
\li{Lass es \G[]diesmal ein \C[]Mädchen \D[]sein,}
\li{lass es \G[]diesmal ein \C[]Mädchen \D[]sein.}
\li{Und nicht schon \Em[]wieder den Typ vom CS\C[]U-Ortsverein.}
\li{Lass es \C[]dieses Mal ein \D[]Mädchen \G[]sein.}
}

\chorus{
{\forceChords
\li{Lass es \A[]diesmal was \D[]sein ohne \E[]Fell,}
\li{lass es \A[]diesmal was \D[]sein ohne \E[]Fell.}
\li{Und nicht schon \Fsm[]wieder die Stute aus dem \D[]Ponyhotel.}
\li{Lass es \D[]dieses Mal was \E[]sein ohne \A[]Fell.}
}
}

\outro{
\chli{\A \Fsm \D \A \rep{8}}
}
}
\end{document}