\documentclass[../Liederbuch/LiederbuchGitarristen.tex]{subfiles}
\begin{document}
\song{Laudato si}{T:Winfried Pilz M:unbek.}{}{Deutsch}{Kirchenlied}{

\chorus{
\li{\G Laudato si, o mi signore, \Em laudato si, o mi signore,}
\li{\C laudato si, o mi signore, \D[7] laudato si, o mi signore.}
}

\verse{
\li{Sei ge\G[]priesen, du hast die Welt erschaffen, sei ge\Em[]priesen, für Sonne, Mond und Sterne,}
\li{sei ge\C[]priesen, für Meer und Kontinente, sei ge\D[7]priesen, denn du bist wunderbar, Herr. - \refrain*}
}

\verse{
\li{Sei ge\G[]priesen, für Licht und Dunkelheiten, sei ge\Em[]priesen, für Nächte und für Tage,}
\li{sei ge\C[]priesen, für Jahre und Gezeiten, sei ge\D[7]priesen, denn du bist wunderbar, Herr. - \refrain*}
}

\verse{
\li{Sei ge\G[]priesen, für Wolken, Wind und Regen, sei ge\Em[]priesen, du lässt die Quellen springen,}
\li{sei ge\C[]priesen, du lässt die Felder reifen, sei ge\D[7]priesen, denn du bist wunderbar, Herr. - \refrain*}
}

\verse{
\li{Sei ge\G[]priesen, für deine hohen Berge, sei ge\Em[]priesen, für Felder, Wald und Täler,}
\li{sei ge\C[]priesen, für deiner Bäume Schatten, sei ge\D[7]priesen, denn du bist wunderbar, Herr. - \refrain*}
}

\verse{
\li{Sei ge\G[]priesen, du lässt die Vögel singen, sei ge\Em[]priesen, du lässt die Fische spielen,}
\li{sei ge\C[]priesen, für alle deine Tiere, sei ge\D[7]priesen, denn du bist wunderbar, Herr. - \refrain*}
}

\verse{
\li{Sei ge\G[]priesen, denn du, Herr, schufst den Menschen, sei ge\Em[]priesen, er ist ein Bild der Liebe,}
\li{sei ge\C[]priesen, für jedes Volk der Erde, sei ge\D[7]priesen, denn du bist wunderbar, Herr. - \refrain*}
}

\verse{
\li{Sei ge\G[]priesen, du bist selbst Mensch geworden, sei ge\Em[]priesen, für Jesus unseren Bruder,}
\li{sei ge\C[]priesen, für wir tragen seinen Name, sei ge\D[7]priesen, denn du bist wunderbar, Herr. - \refrain*}
}

\verse{
\li{Sei ge\G[]priesen, er hat zu uns gesprochen, sei ge\Em[]priesen, er ist für uns gestorben,}
\li{sei ge\C[]priesen, er ist vom Tod erstanden, sei ge\D[7]priesen, denn du bist wunderbar, Herr. - \refrain*}
}

\verse{
\li{Sei ge\G[]priesen, oh Herr, für Tod und Leben, sei ge\Em[]priesen, du öffnest uns die Zukunft,}
\li{sei ge\C[]priesen, in Ewigkeit gepriesen, sei ge\D[7]priesen, denn du bist wunderbar, Herr. - \refrain*}
}
}
\end{document}