\documentclass[../Liederbuch/LiederbuchGitarristen.tex]{subfiles}
\begin{document}
\multicolsong{Leise weht der Wind}{T:Rovergruppe Condor, Stamm Graue Adler M:Dieter Zimmermann}{}{Deutsch}{Bündisch/Pfadfinderlied}{

\verse{
\li{\Am[]Leise weht der Wind über grünen \Em[]Bäumen, }
\li{der Berg grüßt uns von \F[]fern, wir möchten alle \G[]gern mit ihm \Am[]träumen.}
\li{Leise weht der Wind über grünen \Em[]Bäumen, }
\li{vor uns liegt der \F[]Pfad, er führt auf den \G[]Grat, }
\li{von wo die Wasser \Am[]schäumen.}
}

\chorus{
\li{Vor uns läuft ein \G[]Schweigen }
\li{auf dem Weg da\Am[]von }
\li{und man gab ihm einen \G[]Namen, }
\li{man nannte es Belle\Am[]donne.}
\li{Der Berg ist wie ein \G[]König, }
\li{die Krone ganz aus \Am[]Eis, }
\li{eine Schleppe voller \G[]Blumen, }
\li{jung und doch ein \Am[]Greis.}
}

\verse{
\li{Leise weht der Wind über kahlen \Em[]Steinen, }
\li{ein letzter Blick zu\F[]rück, dort liegt nicht das \G[]Glück, das wir \Am[]meinen.}
\li{Leise weht der Wind über kahle \Em[]Steine, }
\li{nur wer den Berg ver\F[]steht, auf den Gipfel \G[]geht, }
\li{denn Grenzen gibt es \Am[]keine.}
}

\refrain

\verse{
\li{Leise weht der Wind über Gletscher\Em[]seen, }
\li{wie weit werden wir noch \F[]kommen? Die Kraft ist uns ge\G[]nommen. Doch die Fahrt wird weiter\Am[]gehen!}
\li{Leise weht der Wind über Gletscher\Em[]seen, }
\li{unser Ziel erreicht, wir \F[]scherzen, vergessen unsere \G[]Schmerzen, }
\li{wenn wir über allem \Am[]stehen.}
}

\refrain

\verse{
\li{Leise weht der Wind übers Alltags\Em[]leben. }
\li{Vor uns liegt die \F[]Stadt, die keine Seele \G[]hat, was ist der Berg da\Am[]gegen?}
\li{Leise weht der Wind übers Alltags\Em[]leben. }
\li{Ab und zu drehn wir uns \F[]um, doch jene Gipfel bleiben \G[]stumm, }
\li{wir möchten gern mit ihnen \Am[]reden.}
}

\chorus{
\li{Vor uns liegt die \G[]Eile }
\li{der Zivilisa\Am[]tion, }
\li{doch wir kehren \G[]wieder }
\li{zu unserm Freund Belle\Am[]donne. }
\li{Er ist wie ein \G[]König, }
\li{die Krone ganz aus \Am[]Eis, }
\li{eine Schleppe voller \G[]Blumen, }
\li{und der Wind weht \Am[]leis.}
}

}
\end{document}