\documentclass[../Liederbuch/LiederbuchGitarristen.tex]{subfiles}
\begin{document}
\song{Maienbaum}{Die Opis}{}{}{}{

\verse{
\li{\D Hörst du die Lieder nicht, \Cm die dein Sehnen \D dir verspricht?}
\li{Dein dunkler Traum verflicht \brep \Cm in des Frühlings \D Angesicht. \erep}
\li{\Gm Nennst du diese Gabe \F eines Körpers dein,}
\li{\Ds[] Schwing dein Bein, \Cm oh schwing dein \D Bein. }
\li{\Gm Ich weiß, den Kelch füllt \F nicht der Wein allein,}
\li{so \Ds[] soll es diese Nacht \Cm mein Tanz sein. \D}
}

\verse{
\li{Spürst du den Atem nicht, \Cm der dem Schatten \D Tag verspricht?}
\li{Dem blüht eine Nacht voll Licht, \brep \Cm der die erste \D Rose bricht.\erep}
\li{\Gm Schenkst du mir vom Dufte \F dieser Blüte ein,}
\li{\Ds[] zeig dein Bein, \Cm oh zeig mehr \D Bein.}
\li{\Gm Mein verbrannter Mund schmeckt \F deines Lächelns Schein,}
\li{so \Ds[] werd ich diese Nacht, \Cm dein allein sein. \D}
}

\chorus{
\li{Wen weckt ein einziges \Gm Lied aus tausendjähriger \D Mitternacht.}
\li{Der Zauber der uns ver\Gm[]riet, webt um uns alle mit \D aller Macht.}
\li{\Gm Doch dieser Tanz unterm \F Maienbaum}
\li{\Ds bleibt für die Ewigkeit \D mein}
\li{\Gm und von dem langen \F Wintertraum wirst \Ds du genesen \D sein.}
}

\verse{
\li{Siehst du die Scharen nicht, \Cm denen Liebe \D Glück verspricht?}
\li{Trübt Zweifel deine Sicht, \brep \Cm glaub dem falschen \D Zauber nicht.\erep}
\li{\Gm Lässt du dieses Band durch \F deine Furcht entzwei'n,}
\li{\Ds[] bleibt Gebein, \Cm bleibt nur Ge\D[]bein.}
\li{\Gm Doch willst du wie ich es \F diesem Feste weih'n,}
\li{so \Ds[] wird es jede Nacht \Cm Frühling \D sein.}
}

\repref{2}

}
\end{document}