\documentclass[../Liederbuch/LiederbuchGitarristen.tex]{subfiles}
\begin{document}
\song{Man sagt}{Prinz König}{}{Deutsch}{}{

\verse{
\li{Man \Dm[]sagt, im \C[]Winter ist es \Dm[]kalt und jeder \C[]Mensch wird einmal \F[]alt,}
\li{wir \Gm[]woll’n bei \A[]Mutter \Dm[]Erde bleiben, \A[]ist es auch mal kalt.}
\li{Zwölf \Dm[]Sterne \C[]sind auf eurem \Dm[]Schein. Sein Wert ist \C[]für uns wirklich \F[]klein.}
\li{Wir \Gm[]bauen \A[]unsre \Dm[]Häuser selber, \A[]jedes stürzt mal ein.}
}

\chorus{
\li{Wir \Gm[]reiten oder laufen, unsre \Dm[]Felder sind nicht klein,}
\li{und wir \A[]wissen selber wie er ist, der \Dm[]helle Sonnenschein,}
\li{und wir \A[]leben selber weiter, weiter, \Dm[]weiter.}
\li{Wir \Gm[]haben unsre eignen Lieder, \Dm[]eigene Gravur,}
\li{pfeifen \Gm[]lebensfroh auf eure Ehre, \Dm[]Treue, Pflicht und Schwur,}
\li{nur der \Gm[]Mond ist unser einzig treuer \Dm[]Leiter.}
\li{Unser \A[]Herz sei immer \Dm[]heiter.}
}

\verse{
\li{Der Frühling \C[]blüht, ihr Leut he\Dm[]raus. Ein kleines \C[]Fest in Saus und \F[]Braus.}
\li{Wir \Gm[]machen’s \A[]so, wie’s \Dm[]uns gefällt und \A[]sterben niemals aus.}
\li{Ver\Dm[]dammt! Ihr \C[]Spießer seid so \Dm[]gut, lasst uns in \C[]Frieden, nehmt den \F[]Hut!}
\li{Wir \Gm[]steh’n nicht \A[]links, nicht \Dm[]rechts, nicht libe\A[]ral, wir haben Mut.}
}

\refrain

\verse{
\li{Versammelt \C[]euch, ihr Leut, zuh\Dm[]auf, ein jedes \C[]Land steht einmal \F[]auf.}
\li{Mit \Gm[]Recht zu \A[]Recht, was \Dm[]richtig ist, einhunder\A[]fünfundachtzig Mann steht auf.}
\li{Wir \Dm[]sind, als \C[]kleines Volk, ver\Dm[]eint, ob Liebe, \C[]Hass, ob Lust, ob \F[]Streit.}
\li{Wir \Gm[]wollen \A[]nicht die \Dm[]alte Ordnung. \A[]Hoch die neue Zeit!}
}

\refrain

}
\end{document}