\documentclass[../Liederbuch/LiederbuchGitarristen.tex]{subfiles} 
\begin{document}
\multicolsong{Meine Freunde}{Die Ärzte}{}{Deutsch}{Punk}{
\verse{
\li{Meine \C[]Freunde sind \F[]homosexu\G[]ell}
\li{Meine \C[]Freunde sind \F[]alle krimi\G[]nell}
\li{\F[]Sie ficken sich ganz einfach \G[]so}
\li{gegenseitig in den \Am[]Po}
\li{und das macht \G[]ihnen auch noch \F[]Spaß}
\li{\G[]Dürfen die \C[]das?\sch{(}\F* \G[)]}
\li{Dürfen die\ch{(} \C[]das?\Bb[)]* \sch{(}\F* \G[)]}
}

\chorus{
\li{\Dm[]Ist das nicht irgendwie ver\G[]boten,}
\li{ist das tatsächlich er\C[]laubt?}
\li{Kann ich das bitte schriftlich \Am[]haben,}
\li{weil mir nachher keiner \F[]glaubt.\G}
\li{Dürfen die das?\sch{(}\C* \Gs* \F[)]* \sch{(}\C* \Gs* \G[)]}
}

\verse{
\li{Meine \C[]Freunde \F[]steh'n auf S\&\G[]M}
\li{Meine \C[]Freunde sind \F[]nicht gerade ver\G[]klemmt}
\li{\F[]Sie bleiben tagelang zu\G[]haus}
\li{peitschen sich gegenseitig \Am[]aus}
\li{und sie zer\G[]schneiden sich mit \F[]Glas}
\li{\G[]Dürfen die \C[]das?\sch{(}\F* \G[)]}
\li{Dürfen die\ch{(} \C[]das?\Bb[)]* \sch{(}\F* \G[)]}
}

\chorus{
\li{\Dm[]Ist das nicht irgendwie ver\G[]boten,}
\li{ist das tatsächlich le\C[]gal?}
\li{Es geht mich eigentlich nichts \Am[]an,}
\li{aber ich wüsste gerne \F[]mal:\G}
\li{Dürfen die das?\sch{(}\C* \Gs* \F[)]* \sch{(}\C* \Gs* \G[)]}
}

\verse{
\li{Meine \C[]Freunde \F[]glauben nicht an \G[]Gott,}
\li{Meine \C[]Freunde ge\F[]hören auf's Scha\G[]fott}
\li{\F[]Sie leugnen seine Exis\G[]tenz,}
\li{sind totale \Am[]Satan-Fans}
\li{Einer spielt \G[]Drums, der andere \F[]Bass.}
\li{\G[]Dürfen die \C[]das?\sch{(}\F* \G[)]}
\li{Dürfen die\ch{(} \C[]das?\Bb[)]* \sch{(}\F* \G[)]}
}

\chorus{
\li{Ja sag mal:}
\li{\Dm[]Ist das nicht irgendwie ver\G[]boten,}
\li{wird man dafür nicht be\C[]straft,}
\li{was ist das bloß für eine \Am[]Welt,}
\li{in der man solchen Sachen \F[]darf?\G}
\li{\ch{}Dürfen die das?}
}
}
\end{document}