\documentclass[../Liederbuch/LiederbuchGitarristen.tex]{subfiles} 
\begin{document}
\multicolsong{Meine Biber haben Fieber}{trad.}{}{Deutsch}{Kinderlied}{
\verse{
\li{Meine \C[]Biber haben Fieber, oh, die Armen.}    
\li{Will sich \C[]keiner denn der}
\li{armen Tier' er\G[7]barmen?}
\li{Meine \C[]Biber haben Fieber,}
\li{sagt der \F[]Farmbesitzer Sieber.}
\li{Hätt' ich \G[]selber lieber Fieber}
\li{und den Bibern ging es \C[]gut.}
}

\verse{
\li{Meine \C[]Mäuse haben Läuse, oh, die Armen.}
\li{Will sich \C[]keiner denn}
\li{der armen Tier' er\G[7]barmen?}
\li{Meine \C[]Mäuse haben Läuse,}
\li{ach, es \F[]krabbelt im Gehäuse.}
\li{Hätt' ich \G[]selber lieber Läuse}
\li{und den Mäusen ging es \C[]gut.}
}

\verse{
\li{Meine \C[]Hasen haben Blasen, oh, die Armen.}
\li{Will sich \C[]keiner denn}
\li{der armen Tier' er\G[7]barmen?}
\li{Meine \C[]Hasen haben Blasen }
\li{vom \F[]Grasen auf dem Rasen.}
\li{Hätt' ich \G[]selber lieber Blasen}
\li{und den Hasen ging es \C[]gut.}
}

\verse{
\li{Meine \C[]Hummer haben Kummer, oh, die Armen.}
\li{Will sich \C[]keiner denn}
\li{der armen Tier' er\G[7]barmen?}
\li{Meine \C[]Hummer haben Kummer,}
\li{sagt der \F[]Zoologe Brummer.}
\li{Hätt' ich \G[]selber lieber Kummer}
\li{und den Hummern ging es \C[]gut.}
}

\verse{
\li{Meine \C[]Ochsen müssen kotzen, ach die Armen.}
\li{Will sich \C[]keiner meiner Ochsen}
\li{denn er\G[7]barmen?}
\li{Meine \C[]Ochsen müssen kotzen,}
\li{und die \F[]Kühe sind am motzen.}
\li{Müsst' ich \G[]selber lieber kotzen}
\li{und den Ochsen ging es \C[]gut!}
}

\verse{
\li{Meine \C[]Eulen haben Beulen, ach die Armen.}
\li{Will sich \C[]keiner meiner Eulen}
\li{denn er\G[7]barmen?}
\li{Meine \C[]Eulen haben Beulen,}
\li{und sind die \F[]ganze Zeit am heulen.}
\li{Hätt' ich \G[]selber lieber Beulen}
\li{und den Eulen ging es \C[]gut!}
}

\verse{
\li{Meine \C[]Schnecken haben Zecken, ach die Armen.}
\li{Will sich \C[]keiner meiner Schnecken}
\li{denn er\G[7]barmen?}
\li{Meine \C[]Schnecken haben Zecken}
\li{an \F[]allen Fühlerecken.}
\li{Hätt' ich \G[]selber lieber Zecken}
\li{und den Schnecken ging es \C[]gut!}
}

\verse{
\li{Die Kar\C[]nickel haben Pickel, ach die Armen.}
\li{Will denn \C[]keiner der Karnickel}
\li{sich er\G[7]barmen?}
\li{Die Kar\C[]nickel haben Pickel}
\li{und haben \F[]immer einen am Wickel.}
\li{Hätt' ich \G[]selber lieber Pickel}
\li{und den Karnickeln ging es \C[]gut!}
}

\g{\end{multicols}\pagebreak\begin{multicols}{2}}
\verse{
\li{Meine \C[]Aras schieben Paras, ach die Armen.}
\li{Will sich \C[]keiner meiner Aras }
\li{denn er\G[7]barmen?}
\li{Meine \C[]Aras schieben Paras}
\li{und \F[]träumen von den Bahamas.}
\li{Hätt' ich \G[]selber lieber Paras}
\li{und den Aras ging es \C[]gut!}
}
}
\end{document}