\documentclass[../Liederbuch/LiederbuchGitarristen.tex]{subfiles}
\begin{document}
\song{Mein Stammbaum ist ein Kreis}{Knasterbart}{}{Deutsch}{}{

\verse{
\li{Jetzt \C[]haltet mal die Schnauze und \G[]lauscht meiner Geschichte}
\li{Einst heiratete ich aus Liebe \C[]eine alte Witwe.}
\li{Die hatte eine Tochter, die be\F[]reits erwachsen war}
\li{und mit ihr vermählte sich \G[]mein alter Papa.}
\li{Ich \C[]musste etwas stutzen, \G[]denn mir wurde klar,}
\li{dass mein Vater jetzt mein Schwieger\C[]sohn geworden war.}
\li{Und mein Töchterlein nahm \F[]meiner Mutter Platz,}
\li{denn schließlich war sie ja die \G[]Frau von meinem Paps.}
}

\chorus{
\li{Mein \C[]Stammbaum \G[] ist ein \C[]Kreis. \G[]* \C[]}
}

\verse{
\li{Ein paar Monate später be\G[]kamen wir 'nen Sohn }
\li{und bei seiner Geburt war der \C[]gleichzeitig schon }
\li{der Schwager meines Vaters als \F[]Bruder seines Weibs }
\li{und als Bruder meiner Mutter \G[]war der auch mein Onkel gleich.}
\li{\C[]Kurz darauf bekam dann auch meine Stiefmama }
\li{die simultan auch noch meine \C[]Stieftochter war }
\li{einen kerngesunden Sohn, der \F[]so mein Bruder wurde }
\li{und ebenso mein Enkelkind, das \G[]war ja das Absurde!}
}

\refrain

\verse{
\li{Weil Enkelsohn und Bruder meines \G[]Weibes Tochters Sohn war }
\li{wurde meine Ehefrau so\C[]gleich auch meine Oma. }
\li{Das ist ja ganz natürlich denn \F[]schließlich war sie ja }
\li{meines Enkelkinds und meines \G[]Bruders Großmama. }
\li{Ich bin der \C[]Bruder des Sohns der \G[]Tochter meiner Frau }
\li{und ihr merkt es alle schon, das \C[]macht mich - ganz genau -}
\li{zu ihrem Enkelkind, ich bin der \F[]Mann von meiner Oma.}
\li{So wurde Fummelfips sein \G[]eigener Opa.}
}

\chorus{
\li{Oh mein \C[]Stammbaum \G[] ist ein \C[]Kreis. \G[]* \C[]}
\li{Ja sein  \F[]Stammbaum  ist ein \G[]Kreis.}
\li{Mein \C[]Stammbaum  ist ein Kreis. }
\li{Das klingt \F[]komisch! Ich weiß! }
\li{Mein \C[]Stammbaum \G[] ist ein \C[]Kreis. \G[]* \C[]}
}


}
\end{document}