\documentclass[../Liederbuch/LiederbuchGitarristen.tex]{subfiles} 
\begin{document}
\song{Mein Turnverein}{Blutjungs}{}{Deutsch}{Splatterpop}{
\intro{
\chli{\brep \Em \C | \G \D \erep}
}

\verse{
\li{\Em Du \C bist \G wunder\D[]schön, \Em es tut \C gut, dich \G anzu\D[]seh'n.}
\li{Du bist \Em blond, du bist lieb, bist der \C Typ Herzensdieb,}
\li{und du \G hattest, darf man sagen, diesen \D ungeheuren Trieb.}
\li{Doch seit \Em vielen Tagen schon bleibt das \C ohne Reaktion,}
\li{denn ich \G kenne deine Zysten und die \D letzte Infektion.}
}

\chorus{
\li{\Em Dein Gynäko\C[]loge ist in \G meinem Turnver\A[]ein,}
\li{\Em dein Gynäko\C[]loge ist in \G meinem Turnver\A[]ein.}
\li{\Em Ich kenn' deine \C Krankenakte und ich \G lass' es lieber \A sein, woh-oh.}
\li{\Em Dein Gynäko\C[]loge ist in \G meinem Turnver\A[]ein.}
}

\bridge{
\chli{\brep \Em \C | \G \D \erep}
}

\verse{
\li{\Em Du \C bist \G konse\D[]quent, \Em du bist ge\C[]nau das, was man \G hartnäckig \D nennt.}
\li{Dein \Em Bild mein Kind hab ich \C in den Spind gepinnt,}
\li{du kannst \G Dinge mit der Zunge, die in \D Bayern Sünde sind.}
\li{Du wirkst \Em schön, du wirkst rein, aber \C dennoch sag ich nein,}
\li{denn mir \G fallen die Ekzeme auf den \D Bildern wieder ein.}
}

\refrain

\bridge{
\chli{\brep \Em \C | \G \D \erep}
}

\verse{
\li{\Em Du kennst Ma\C[]tratzen von \G Olpe bis \D Trier, \Em ich muss mich \C kratzen, stehst \G du neben \D mir.}
\li{\Em Ich hab' ge\C[]nug \G von deinen \D Schwüren, meine \Em Krankenkasse \C warnt vor dir in \G farbigen Bro\D[]schüren.}
}

\refrain

\bridge{
\li{\Em[']Mein Turnverein, woh-oh, mein Turnverein, mein Turnverein. Woh-oh, mein Turnverein.}
}

\refrain
}
\end{document}