\documentclass[../Liederbuch/LiederbuchGitarristen.tex]{subfiles}
\begin{document}
\song{Miriam}{Das Lumpenpack}{}{Deutsch}{Liedermacher}{

\intro{
\chli{\C[] \Em[7/\B] \Am[] \F[] \G[]}
}

\verse{
\li{Und Miriam \C[]schreit, Miriam weint,}
\li{Miriam \Em[7/\B]stürmt – beide Fäuste geballt –}
\li{hoch in ihr \Am[]Zimmer - dort in ihr Bett,}
\li{knallende \F[]Türen begleiten den Weg.\G[]}
\li{Und \C[]selbst ihre BFF –}
\li{\Em[7/\B]kann sie heut' nicht versteh'n,}
\li{die Welt ist ge\Am[]mein, die Menschen schlecht,}
\li{sie \F[]will heute niemand mehr seh'n!\G[]}
\li{Und \C[]Muttis Mascara verläuft}
\li{auf \Em[7/\B]Zornes geröteter Wange}
\li{\Am[]die weißen Zähne gefletscht}
\li{hinter der \F[]obligatorischen Spange\G[]}
\li{Sie will endlich mal \C[]länger, als nur bis halb zehn,}
\li{Stefanies \Em[7/\B]Mama hat da auch kein Problem.}
\li{Das ist echt voll \Am[]peinlich als erste zu geh'n,}
\li{einmal da\F[]zu gehör'n, dass wäre schön.}
}

\chorus{
\li{Mi-Mi-\G[]Mi-Miriam, \C[]spar jede \G[]Träne,}
\li{das sind keine Prob\Dm[]leme! – \F[]So\G[]lang' …}
\li{\NC dich ein Film mit Matthias Schweighöfer noch aufheitern kann.}
}

\verse{
\li{Und Miriam \C[]trampelt, Miriam tobt.}
\li{Sie hat dieses \Em[7/\B]Stück schon so häufig geprobt.}
\li{Sie macht richtig viel \Am[]Lärm, damit Mama es hört,}
\li{und wenn die dann \F[]klopfen kommt, wird ignoriert!\G[]}
\li{Die werden schon \C[]seh'n, was sie davon haben,}
\li{sie isst heut' be\Em[7/\B]stimmt nicht mit denen zu Abend.}
\li{Fick die Kartof\Am[]feln, Fick den Spinat.}
\li{Ab nächstem \F[]Sommer auf's Internat\G[]}
\li{Das Zimmer bei \C[]Mama ist kein Hotel,}
\li{viel mehr ein \Em[7/\B]Gefängnis – die Gitter Pastell.}
\li{Der Blick in den \Am[]Garten, sie kann's nicht mehr seh'n.}
\li{All dieser \F[]Rasen – und sie muss ihn \G[]mäh'n}
}

\chorus{
\li{Mi-Mi-\G[]Mi-Miriam, \C[]spar jede \G[]Träne,}
\li{das sind keine Prob\Dm[]leme! – \F[]So\G[]lang' …}
\li{\NC Dir ein Gedicht von Julia Engelmann noch Mut machen kann.}
}

\verse{
\li{Doch ganz ehrlich \Am[]Miriam,}
\li{es steht noch so \Bb[]vieles an,}
\li{so viele \F[]Handys, die du nicht gekauft kriegst,}
\li{so viele \C[]Dinge nur unter Aufsicht,}
\li{so viele \G[]Schwindel, bei denen du auffliegst.}
\li{Den Boy deiner \F[]Träume, den wirst du finden,}
\li{und Miriam, \C[]glaub mir, die Pickel verschwinden.}
\li{Pastellfarb'ne \G[]Wände kann man überstreichen,}
\li{aber kein tätowiertes chinesisches Zeichen.}
\li{So \F[]manch ein Verbot wird dich irgendwann freu'n,}
\li{auch \C[]wenn im Moment nichts hilft außer Schmoll'n,}
\li{schau \G[]schnulzige Filme, weine ein bisschen,}
\li{iss' drei Pötte Eiscreme, Schoko und Chips denn}
\li{wir ver\F[]raten dir eines – Spoiler Alert –}
\li{dass \C[]es nie wieder einfacher wird.}
\li{denn: \G[]Eines Tages, Baby, werden wir alt sein – und über die Probleme lachen,}
\li{von denen wir einst dachten, sie niemals lösen zu können.}
}

\chorus{
\li{Mi-Mi-\G[]Mi-Miriam, \C[]spar jede \G[]Träne, (Es wird nie mehr so)}
\li{das sind keine Prob\Dm[]leme! (Heut' brauch' ich statt Julia)}
\li{\F[]solang' (Zwei Flaschen Weißwein)\G[]}
\li{\NC Dir ein Song von das Lumpenpack noch Spaß machen kann.}
}

}
\end{document}