\documentclass[../Liederbuch/LiederbuchGitarristen.tex]{subfiles} 
\begin{document}
\song{Nass und tot}{Blutjungs}{}{Deutsch}{Splatterpop}{
\intro{
\chli{\brep\G \Em \C \D\erep}
}

\verse{
\li{\G[]Ich war Angeln \Em[]letzten Freitag, \C[]dacht', ich fang 'nen \D[]dicken Fisch}
\li{\G[]als es an der \Em[]Leine zuckte, \C[]doch stattdessen \D[]fing ich dich.}
\li{\G[]Du warst ziemlich \Em[]aufgedunsen, \C[]hast nicht einmal \D[]mehr gepiepst.}
\li{\G[]Faules Fleisch ließ \Em[]mich erahnen, \C[]dass du wohl schon \D[]länger triebst.}
\li{\E[]Werf' ich dich \C[]einfach wieder \D[]rein in deinen Teich?}
\li{\E[]Ich denk' den \C[]andern Fischen \D[]wär' das völlig gleich.}
}

\chorus{
\li{Denn du bist \G[]nass und \Em[]tot und hast \C[]Tang im \D[]Haar,}
\li{du bist \G[]nass und \Em[]tot und riechst \C[]sonder\D[]bar.}
\li{Du bist \G[]nass und \Em[]tot und \C[]riechst nach \D[]Fisch,}
\li{du bist \G[]nass und \Em[]tot und \C[]ich esse \D[]dich.}
\li{\G[]Uh la la \Em[]la la, \C[]uh la la \D[]la la la}
\li{\G[]Uh la la \Em[]la la, \C[]uh la la \D[]la la la}
\li{\G[]Uh la la \Em[]la la, \C[]uh la la \D[]la la la}
\li{\G[]Uh la la \Em[]la la, \C[]uh la la \D[]la la la}
}

\verse{
\li{\G[]Deine Augen \Em[]starren öde, \C[]dein Gesicht ist \D[]dunkelgrün,}
\li{\G[]deine Haut ist \Em[]schrumplig spröde, \C[]nicht so lecker \D[]anzusehen.}
\li{\G[]Ob ich dich in die \Em[]Kühlbox packe \C[]und dich mit nach \D[]Hause fahr'?}
\li{\G[]Doch ich frag' mich: \Em[]Isst man sowas \C[]halbdurch oder \D[]richtig gar?}
\li{\E[]Selbst meine \C[]große Pfanne \D[]reicht nicht ganz für dich}
\li{\E[]und außer\C[]dem bist du ja \D[]weder Fleisch noch Fisch.}
}

\refrain

\verse{
\li{\G[]Scheinbar hat an \Em[]deinen Ohren \C[]schon ein kleiner \D[]Fisch genagt,}
\li{\G[]links ist nur ein \Em[]dünner Knorpel, \C[]der aus deinem \D[]Schädel ragt.}
\li{\G[]Auch der Rest von \Em[]deinem Körper \C[]ist mit Bissen \D[]übersäht}
\li{\G[]und ich denke, \Em[]jede Salbe \C[]kommt in deinem \D[]Fall zu spät.}
\li{\E[]Stopf' ich dich \C[]aus und häng' dich \D[]einfach in den Gang?}
\li{\E[]Doch das wird \C[]teuer, du bist \D[]knapp zwei Meter lang.}
}

\repref{3}
}
\end{document}