\documentclass[../Liederbuch/LiederbuchGitarristen.tex]{subfiles} 
\begin{document}
\song{Nehmt Abschied Brüder}{T:C.L.Laue M:trad. engl.}{}{Deutsch}{Bündisch/Pfadfinderlied}{
\verse{
\li{Nehmt \E[]Abschied, Brüder, \B[7]ungewiss ist \E[]alle Wieder\A[]kehr,}
\li{Die \E[]Zukunft liegt in \B[7]Finsternis und \E[]macht das \A[]Herz \B[7]uns \E[]schwer.}
}

\chorus{
\li{\B[7]Der \E[]Himmel wölbt sich \B[7]übers Land, a\E[]de, auf Wieder\A[]seh'n,}
\li{Wir \E[]ruhen all in \B[7]Gottes Hand, gut \E[]Pfad, auf \A[]Wie\B[7]der\E[]seh'n.}
}

\verse{
\li{Die \E[]Sonne sinkt, es \B[7]steigt die Nacht, ver\E[]gangen ist der \A[]Tag.}
\li{Die \E[]Welt schläft ein und \B[7]leis' erwacht der \E[]Nachti\A[]gal\B[7]len \E[]Schlag.}
}

\refrain

\verse{
\li{Es \E[]ist in jedem \B[7]Anbeginn das \E[]Ende nicht mehr \A[]weit,}
\li{Wir \E[]kommen her und \B[7]gehen hin, und \E[]mit uns \A[]geht \B[7]die \E[]Zeit.}
}

\refrain

\verse{
\li{Nehmt \E[]Abschied, Brüder, \B[7]schließt den Kreis, das \E[]Leben ist ein \A[]Spiel,}
\li{Nur \E[]wer es recht zu \B[7]spielen weiß, ge\E[]langt ans \A[]gro\B[7]ße \E[]Ziel.}
}

\refrain
\footer{Das Lied basiert auf dem englischen Lied 'Auld Lang Syne' ('längst vergangene Zeit') nach einem Gedicht von Robert Burns. Wegen der Verwendung in der Pfadfinderbewegung wurde das Lied in zahlreiche Sprachen übertragen. Das deutsche Volkslied 'Nehmt Abschied, Brüder' von Claus Ludwig Laue entstand für die DPSG. Eine österreichische Übertragung beginnt mit 'Nun Brüder, dieses Lebewohl'. Die französische Version 'Faut-il nous quitter sans espoir' wurde von Jacques Sevin, dem Gründer der französischen Pfadfinderbewegung, verfasst.}
}
\end{document}