\documentclass[../Liederbuch/LiederbuchGitarristen.tex]{subfiles}
\begin{document}
\song{Pferde stehlen}{Das Lumpenpack}{}{Deutsch}{Liedermacher}{

\verse{
\li{\Csm[]Ich bin privat wirklich \E[]witzig - \A[]Doch da ist keiner der lacht\B* \Csm*}
\li{Ich höre so gerne \E[]Witze - \A[]Doch niemand da der sie macht\B* \Csm*}
\li{Ich reise so \E[]gerne, \A[]Ich will raus in die Welt\B* \Csm*}
\li{Ich bin unfassbar \E[]reich - \A[]Wohin mit dem Geld?\B* \Csm*}
\li{Ich liebe es zu \E[]rauchen - \A[]Doch kann mein Feuer nie finden\B* \Csm*}
\li{Ich habe nur drei \E[]Hobbys - \A[]Zündeln, zündeln, zündeln\B* \Csm*}
\li{Ich hasse \E[]Oliven - \A[]Ich liebe Oliven\B* \Csm* }
\li{Mmmm, ich hasse \E[]Oliven - Mmmm, \A[]Oliven Oliven Oliven Oliven}
}

\chorus{
\li{\Csm[]Ich habe \Gs[]geträumt: von einem \A[]Freund, der für mich \E[]da ist\B* }
\li{\Csm[]Ich habe \Gs[]geträumt: von einem \A[]Freund, für den ich \E[]da sein \B[]kann}
\li{\Csm[]Ich habe \Gs[]geträumt: Du wirst mein \A[]Freund, ich konnte die \E[]Zukunft sehen}
\li{\D[]Best friends \A[]for ever!}
\li{Ein \B[]Freund zum Pferde \D[]ste-\A[]hlen\E[]\ - Zum \D[]Pfer\A[]de \E[]stehlen}
}

\bridge{
\li{\E[]Wir machen alles \Gs[]gemeinsam - \A[]Wir gehen gemeinsam aufs Klo\B* \E* }
\li{Denn wann immer sich der \Gs[]Strahl kreuzt - \A[]Da kicherst du so\B* \E* }
\li{Wenn ich was sehr Dummes \Gs[]tun will - \A[]Sagst du ja, \dq Digi\dq\ mach\B* \E* }
\li{Und wenn du damit aufs \Gs[]Maul fliegst - \A[]Bin ich der Erste der lacht\B* \E* }
\li{Wenn du von Game of \Gs[]Thrones spricht - \A[]Fragst du erst wie weit ich da bin\B* \E*}
\li{Und das Peter \Gs[]Baelish stirbt - Sag ich \A[]höchstens in einem Song ausversehe-\B[]en}
\li{(Was Petyr Baelish stirbt?)}
\li{\Csm[]Ich forme ein \B[]Loch aus zwei Fingern - \A[]Und ich schaue jedes Mal rein\B* }
\li{\Csm[]Ich nenne dich \B[]Hurensohn - Doch du \A[]weißt wie ich es mein\B*}
}

\chorus{
\li{\Csm[]Ich habe einen \Gs[]Freund, ein sehr guten \A[]Freund, der an meine \E[]Finger zieht\B*}
\li{\Csm[]Ich habe einen \Gs[]Freund, ein sehr guten \A[]Freund. Alter was \E[]richt'en hier \B[]so (Ich bin blind)}
\li{\Csm[]Du bist mein \Gs[]Freund, mein bester \A[]Freund. Lass uns in die \E[]Zukunft gehen}
\li{\D[]Best friends for\A[]ever}
\li{Ein \E[]Freud zum Pferde \D[]ste-\A[]hlen\E[]\ - Zum \D[]Pfer\A[]de \E[]stehlen}
}

\verse{
\li{\Csm* Wir fahren raus in die \E[]Nacht - Zu \A[]zweit in deinen alten Passat\B* }
\li{\Csm[]Ein Bolzenschneider, eine \E[]Taschenlampe - Ein \A[]Sattel und Snacks für die Fahrt\B[](Oliven Oliven Oliven)}
\li{\Csm[]Die Koppel so ruhig und \E[]friedlich - Der \A[]Zaun ist für uns kein Problem\B*}
\li{\Csm[]Hand in Hand den \E[]Hügel hinauf - Im \A[]Mondlicht sieht man sie stehen\B*}
\li{\Csm[]Räuberleiter ein \E[]ganz kurzes Wiehern - Ein \A[]beherzter Griff in den Schweif\B* }
\li{\Csm[]Du gibst ihm die Sporen, \E[]ich sitz hinter dir - Meine \A[]Schultern sie geben dir halt\B* }
\li{\Csm[]Man hört schon die Schreie vom \E[]Dorf her - Und \A[]Fackeln erhellen die Nacht\B* }
\li{\Csm[]Zwei Freunde auf einem ge\E[]stohlenen Pferd - Was \A[]haben wir uns da bei gedacht\B*}
}

\chorus{
\li{\Csm[]Sag mal kannst du eigentlich \B[]reiten? \A[]Du sitzt doch vorne, du musst reiten\B*}
\li{\Csm[]Aber reiten lerne war doch \B[]dein Job! \A[]Ja ich habe doch Snacks für die Fahrt gekauft\B*}
\li{\Csm[]Weißt du eigentlich das ich keine O\B[]liven mag? \A[]Oh, Oliven Oliven Oliven O\B[]liven}
\li{\Csm[]Ich habe einen \Gs[]Freund, Freund und ein \A[]Pferd. Was niemand be\E[]diene kann}
\li{\Csm[]Ich habe ein \Gs[]Pferd, Pferd und ein \A[]Freund, der vieles zu \E[]wörtlich nimmt}
\li{\Csm[]Ich habe ein \Gs[]Pferd. Braucht hier jemand ein \A[]Pferd? Verdammt, will dieses \E[]Pferd irgendwer\D[]?}
\li{Denn wer solche \A[]Freunde hat braucht \B[]keine Pferde \D[]me-\A[]hr\E* }
\li{(Keine Pferde) Keine \D[]Pfe-\A[]rde \E[]mehr}
}

\outro{
\li{(Mehr Oliven) Keine \D[]Pfe-\A[]rde \E[]mehr}
\li{Keine \D[]Pfe-\A[]rde \E[]mehr}
}

}
\end{document}