\documentclass[../Liederbuch/LiederbuchGitarristen.tex]{subfiles}
\begin{document}
\song{Piratenlied}{T:jusch (Julian Colins) BdP Berlin M:Hans Zimmer}{}{Deutsch}{}{

\verse{
\li{Klingt ein \Em[]Lied durch die \D[]Nacht, klingt so \G[]schrecklich ver\D[]traut,}
\li{voller \Em[]Sehnsucht doch \Bm[]lüstern, mord\C[]gierig \D[]und \Em[]roh.}
\li{Alle Ratten an \D[]Bord eh der \G[]Morgen uns \B[7] graut.}
\li{Ihr Ge\Am[]suchten, Verruchten, auf ewig Ver\Em[]fluchten.}
\li{\D[]* Und schon \G[]bald schallt \D[]es \G[]laut: Pi\B[7]raten Jo-ho!}
}

\chorus{
\li{\brep \Em[]Jo-\C[]ho, \G[]grüßet uns \D[]froh, \Am[]jo-\Em[]ho, \D[]fern Fala\Em[]do! \erep}
}

\verse{
\li{Manches \Em[]Heck hat der \D[]Sturm in den \G[]Kurs uns ge\D[]lenkt,}
\li{und Queen \Em[]Mary die \Bm[]machten gleich \C[]dreimal \D[]wir \Em[]froh.}
\li{Selbst der stolzen Fre\D[]gatte, die mit \G[]Blei uns be\B[7]schenkt,}
\li{winkt der \Am[]Stückpforten Flug, unser Stolz vorn am \Em[]Bug.}
\li{\D[]* Hat noch \G[]jede \D[]ver\G[]senkt! Pi\B[7]raten Jo-ho!}
}

\refrain

\bridge{
\li{\Em[]Auf Krämer\C[]seelen, Ban\D[]kiers und Kriegs\A[]helden}
\li{zum \Em[]höfischen \C[]Tanz – wer nicht \D[]schwarz trägt ist \A[]bunt.}
\li{Ein \Em[]freies Ge\C[]sicht lacht im \G[]Rhythmus der \A[]Messer.}
\li{Riecht nach \F[]brennenden Planken, Schweiß, Meersalz, Fisch und mit \G[]Ahoi, einem Kuss,}
\li{einem Fluch und mit Glück geht es \B[7] dreimal zum Teufel und dreimal zurück.}
}

\refrain

\verse{
\li{Brüder \Em[]trinkt auf die \D[]See, die uns \G[]ruft weit hi\D[]naus,}
\li{aller \Em[]Sünder Weg \Bm[]treiben wir \C[]ins nir\D[]gend\Em[]wo,}
\li{kehrt doch \Em[]keiner von \D[]unseren \G[]Fahrten nach \B[7]Haus.}
\li{Und so \Am[]trinkt auf dies Leben, das bleibt unver\Em[]geben!}
\li{\D[]* Und zum \G[]Ende \D[]trinkt \G[]aus! Pi\B[7]raten Jo-ho!}
}

\refrain

}
\end{document}