\documentclass[../Liederbuch/LiederbuchGitarristen.tex]{subfiles} 
\begin{document}
\song{Probier's mal mit Gemütlichkeit}{T:Heinricht Reithmüller M:Terry Gilkyson}{}{Deutsch}{Kinderlied}{
\chorus{
\li{\A[]Probier's mal \D[]mit Ge\D[7]mütlichkeit, mit \G[]Ruhe und Ge\G[7]mütlichkeit}
\li{jagst \D[]du den Alltag \B[7]und die Sorgen \E[7]weg.}
\li{\A[]Und wenn du \D[]stets ge\D[7]mütlich bist und \G[]etwas appe\G[7]titlich ist,}
\li{dann \D[]nimm es \B[7]dir e\E[7]gal von \A[7]welchem \D[]Fleck.}
}

\verse{
\li{\D[]Was soll ich wo\A[7]anders, wo mir's nicht ge\D[]fällt?}
\li{Ich gehe nicht \A[7]fort hier, auch nicht für \D[]Geld.}
\li{Die \D[7]Bienen \G[]summen in der \Gm[]Luft, erfüllen \D[]sie mit Honig\E[7]duft.}
\li{Und \ch{Hm7}schaust du unter 'nen \B[7]Stein, erblickst du \Em[]Ameisen, \B[7]die hier \Em[]gut gedeih'n.}
\li{Pro\A[]bier mal \D[]zwei, drei, \B[7]vier.}
\li{Denn mit Ge\Em[]mütlichkeit kommt \A[7]auch das Glück zu \D[]dir.}
\li{\Em[]Es \A[7]kommt zu \D[]dir.}
}

\chorus{
\li{\A[]Probier's mal \D[]mit Ge\D[7]mütlichkeit, mit \G[]Ruhe und Ge\G[7]mütlichkeit}
\li{ver\D[]treibst du deinen \B[7]ganzen Sorgen\E[7]kram.}
\li{\A[]Und wenn du \D[]stets ge\D[7]mütlich bist und \G[]etwas appe\G[7]titlich ist,}
\li{dann \D[]nimm es \B[7]dir e\E[7]gal wo\A[7]her es \D[]kam.}
}

\verse{
\li{\D[]Na und pflückst du gerne \A[7]Beeren und du pikst dich da\D[]bei,}
\li{dann lass dich be\A[7]lehren: Schmerz geht bald vor\D[]bei!}
\li{Du \D[7]musst be\G[]scheiden aber nicht \Gm[]gierig \D[]im Leben \E[7]sein, sonst \Bm[7]tust du dir weh,}
\li{du \B[7]bist verletzt und \Em[]zahlst nur drauf, \B[7]darum pflücke gleich mit dem \Em[]richt'gen Dreh!}
\li{\A[]Hast du das \D[]jetzt ka\B[7]piert?}
\li{Denn mit Ge\Em[]mütlichkeit kommt \A[7]auch das Glück zu \D[]dir!}
\li{\Em[]Es \A[7]kommt zu \D[]dir!}
}

\chorus{
\li{\A[]Probier's mal \D[]mit Ge\D[7]mütlichkeit, mit \G[]Ruhe und Ge\G[7]mütlichkeit.}
\li{Ja, \D[]schmeiß nur deine \B[7]Sorgen über \E[7]Bord.}
\li{Und \A[]wenn du \D[]stets ge\D[7]mütlich bist, und \G[]etwas appe\G[7]titlich ist,}
\li{greif \D[]zu, sonst \B[7]nimmt es \E[7]dir ein \A[7]andrer \D[]fort.}
}
}
\end{document}