\documentclass[../Liederbuch/LiederbuchGitarristen.tex]{subfiles} 
\begin{document}
\song{Schlaflied}{Die Ärzte}{}{Deutsch}{Punk}{
\verse{
\li{\C[]Schlaf mein \Em[]Kindchen, \Am[]schlafe \Em[]ein, die \Am[]Nacht, die \Em[]schaut zum \G[]Fenster rein.}
\li{Der \C[]runde \Em[]Mond, der \Am[]hat dich \Em[]gerne, \Am[]und es \Em[]leuchten \G[]dir die Sterne.}
\li{\C[]Schlaf, mein \Em[]Kleines, \Am[]träume \Em[]süß, \Am[]bald bist \Em[]du im \G[]Paradies.}
}

\verse{
\li{\C[]Denn gleich \Em[]öffnet \Am[]sich die \Em[]Tür, \Am[]und ein \Em[]Monster \G[]kommt zu dir.}
\li{Mit \C[]seinen elf \Em[]Augen \Am[]schaut es dich \Em[]an, und \Am[]schleicht sich \Em[]an dein \G[]Bettchen ran. (Buh)}
\li{Du \C[]liegst still \Em[]da, be\Am[]wegst dich \Em[]nicht, das \Am[]Monster zer\Em[]kratzt dir \G[]dein Gesicht.}
}

\verse{
\li{\C[]Seine \Em[]Finger sind \Am[]lang und \Em[]dünn, \Am[]wehr dich \Em[]nicht, 's hat \G[]keinen Sinn.}
\li{\C[]Und es \Em[]kichert \Am[]wie ver\Em[]rückt, \Am[]als es \Em[]deinen \G[]Hals zudrückt.}
\li{Du \C[]schreist, doch du \Em[]bist al\Am[]lein zu \Em[]Haus', das \Am[]Monster \Em[]sticht dir die \G[]Augen aus.}
}

\verse{
\li{Dann \C[]bist du \Em[]still, und \Am[]das ist \Em[]gut. Es \Am[]beißt dir in den \Em[]Hals und \G[]trinkt dein Blut.}
\li{Ohne \C[]Blut \Em[]bist du \Am[]bleich wie \Em[]Kreide, dann \Am[]frisst es \Em[]deine \G[]Eingeweide.}
\li{Dein \C[]kleines \Em[]Bettchen vom \Am[]Blut ganz \Em[]rot, die \Am[]Sonne geht \Em[]auf und \G[]du bist tot.}
}

\verse{
\li{\C[]Schlaf, mein \Em[]Kindchen, \Am[]schlaf jetzt \Em[]ein, am \Am[]Himmel \Em[]stehen die \G[]Sternelein.}
\li{\C[]Schlaf, mein \Em[]Kindchen, \Am[]schlafe \Em[]schnell, dein \Am[]Bettchen \Em[]ist ein \G[]Karussell.}
\li{\C[]Schlaf, mein \Em[]Kindchen, \Am[]schlaf jetzt \Em[]ein, sonst \Am[]kann das \Em[]Monster \G[]nicht hinein.}
}
}
\end{document}