\documentclass[../Liederbuch/LiederbuchGitarristen.tex]{subfiles}
\begin{document}
\song{Schockschwerenot}{Duivelspack}{}{Deutsch}{Mittelalterlich}{

\verse{
\li{Als \Am[]ich des nachts nach \G[]Hause kam und \Am[]nicht wie sonst mein \Em[]Weib vernahm,}
\li{kein \Am[]Zetern drang mir \G[]an das Ohr, kein \Am[]Nudel\Em[]holz schlug \Am[]mir davor.}
\li{Nur \C[]aus der Grube \G[]hinterm Haus, da \F[]lugten ein paar \Em[]Füße raus.}
\li{Potz\Am[]blitz, nach \G[]einem \C[]Schönheits\Dm[]bad sah \Am[]das nicht grade \Em[]aus!}
}

\chorus{
\li{\brep \Am[]Schockschwere\C[]not, mein \G[]Eheweib ist tot!}
\li{Wer \F[]flickt mir \G[]jetzt die \Am[]Socken \Dm[]und wer \Am[]kocht mein Abend\Em[]brot?\erep}
}

\verse{
\li{Sie \Am[]war so gut, sie \G[]war so lieb, auch \Am[]wenn sie's oft mit \Em[]andern trieb.}
\li{Der \Am[]Pastor und der \G[]Bäckersmann, die \Am[]klopften \Em[]öfters \Am[]bei ihr an.}
\li{Der\C[]weil ich draußen \G[]durch die Welt mit \F[]Spielleut zog für'n \Em[]Taschengeld.}
\li{Als \Am[]Vater \G[]von sechs \C[]Kindern, \Dm[]für den \Am[]mich wohl keiner \Em[]hält!}
}

\refrain

\verse{
\li{Sie \Am[]war nicht schön, sie \G[]war nicht schlank, sie \Am[]war so groß wie'n \Em[]Küchenschrank!}
\li{Das \Am[]Bett war grad so \G[]breit wie sie, drum \Am[]schlief ich \Em[]oft beim \Am[]lieben Vieh.}
\li{Nur \C[]manchmal fiel ihr \G[]nächstens ein, dass \F[]ich ihr sollt zu \Em[]Willen sein.}
\li{Da \Am[]flehte \G[]ich:  \dq Du \C[]lieber \Dm[]Gott! Lass \Am[]mich jetzt nicht al\Em[]lein!\dq}
}

\refrain

\verse{
\li{Doch \Am[]Trübsal scheint mir \G[]ohne Sinn, denn \Am[]tot ist tot und \Em[]hin ist hin!}
\li{Den \Am[]Branntwein hol ich \G[]mir hervor, da \Am[]klopft es \Em[]auch schon \Am[]an das Tor!}
\li{\C[]Draußen steht der \G[]Sensenmann, er \F[]sieht mich ziemlich \Em[]traurig an.}
\li{Er \Am[]sagt: \dq Hey, \G[]wenn du \C[]willst, kannst \Dm[]du sie \Am[]wirklich wieder\Em[]haben!\dq}
}

\chorus{
\li{\brep \Am[]Schockschwere\C[]not, mein \G[]Eheweib ist tot!}
\li{Ge\F[]vatter \G[]ach be\Am[]halt sie \Dm[]nur, das \Am[]kommt schon noch ins \Em[]Lot.\erep}
\li{\brep \Am[]Schockschwere\C[]not, mein \G[]Eheweib bleibt tot!}
\li{Ich \F[]koch mir \G[]meine \Am[]Socken \Dm[]selbst, zur \Am[]Not zum Abend\Em[]brot.\erep}
}

\chorus{
\li{\brep \Am[]Schockschwere\C[]not, mein \G[]Eheweib ist tot!}
\li{Ge\F[]vatter \G[]ach be\Am[]halt sie \Dm[]doch, das \Am[]kommt schon noch ins \Em[]Lot.\erep}
\li{\brep \Am[]Schockschwere\C[]not, mein \G[]Eheweib bleibt tot!}
\li{Ich \F[]koch mir \G[]meine \Am[]Socken \Dm[]selbst, zur \Am[]Not zum Abend\Em[]brot.\erep}
}

}
\end{document}