\documentclass[../Liederbuch/LiederbuchGitarristen.tex]{subfiles} 
\begin{document}
\song{Schrei nach Liebe}{Die Ärzte}{}{Deutsch}{Punk}{
\verse{
\li{\Dm[]Du bist wirklich saudumm, \Bb[]darum \C[]geht's dir gut.}
\li{\Dm[]Hass ist deine Attitüde, \Bb[]ständig \C[]kocht dein Blut.}
\li{\Dm[]Alles muss man dir erklären, \Bb[]weil du wirklich \C[]gar nichts weißt.}
\li{\Dm[]Höchstwahrscheinlich nicht einmal, \Bb[]was Atti\C[]tüde heißt.}
}

\chorus{
\li{\Bb[]Deine Ge\C[]walt ist nur ein \Dm[]stummer Schrei nach\ch{(} \Dm[]Lie\C[)]be.}
\li{\Bb[]Deine Springer\C[]stiefel sehnen \G[]sich nach Zärtlich\A[]keit.}
\li{\Bb[]Du hast \C[]nie gelernt dich \Dm[]zu artik\ch{(}u\Dm[]lie\C[)]ren}
\li{\Bb[]Und deine Eltern hatten \A[]niemals für dich Zeit}
\li{Ohohoh - \Bb[]ARSCHLOCH}
}

\verse{
\li{\Dm[]Warum hast du Angst vorm Streicheln? \Bb[]Was soll \C[]all der Terz?}
\li{\Dm[]Unterm Lorbeerkranz mit Eicheln, \Bb[]weiß ich, \C[]schlägt dein Herz!}
\li{\Dm[]Und Romantik ist für dich \Bb[]nicht bloß graue \C[]Theorie.}
\li{\Dm[]Zwischen Störkraft und den Onkelz \Bb[]steht 'ne Kuschel\C[]rock LP.}
}

\refrain

\chorus{
\li{\Bb[]Weil du Pro\C[]bleme hast die \Dm[]keinen intere\ch{(}s\Dm[]sie\C[)]ren,}
\li{\Bb[]Weil du Schiss vorm \C[]Schmusen hast, \G[]bist du ein Fa\A[]schist!}
\li{\Bb[]Du musst deinen \C[]Selbsthass nicht auf \Dm[]andre proj\ch{(}i\Dm[]zie\C[)]ren,}
\li{\Bb[]Damit keiner merkt was für ein \A[]lieber Kerl du bist.}
}

\chorus{
\li{\Bb[]Deine Ge\C[]walt ist nur ein \Dm[]stummer Schrei nach\ch{(} \Dm[]Lie\C[)]be.}
\li{\Bb[]Deine Springer\C[]stiefel sehnen \G[]sich nach Zärtlich\A[]keit.}
\li{\Bb[]Du hast \C[]nie gelernt dich \Dm[]artizuk\ch{(}u\Dm[]lie\C[)]ren}
\li{\Bb[]Und deine Freundin die hat \A[]niemals für dich Zeit}
\li{Ohohoh - \Bb[]ARSCHLOCH, \C[]ARSCHLOCH, \Dm[]ARSCHLOCH}
}
}
\end{document}