\documentclass[../Liederbuch/LiederbuchGitarristen.tex]{subfiles} 
\begin{document}
\multicolsong{Seemannslied}{Subway to Sally}{3}{Deutsch}{Mittelalterlich}{
\verse{
\li{\Am[]Lang schon fahr ich \C[]auf den Meeren,}
\li{\Em[]Wind und Woge weiß wohin.}
\li{\Am[]Fern von allen \C[]meinen Ufern}
\li{\Em[]fühl ich, dass ich traurig bin.}
\li{\Am[]Wind und Woge \C[]flüstern leise}
\li{\Em[]von Le Maire und Magellan,}
\li{\Am[]von den Strömen \C[]und Gezeiten,}
\li{\Am[]doch ich \G[]sing da\Em[]gegen an:}
}

\chorus{
\li{Wer gießt \C[]Glut durch meine \Em[]Adern?}
\li{Wer schickt \C[]Vögel übers \Em[]Meer?}
\li{Ach ich \Am[]harre schon so \Em[]lange}
\li{heimat\G[]los und \Em[]sehnsuchts\Am[]schwer.}
}

\verse{
\li{\Am[]Wenn die Sterne \C[]früh verdämmern}
\li{\Em[]zieht mich alles nach dem Land.}
\li{\Am[]Meine müden \C[]Augen bleiben}
\li{\Em[]stets dem Hafen zugewandt.}
\li{\Am[]Wenn die Segel \C[]nicht mehr glänzen,}
\li{\Em[]wenn die Winde nicht mehr weh'n,}
\li{\Am[]werd ich, um zu \C[]dir zu kommen,}
\li{\Am[]über \G[]Oze\Em[]ane geh'n.}
}

\refrain

\verse{
\li{\brep Ich \Bm[]komm zu dir,}
\li{mein \Em[]Atem, meine Hände \Bm[]heiß,}
\li{Aus meinen \Em[]Augen taut das Eis.\erep}
}

\chorus{
\li{Wer gießt \C[]Glut durch meine \Em[]Adern?}
\li{Wer schickt \C[]Vögel übers \Em[]Meer?}
\li{Ach ich \Am[]harre schon so \Em[]lange}
\li{voll Ver\Am[]langen schon so \Em[]lange}
\li{heimat\G[]los und \Em[]sehnsuchts\Am[]schwer.}
}

\chorus{
\li{Du gießt \F[]Glut durch meine \Am[]Adern.}
\li{Du schickst \F[]Vögel übers \Am[]Meer.}
\li{Baust mir \ch{Dm}Brücken zu den \Am[]Ufern,}
\li{schickst die \ch{Dm}Vögel übers \Am[]Meer,}
\li{Für des \C[]Seemanns \Am[]Wieder\ch{Dm}kehr.}
}


}
\end{document}