\documentclass[../Liederbuch/LiederbuchGitarristen.tex]{subfiles}
\begin{document}
\song{Silvester}{Das Lumpenpack}{}{Deutsch}{Liedermacher}{

\intro{
\chli{\F \F[/\E] \Dm \C \Bb \F[/\A] \Bb \C}
}

\verse{
\li{\F[]Durch die Fenster im \F[/\E]Abteil, sehen alle Städte \Dm[]gleich aus,}
\li{man sieht wesentlich mehr \C[]Autos, als es draußen Menschen \Bb[]gibt,}
\li{Mein iPod Shuffle \F[/\A]spielt zum dritten Mal dasselbe \Bb[]Lied,}
\li{das Pärchen neben mir im \C[]Vierer - ist so ekelhaft ver\F[]liebt.}
\li{Ich blättere im \F[/\E]Buch, kann mich nicht konzen\Dm[]trier'n,}
\li{und les' dieselbe \C[]Seite - sicher schon zum dritten \Bb[]Mal.}
\li{Der Kaffee schmeckt nach \F[/\A]Staub, das Brötchen schmeckt nach \Bb[]Staub,}
\li{das Beck's Bier schmeckt nach \C[]Staub - und ist obendrein noch \F[]schal.}
\li{Doch hey bald ist Sil\Am[]vester, dann ist ein neues \Dm[]Jahr,}
\li{dann wird alles viel, viel \C[]besser, als das alte bis jetzt \Bb[]war.}
\li{Mir schmeckt zwar kein Fon\F[/\A]due, mir schmeckt auch kein Ra\Bb[]clette,}
\li{Ich hasse wirklich \F[/\A]Bleigießen und kotze meist von \Bb[]Sekt,}
\li{Und es ist grad erst kurz vor \F[/\A]sieben, kann die Zeit jetzt mal ver\Bb[]gehn.}
\li{Denn verdammt es ist Sil\C[]vester, ich will doch nur Raketen \F[]seh'n!}
}

\bridge{
\chli{\F \F[/\E] \Dm \C \Bb \F[/\A] \Bb \C}
}

\verse{
\li{\F[]Durch die Fenster im \F[/\E]Abteil, seh'n nunmal alle Städte \Dm[]gleich aus,}
\li{Ganz egal ob \C[]London, oder Pader\Bb[]born}
\li{Mein iPod Shuffle \F[/\A]spielt zum zehnten Mal dasselbe \Bb[]Lied,}
\li{das Pärchen neben mir im \C[]Vierer - hat grad ein Kind ge\F[]kriegt}
\li{Und ich blättere im \F[/\E]Buch, kann mich nicht konzen\Bb[]trier’n,}
\li{les' dieselbe \C[]Wort - sicher schon zum zwölften \B[]\B[]Mal.}
\li{Der Kaffee schmeckt nach \F[/\E]Pisse, das Brötchen schmeckt nach \Bb[]Pisse,}
\li{das Beck's Bier schmeckt nach \C[]Pisse - wobei das ist ja \F[]normal.}
\li{Und ja bald ist Sil\Am[]vester, dann ist ein neues \Dm[]Jahr,}
\li{dann wird alles viel, viel \C[]besser, als das alte bis jetzt \Bb[]war.}
\li{Mir schmeckt zwar kein Fon\F[/\A]due, mir schmeckt auch kein Ra\Bb[]clette,}
\li{Ich hasse wirklich \F[/\E]Bleigießen und kotze meist von \Bb[]Sekt,}
\li{Und es läuft immer Dinner for \F[/\A]one. Kann der den Tigerkopf nicht \Bb[]seh'n?}
\li{Verdammt es ist Sil\C[]vester, ich will doch nur Raketen \F[]seh'n!}
}

\bridge{
\chli{\F \F[/\E] \Dm \C \Bb \F[/\A] \Bb \C}
}

\verse{
\li{\F[]Durch die Fenster im Ab\F[/\E]teil, seh'n nunmal alle Menschen \Dm[]gleich aus,}
\li{Wie auf einer VH\C[]S-Kassette, die man grade \Bb[]spult}
\li{Mein iPod Shuffle \F[/\A]gab grade eben seinen \Bb[]Geist auf}
\li{Leon ist jetzt \C[]sieben - und wird dies's Jahr einge\F[]schult}
\li{Und ich blättere im \F[/\E]Buch, kann mich nicht konzen\Dm[]trier'n,}
\li{Aber hey - scheiße\C[]gal, weil ich's längst auswendig \Bb[]kann}
\li{Der Kaffee schmeckt mir \F[/\A]gut, das Brötchen schmeckt mir \Bb[]gut,}
\li{das Beck's Bier schmeckt mir \C[]gut - man gewöhnt sich halt da\F[]ran}
\li{Und ja bald ist Sil\Am[]vester, dann ist ein neues \Dm[]Jahr,}
\li{Und dann wird alles viel, viel \C[]besser, als das alte bis jetzt \Bb[]war.}
\li{Und jetzt ist endlich null \F[/\A]Uhr - und alle zähl'n von \Bb[]zehn}
\li{Denn verdammt jetzt ist Sil\C[]vester, jetzt darf ich Raketen \F[]seh'n!}
}

\bridge{
\chli{\F \F[/\E] \Dm \C \Bb \F[/\A] \Bb \C}
}

\verse{
\li{\F[]Soll es das gewesen \F[/\E]sein? Ein lauter Knall, ein \Dm[]Blitz,}
\li{irgendjemand wirft Kon\C[]fetti, Sekt wird rumge\Bb[]spritzt,}
\li{Man liegt sich in den \F[/\E]Armen, man ruft frohes neues \Bb[]Jahr,}
\li{dabei ist gar nichts \C[]anders, als es grade eben \F[]war:}
\li{Da draußen ist die \F[/\E]Stadt, hier drinnen ist der \Dm[]Zug,}
\li{Neben mir sitzt \C[]Leon und das Pärchen und das \Bb[]Buch}
\li{Und dazu der iPod \F[/\A]Shuffle und das Brötchen, der \Bb[]Kaffee,}
\li{dieses gottverdammte \C[]Beck's Bier - Hier im IC\F[]E!}
\li{Doch hey bald ist Sil\Am[]vester und dann ist ein neues \Dm[]Jahr}
\li{und dann wird alles viel, viel \C[]besser, als das alte bis jetzt \Bb[]war.}
\li{Diesen alten \F[/\A]Traum hab ich längst schon aufge\Bb[]geb'n,}
\li{doch ich freu mich auf Sil\C[]vester, dann darf ich Raketen \F[]seh'n!}
}

\ifguitarversion
\footer{
F/E = xx2211
}
\fi

}
\end{document}