\documentclass[../Liederbuch/LiederbuchGitarristen.tex]{subfiles} 
\begin{document}
\song{Steh auf, wenn du am Boden bist}{Die Toten Hosen}{}{Deutsch}{Punk}{
\intro{
\chli{\E \E[sus4] \E \B}
}

\verse{
\li{Wenn \E[]du mit dir am \A[]Ende bist und \E[]du einfach nicht \A[]weiter \Fsm[]willst,}
\li{weil \B[]du dich nur noch \Fsm[]fragst warum und wo\A[]zu und was dein \B[]Leben noch bringen \E[]soll.}
}

\verse{
\li{Halt \E[]durch, auch wenn du \A[]allein bist! Halt \E[]durch, schmeiss jetzt nicht \A[]alles \Fsm[]hin!}
\li{Halt \B[]durch, und irgend\Fsm[]wann wirst du ver\A[]steh'n, dass es \B[]jedem einmal so \E[]geht.}
}

\bridge{
\li{Und wenn ein \Fs[]Sturm dich in die \B[]Knie zwingt,}
\li{halt dein Ge\Fs[]sicht einfach gegen den \B[]Wind.}
\li{Egal wie \Fs[]dunkel die Wolken \B[]über dir sind,}
\li{sie werden \Fs[]irgendwann vor\A[]über\B[]zieh'n.}
}

\chorus{
\li{Steh \E[]auf, wenn du am \A[]Boden \B[]bist!}
\li{Steh \E[]auf, auch wenn du \A[]unten \B[]liegst!}
\li{Steh \Cs[]auf, es wird schon \A[]irgendwie \B[]weiter\E[]gehen.}
}

\verse{
\li{Es ist \E[]schwer, seinen \A[]Weg nicht zu ver\E[]lier'n und bei den \A[]Regeln und Ge\Fsm[]setzen \B[]hier}
\li{ohne Ver\Fsm[]rat ein Leben zu \A[]führ'n das man \B[]selber noch respek\E[]tiert.}
}

\bridge{
\li{Auch wenn die \Fs[]Zeichen gerade alle \B[]gegen dich stehn}
\li{und \Fs[]niemand auf dich wetten \B[]will.}
\li{Du brauchst hier \Fs[]keinem irgend einen \B[]Beweis zu bringen,}
\li{es \Fs[]sei denn, es ist für dich \A[]selbst\B.}
}

\refrain

\bridge{
\li{\Fsm[]Nur keine Panik so schlimm \B[]wird es nicht,}
\li{\Fsm[]mehr als deinen Kopf reißt man \B[]dir nicht weg.}
\li{\Fsm[]Komm und \A[]sieh nach \B[]vorn.}
}

\chorus{
\li{Steh \E[]auf, wenn du am \A[]Boden \B[]bist!}
\li{Steh \E[]auf, auch wenn du \A[]unten \B[]liegst!}
\li{Steh \Cs[]auf, es wird weitergehen\A. \B}
}

\refrain
}
\end{document}