\documentclass[../Liederbuch/LiederbuchGitarristen.tex]{subfiles}
\begin{document}
\song{Steil-geh-Tag}{Das Lumpenpack}{6}{Deutsch}{Liedermacher}{

\verse{
\li{Ein \F[]Schritt vor die \E[]Haustür - ein \Am[]neuer Tag beginnt,}
\li{ich \F[]hab sofort ge\E[]merkt, dass hier \Am[]irgendwas nicht stimmt,}
\li{weil die \F[]Leute in der \E[]S-Bahn heute \Am[]Partyhüte tragen,}
\li{die \F[]Schaffner grad als Clowns verkleidet \E[]nach den Tickets fragen.\NC}
\li{Ich \F[]wollt' nur kurz zu \E[]Rewe, \Am[]brauch noch Wurst und Käse,}
\li{an der \F[]Kasse keine \E[]Schlange, statt\Am[]dessen Polonaise,}
\li{ich \F[]wart' kurz ab, bis \E[]ich die Oma \Am[]vor mir an der Kasse frag:}
\li{Was \F[]is'n heut hier los? Sie sagt: \E[]Diggi, Steil-geh-Tag.}
}

\chorus{
\li{Es ist \Am[]Steil-geh-Tag - Wider\F[]stand hat keinen Zweck. Es ist \Am[]Steil-geh-Tag - \F[]Hashtag Yolo Swag.}
\li{Es ist \Am[]Steil-geh-Tag - Die Welt ge\F[]rät aus ihren Fugen,}
\li{statt \E[]Glühbirn'n hängen heute von den \E[7]Decken Diskokugeln!}
}

\verse{
\li{\F[]Tags darauf, die \E[]Straßen voll, nichts \Am[]rührt sich von der Stelle,}
\li{ich \F[]surfe bis zur \E[]Uni auf \Am[]'ner Laolawelle.}
\li{Im \F[]Hörsaal nur ein \E[]Platz frei - und \Am[]der liegt mitten drin,}
\li{ich \F[]setze an zum Stage Dive und die \E[]Menge trägt mich hin!}
\li{Es \F[]läuft heute \E[]Musik - statt dem \Am[]üblichen Geschwafel.}
\li{\dq\F[]Alle ham be\E[]standen\dq\ steht \Am[]vorne an der Tafel.}
\li{Der \F[]Prof' tanzt halbnackt \E[]Limbo - der \Am[]Hiwi hält den Zeigestab,}
\li{\F[]Feuerwerk statt Vortrag: \E[]Volle Kanne Steil-geh-Tag!}
}

\refrain

\bridge{
\li{\F[7]Steige aus dem Bett - \E[7]dreh den Swag auf - \F[7]schau nicht \Ds[7]in den \Cs[7]Spie\C[7]gel - \Am[]Steil-geh-Tag}
\li{\F[7]Montags keinen Bock auf Schule - \E[7]Du machst einfach blau, \F[7]bist zwar \Ds[7]Klassen\Cs[7]lehr\C[7]er - \Am[]Steil-geh-Tag}
\li{\F[7]Gehst ins Kasino - \E[7]Alles auf Rot, zwei \F[7]Eu\Ds[7]ro ~~g\Cs[7]ewon\C[7]nen - \Am[]Steil-geh-Tag}
\li{\F[7]Prüfung in der Uni - \E[7]gar nichts gelernt, \F[7]trotz\Ds[7]dem be\Cs[7]stan\C[7]den - \Am[]Steil-geh-Tag}
\li{\F[7]Prüfung in der Uni - \E[7]richtig viel gelernt, \F[7]trotzdem \Ds[7]durch\Cs[7]gefal\C[7]len - \Am[]Steil-geh-Tag}
\li{Die \F[7]Frau dort in der Kneipe \E[7]ist genau dein Typ - du kennst \F[7]das ge\Ds[7]heime \Cs[7]Zeich\C[7]en - \Am[]Steil-geh-Tag} 
}

\chorus{
\li{Es ist \Am[]Steil-geh-Tag - \F[]Luftschlangen Konfetti.}
\li{Es ist \Am[]Steil-geh-Tag - \F[]wenn ich heute Nacht ins Bett geh'.}
\li{Dann war \Am[]Steil-geh-Tag - \F[]morgen selbe Zeit}
\li{\E[]Partyhüte aufgesetzt - es \E[7]ist wieder so weit!}
}

\ifguitarversion
\footer{
Der Lauf in der Bridge vor \dq Steil geh Tag\dq\ muss mit F7 als höchsten Akkord nach unten wandern. Das klappt z.B. mit F7 = xx7868
}
\fi

}
\end{document}