\documentclass[../Liederbuch/LiederbuchGitarristen.tex]{subfiles}
\begin{document}
\song{Syltaufkleber}{Das Lumpenpack}{}{Deutsch}{Liedermacher}{

\intro{
\chli{\F[] \G[] | \Eb[5] \Eb[5] | \Bb[5] \C[5] | \F[5] ~ \E[5]\D[5] | \C[5]}
}

\verse{
\li{Als wir \C[]neulich gemeinsam feiern waren, hast du \Dm[]angeboten, mich heim zu fahren}
\li{Da du \Bb[]ohnehin nichts trinkst und somit \F[]nüchtern bleibst,}
\li{wuchs im \G[]Vorfeld dieses Treffens meine Schüchternheit}
\li{Mit deinem \C[]neuen Hybrid, stellte ich mir heimlich vor,}
\li{führest \Dm[]du mich zu mir, bis vor's heimische Tor.}
\li{Wo du mich \Bb[]zärtlich berührtest, um \F[]dann deine \G[]Zunge in meinen Rachen zu rammen}
}

\chorus{
\li{Doch \C[]als wir dann gingen, da \Bb[]sah ich dort hinten ihr \F[]Auto am Straßenrand stehen\G.}
\li{Es \C[]wuchs die Gewissheit, dass \Bb[]jeder für sich bleibt}
\li{Ich \F[]sagte zu ihr, ich muss \Dm[]gehen (Ich muss jetzt \G[sus4]gehen)}
\li{Denn sie \G[]fährt einen Kombi mit \C[]Syltaufkleber, (Auto) mit \Dm[]Syltaufkleber.}
\li{Ich \Bb[]würde viel lieber noch \F[]heim laufen müssen, \G[]als eine Tussi aus Westerland küssen.}
\chli{\Eb[5] \Eb[5] | \Bb[5] \C[5] | \F[5] ~ \E[5]\D[5] | \C[5]}
}

\verse{
\li{Ich \C[]habe ja nichts gegen Reiche, \Dm[]reich sein ist völlig okay.}
\li{Ich \Bb[]finde es nur immer sehr \F[]unangenehm,}
\li{wenn man \G[]reich ist und jeder soll's sehen. (Gucci Pullover)}
\li{Seht \C[]her, ich fahre nach Sylt. Ich em\Dm[]pfind' da nichts and'res als Hohn.}
\li{Wenn \Bb[]jeder am Heck seinen \F[]Urlaubsort trägt, brauch ich \G[]Sticker von meinem Balkon.}
}

\chorus{
\li{Und so \C[]wende ich mich ab, um nach \Bb[]Hause zu gehen, sie steht \F[]ratlos an ihrem Wagen\G.}
\li{Wa\C[]rum dieser Abend so \Bb[]plötzlich vorbeigeht, \F[]höre ich Silvia \Dm[]fra-\G[sus4]agen.}
\li{Du \G[]fährst einen Kombi mit \C[]Syltaufkleber, (Auto) mit \Dm[]Syltaufkleber.}
\li{Sie \Bb[]schüttelt den Kopf und sie \F[]fragt ob ich's weiß,}
\li{dass \G[]sie weder reich ist noch Silvia heißt.}
}

\verse{
\li{Sie \C[]sagt, sie heiße Ulrike, ich \Dm[]hätte mich da wohl verhört.}
\li{\Bb[]Allerdings stimmt es, dass \F[]ihr dieser Kombi mit\G[]samt diesem Sticker gehört.}
\li{Das \C[]wäre jedoch rein beruflich, sie \Dm[]war auch noch niemals auf Sylt.}
\li{Es \Bb[]wäre nur so, dass der \F[]Sticker am Heck den \G[]Zweck einer Tarnung erfüllt.}
}

\bridge{
\li{Weil sie \C[]öfter Mal auf der \Bb[]A4 die \F[]Grenze aus Holland passiert\G.}
\li{Den \C[]Kofferraum randvoll mit \Bb[]Haschisch, sie \F[]wurde noch nie kontrol\G[]liert.}
\li{Dank ihres \C[]Syltaufklebers, (Auto mit) \Dm[]Ihr Syltaufkleber.}
\li{\Bb[]Frau Mitte 30 mit \F[]Sticker am Heck hat noch \G[]niemals die Neugier von Zöllnern geweckt.}
\li{Ihr \C[]Syltaufkleber, (Auto mit) \Dm[]Ihr Syltaufkleber.}
\li{Ul\Bb[]rike kam letztlich dann \F[]doch nicht zu mir,}
\li{denn \Ab[]bei mir steht ein Auto mit \Eb[]Fisch vor der Tür\Ebm. ~~ \Bbm* \Fm* \Cm* \sch{|} \Ebm* \Bbm* \Fm* \C}
}

}
\end{document}