\documentclass[../Liederbuch/LiederbuchGitarristen.tex]{subfiles}
\begin{document}
\song{Waffenbruder}{Vogelfrey}{}{Deutsch}{}{

\verse{
\li{Die \Em[]Hörner längst schon \B[]auf dem Feld er\Em[]klangen.}
\li{Der Herrführer des \B[]Feindes aufge\Em[]hangen.}
\li{Die \Am[]Sonne sich im \D[]Westen senkt,}
\li{weit \G[]überm Land von \C[]Blut getränkt,}
\li{die \Am[]Skalden längst schon \B[]unsern Mut be\Em[]sangen.}
}

\verse{
\li{Der \Em[]Angriff kam so \B[]mussten wir uns \Em[]wehren.}
\li{Der Christ wollt' uns ein's \B[]Besseren be\Em[]lehren.}
\li{\Am[]Axt und Schwerter \D[]kreuzten wir}
\li{im \G[]festen Glauben \C[]an dich Tyr}
\li{dass \Am[]uns die Christen\B[]heit nie wird be\Em[]kehren.}
}

\verse{
\li{Nah \Em[]bei den Fjorden \B[]Schiffe war'n ge\Em[]sehen.}
\li{Kreuze zier'n die \B[]Segel der Ga\Em[]leeren.}
\li{'Ne \Am[]Übermacht den \D[]Thursen gleich}
\li{fällt \G[]ein in unser \C[]Königreich}
\li{doch \Am[] wir als starke \B[]Streitmacht vor ihn' \Em[]stehen.}
}

\verse{
\li{Beim \Em[]Ausfall brachen \B[]wir in ihre \Em[]Heere,}
\li{vergessen war das \B[]Wort von Mut und \Em[]Ehre.}
\li{\Am[]Flammend' Kling'n zehn \D[]Männer stark}
\li{\G[]fraßen sich durch \C[]Stolz und Mark}
\li{dass \Am[]sie gewahr'n sie \B[]niemals siegen \Em[]werden.}
\li{\Am[]Templer fieln wie \D[]altes Laub}
\li{Ver\G[]blutend in des \C[]Grabes Staub}
\li{Das \Am[]letzte Stoßge\B[]bet verklingt ins \Em[]Leere.}
}

\verse{
\li{\Em[]Tausende sind \B[]bei uns einge\Em[]fallen,}
\li{gelähmt hör ich dein \B[]Todesschrei er\Em[]schallen.}
\li{Freund \Am[]und Gefährte \Dm[]warst du mir,}
\li{als \G[]Waffenbrüder \C[]kämpften wir}
\li{doch \Am[]gegen diesen \B[]Feind solltest du \Em[]fallen.}
\li{Er\Am[]legen bist du \D[]dieser Schlacht,}
\li{Wal\G[]küren dich hin\C[]fort gebracht,}
\li{dort \Am[]sitzt du nun in \B[]Asgards gold'nen \Em[]Hallen.}
}

}
\end{document}