\documentclass[../Liederbuch/LiederbuchGitarristen.tex]{subfiles} 
\begin{document}
\song{Wann wirds mal wieder richtig Sommer?}{T:Rudi Carrell M:Arlo Guthrie}{}{Deutsch}{}{
\verse{
\li{Wir \D[]brauchten früher \A[]keine große \D[]Reise, wir \Bm[]wurden braun auf \G[]Borkum und auf \A[]Sylt.}
\li{Doch \D[]heute sind die \A[]Braunen nur noch \Bm[]Weiße, denn \G[]hier wird man ja \A[]doch nur tiefge\D[]kühlt.}
\li{Ja \Bm[]früher gab's noch Hitzefrei, das \Fs[]Freibad war schon auf im Mai,}
\li{ich \A[]saß bin in die Nacht vor unserm \E[]Haus.}
\li{Da \Bm[]hatten wir noch Sonnenbrand, und \Fs[]Riesenquallen an dem Strand,}
\li{und \A[]Eis, und jeder \G[]Schutzmann zog die \A[]Jacke \D[]aus.}
}

\chorus{
\li{\G[]Wann wird's mal \A[]wieder richtig \D[]Sommer? Ein \Bm[]Sommer wie er \G[]früher einmal \A[]war?}
\li{Ja mit \D[]Sonnenschein von \A[]Juni bis Sep\Bm[]tember,}
\li{und nicht so \G[]nass und so si\A[]birisch wie im letzten \D[]Jahr.}
}

\verse{
\li{Und \D[]was wir da für \A[]Hitzewellen \D[]hatten! Pul\Bm[]loverfabri\G[]kanten gingen \A[]ein.}
\li{Da \D[]gab es bis zu \A[]vierzig Grad im \Bm[]Schatten. Wir \G[]mussten mit dem \A[]Wasser sparsam \D[]sein.}
\li{Die \Bm[]Sonne knallte ins Gesicht, da \Fs[]brauchte man die Sauna nicht,}
\li{ein \A[]Schaf war damals froh, wenn man es \E[]schor.}
\li{Es \Bm[]war hier wie in Afrika, wer \Fs[]durfte machte FKK,}
\li{doch \A[]heut', heut' summen \G[]alle Mücken \A[]laut im \D[]Chor:}
}

\refrain

\verse{
\li{Der \D[]Winter war der \A[]Reinfall des Jahr\D[]hunderts - nur \Bm[]über tausend \G[]Meter gab es \A[]Schnee.}
\li{Mein \D[]Milchmann sagt: \dq Dies \A[]Klima hier, wenn \Bm[]wundert's, denn \G[]Schuld daran ist \A[]nur die SP\D[]D!\dq}
\li{Ich \Bm[]find' das geht ein bisschen weit, doch \Fs[]bald ist wieder Urlaubszeit,}
\li{und \A[]wer von uns denkt da nicht dauernd \E[]dran?}
\li{Trotz \Bm[]Allem glaub ich unbeirrt, dass \Fs[]unser Wetter besser wird,}
\li{nur \A[]wann? - und diese \G[]Frage geht uns \A[]alle \D[]an!}
}

\refrain
}
\end{document}