\documentclass[../Liederbuch/LiederbuchGitarristen.tex]{subfiles} 

\begin{document}
\song{Wer hat uns verraten?}{Marc-Uwe Kling}{}{Deutsch}{Liedermacher}{
\intro{
\chli{\A \Csm \A \Gs}
}

\verse{
\li{Es \A gibt da so 'n Spruch von den \Csm alten Kommunisten}
\li{\A mit dem die 1918 \Gs ihre falschen Freunde dissten.}
\li{Na\A[]türlich ham wer heute 'ne \Csm and're politische Lage}
\li{und \A trotzdem passt der Spruch irgend\Gs[]wie in uns're Tage:}
}

\chorus{
\li{\Csm Wer hat uns ver\A[]raten? So\E[]zialdemo\B[]kraten!}
\li{\Csm Wer hat uns ver\A[]raten? \E Wer hat uns ver\B[]kauft?}
\li{\Csm Wer hat uns ver\A[]raten? So\E[]zialdemo\B[]kraten!}
\li{\Csm Die ham uns ver\A[]raten und die \E ham uns \B auch ver\Csm[]kauft!\A* \E* \B}
}

\verse{
\li{Ich \A glaube ich mache 'n Lied daraus mit 'nem \Csm Arbeiterkinderchor,}
\li{die \A singen den Refrain dann ihren \Gs arbeitslosen Eltern vor.}
\li{Es \A singen schon die Angestellten, die Stu\Csm[]denten und die Bauern,}
\li{bald \A singen's sogar die, die noch um \Gs Ludwig Erhard trauern.}
}

\refrain

\verse{
\li{Karl \A Liebknecht hatte diesen Spruch auf \Csm seinem Schreibtisch stehen}
\li{\A und er hängt als Poster heut' bei \Gs Oskar Lafontaine.}
\li{Und \A auch in Schleswig-Holstein versteht \Csm man noch gut den Sinn,}
\li{dort \A flüstert Heide Simonis beim \Gs Tango vor sich hin:}
}

\chorus{
\li{\Csm Wer hat mich ver\A[]raten? So\E[]zialdemo\B[]kraten!}
\li{\Csm Wer hat mich ver\A[]raten? \E Wer hat mich ver\B[]kauft?}
\li{\Csm Wer hat mich ver\A[]raten? So\E[]zialdemo\B[]kraten!}
\li{\Csm Wer hat uns ver\A[]raten? \E Wer hat \B uns ver\Csm[]kauft?}
}

\verse{
\li{Dann \A baute Schröder Schiffbruch und die \Csm Ratten, die flohen sofort,}
\li{\A doch sie kamen wieder zurück und brachten \Gs die Schwarze Pest an Bord.}
\li{(Ja, des is so ne Strophe, die kommt regional ganz unterschiedlich an.)}
\li{So wird mein \A Chor immer größer und wie auf der Ti\Csm[]tanik bleibt die Band an Deck.}
\li{Und es \A dauert auch nicht mehr lang, dann singt bei \Gs uns sogar Kurt Beck.}
}

\chorus{
\li{\Csm Wer? Wer? \A Wer? Wer? \E Wer hat uns ver\B[]raten?}
\li{Das \Csm war'n doch, sag mal \A war'n das nicht die So\E[]zialdemo\B[]kraten?}
\li{So sang \Csm Kurnaz in Guan\A[]tanamo und manch \E Bombenopfer im \B Kosovo.}
\li{Das war'n die \Csm Sozialdemo\A[]kraten, \E die ham uns ver\B[]raten!\Csm}
}

\bridge{
\li{Der So\Csm[]zialstaat und der \A Sozialismus, \E die sind beide \B tot.}
\li{\Csm Übrig sind nur \A hohle Phrasen und \E literweise \B rot.}
\li{Und wer \Csm steht an ihren \A Gräbern und hält \E lächelnd noch die \B Spaten?}
\li{Nein, \Csm sag nix, lass mich \A raten, So\E[]zialdemo\B[]kraten?}
}

\bridge{
\li{Und das \Csm ganze schöne \A Geld, wer hat's an die \E Reichen ver\B[]braten?}
\li{Das \Csm war'n doch, sag mal \A war'n das nicht So\E[]zialdemo\B[]kraten?}
\li{Und meine \Csm ganzen persönlichen \A Daten, wer hat \E die ans BKA ver\B[]raten?}
\li{Und \Csm wer hat keinen \A einzigen fähigen \E Kanzler\B[]kandidaten?}
}

\chorus{
\li{\Csm Wer hat uns ver\A[]raten? \E Wer hat so viel \B Geld?}
\li{\Csm Wer? Wer? \A Wer? Wer? \E Wer hat uns ver\B[]raten?}
\li{\Csm Wer hat uns ver\A[]raten? \E Wer hat so viel \B Geld?}
\li{\Csm Wer hat so viel \A Pinke Pinke? \E Wer hat das be\B[]stellt?}
}

\chorus{
\li{\Csm Wer? Wer? \A Wer? Wer? \E Wer hat uns ver\B[]raten?}
\li{Für \Csm Jobcenter, für \A Bürokraten. \E Wer hat uns ver\B[]raten?}
\li{Für Sta\Csm[]tistiken, für \A Wachstumsraten. \E Wer hat uns ver\B[]raten?}
\li{An die \Csm Weltbank und die Il\A[]luminaten. \E Wer hat \B uns ver\Csm[]kauft?}
}
}
\end{document}