\documentclass[../Liederbuch/LiederbuchGitarristen.tex]{subfiles}
\begin{document}
\song{Willst du}{Alligatoah}{}{Deutsch}{Rap}{

\verse{
\li{Wie man eine \Am[]Liebe maximal romantisch \F[]lebt, will jeder wissen}
\li{Keiner \C[]hilft uns - Fair \G[]play}
\li{Gott sei dank gibt es \Am[]Film und Fernseh'n\F[],}
\li{da, wo ich meine \C[]Bildung her nehm\G[]'}
\li{Glaub mir, das wird s\Am[]uper, für deine Story \F[]hab ich schon den Grund}
\li{Weshalb \C[]du in deiner Jugendphase \G[]wutgeladen bist}
\li{Dein \Am[]Papa kam nicht zu deinem \F[]Schultheaterstück}
\li{Bei mir \C[]finden wir schon was, wo der \G[]Schuh gerade drückt}
\li{Wir \Am[]kennen uns seit \F[]X Jahren, }
\li{\C[]du brauchst jetzt \Am[]nix sagen}
\li{\Am[]Ich wollt dich \F[]fragen: }
\li{Wollen \C[]wir den nächsten \Am[]Schritt wagen?}
}

\chorus{
\li{\Am[]Willst \F[]du mit mir \C[]Drogen \G[]nehmen?}
\li{\Am[]Dann \F[]wird es rote \C[]Rosen \G[]regnen}
\li{\Am[]Ich \F[]hab's in einer \C[]Soap ge\G[]sehen}
\li{\Am[]Willst \F[]du mit mir \C[]Drogen \G[]nehmen?}

\li{\brep\Am[]Komm, wir \F[]geh'n, komm, wir \C[]geh'n zusamm'n den \G[]Bach runter\erep {} \rep{3}}
\li{\Am[]Denn ein \F[]Wrack ist ein \C[]Ort, an dem ein \G[]Schatz schlummert.}
}

\verse{
\li{Jetzt sind wir \Am[]frei, chillen auf gi\F[]gantischen Berggipfeln}
\li{\C[]Du musst dann sagen: Keiner \G[]kann unsern Schmerz dig\Am[]gen}
\li{Wir sammeln erstmal \F[]fröhliche Kiff-Sonn\C[]tage}
\li{Für die hitunter\G[]malten Schnittmontage\Am[]}
\li{Komm schon, das wird \F[]romantisch}
\li{Wenn ich dich \C[]halte, damit du nicht auf den \G[]Klorand brichst\Am[]}
\li{Dann verdienen wir ein \F[]Kerzen-Paket}
\li{Für die \C[]erste WG auf 'nem \G[]Herren-WC}
\li{Eine \Am[]herbstliche \F[]Szene, \C[]weil es \G[]passt}
\li{Und ich \Am[]falle auf die Knie und hol aus \F[]meiner Jacke}
\li{Eine \C[]kleine Schachtel, du \G[]weißt, was abgeht}
}

\refrain

\verse{
\li{Und dann brauchen wir \Am[]epische Fights, wer das \F[]lausige H \C[]kriegt}
\li{Zuschauer: \G[]rauchende Babys}
\li{Sie \Am[]werden nicht verwöhnt, die müssen \F[]Fertigsuppe löffeln}
\li{Und die \C[]spielen mit vom Körperbau ent\G[]fernten Puppenköpfen}
\li{Du willst \Am[]raus per klischeehafter \F[]Flucht in ein Landhaus}
\li{\C[]Ich brüll dann so was wie: \dq Gleich \G[]rutscht mir die Hand aus!}
\li{Du \Am[]wirst mit den Kindern \F[]nirgendwohin fahr'n!\dq}
\li{\C[]Ich werd euch mit 'ner Axt \G[]durch ein Labyrinth jag'n}
\li{\Am[]Im Winter, \F[]weil ich das Bild feier}
\li{\C[]Mach unser Leben film\G[]reifer als Til Schweiger}
\li{\Am[]Es hat Action, \F[]Drama und Comedy}
\li{\C[]Also was sagst du, \G[]mon cheri?}
}

\chorus{
\li{\Am[]Willst \F[]du mit mir \C[]Drogen \G[]nehmen?}
\li{\Am[]Dann \F[]wird es rote \C[]Rosen \G[]regnen}
\li{\Am[]Um dem \F[]Kinofilm die \C[]Show zu \G[]stehlen}
\li{\Am[]Willst \F[]du mit mir \C[]Drogen \G[]nehmen?}

\li{\brep\Am[]Komm, wir \F[]geh'n, komm, wir \C[]geh'n zusamm'n den \G[]Bach runter\erep {} \rep{3}}
\li{\Am[]Denn ein \F[]Wrack ist ein \C[]Ort, an dem ein \G[]Schatz schlummert.}
}

\outro{
\li{\brep\Am[]Komm, wir \F[]geh'n (\C[]den \G[]Bach runter)\erep {} \rep{3}}
\li{\Am[]Komm, wir \F[]geh'n, komm, wir \C[]geh'n zusamm'n den \G[]Bach runter\Am[]}
}

}
\end{document}