\documentclass[../Liederbuch/LiederbuchGitarristen.tex]{subfiles} 
\begin{document}
\song{Wir haben Grund zum Feiern}{Otto Waalkes}{}{Deutsch}{Liedermacher}{
\verse{
\li{\G[]Faber Krönung, Deinhard Lila, \D[]Grappa, Calvados, Tequila,}
\li{\Am[]Asbach Uralt, Spätburgunder, \C[]Wermut und Pernod,}
\li{\G[]Williams-Birne, Dujardin, \D[]Hennessy, Rémy Martin,}
\li{\Am[]Fernet-Branca, Underberg, \C[]Portwein und Bordeaux,}
\li{\G[]Johnnie Walker, Jägermeister, \D[]Amaretto, Keller Geister,}
\li{\Am[]Scharlachberg und Doppelkorn. Das \C[]Ganze jetzt nochmal von vorn!}
}

\chorus{
\li{\G[]Wir haben Grund zum \D[]Feiern, keiner \Am[]kann mehr laufen doch wir \C[]könn' noch saufen.}
\li{\G[]Wir haben Grund zum \D[]Feiern, ist uns \Am[]auch speihübel bringt den \C[]nächsten Kübel.}
}

\verse{
\li{\G[]Bommerlunder, Ballantine's, \D[]heute ist uns alles eins,}
\li{\Am[]Birnenschnaps und Apfelwein, \C[]wir tun wirklich alles rein!}
\li{\G[]Whisky süß und Whisky sauer, \D[]hauptsache wir werden blauer,}
\li{\Am[]Ramazotti, Ratzeputz \C[]und 'ne Buddel Rum.}
\li{\G[]Gin Campari, Grand Marnier, \D[]endlich tut der Schädel weh}
\li{\Am[]mit Doornkaat und Mariacron \C[]ins Delirium.}
\li{\G[]Klosterfrau Melissengeist \D[]oder wie der Stoff sonst heißt,}
\li{\Am[]Kölnisch Wasser, Pitralon, wir \C[]rülpsen nicht, wir kotzen schon!}
}

\chorus{
\li{\G[]Wir haben Grund zum \D[]Reihern. Zerfrisst's uns \Am[]auch die Därme, schenkt es \C[]uns doch Wärme.}
\li{\G[]Wir haben Grund zum \D[]Feiern. Unser \Am[]letzter Wille:}
\li{Immer \C[]mehr Promille, Promille, Promille, ...mille, ...mille ...mille!\G}
}
}
\end{document}