\documentclass[../Liederbuch/LiederbuchGitarristen.tex]{subfiles}
\begin{document}
\song{WZF}{Das Lumpenpack}{4}{Deutsch}{Rock}{

\verse{
\li{\Em[]Sorry, dass wir stör'n, du hast wirklich lang gepennt}
\li{Und du \C[]sagtest selber: \dq Wake me up when september ends\dq}
\li{Einen \D[]Abdruck auf der Wange, deine Augen sind verschliert}
\li{Müde \B[]lächelnd fragst du: \dq Was ist 2020 so passiert?\dq}
\li{\Em[]Setz dich erstmal, Billie, hier ein sehr starker Kaffee}
\li{Man muss da\C[]bei gewesen sein, um das alles zu versteh'n}
\li{Die \D[]Frage ist nicht, was passiert ist, nur: \dq Wo fängt man an?\dq}
\li{Und dann \B[]brachten wir ihn auf den neusten Stand}
}

\chorus{
\li{\brep\Em[]Was zum \C[]Fick? – Was zum \G[]Fick?\B[]\erep}
}

\verse{
\li{Es be\Em[]gann schon an Silvester, als die Affen brannten}
\li{\C[]Trump mit einer Drohne beinah den Irankrieg anfing}
\li{Der \D[]Himmel über Sidney rot, Australien stand in Flamm'n}
\li{Während \B[]unweit irgendwer das Dschungelcamp gewann}
\li{Im \Em[]Februar fiel uns allen auf, das System hat Risse}
\li{In \C[]Erfurt fiel ein Blumenstrauß, in Hanau fielen Schüsse *}
\li{Ach\D[]so, das mit der Maske, ja, die hat man jetzt dabei}
\li{Aber \B[]mehr zur Pandemie in Strophe drei}
}

\refrain

\verse{
\li{Das \Em[]Virus kam im März, alles war zu Ende}
\li{Wir \C[]kauften sehr viel ein, wir wuschen uns die Hände}
\li{Das hat \D[]so gut funktioniert, wirklich ungelogen}
\li{Jeder \B[]Deutsche hatte plötzlich einen Lieblings-Virologen}
\li{Euro\Em[]pa macht die Grenzen dicht, jetzt plötzlich auch für uns}
\li{\C[]Hilfe für die Lufthansa, Mitleid für die Kunst}
\li{Und jetzt \D[]hol nochmal tief Luft, falls du dachtest, das war's}
\li{Trigger\B[]warnung: Kobe, falls du Basketball magst}
\li{\Em[]Fuck, es gibt Rassismus, bemerkten wir im Mai}
\li{Wir \C[]posten schwarze Kacheln, dachten, jetzt ist es vorbei}
\li{\D[]Zweimal demonstrieren, Mist, hat leider nicht geklappt}
\li{Es gibt \B[]immer noch Rassismus, doch wir hassen jetzt die TAZ}
}

\outro{
\li{\textdagger\ \brep\Em[]Was zum \C[]Fick? – \D[]Was zum \B[]Fick?\erep}
\li{Er sitzt \G[]aufrecht im Bett, völlig perplex}
\li{\dq Ich \B[]wünschte, ihr hättet mich niemals geweckt\dq}
\li{Billie, \C[]wenn du jetzt denkst, das geht weg, wenn du pennst}
\li{Ist die \D[]Welt noch die Gleiche (When september ends)}
\li{Er sitzt \G[]aufrecht im Bett, völlig perplex (When september ends)}
\li{\dq Ich \B[]wünschte, ihr hättet mich niemals geweckt\dq\ (When september ends)}
\li{Billie, \C[]wenn du jetzt denkst, das geht weg, wenn du pennst (When september ends)}
\li{Ist die \D[]Welt noch die Gleiche, when september \G[]ends}
\li{When september \B[]ends – When september \C[]ends}
\li{When september \D[]ends – When september \G[]ends}
}

\begin{center}
\textbf{Alternative}
\end{center}

\bridge{
\li{*\ Ach\D[]so, das mit der Maske, ja die hat man jetzt dabei}
\li{Doch das \B[]merkst'e früh genug, Komm wir skippen mal nen Teil}
}

\chorus{
\li{\brep\Em[]Was zum \C[]Fick? – Was zum \G[]Fick?\B[]\erep}
}

\verse{
\li{\Em[]Leave no one behind, Flüchtlingslager steh' in Flamm'n}
\li{\C[]Würd' man sich für interessieren, wären sie nur Notre Dam}
\li{Fenster\D[]scheiben platzen, als halb Beirut explodiert}
\li{Es wär' \B[]schön, wenn es hier endet. Dann kam Wien und dann kam Trier}
\li{Sie \Em[]haben uns gewarnt, die zweite Welle macht sich breit}
\li{\C[]Endlich wieder Lockdown, wurde endlich auch mal Zeit}
\li{Zehn\D[]tausend Idioten die durch Innenstädte schleichen}
\li{Den \B[]Reichstag stürmen woll'n, sich mit Sophie Scholl vergeichen}
\li{\Em[]Kleiner Lichtblick Impfstoff, also falls wir ihn bekomm'n}
\li{Sil\C[]vester ohne Böller und nur Dinner for One}
\li{\D[]Billie was ein Jahr, drei Strophen nicht genug}
\li{An \B[]alle die hier fehlen, wir hoffen euch geht's gut \textdagger}
}

\refrain

\footer{
\ifguitarversion
Das Lied referenziert den Song \dq Wake me up when September ends\dq\ der Pop-Punk-Gruppe Green Day, in der der Sänger (Billie Joe Armstrong) davon singt, dass er bitte erst wieder im September geweckt werden möchte. WZF soll hier das Jahr 2020 bis September zusammenfassen. Silvester 2019/2020 Krefelder Affenhaus entzündet sich durch Himmelslaternen. Mehr als 50 verstorbene Tiere. 2./3.1.2020 Trump lässt iranischen Milizengeneral Kassem Soleimani per Drohne ausschalten, was die Lage zwischen der USA und dem Nahen Osten weiter verschärft. Mehrere sprachen davon, dass es kurz vor einem 3. Weltkrieg stand. Als Reaktion ließen der Iran und der Irak nach Trumps Präsidentschaftsende einen Haftbefehl gegen ihn ausstellen. Juni 2019 bis März 2020 Buschbrände. Insgesamt standen 126 000 km\textsuperscript{2} Fläche in Flammen. 33 Menschen starben direkt, 445 indirekt durch den Rauch, 4000 Menschen mussten behandelt werden. 5900 Gebäude und mehr als 20~\% des australischen Waldes brannten ab. Zudem starben etwa eine Milliarde Tiere. Als Ursache für die Schwere dieser Feuersaison wird von Wissenschaftlern vor allem der Klimawandel genannt. Während de Buschbrände liefen die Dreharbeiten der Reality-TV Show \dq Ich bin ein Star – Holt mich hier raus!\dq\ ebenfalls in Australien. Nachdem Thomas Kemmerich im dritten Wahlgang nur durch Stimmen der AfD als Ministerpräsident in Thüringen gewählt wurde, überreichte die Landesvorsitzende der Linken Susanne Hennig ihm nicht den Blumenstrauß, sondern ließ diesen einfach vor ihm fallen. Durch weitere mediale Kritik an der Kooperation mit der AfD trat Thomas Kemmerich zwei Tage später von seinem Amt zurück, wodurch Bodo Ramelow in der Neuwahl erneut zum Ministerpräsidenten gewählt wurde. Am 19.2.2020 ermordete Tobias R. 9 Menschen in zwei Hanauer Shisha-Bars, anschließend seine Mutter und sich selbst. Seine zuvor veröffentlichten Botschaften sind geprägt von Rassismus, Antisemitismus, Islamfeindlichkeit und Verschwörungstheorien und ähneln der Rhetorik von Reichsbürgern und Rechtspopulisten. Die Maske ist eine Anspielung auf die Mund-und-Nasenbedeckung, die während der Corona-Pandemie im öffentlichen Raum zur Infektionsverminderung getragen wurde. Das SARS-CoV-2 Virus oder sog. Corona-Virus wurde am 11.03.2020 als Pandemie eingestuft. Erster bekannter Fall 01.12.2019 in Wuhan China. Erster Fall in Deutschland 24.01.2020. Die genaue Herkunft des Virus ist nicht bekannt, es wird aber vermutet, dass er zoonotischen Ursprunges ist. Auf Grund des darauf folgenden \dq ersten Lockdowns\dq\ am 22.03.2020 kam es zu Panikeinkäufen vor allem bei Nudeln, Mehl, Hefe, Klopapier und Seife. Christian Heinrich Maria Drosten Professor, Lehrstuhlinhaber und Institutsdirektor der Charité, Direktor des Fachbereichs Virologie im größten Kliniklabor Europas. Arbeitete schon vor der SARS-CoV-2-Pandemie am Forschungsschwerpunkt der neu auftretenden Viren und veröffentlichte bereits in den 00er Jahren mehrere Publikationen zu Coronaviren. In dieser Funktion berät er die Politik und ist medial sehr präsent, um neuste Forschungsergebnisse zu teilen. Die Meinung zu ihm ist sehr gespalten. Auf Grund der weiteren Ausbreitung des SARS-CoV-2-Virus wurden Reisen untersagt, weshalb Flugunternehmen wie die Deutsche Lufthansa AG in starke finanzielle Probleme gerieten und von der BRD Hilfspakete erhielten wohingegen Künstler und Soloselbstständige meist um ihre Existenz bangen mussten oder Pleite gingen. Am 26.01.2020 kam Kobe Bean Bryant bei einem Helikopterabsturz ums Leben. Der auf Grund vieler hoher Auszeichnungen als einer der besten Basketballspieler aller Zeiten angesehen wird. Mit ihm sterben weitere 8 Personen darunter auch seine Tochter Gianna. Am 25.05.2020 ist George Perry Floyd Jr. ein weiteres Todesopfer rassistisch motivierter Polizeigewalt. Das veröffentlichte Video der Festnahme ging viral, worauf es weltweit zur Ausbreitung der \dq Black Lives Matter\dq\-Bewegung kam, die strukturellen Rassismus in der Polizei anprangert und eine generelle Polizeireform fordert. Am 2.6.2020 kam es infolge dieser Bewegung zum Blackout Tuesday, an dem ein Tag nichts außer ein komplett schwarzes Bild auf Social Media gepostet werden sollte. Die systemkritische linksalternative Tageszeitung Die Tageszeitung oder kurz taz veröffentlichte mehrere Beiträge, in denen auch Polizeigewalt und unter anderem \dq racial profiling\dq\ in der deutschen Polizei angeprangert wird. Vor allem eine Kolumne vom 15.6.2020 von Hengameh Yaghoobifarah sticht hierbei heraus. Als Reaktion auf diese Kolumne kündigte Innenminister Horst Seehofer an Anzeige zu erstatten.
\else
Die ausführliche Erläuterung steht in der Gitarristen-Version
\fi
}
}
\end{document}