\documentclass[../Liederbuch/LiederbuchGitarristen.tex]{subfiles} 
\begin{document}
\song{Yvonne}{Blutjungs}{}{Deutsch}{Splatterpop}{
\verse{
\li{\D Auf einer Tulpenfarm im \Bm Hafen von Den Haag}
\li{spürte \G ich zum ersten Mal, wie sehr ich \A dieses Mädchen mag.}
\li{Ihre \D Mutter war dagegen, ihre \Bm Brüder Wim und Jan}
\li{schienen \G mich nicht sehr zu mögen, und sie \A drohten Prügel an.}
\li{Sie \Bm sprachen beide lausig Deutsch, \D ich verstand nur schwer,}
\li{doch \G einer trug ein großes Beil und \A einer ein Gewehr.}
}

\chorus{
\li{Ohoh, Y\D[]vonne, Yvonne, \G aus Rotter\A[]dam,}
\li{du bist das \D schönste Mädchen, dass man \G sich erträumen \A kann.}
\li{Y\D[]vonne, Yvonne, \G aus Rotter\A[]dam, wir brennen \G durch sobald ich \A wieder laufen \D kann.}
}

\verse{
\li{\D Wir tanzten durch die Nacht, und \Bm waren wild und frei.}
\li{Wir schubsten \G Touris in die Grachten und wir \A lachten viel dabei.}
\li{Doch \D später nahm sie mich zum Essen \Bm mit zu sich nach Haus,}
\li{ihre \G Mutter war entrüstet, ihre \A Brüder zogen aus.}
\li{Ich \Bm sah sie beide grimmig vor \D ihrer Haustür steh'n}
\li{und ihr \G Anblick ließ mich schließen, dass es \A besser wär' zu geh'n.}
}

\refrain

\verse{
\li{\D Wir liebten uns im Freien, \Bm denn die Nacht war warm,}
\li{ich ritzte \G uns zwei Tulpenzwiebeln in den \A linken Oberarm.}
\li{\D Spät in der Nacht erst gingen \Bm wir zurück zu ihr,}
\li{draußen \G standen ihre Brüder und sie \A waren grob zu mir.}
\li{\Bm Sekunden später floss \D Blut auf dem Trottoir,}
\li{doch ich \G spürte keinen Schmerz, weil sie in \A meiner Nähe war.}
}

\refrain

\chorus{
\li{Y\D[]vonne, Yvonne, Y\G[]vonne aus Rotter\A[]dam,}
\li{du bist das \D schönste Mädchen, dass man \G sich erträumen \A kann.}
\li{Y\D[]vonne, Yvonne, \G aus Rotter\A[]dam, wir brennen \G durch sobald ich \A wieder laufen \D kann.}
}
}
\end{document}