\documentclass[../Liederbuch/LiederbuchGitarristen.tex]{subfiles}
\begin{document}
\song{Zara über'm Stuhl}{Das Lumpenpack}{}{Deutsch}{Liedermacher}{

\intro{
\chli{\brep \A[maj7] | \Gsm[7] | \Csm[7] | – \B[]\erep}
}

\verse{
\li{\A[]Im Mäandern der Tanzfläche fanden sich Hände,}
\li{\Fsm[]ein flüchtiges Lächeln, der Blick er sprach Bände.}
\li{\A[]Dann der erste Kuss: Magie zwischen Lippen.}
\li{\Fsm[]Ne mixture aus Lipgloss, Wodka und Kippen.}
\li{\A[]Ein Tschüss in die Runde, für den Heimweg ein Bier,}
\li{\Fsm[]dann letzte Reihe im Nachtbus zu ihr.}
}

\verse{
\li{Und schon \A[maj7]zerr'n ihre Hände dich }
\li{mit \Gsm[7]einem behänden Griff}
\li{\Csm[7]rein in das Dämmerlicht und du denkst}
\li{dass sie \A[maj7]schön ist, \Gsm[7]dass es hier schön ist, \Csm[7]uh so schön. }
\li{Und \A[maj7]Zack steht auf der Fensterbank ein \Gsm[7]einsames Teelicht,}
\li{Jalou\Csm[7]sien geschlossen, Bruno \A[]Mars in der Playlist.}
\li{Ein Spa\Gs[]ghettiträger, der über \Gsm[]eine Schulter streift,}
\li{\Csm[7]sie beißt auf ihre \B[']Unterlip\A[]pe – du weißt, was das \Gs[]heißt. \Gs[7]}
}

\chorus{
\li{\A[]Zara über'm Stuhl und love in the \E[]air.}
\li{Die Hei\A[]zung steht auf Null – doch es ist \Csm[7']heiß, \Gsm[7]heiß, \Fsm[7']heiß.}
\li{\Csm[7']Nice, \Gsm[7']nice, \A[maj7']nice.}
}

\verse{
\li{Sie sch\A[maj7]meißt dich aufs Bett - du hörst den \Gsm[7]Lattenrost knacken,}
\li{\dq{}Ach der war \Csm[7]eh schon ka\B[]putt\dq{}, und ihr \A[]müsst beide lachen.}
\li{Sie \Gs[]wirft sich auf dich, sie be\Gsm[]ginnt dich zu küssen,}
\li{\Csm[7]und du merkst, dass du noch\E[7]mal hättest \Gsm[7]pinkeln gehen müssen.}
\li{Unter\A[maj7]drückst deinen Harndrang, sie \Gsm[7]küsst dich ganz sanft am,}
\li{\Csm[7]Hals und schiebt dann deine Hand Richtung unterer \A[maj7]Rücken.}
\li{Unterer \Gsm[7]Rücken als Eu\Csm[7]phemismus für ihre \B[]Taille!}
}

\refrain

\verse{
\li{\A[maj7]Du fragst dich heimlich, wie viel \Gsm[7]Knöpfe kann so eine Bluse haben?\Fsm[7]}
\li{\A[maj7]Schämst dich, warum musst du grade \Gsm[7]heute diese Socken tragen?\Fsm[7]}
\li{\A[maj7]Liebe kann so magic sein, \Gsm[7]wenn man sie zulässt.\Fsm[7]}
\li{\A[maj7]Küss mich, kraul mich, kratz mich, hau mich, \Gsm[7]beiß mich, sssh, aua zu \Fsm[7]fest.}
\li{Erst ein \B[]Nesteln am BH, dann ein Zerren am BH,}
\li{dann ein Reißen am BH, dann erklärt sie dir den Me\A[]chanismus!}
}

\chorus{
\li{und love in the \E[]air.}
\li{Die Hei\A[]zung steht auf Null – doch es ist \Csm[7']heiß, \Gsm[7]heiß, \Fsm[7']heiß.}
\li{\Csm[7']Nice, \Gsm[7']nice, \A[maj7']nice.}
}

\verse{
\li{\A[]Sie zieht deinen Pulli aus, flüstert, kalt wird dir eh nicht,}
\li{wirft ihn \Fsm[]achtlos zur Seite – weg war das Teelicht.}
\li{Es kann \A[]nicht schnell genug geh'n, als nächstes das T-Shirt,}
\li{du nimmst die \Fsm[]Hände nach oben triffst dabei ihren Kiefer.}
\li{Sie \A[]zuckt aus Reflex, ihr Knie – deine Lende.}
\li{Du \Fsm[]stöhnst, sie wispert, dass sie das auch antörnend fände.}
\li{Ihr seid \A[]beide recht tapsig, doch wer kann's euch verdenken,}
\li{dass \Fsm[]hier ist Erotik gepaart mit Getränken.}
}

\refrain

\ifguitarversion{
\footer{
Amaj7 = x02120
}
}

}
\end{document}