\documentclass[../Liederbuch/LiederbuchGitarristen.tex]{subfiles} 

\begin{document}
\song{Zehlendorfmädchen}{Marc-Uwe Kling}{}{Deutsch}{Liedermacher}{
\intro{
\chli{\C \E \Am \F}
}

\verse{
\li{Ich \F sitze hier in \G Zehlendorf und \Am warte auf den Bus,}
\li{ich \F will hier \G weg, das ist der \E Grund warum ich warten muss.}
\li{Der \F Bus kommt \G nicht, wie \Am könnt es anders sein?}
\li{Statt\F[]dessen kommt ein \G Schrank und \E haut mir eine rein.}
}

\verse{
\li{Ich sag: \dq Du \F bist doch Prole\G[]tarier, ver\Am[]einig dich mit mir.\dq}
\li{Doch \F er schnappt mich am \G Kragen und schleift \E mich zurück zu ihr.}
\li{Vor\F[]bei am eig'nen \G Wasserfall zum be\Am[]heizten Swimmingpool.}
\li{Dort \F sitzt sie und \G heult in 'nem an\E[]tiken Schaukelstuhl. Ich sag:}
}

\chorus{
\li{\C Zehlendorf\E[]mädchen, aus \Am uns wird nie was \F werden.}
\li{\C Ich träum nachts von \E Anarchie und \Am du von deinen \F Pferden.}
\li{Oh \C Zehlendorf\E[]mädchen, wir \Am hatten nur 'ne \F Nacht.}
\li{Und \C Ann-Kathrin, ich \E glaub wir ham das \Am Beste draus ge\F[]macht.}
}

\verse{
\li{Du sagst \F Nächstenliebe \G find'st du gut, aber \Am Leistung muss sich lohnen.}
\li{Und \F jeder, der sich \G anstrengt, kann in \E so 'ner Villa wohnen.}
\li{Und \F wer in un'srer \G Welt an \Am Armut noch krepiert,}
\li{ver\F[]sucht's einfach nicht \G hart genug, hat das \E Spiel nur nicht kapiert.}
\li{Auf deinem \F Schreibtisch liegt Dale \G Carnegie \dq\Am Sorge dich nicht, lebe\dq,}
\li{\F Komm mal aus dei'm \G Schloss heraus und \E sorge dich dann, Baby!}
}

\refrain

\verse{
\li{\F Du musst niemals \G arbeiten und du \Am hast noch nie geputzt.}
\li{Jetzt \F weißt du wenigstens, \G wie das ist, \E wenn man dich ausnutzt.}
\li{Und \F wenn mal wieder \G jemand klagt, \Am dass man ihn ausbeutet,}
\li{dann \F kannst du deinem \G Vater sagen, du \E weißt, was das bedeutet.}
}

\verse{
\li{Jetzt \F sagst du, ich wär ein \G Arschloch und wahr\Am[]scheinlich hast du Recht.}
\li{Du \F siehst, man kann das \G Spiel kapiern und \E trotzdem geht's ei'm schlecht.}
\li{Denn \F manchen fliegt die \G Liebe zu, mancher muss die \Am Füße sich wundlaufen,}
\li{doch das \F Beste wussten \G schon die Beatles, man \E kann sie sich nicht kaufen.}
}

\outro{
\li{Oh \C Ann-Ka\E[]thrin, \Am Greta-Mar\F[]leen, Re\C[]gine-So\E[]phie, \Am Nina-Mad\F[]leen,}
\li{\C Zehlendorf\E[]mädchen\Am! {} \F}
\li{Was nix \C kostet is nix \E wert und wer nix \Am hat, der lebt ver\F[]kehrt.}
\li{\C Zehlendorf\E[]mädchen\Am, {} \F}
\li{\C Zehlendorf\E[]mädchen\Am. {} \F}
}
}
\end{document}