\documentclass[../Liederbuch/LiederbuchGitarristen.tex]{subfiles} 
\begin{document}
\song{Zu spät}{Die Ärzte}{}{Deutsch}{Punk}{
\verse{
\li{\A[]Warum hast du mir das angetan? \D[]Ich hab's von einem Bekannten erfahren.}
\li{\A[]Du hast jetzt einen neuen Freund, \E[]zwei Wochen lang hab ich nur geweint.}
\li{Jetzt schaust du \A[]weg, grüßt mich nicht \E[]mehr.}
\li{Und ich \D[]lieb dich immer noch so sehr.}
\li{Ich weiß was \A[]dir, an ihm ge\E[]fällt: Ich bin \D[]arm und er hat Geld!}
\li{\Bm[]Du liebst ihn nur, weil er ein Auto hat, und \E[]nicht wie ich ein klappriges Damenrad!}
}

\chorus{
\li{Doch eines \A[]Tages, werd' ich mich \Bm[]rächen. \D[]Ich werd' die Herzen aller \E[]Mädchen brechen.}
\li{Dann bin \A[]ich ein Star, der in der \Bm[]Zeitung steht}
\li{und dann \D[]tut es dir leid, doch dann \E[]ist es zu spät}
\li{Zu \A[]spät, zu spät, zu \Bm[]spät, zu spät, zu \D[]spät, zu spät, doch dann \E[]ist es es zu spät.}
\li{Zu \A[]spät, zu spät, zu \Bm[]spät, zu spät, zu \D[]spät, zu spät, dann ist \E[]alles zu spät.}
}

\verse{
\li{\A[]Du bist mit ihm im Theater gewesen. \D[]Ich hab' Dir nur \dq Fix \& Foxi\dq{} vorgelesen.}
\li{\A[]Du warst mit ihm essen - natürlich im Ritz.}
\li{\E[]Bei mir gab's nur Currywurst mit Pommes Frites!}
\li{Der Ge\A[]danke bringt mich ins \E[]Grab! Er kriegt \D[]das, was ich nicht hab'.}
\li{Ich hasse \A[]ihn, wenn es das \E[]gibt, so wie ich \D[]Dich vorher geliebt!}
\li{\Bm[]Ich wollte ihn verprügeln Deinen Supermann. Ich \E[]wusste nicht, dass er auch Karate kann.}
}

\bridge{
\li{Doch eines \A[]Tages, werd' ich mich \Bm[]rächen. \D[]Ich werd' die Herzen aller \E[]Mädchen brechen.}
\li{Dann bin \A[]ich ein Star, der in der \Bm[]Zeitung steht}
\li{und dann \D[]tut es dir leid, doch dann \E[]ist es zu spät}
}

\chorus{
\li{Doch eines \A[]Tages, werd' ich mich \Bm[]rächen. \D[]Ich werd' die Herzen aller \E[]Mädchen brechen.}
\li{Dann bin \A[]ich ein Star, und Du läufst \Bm[]hinter mir her,}
\li{doch dann \D[]ist es zu spät, dann kenn' ich \E[]Dich nicht mehr!}
\li{Zu \A[]spät, zu spät, zu \Bm[]spät, zu spät, zu \D[]spät, zu spät, doch dann \E[]ist es zu spät,}
\li{zu \A[]spät, zu spät, zu \Bm[]spät, zu spät, zu \D[]spät, zu spät, dann ist \E[]alles viel zu \A[]spät.}
}
}
\end{document}