\documentclass[../Liederbuch/LiederbuchGitarristen.tex]{subfiles} 
\begin{document}
\song{1000 und 1 Nacht (Zoom!)}{Klaus Lage}{}{Deutsch}{Rock}{
\verse{
\li{Du \Fsm wolltest dier bloß den Abend vertreiben}
\li{und \D nicht grad' allen geh'n und \E riefst bei mir an.}
\li{Wir \Fsm waren nur Freunde und wollten's auch bleiben,}
\li{ich \D dacht nicht im Traum, dass was pa\ch{(}s\E[]sieren \Fsm[)]kann.}
\li{Ich\ch{(} \A weiß nicht, wie \E[)]ewig wir\ch{(} \D zwei uns schon \A[)]kennen,}
\li{deine\ch{(} \D Eltern sind mit \A[)]meinen damals\ch{(} \D Kegeln ge\E[)]fahr'n.}
\li{Wir\ch{(} \A blieben zu \E[)]Haus, du schliefst\ch{(} \Bm ein vor'm \A[)]Fernseh'n,}
\li{wir\ch{(} \D war' wie Ge\Fsm[)]schwister\ch{(} \Fsm in all den \B[)]Jahr'n\D.}
}

\chorus{
\li{\A Tausendmal berührt,\ch{(} \A tausendmal ist \E[)]nix pas\Fsm[]siert,}
\li{\Bm[7]tausend und eine \E Nacht - und es hat \Fsm Zoom gemacht.}
}

\verse{
\li{Er\Fsm[]innerst du dich, wir ha'm Indianer gespielt}
\li{\D und uns an Fasching in die \E Büsche versteckt.}
\li{Was war \Fsm eigentlich los, wir ha'm nie was gefühlt,}
\li{so \D eng nebeneinander und doch\ch{(} \E gar nix ge\Fsm[)]checkt.}
\li{War\ch{(} \A alles ganz \E[)]logisch, wir\ch{(} \D kenn' uns zu \A[)]lange,}
\li{als\ch{(} \D dass aus uns \A[)]beiden noch mal\ch{(} \D irgendwas \E[)]wird.}
\li{Ich\ch{(} \A wusst' wie dein \E[)]Haar riecht und die\ch{(} \Bm silberne \A[)]Spange}
\li{hatt'\ch{(} \D ich doch schon \Fsm[)]tausendmal beim\ch{(} \Fsm Tanzen be\B[)]rührt\D.}
}

\refrain

\verse{
\li{Wie \Fsm viele Nächte wusst' ich nicht, was gefehlt hat,}
\li{wär' \D nie drauf gekommen, denn \E das warst ja du.}
\li{Und \Fsm wenn ich dir oft von meinen Problemen erzählt hab',}
\li{hätt' \D ich nie geahnt, du warst der\ch{(} \E Schlüssel da\Fsm[)]zu.}
\li{Doch so\ch{(} \A aufge\E[)]wühlt hab ich dich\ch{(} \D nie ge\A[)]sehen,}
\li{du\ch{(} \D liegst neben \A[)]mir und ich\ch{(} \D schäm' mich fast da\E[)]bei.}
\li{Was\ch{(} \A war bloß pas\E[)]siert, wir wollten\ch{(} \Bm Tanzen \A[)]gehen,}
\li{alles\ch{(} \D war so ver\Fsm[)]traut und jetzt\ch{(} \Fsm ist alles \B[)]neu. \D Jetzt ist alles neu.}
}

\repref{3}
}
\end{document}