\documentclass[../Liederbuch/LiederbuchGitarristen.tex]{subfiles} 
\begin{document}
\song{10 Kleine Jägermeister}{Die Toten Hosen}{}{Deutsch}{Punk}{
\intro{
\li{\G[]Ein kleiner Jägermeister \C[]war nicht \D[]gern all\G[]ein,}
\li{drum \C[]lud er \D[]sich zum \G[]Weihnachts\C[]fest neun \Am[]Jäger\D[]meister \G[]ein.}
}

\verse{
\li{\G[]Zehn kleine Jägermeister rauchten einen Joint.}
\li{Den \C[]einen hat es \G[]umgehaun, da \D[]waren's nur noch \G[]neun.}
}

\verse{
\li{\G[]Neun kleine Jägermeister wollten gerne erben.}
\li{Da\C[]mit es was zu \G[]erben gab, \D[]musste einer \G[]sterben.}
}

\verse{
\li{\G[]Acht kleine Jägermeister fuhren gerne schnell.}
\li{\C[]Sieben fuhren nach \G[]Düsseldorf, \D[]einer fuhr nach \G[]Köln.}
}

\chorus{
\li{\G[]Einer für alle, alle für \D[]einen. \D[]Wenn einer fort geht, wer wird denn gleich \G[]weinen.}
\li{\G[]Einmal trifft's jeden, ärger dich \C[]nicht. \C[]So geht's im Leben: \D[]Du oder \G[]ich.}
}

\verse{
\li{\G[]Sieben kleine Jägermeister war'n beim Rendezvous.}
\li{Bei \C[]einem kam ganz \G[]unverhofft der \D[]Ehemann hin\G[]zu.}
}

\verse{
\li{\G[]Sechs kleine Jägermeister wollten Steuern sparen.}
\li{\C[]Einer wurde \G[]eingelocht, fünf \D[]durften nachbe\G[]zahlen.}
}

\verse{
\li{\G[]Fünf kleine Jägermeister wurden kontrolliert.}
\li{Ein \C[]Polizist nahm's \G[]zu genau, da \D[]war'n sie noch zu \G[]viert.}
}

\bridge{
\li{\C[]Einmal muss \G[]jeder gehen, auch \D[]wenn dein Herz zer\G[]bricht.\A* \B* \C}
\li{\C[]Davon wird die Welt nicht \G[]untergehen. Mensch, \D[]ärgere dich \G[]nicht.}
}

\verse{
\li{\G[]Vier kleine Jägermeister bei der Bundeswehr:}
\li{Sie \C[]tranken um die \G[]Wette, den \D[]Besten gibt's nicht \G[]mehr.}
}

\verse{
\li{\G[]Drei kleine Jägermeister gingen ins Lokal.}
\li{Dort \C[]gab's zwei Steaks mit \G[]Bohnen und \D[]eins mit Rinder\G[]wahn.}
}

\verse{
\li{\G[]Zwei kleine Jägermeister baten um Asyl.}
\li{\C[]Einer wurden \G[]angenommen, der \D[]andere war zu\G[]viel.}
}

\outro{
\li{\A[]Ein kleiner Jägermeister war nicht gern allein,}
\li{drum \D[]lud er sich zum Osterfest neun neue Meister \A[]ein.}
}
}

\end{document}