\documentclass[../Liederbuch/LiederbuchGitarristen.tex]{subfiles} 
\begin{document}
\song{2 Ringe}{Blutjungs}{}{Deutsch}{Splatterpop}{
\intro{
\chli{\brep \Gm \Bb \C \Gm \Ds \F \Gm\erep}
}

\verse{
\li{Ich \Gm[]traf im Wald eine gute Fee, sie war \Bb[]ziemlich alt, aber ganz okay.}
\li{Sie \C[]sah mich an und sagte dann, was \Gm[]ich mir wünschen kann.}
\li{Sie \Gm[]fragte: Willst du ein Auto oder willst du Geld?}
\li{Oder \Bb[]willst du Frieden für die ganze Welt?}
\li{Oder \C[]willst du jede Menge Spaß, oder \Gm[]was?}
\li{Und sie \Bb[]sah mir mit \C[]fragenden \Gm[]Blicken in mein von \Ds[]Zweifeln durch\F[]zog'nes Ge\Gm[]sicht.}
\li{Willst du \Bb[]Pamela \C[]Anderson \Gm[]ficken? Oder \Ds[]willst du ein Pony, das \F[]spricht? Nein!}
}

\chorus{
\li{\Gm[]Zwei Ringe \Bb[]durch die Vorhaut, \C[]das ist alles, was ich \Gm[]haben möchte.}
\li{\Gm[]Zwei Ringe \Bb[]durch die Vorhaut \C[]sind mein anerkanntes \Gm[]Ziel.}
\li{\Gm[]Zwei Ringe \Bb[]durch die Vorhaut \C[]sind mein Wunsch schon seit ich \Gm[]dreizehn Jahre war.}
\li{\Gm[]Zwei Ringe \Bb[]durch die Vorhaut, \C[]das ist alles, was ich \Gm[]will.}
}

\verse{
\li{Auf \Gm[]diesen Wunsch war sie nicht gefasst, sie \Bb[]fragte: Ich weiß nicht, was du gegen mich hast.}
\li{\C[]Sechs Milliarden Menschen warten nur auf mich und \Gm[]ich treff gerade dich.}
\li{\Gm[]Bist du besoffen oder bist du bekifft?}
\li{Oder \Bb[]weißt du nicht, wie oft man eine gute Fee trifft?}
\li{Wenn ich \C[]nur daran denke, wird mir schlecht: Zwei \Gm[]Ringe durch's Gemächt.}
\li{Willst du \Bb[]nicht noch ein\C[]mal über\Gm[]denken, was dein \Ds[]Herz dir an \F[]Wünschen ge\Gm[]bärt.}
\li{Lass dir \Bb[]Mecklenburg-\C[]Vorpommern \Gm[]schenken und ein \Ds[]Poster von Ernie und \F[]Bert. Nein!}
}

\repref{2}

\verse{
\li{Sie \Gm[]warf sich zu Boden und sie streckte sodann ihre \Bb[]Hände empor und sie flehte mich an,}
\li{Ob ich nicht doch \C[]lieber ein Poloshirt will, mit einem \Gm[]kleinen Krokodil.}
\li{Doch mein \Gm[]Wille stand eisern, darum sagte ich: Nee,}
\li{\Bb[]ich hab den Wunsch frei und du bist die Fee.}
\li{Also \C[]tu was ich sag und mach was ich will und \Gm[]sei ansonsten still.}
\li{Und sie \Bb[]sprach: Gut, was du \C[]willst soll ge\Gm[]schehen, resig\Ds[]nierend und \F[]ohne Ge\Gm[]fühl.}
\li{Dann ging sie \Bb[]fort durch die \C[]Farne und \Gm[]Schlehen, aber \Ds[]ich war nun endlich am \F[]Ziel. Ich hatte}
}

\repref{2}
}
\end{document}