\documentclass[../Liederbuch/LiederbuchGitarristen.tex]{subfiles} 
\begin{document}
\song{99 kleine Orks}{unbek.}{}{Deutsch}{Mittelalterlich}{
\verse{
\li{\G[]Habt ihr 'nen Becher \Am[]Met für mich? Dann \C[]singe ich ein \D[7]Lied für Dich,}
\li{von \G[]99 \Am[]kleinen Orks auf \C[]ihrem Weg ins \D[7]Heimatdorf.}
\li{\G[]Wirt, komm her und \Am[]schenk gleich ein die \C[]Stimme muß gesch\D[7]mieret sein,}
\li{um \G[]euch zu sagen \Am[]wie es war, und \C[]glaubt mir es war \D[7]sonderbar...}
}

\verse{
\li{\G[]99 \Am[]kleine Orks auf \C[]ihrem Weg zum \D[7]Heimatdorf}
\li{hielt \G[]man für Krieger \Am[]aus Taskar, da\C[]rum schickte ein \D[7]General}
\li{'ne \G[]Elfenstaffel \Am[]hinterher, A\C[]larm zu geben \D[7]wenn's so wär.}
\li{Da\G[]bei war dort am \Am[]Waldesrand doch \C[]nur ein kleiner \D[7]Orkverband.}
}

\verse{
\li{\G[]99 \Am[]Elfenkrieger - \C[]jeder war ein \D[7]Held, ein Sieger,}
\li{\G[]hielten sich für \Am[]sehr viel wert, \C[]lauerten bald \D[7]hinter'm Berg,}
\li{die \G[]Oger haben's \Am[]nicht gerafft, und \C[]fühlten sich gleich \D[7]angemacht,}
\li{da\G[]bei galt doch der \Am[]Hinterhalt den \C[]kleinen Orks vom \D[7]Dunkelwald.}
}

\verse{
\li{\G[]99 \Am[]Großmagister, \C[]Zauberstab und \D[7]knister knister,}
\li{\G[]hielten sich für \Am[]schlaue Leute, \C[]witterten schon \D[7]fette Beute,}
\li{\G[]riefen: Flieht! und \Am[]wollten Macht. \C[]Mann wer hätte \D[7]das gedacht!}
\li{\G[]Das ein Magier \Am[]soweit rollt, wenn ein \C[]Oger ihn zu\D[7]sammenknüllt.}
}

\verse{
\li{\G[]99 \Am[]Tage Krieg \C[]ließen keinen \D[7]Platz für Sieger.}
\li{\G[]Großmagister \Am[]gibt's nicht mehr, \C[]und auch keine \D[7]Elfenkrieger!}
\li{\G[]Heute zieh' ich \Am[]meine Runden, \C[]seh' den Wald in \D[7]Trümmern liegen,}
\li{\G[]hab' nen kleinen \Am[]Ork gefunden, \C[]stech ihn ab und \D[7]laß ihn liegen...}
}
}
\end{document}