\documentclass[../Liederbuch/LiederbuchGitarristen.tex]{subfiles} 

\begin{document}
\song{An Dich}{Bodo Wartke}{}{Deutsch}{}{

\verse{
\li{Es geht mir eigentlich ganz \Dm[]gut. – Ich bin \C[]gesund.}
\li{Ich hab genug zu \Bb[]essen, Arbeit, Freunde, – \A[]und}
\li{Ich leb' in einem freien \Dm[]Land. – Ich werde weder \C[]verfolgt noch bedroht.}
\li{Das \Bb[]Einzige, was ich vielleicht noch zu fürchten hätte, – \A[]wär der Tod. $\sim$}
}

\bridge{
\li{Zu meinem \Bb[]Glück fehlt mir kein \C[]Stück. Mit geht's doch \F[]gut. Eigent\Bb[]lich. $\sim$}
}

\chorus{
\li{Aber \Bb[]was ich auch tu, immer\Gm[]zu denke ich immer \A[]noch wieder doch nur an \Dm[]dich.}
\li{\brep \Bb[]Was ich auch tu, immer\Gm[]zu denke ich immer \A[]noch wieder doch nur an \Dm[]dich.\erep} 
\li{\Bb[]Was ich auch tu, immer\Gm[]zu denke ich immer \A[]noch wieder doch nur \ldots}
}

\verse{
\li{Was hab ich nicht alles \Dm[]probiert, – um nicht an dich zu denken, \C[]mich abzulenken,}
\li{Mir reinen \Bb[]Wein einzuschenken, \A[]um mich darin zu ertränken.}
}

\verse{
\li{Mehrere Meere\Dm[]\ – hab' ich \C[]durchschwommen.}
\li{Ich hab Sümpfe \Bb[]durchwatet, Wüsten durchquert und Gipfel erklommen\A[].}
}

\bridge{
\li{und ich zählte jeden \Bb[]Tag, jede \C[]Stunde und jede \F[]Sekunde die dabei ver\Bb[]strich. $\sim$}
}

\chorus{
\li{Aber \Bb[]was ich auch machte, jede \Gm[]Nacht verbrachte ich \A[]wach und dachte an \Dm[]dich.}
\li{\brep \Bb[]Was ich auch machte, jede \Gm[]Nacht verbrachte ich \A[]wach und dachte an \Dm[]dich\erep}
\li{\Bb[]Was ich auch tu, immer\Gm[]zu denke ich immer \A[]noch wieder doch nur an \Dm[]dich. }
}

\verse{
\li{\Dm[]Nie mehr wirst du zärtlich meinen Namen sagen,}
\li{so wie \C[]damals als wir uns noch in den Armen lagen.}
\li{\Bb[]Von deiner Liebe blieb mir leider nichts außer \A[]Fragen, die mich ohne Erbarmen plagen.}
\li{\Dm[]Freunde sagen: Es werde langsam mal Zeit, \C[]dass ich mich von dir entwöhne.}
\li{Sie sagen: Andere \Bb[]Mütter haben auch schöne Töchter. Tja, \A[]doch leider auch schöne Söhne. $\sim$}
}

\bridge{
\li{\Bb[]Du bist jetzt bei \C[]ihm und denkst sicher \F[]längst nicht mehr an \Bb[]mich. $\sim$}
}

\chorus{
\li{Aber \Bb[]ich denke oft und \Gm[]schlimmer noch immer noch \A[]doch nur an \Dm[]dich.}
\li{\Bb[]Ich denke oft und \Gm[]schlimmer noch immer noch \A[]doch nur an \Dm[]dich.}
\li{\Bb[]Was ich auch tu, immer\Gm[]zu denke ich immer \A[]noch wieder doch nur an \Dm[]dich.}
}

\bridge{
\li{Alles, was ich früher \Bb[]gern tat, \Am[]macht mir heute keinen \Dm[]Spaß mehr. \F[]}
\li{Und die Welt um mich \Bb[]herum erscheint, als \C[]ob sie hinter \Dm[]Glas wär.}
\li{So irre ich \Gm[]umher, tränen\Dm[]schwer, vor Kummer \Am[]stumm, taub und \Dm[]blind}
\li{und \Gm[]finde keinen \E[]Ausweg aus diesem \A[]Labyrinth}
}


\bridge{
\chli{\brep \Dm \C \Bb \A\erep}
}

\verse{
\li{Zwar ist mit \Bb[]klar, nach allem, was \C[]war, warst du \F[]sicherlich nicht die \Bb[]richtige für mich. $\sim$}
\li{Und \Bb[]dennoch denke ich \Gm[]bloß pausenlos\A* \Dm* \Bb* \Gm*}
}

\verse{
\li{\A[]Ansonsten geht's mir eigentlich ganz \Dm[]gut. – Ich bin \C[]gesund.}
\li{Ich hab genug zu \Bb[]essen, Arbeit, Freunde, – \A[]und}
\li{Ich weiß irgendwie geht's \Dm[]weiter. Ich komm schon über die \C[]Runden.}
\li{Ich hab wohl nur noch einfach nicht die \Bb[]Zeit gefunden.}
\li{Zeit, von der es heißt, \A[]sie heile Wunden. $\sim$}
}

\bridge{
\li{Denn die \Bb[]Zeit, die lässt \C[]mich ja, So viel ist \F[]sicher nicht im \Bb[]Stich. $\sim$}
}

\chorus{
\li{Das heißt \Bb[]irgendwann denk' ich dann an \Gm[]was-weiß-ich, nur an \A[]eins nicht: an \Dm[]dich.}
\li{\brep\Bb[] Irgendwann denk' ich dann an \Gm[]was-weiß-ich, nur an \A[]eins nicht: an \Dm[]dich.\erep}
\li{\Bb[] Irgendwann dann kommt die \Gm[]Zeit, da denke ich \A[]sicherlich \Dm[]nicht mehr so viel an dich.}	
\li{\Bb* – \Gm[]Da denke dann \A[]ich nicht mehr an \Dm[]dich.}
}

\outro{
\li{Ich \Bb[]freu' mich schon und wenn ich darauf,}
\li{wenn ich \Gm[]schluss–end\A[]lich nicht mehr ständig an dich \Dm[]denken muss}
\li{Und \Bb[]sollten wir uns irgendwann mal \Gm[]wiedersehen}
\li{und uns per \A[]Zufall einmal wieder gegen\Dm[]überstehen}
\li{Dann – \Bb[]ist es \Gm[]okay, denn \A[]dann tut's nicht mehr \Dm[]weh}
\li{Und \Bb[]eh ich es mich \Gm[]verseh'}
\li{denke ich \A[]sicherlich dann nicht mehr an \Dm[]dich,}
\li{da denke dann \A[]ich nicht mehr an \Dm[]dich,}
\li{\A[]nicht mehr an \Dm[]dich.}
\li{\A[]An dich.\Dm[]}
}

\footer{
$\sim$ = Akkord ausklingen lassen und innehalten
}

}
\end{document}