\documentclass[../Liederbuch/LiederbuchGitarristen.tex]{subfiles} 
\begin{document}
\song{Aurélie}{Wir sind Helden}{}{Deutsch}{Pop}{
\intro{
\chli{\A \Bm \A \Bm}
}

\verse{
\li{\A[]Aurélies Akzent ist ohne \Bm[]Frage sehr charmant,}
\li{\A[]auch wenn sie schweigt, wird sie als \Bm[]wunderbar erkannt.}
\li{Sie braucht mit \A[]Reizen nicht zu \Bm[]geizen, denn ihr \Csm[]Haar ist Meer und \D[]Weizen,}
\li{noch mit Glatze fräß' ihr jeder aus der \E[]Hand.}
}

\bridge{
\li{Doch Auré\A[]lie kapiert das \D[]nie. Jeden \E[]Abend fragt sie sich, wann nur verliebt sich wer in mich?}
}

\chorus{
\li{\brep Auré\A[]lie, so klappt das \D[]nie,}
\li{du er\E[]wartest viel zu viel, die Deutschen flirten sehr subtil.\erep}
}

\verse{
\li{Auré\A[]lie, die Männer \Bm[]mögen dich hier sehr.}
\li{\A[]Schau, auf der Straße schaut dir \Bm[]jeder hinterher.}
\li{Doch du merkst \A[]nichts, wenn sie nicht \Bm[]pfeifen}
\li{und pfeifst du \Csm[]selbst, die Flucht er\D[]greifen,}
\li{du musst wissen hier ist weniger oft \E[]mehr.}
}

\verse{
\li{\A[]Ach Aurélie, in Deutschland \Bm[]braucht die Liebe Zeit,}
\li{\A[]hier ist man nach Tagen erst zum \Bm[]ersten Schritt bereit.}
\li{Die nächsten \A[]Wochen wird ge\Bm[]sprochen, sich auf's \Csm[]Gründlichste be\D[]rochen}
\li{und erst dann trifft man sich irgendwo zu \E[]zweit.}
}

\refrain

\bridge{
\chli{\A \A \Em \A \A \A \E}
}

\verse{
\li{Auré\A[]lie, so einfach \Bm[]ist das eben nicht,}
\li{\A[]hier haben andere Worte ein ganz \Bm[]anderes Gewicht.}
\li{All die \A[]Jungs zu deinen \Bm[]Füßen wollen dich \Csm[]küssen, auch die \D[]Süßen.}
\li{Aber du bemerkst das nicht, wenn er da\E[]bei von Fußball spricht.}
}

\verse{
\li{\A[]Ach, Aurélie, du sagst ich \Bm[]solle dir erklären,}
\li{\A[]wie in aller Welt sich die \Bm[]Deutschen dann vermehren,}
\li{wenn die \A[]Blumen und die \Bm[]Bienen in Ber\Csm[]lin nichts tun als \D[]grienen}
\li{und sich 'nen Teufel um Bestäubungsfragen \E[]scheren.}
}

\repref{2}
}
\end{document}