\documentclass[../Liederbuch/LiederbuchGitarristen.tex]{subfiles}
\begin{document}
\song{Blau wie das Meer}{Mr. Hurley und die Pulveraffen}{}{Deutsch}{Mittelalterlich}{

\intro{
\chli{\brep \C \F \Am \G \erep\ \C \G \C \G}
}

\verse{
\li{Schon als \Am[]Schiffsjunge hab ich meine \F[]Seele ver\G[]kauft}
\li{an 'ne \F[]große Buddel Rum mit drei \G[]X-en darauf.}
\li{Ich \Am[]will nur kurz dran nippen, da pas\F[]siert mir ein Mal\G[]heur:}
\li{Ich \F[]werf' den Korken über Bord, die \G[]Flasche muss leer!}
}

\chorus{
\li{Ich bin \C[]blau wie das Meer, \F[]voll wie unser Laderaum,}
\li{\Am[]breit so wie die Ärsche von den \G[]Weibern auf Tortuga.}
\li{Ich bin \C[]blau wie das Meer, ge\F[]laden wie ein Bordgeschütz}
\li{und \Am[]dichter als der \G[]Nebel vor Kap \C[]Hoorn. \G[]* \C[]}
\chli{\brep \C \F \Am \G \erep\ \C \G \C \G}
}

\verse{
\li{Der \Am[]Schiffsarzt sagt mir jeden Tag ich \F[]tränke zu viel \G[]Rum}
\li{er \F[]bangt um meine Leber, appel\G[]liert an die Vernunft.}
\li{Doch \Am[]wär für uns das Wasser zum \F[]Trinken ge\G[]dacht}
\li{\F[]hätte Gott den Ozean nicht \G[]salzig gemacht!}
}

\refrain

\verse{
\li{\Am[]Gestern Abend habe ich wohl \F[]ein' zu viel ge\G[]habt,}
\li{ich \F[]wache auf und hab in meiner \G[]Koje wenig Platz.}
\li{Ich \Am[]drehe mich nach Steuerbord und \F[]was muss ich da \G[]seh'n?}
\li{In \F[]meinem Bett liegt nackt die Frau \G[]vom Kapitän.}
}

\chorus{
\li{Sie war blau wie das Meer, … \refrain*}
}

\bridge{
\li{Und \F[]kann ich mich morgens noch \C[]daran erinnern \G[]wo ich einge\C[]schlafen bin}
\li{\F[]muss das Gelage wohl \C[]trostlos gewesen \G[]sein.}
\li{Wir \F[]liegen viel länger im \C[]Seemannsgrab als \G[]dass wir lebendig \C[]sind}
\li{darum \F[]gießt den drei Ma\C[]trosen noch einen \G[]ein!}
}

\chorus{
\li{Ich bin blau wie das Meer, … \refrain*}
\li{Wir sind blau wie das Meer, … \refrain*}
}

}
\end{document}