\documentclass[../Liederbuch/LiederbuchGitarristen.tex]{subfiles} 
\begin{document}
\multicolsong{Bonnie und Clyde}{Die Toten Hosen}{}{Deutsch}{Punk}{
\verse{
\li{Wir \Am[]sind uns vorher nie bege\G[]gnet,}
\li{doch ich hab \C[]dich schon lang ver\D[]misst.}
\li{Auch wenn ich \Am[]dich zum ersten \G[]Mal hier \nolinebreak treff}
\li{ich wusste \C[]immer wie du aus\D[]siehst.}
\li{Mit \Am[]dir will ich die \F[]Pferde stehln,}
\li{die \D[]uns im Wege \C[]sind,}
\li{ich \Am[]geh mit dir durch \F[]dick und dünn,}
\li{bis \D[]ans Ende dieser \E[7]Welt!}
}

\chorus{
\li{Leg deinen \C[]Kopf an meine \Am[]Schulter,}
\li{es ist \F[]schön ihn dort zu spürn,}
\li{und wir \C[]spielen \F[]Bonnie und \G[]Clyde.}
\li{Komm wir \C[]klauen uns ein \Am[]Auto,}
\li{ich \F[]fahr dich damit rum,}
\li{und wir \C[]spielen \F[]Bonnie und \G[]Clyde.}
}

\verse{
\li{Was \Am[]wir zum Leben \G[]brauchen,}
\li{werden wir \C[]uns schon irgendwo \D[]hol'n.}
\li{Wir \Am[]rauben ein paar \G[]Banken aus,}
\li{oder \C[]einen Geldtrans\D[]port.}
\li{Wir schießen \Am[]2, 3, 4, 5 \F[]Bullen um,}
\li{wenn's \D[]nicht mehr anders \C[]geht.}
\li{Jeder \Am[]weiß genau was \F[]er da tut,}
\li{wenn er \D[]uns aufhalten \E[7]will.}
}

\chorus{
\li{Leg deinen \C[]Kopf an meine \Am[]Schulter}
\li{es ist \F[]schön ihn da zu spürn}
\li{und wir \C[]spielen \F[]Bonnie und \G[]Clyde}
\li{Auch wenn \C[]uns die ganze \Am[]Welt verfolgt,}
\li{wir \F[]kümmern uns nicht drum}
\li{denn \C[]wir sind \F[]Bonnie und \G[]Clyde}
}

\verse{
\li{Wenn \Am[]uns der Boden unter}
\li{den \G[]Füßen brennt,}
\li{machen \C[]wir uns aus dem \D[]Staub.}
\li{In den \Am[]Bergen hängen wir \G[]alle ab,}
\li{die \C[]etwas von uns \D[]woll'n.}
\li{Le\Am[]bendig kriegen \F[]sie uns nie,}
\li{e\D[]gal wieviel es \C[]sind.}
\li{\dq \Am[]TOD oder \F[]FREIHEIT\dq}
\li{soll auf \D[]unserem Grabstein \E[7]steh'n.}
}

\chorus{
\li{Leg deinen \C[]Kopf an meine \Am[]Schulter}
\li{es ist \F[]schön ihn da zu spürn}
\li{und wir \C[]spielen \F[]Bonnie und \G[]Clyde}
\li{komm wir \C[]bomben uns durch \Am[]Leben}
\li{und \F[]öffnen jede Tür}
\li{denn \C[]wir sind \F[]Bonnie und \G[]Clyde}
}

\chorus{
\li{Leg deinen \C[]Kopf an meine \Am[]Schulter}
\li{es ist \F[]schön ihn da zu spürn}
\li{und wir \C[]spielen \F[]Bonnie und \G[]Clyde}
\li{unsere \C[]Liebe soll ein \Am[]Sprengsatz sein}
\li{der \F[]ständig explodiert}
\li{du bist \C[]Bonnie, \F[]ich bin \G[]Clyde}
}
}
\end{document}