\documentclass[../Liederbuch/LiederbuchGitarristen.tex]{subfiles} 
\begin{document}
\song{Das Goldene Stück Scheiße}{WIZO}{}{Deutsch}{Punk}{
\verse{
\li{\G[]Ihr fetten Schweine sitzt in Bonn und \Em[]lasst es euch gut geh'n}
\li{Während \C[]all die Menschen, die euch glaubten, \D[]vor die Hunde geh'n}
\li{Ihr habt \G[]sie belogen und seid dabei \Em[]nicht mal rot geworden}
\li{Ihr habt \Am[]damit Schuld am Hass, an der Ge\C[]walt und an den \D[]Morden.}
\li{Und wenn \G[]jetzt die braune Nazibrut gegen \Em[]Minderheiten hetzt,}
\li{Gießt ihr \Am[]Öl ins Feuer und ihr ändert \F[]kurz das Grundge\D[]setz}
\li{Und der \Bm[]kleine Vollidiot mit seinem \Em[]Brandsatz in der \C[]Hand}
\li{Fühlt sich als \G[]legitimer \D[]Rächer seines \G[]Vaterlands}
}

\chorus{
\li{Das \G[]goldene Stück \D[/\Fs]Scheiße geht an \Em[]euch, denn ihr \C[]habt es \Am[]echt ver\D[]dient}
\li{Ihr habt \G[]hart dafür ge\D[/\Fs]kämpft, und deshalb \Em[]sollt ihr es auch \D[]haben,}
\li{Das \C[]goldene Stück \D[]Scheiße geht an \G[]euch}
}

\verse{
\li{\G[]In den letzten Jahren bist du \Em[]viel herumgereist, und hast \C[]manchen Flugplatz auf}
\li{der Welt ge\D[]küsst. Jedes \G[]Jahr auf deinem Open-Air am \Em[]Petersplatz,}
\li{hast du \Am[]immer einen \C[]tollen Spruch ge\D[]wusst. Du kennst \G[]deine Bibel aus dem Kopf und \Em[]weißt,}
\li{dass darin steht, dass Ver\Am[]hütung eine Sünde ist und \F[]deshalb nicht er\D[]laubt.}
\li{Und noch \Bm[]immer sterben Kinder, weil sie \Em[]nix zu fressen ham\C}
\li{Doch wehe \G[]dem, der nicht an \D[]deine Lügen \G[]glaubt.}
}

\chorus{
\li{Das \G[]goldene Stück \D[/\Fs]Scheiße geht an \Em[]dich, denn du \C[]hast es \Am[]echt ver\D[]dient}
\li{Du hast \G[]hart dafür ge\D[/\Fs]kämpft, und deshalb \Em[]sollst du es auch \D[]haben,}
\li{Das \C[]goldene Stück \D[]Scheiße geht an \G[]dich.}
}

\bridge{
\li{\G[]Das goldene Stück Scheiße geht an \Em[]dich (und auch an mich,)}
\li{Denn wir \Am[]sabbeln hier noch immer nur blöd \F[]rum,\D[]}
\li{Wir \Bm[]bleiben doof und sterben dumm und ham's \Em[]besser nicht ver\C[]dient}
\li{Durch \G[]Jammern ist noch \D[]niemals was pas\G[]siert.}
}

\chorus{
\li{Ja, das \G[]goldene Stück \D[/\Fs]Scheiße geht an \Em[]uns, denn wir \C[]ham's uns \Am[]echt ver\D[]dient}
\li{Wir ham noch \G[]immer nichts ge\D[/\Fs]tan und deshalb \Em[]soll'n wir es auch \D[]kriegen.}
\li{Das \C[]goldene Stück \D[]Scheiße geht an \G[]uns.}
}

\chorus{
\li{Ja, das \G[]goldene Stück \D[/\Fs]Scheiße geht an \Em[]mich, denn ich \C[]hab's mir \Am[]echt ver\D[]dient}
\li{Ich hab \G[]hart dafür ge\D[/\Fs]kämpft, und deshalb \Em[]will ich es auch \D[]haben:}
\li{Das \C[]goldene Stück \D[]Scheiße, ja das \C[]goldene Stück \D[]Scheiße,}
\li{Das \C[]goldene Stück \D[]Scheiße geht an \C[]mich.\G}
}
\ifguitarversion\vspace{-76mm}\fi
}
\end{document}