\documentclass[../Liederbuch/LiederbuchGitarristen.tex]{subfiles} 
\begin{document}
\multicolsong{Deine Schuld}{Die Ärzte}{}{Deutsch}{Punk}{
\intro{
\chli{\Bm \D \A \rep{6}}
}

\verse{
\li{Hast du dich \Bm[]heute schon geärgert,}
\li{War es \D[]heute wieder \A[]schlimm?}
\li{Hast du \Bm[]dich wieder gefragt,}
\li{Warum kein \D[]Mensch was unter\A[]nimmt?}
\li{Du \Bm[]musst nicht akzeptieren}
\li{Was dir \D[]überhaupt nicht \A[]passt,}
\li{Wenn du \Bm[]deinen Kopf nicht nur}
\li{Zum Tragen \D[]einer Mütze \E[]hast. Ou\G[]o.}
}

\chorus{
\li{\brep Es ist nicht \C[]Deine \G[]Schuld,}
\li{Dass die \Dm[]Welt ist, wie sie \F[]ist}
\li{Es wär' nur \Am[]Deine \G[]Schuld,}
\li{Wenn sie so \F[]bleibt\erep}
}

\bridge{
\li{Wenn sie so \D[]bleibt.}
}

\bridge{
\chli{\Bm (\D \A[)] \Bm \A}
}

\verse{
\li{Glaub \Bm[]keinem, der dir sagt}
\li{Dass du \D[]nichts verändern \A[]kannst.}
\li{\Bm[]Die, die das behaupten}
\li{Ham' nur \D[]vor Verändrung \A[]Angst}
\li{Es sind die \Bm[]Selben, die erklären}
\li{Es sei \D[]gut so, wie es \A[]ist}
\li{Und \Bm[]wenn du etwas ändern willst,}
\li{Dann \D[]bist du auto\E[]matisch Terro\G[]rist}
}

\refrain

\bridge{
\li{Weil \Am[]jeder, der die \G[]Welt nicht ändern \F[]will}
\li{ihr Todesurteil unter\Dm[]schreibt}
}

\bridge{
\chli{\Bm \D \A \rep{3}}
}

\bridge{
\li{\Bm[]Lass uns diskutieren,}
\li{Denn in \D[]unserm schönen \A[]Land}
\li{Sind zu\Bm[]mindest theoretisch}
\li{Alle \D[]furchtbar tole\A[]rant}
\li{Worte \Bm[]wollen nichts bewegen}
\li{Worte \D[]tun niemandem \A[]weh}
\li{Darum \Bm[]lass uns drüber reden}
\li{Diskus\D[]sionen sind o\A[]kay (Nein!)}
}

\verse{
\li{Geh mal \Bm[]wieder auf die Strasse,}
\li{Geh mal \D[]wieder demons\A[]triern,}
\li{Denn wer nicht \Bm[]mehr versucht zu kämpfen}
\li{\D[]kann nur ver\A[]lieren!}
\li{\Bm[]Die dich verarschen,}
\li{die \D[]hast du selbst ge\A[]wählt.}
\li{Darum \Bm[]lass sie deine Stimme hörn,}
\li{weil \D[]jede Stimme \E[]zählt. Ou\G[]o.}
}

\repref{3}
}
\end{document}