\documentclass[../Liederbuch/LiederbuchGitarristen.tex]{subfiles} 
\begin{document}
\song{Denkmal}{Wir sind Helden}{}{Deutsch}{Pop}{
\verse{
\li{\E[]Komm mal ans Fenster, komm \Csm[]her zu mir.}
\li{Siehst du da \E[]drüben, gleich da hinterm \Csm[]Wellblechzaun?}
\li{Da \E[]drüben auf dem Platz vor \Csm[]Aldi haben sie}
\li{unser \E[]Abbild in Stein ge\Csm[]hau'n.}
}

\verse{
\li{\E[]Komm auf die Straße, komm \Csm[]her zu mir.}
\li{Überall \E[]Blumen und Girlanden \Csm[]halb zerknüllt.}
\li{Sieht so \E[]aus als hätten die unser \Csm[]Denkmal heute Nacht}
\li{schon \E[]ohne uns ent\Csm[]hüllt.}
}

\chorus{
\li{Hol den \ch{H}Vorschlaghammer\E[],}
\li{Sie haben \Csm[]uns {} \Gsm[]ein {} \A[]Denkmal ge\E[]baut}
\li{und jeder \Csm[]Vollidiot \Gsm[]weiß, dass das die \A[]Liebe ver\E[]saut.}
\li{Ich werd die \Gsm[]schlechtesten \A[]Sprayer dieser \B[]Stadt enga\E[]gieren,}
\li{die sollen \Gsm[]Nachts noch die \A[]Trümmer mit Parolen beschmieren.}
}

\bridge{
\chli{\E \Csm[] \E \Csm[]}
}

\verse{
\li{\E[]Komm auf die Beine, komm \Csm[]her zu mir.}
\li{Es wird bald \E[]hell und wir haben nicht \Csm[]ewig Zeit.}
\li{Wenn uns \E[]jetzt hier wer erwischt sind wir für \Csm[]immer vereint}
\li{in Be\E[]ton und Selig\Csm[]keit.}
}

\refrain

\bridge{
\li{Siehst du die Inschrift da \A[]unten bei den \E[]Schuhen\Csm* \Gsm* \B}
\li{Da steht in goldener \A[]Schrift wir sollen in Ewigkeit \E[]ruhen\Csm* \B* \A}
}

\refrain

\chorus{
\li{Sie haben \Csm[]uns \g{ }\Gsm[]ein \g{ }\A[]Denkmal ge\E[]baut}
\li{und jeder \Csm[]Vollidiot \Gsm[]weiß, dass das die \A[]Liebe ver\E[]saut.}
\li{Ich werd die \Gsm[]schlechtesten \A[]Sprayer dieser \B[]Stadt enga\E[]gieren,}
\li{die sollen \Gsm[]Nachts noch die \A[]Trümmer mit Parolen beschmieren.}
}
}
\end{document}