\documentclass[../Liederbuch/LiederbuchGitarristen.tex]{subfiles} 
\begin{document}
\song{Der Mörder ist immer der Gärtner}{Reinhard Mey}{}{Deutsch}{Liedermacher}{
\verse{
\li{Die \Am Nacht liegt wie Blei auf Schloss \Dm Darkmoore, Sir \G Henry liest Financial \C Times,}
\li{zwölf \Am Mal schlägt gespenstisch die \Dm Turmuhr, der \E[7]Butler hat Ausgang bis \Am eins.}
\li{Da schleicht sich im flackernden Lampenschein fast \Dm lautlos ein Schatten zur Türe herein}
\li{und \D stürzt auf Sir Henry, der selbe lebt ab und \D[7]nimmt sein Geheimnis mit in das Grab.}
}

\chorus{
\li{Der \A Mörder war wieder der \D Gärtner und er \E plant schon den nächsten \A Coup.}
\li{Der \A Mörder ist immer der \D Gärtner, und \E der schlägt erbarmungslos, \A der schlägt erbarmungslos,}
\li{\D der schlägt erbarmungslos \A zu.}
}

\verse{
\li{Die \Am millionenschwere Erb\Dm[]tante trank \G eine Tasse Kaf\C[]fee}
\li{mit \Am jemandem, den sie nicht \Dm kannte, im \E[7]örtlichen Bahnhofsbuf\Am[]fet.}
\li{Sie führte die Tasse gezielt an den Mund, das \Dm tat sie nie wieder aus folgendem Grund:}
\li{Ge\D[]richtsmediziner Klawuttke sagt kühl: \dq Tri\D[7]hexa-amino-chlorid-diphenyl.\dq}
}

\refrain

\verse{
\li{Der \Am anonyme Er\Dm[]presser lag \Am leblos am Autobahn\C[]rand,}
\li{im \Am Rücken ein Okulier\Dm[]messer, einen \E[7]Primeltopf in jeder \Am Hand.}
\li{Dem Inspektor kommt es sofort in den Sinn, die \Dm Spur führt eindeutig zum Gärnter hin,}
\li{doch das \D wär viel zu einfach, das kann gar nicht sein, also \D[7]locht er zuerst mal die Köchin ein.}
}

\chorus{
\li{Doch der \A Mörder war wirklich der \D Gärtner und er \E plant schon den nächsten \A Coup.}
\li{Der \A Mörder ist immer der \D Gärtner, und \E der schlägt erbarmungslos, \A der schlägt erbarmungslos,}
\li{\D der schlägt erbarmungslos \A zu.}
}

\verse{
\li{Der \Am Staatsanwalt Dr. Sar\Dm[]torius las \G ein Vernehmungsproto\C[]koll,}
\li{in \Am seinem Büro lang nach \Dm Dienstschluss, was \E[7]auch manchmal vorkommen \Am soll.}
\li{Jetzt hat er das Indiz, das den Gärtner überführt, da \Dm ist's als ob sich im Regal etwas rührt}
\li{und da \D trifft ihn ein Aktenordner so schwer und \D[7]Dr. Sartorius ist nicht mehr.}
}

\refrain

\verse{
\li{Den \Am Gartenbaudirektor \Dm Plattfisch hat \G grausam das Schicksal er\C[]eilt:}
\li{Der \Am Ärmste starb an seinem \Dm Schreibtisch, er \E[7]hat sich zu Tod gelang\Am[]weilt.}
\li{In seinen Händen findet man ein Dokument, ein \Dm Bogen Papier war das Mordinstrument.}
\li{Der \D Gärtner mordete diesmal ganz schlicht durch \D[7]seinen Tätigkeitsbericht.}
}

\refrain

\verse{
\li{Den \Am Freund aller Blumen und \Dm Gräser ver\G[]folgte ein fortschrittlicher \C Schuft.}
\li{Der \Am Mann bohrte nur mit dem \Dm Laser \E[7]Löcher in Leute und \Am Luft.}
\li{Doch der Gärtner lauert ihm auf in einem Strauch und er\Dm[]schlägt ihn mit seinem Gartenschlauch}
\li{und dann \D schreibt seine Hand in das rinnende Blut: \dq Auch \D[7]althergebrachte Methoden sind gut.\dq}
}

\refrain

\verse{
\li{Dem \Am Staatschef von Okkular-\Dm[]Makko, dem \G steckte, man weiß nicht wie\C[]so,}
\li{ganz \Am plötzlich ein Drohbrief im \Dm Sakko, der \E[7]lautete ungefähr \Am so:}
\li{\dq Wir stecken dich samt deinem Auto in Brand.\dq So \Dm drohte in Blockschrift die rächende Hand.}
\li{Doch er \D wurde vergiftet, man liest daraus ab, Ben\D[7]zin wird jetzt auch in der Unterwelt knapp.}
}

\refrain

\verse{
\li{In \Am seinem Gewächshaus im \Dm Garten steht \G in grüner Schürze ein \C Mann.}
\li{Der \Am Gärtner rührt mehrere \Dm Arten von \E[7]Gift gegen Blattläuse \Am an.}
\li{Der Gärtner singt, pfeift und lacht verschmitzt, seine \Dm Heckenschere, die funkelt und blitzt,}
\li{Sense, \D Spaten und Jagdgewehr steh'n an der Wand, da er\D[7]würgt ihn von hinten eine meuchelnde Hand.}
}

\chorus{
\li{Der \A Mörder war diesmal der \D Klempner und er \E schlug erbarmungslos \A zu.}
\li{Der \A Mörder ist manchmal der \D Klempner, man \E lernt auch nach Jahren, man \A lernt auch nach Jahren,}
\li{man \D lernt auch nach Jahren da\A[]zu.}
}
}
\end{document}