\documentclass[../Liederbuch/LiederbuchGitarristen.tex]{subfiles} 
\begin{document}
\song{Der Pinguin}{Blutjungs}{}{Deutsch}{Splatterpop}{
\verse{
\li{\A[]Immer, wenn ich dich besuchen will und dann mit Apfelkuchen}
\li{\E[]still vor deiner Haustür stehe, ist die Zeit vertan.}
\li{\A[]Keine Zeit für Liebeleien, denn du bist in jeder freien}
\li{\E[]Stunde nur im Zoo und schaust dir Pinguine an.}
\li{Du \D[]stehst an jedem Tag so ge\A[]bannt im Vogelpark,}
\li{der \D[]Weg zu deinem Herzen führt wohl \E[]über's Tier im Frack - egal ich bin auf Zack.}
\li{Ich \A[]hab für dich im Tierpark einen \E[]Pinguin geklaut,}
\li{die siehst du doch so gern, die \A[]siehst du doch so gern.}
\li{Der \A[]Nachbar hat sich schon beschwert, das \D[]Tier wär' viel zu laut,}
\li{ich \A[]hab für dich im Tierpark einen \E[]Pinguin ge\A[]klaut - jawoll, jawoll.}
}

\verse{
\li{\A[]Oft dacht' ich tief in mir drinnen, wie könnt ich dein Herz gewinnen?}
\li{\E[]Kauf' ich Tulpen, kauf' ich Nelken, oder Azaleen?}
\li{\A[]Dann erst ist mir eingefallen, was das Liebste dir von allen}
\li{\E[]Dingen auf der Welt ist, weil es weich und wunderschön.}
\li{Mit \D[]einem Jutesack bin \A[]ich am nächsten Tag}
\li{im \D[]Zoo ans Becken, hab den kecken \E[]Kerl am Schwanz gepackt - das wäre doch gelackt.}
\li{Ich \A[]hab für dich im Tierpark einen \E[]Pinguin geklaut,}
\li{die siehst du doch so gern, die \A[]siehst du doch so gern.}
\li{Ich \A[]näh dir ein paar Handschuhe aus \D[]seiner weichen Haut,}
\li{ich \A[]hab für dich im Tierpark einen \E[]Pinguin ge\A[]klaut - jawoll, jawoll.}
}

\verse{
\li{\A[]Seither liegen Vogelteile 'rum auf meiner Küchenzeile,}
\li{\E[]stumm näh' ich und ohne Eile, sauber Stich für Stich.}
\li{\A[]Denn ich ahne, deine Hände frieren häufig und ich fänd' es}
\li{\E[]Schade tät'st du Schnupfen kriegen, nein das möcht' ich nicht.}
\li{Immer \D[]wenn du Hunger hast, bitte \A[]ich dich sein mein Gast,}
\li{ich \D[]hoffe, dass der Pinguin in \E[]meinen Ofen passt - naja zumindest fast.}
\li{Ich \A[]hab für dich im Tierpark einen \E[]Pinguin geklaut,}
\li{die siehst du doch so gern, die \A[]siehst du doch so gern.}
\li{Die \A[]Flossen werden weicher, wenn man \D[]länger darauf kaut,}
\li{ich \A[]hab für dich im Tierpark einen \E[]Pinguin ge\A[]klaut - jawoll, jawoll.}
}

\bridge{
\li{Seit\D[]dem les ich in Büchern und Bro\A[]schüren, soll ich ihn \E[]dünsten oder po\A[]chieren?}
\li{Soll \D[]ich ihn durch ein feines Sieb pas\A[]sieren? Soll ich ihn \D[]braten, schmoren,}
\li{grillen, dämpfen \E[]oder gratinieren? Flam\E[]bieren sowieso, was soll's ich ess ihn roh.}
}

\verse{
\li{Ich \A[]hab für dich im Tierpark einen \E[]Pinguin geklaut,}
\li{die isst du doch so gern, die \A[]isst du doch so gern.}
\li{Ich \A[]hab dir aus dem Schnabel einen \D[]Eierpick gebaut,}
\li{ich \A[]hab für dich im Tierpark einen \E[]Pinguin ge\A[]klaut.}
}
}
\end{document}