\documentclass[../Liederbuch/LiederbuchGitarristen.tex]{subfiles} 
\begin{document}
\song{Der letzte Cowboy}{Thommie Bayer}{}{Deutsch}{Liedermacher}{
\intro{
\li{\C[]Das waren Zeiten, als wir \F[]travelten von Town zu Town,}
\li{von \Dm[7]Frau'n zu Frau'n im \G[]Morgengraun.}
\li{\C[]Das waren Zeiten, als wir \F[]trampten, von Rottweil nach Southampton}
\li{und von \Dm[7]Paderborn zum \G[]Matterhorn.}
}

\chorus{
\li{\C[]Einsam und immer unter\F[]wegs, knabbert er den letzten \Dm[]Keks.}
\li{\C[]Der letzte Cowboy kommt aus Güters\F[]loh und sucht die Freiheit irgend\G[7]wo, irgend\C[]wo}
}

\verse{
\li{\C[]Er sucht die Freiheit in der Welle, die am Strand um seine \F[]Beine spült,}
\li{\C[]Er fühlt sich nie so richtig glücklich, außer, wenn er sich al\F[]leine fühlt.}
\li{Wenn ihn die Frauen von hinten \Am[]sehn, woll'n sie vor Sehnsucht fast zer\C[]gehn.}
\li{Doch er geht weiter Richtung \F[]Westen, ohne sich \G[]jemals \C[]umzudrehn.}
}

\refrain

\verse{
\li{\C[]Wenn er nach jedem Abenteuer an seinem Lager\F[]feuer sitzt,}
\li{\C[]Und sich schon wieder eine Kerbe in den Griff von seinem \F[]Messer schnitzt,}
\li{Dann denkt er, war das nicht Co\Am[]rinna, oder hieß die doch E\C[]laine?}
\li{Oh Mann, so geht es einem \F[]Cowboy, der seine \G[]Mutter nie ge\C[]sehn.}
}

\bridge{
\li{\F[]Er öffnet still die Dose \Am[]Rindfleisch, die nach Steppengräsern \C[]schmeckt.}
\li{Er ist der Cowboy dieser \F[]Tage, der in \G[7]jedem von uns \C[]steckt.}
}

\refrain

\verse{
\li{\C[]Ob auf dem Rücken eines Hengstes, ob im Sattel einer \F[]Honda,}
\li{\C[]Freiheit ist nicht nur für John Wayne da, oder Peter \F[]Fonda!}
\li{Um den letzten Cowboy wird es \Am[]still, und im Saloon von Güters\C[]loh, ohoho,}
\li{spart er auf einen Garten\F[]grill}
}

\outro{
\li{Und raucht \G[7]heimlich diese Zigarette, wo der Mann dann das weiße Pferd fängt,}
\li{und dann setzt er sich erst mal hin}
\li{und raucht eine und schaut sich das Pferd in Ruhe an,}
\li{und das Pferd ist natürlich wunderschön, ganz weiß und hat so ne lange Mähne}
\li{und so blaue Augen, und dann schaut das Pferd auch ihn so komisch an,}
\li{und dann wird er ganz verlegen, und dann steht er auf und macht das Lasso los}
\li{und lässt das Pferd frei, \G[]weil er so was verstehen \C[]kann.}
}
}
\end{document}