\documentclass[../Liederbuch/LiederbuchGitarristen.tex]{subfiles} 
\begin{document}
\song{Deutschland}{Die Prinzen}{}{Deutsch}{Pop}{
\intro{
\li{\Gs[]Deutsch! \Cs[]Deutsch!\Ds* \Gs[]Deutsch! Deutsch! \Cs[]Deutsch! \Ds[]Deutsch!}
}

\verse{
\li{\Gs[]Natürlich hat ein Deutscher \dq Wetten dass\dq{} erfunden, \Cs[]vielen Dank für die \Ds[]schönen Stunden}
\li{\Gs[]Wir sind die freundlichsten Kunden auf dieser Welt, \Cs[]wir sind bescheiden, wir \Ds[]haben Geld}
\li{\Gs[]Die Allerbesten in jedem Sport, \Cs[]die Steuern hier sind \Ds[]Weltrekord}
\li{\Gs[]Bereisen Sie Deutschland und bleiben Sie hier, \Cs[]auf diese Art von Besuchern \Ds[]warten wir}
\li{\Cs[]Es kann jeder hier wohnen, dem es gefällt}
\li{\Ds[]Wir sind das freundlichste Volk auf dieser \Gs[]Welt}
}

\bridge{
\li{\Gs[]Deutsch! Deutsch! Deutsch! Deutsch!}
\li{\Cs[]Nur eine Kleinigkeit \Ds[]ist hier verkehrt und zwar, dass \Cs[]Schuhmacher keinen \Ds[]Mercedes fährt}
}

\chorus{
\li{\Gs[]Das alles ist Deutschland - \Cs[]das alles sind \Ds[]wir}
\li{\Gs[]Das gibt es nirgendwo anders - nur \Cs[]hier, nur \Ds[]hier}
\li{\Gs[]Das alles ist Deutschland  -  \Cs[]Das sind alles \Ds[]wir}
\li{Wir \Cs[]leben und wir \Ds[]sterben \Gs[]hier}
}

\bridge{
\li{\brep\Gs[]Deutsch! Deutsch! \ch{C\#}Deutsch! \ch{D\#}Deutsch!\erep}
}

\verse{
\li{Es \Gs[]bilden sich viele was auf Deutschland ein,}
\li{Und Mancher \Cs[]findet es geil, ein \Ds[]Arschloch zu sein}
\li{Es gibt \Gs[]Manchen, der sich gern über Kanacken beschwert}
\li{Und zum \Cs[]Ficken jedes Jahr nach \Ds[]Thailand fährt}
\li{Wir lieben \Gs[]unsere Autos mehr als unsere Frauen}
\li{Denn \Cs[]deutschen Autos können \Ds[]wir vertrauen}
\li{\Gs[]Gott hat die Erde nur einmal geküsst}
\li{Ge\Cs[]nau an dieser Stelle, wo jetzt \Ds[]Deutschland ist}
\li{Wir sind \Cs[]überall die Besten, natürlich auch im Bett}
\li{Und zu \Ds[]Hunden und Katzen besonders \Gs[]nett}
}

\refrain

\outro{
\li{Wir sind be\Cs[]sonders gut in auf die Fresse haun, auch im \Ds[]Feuerlegen kann man uns vertraun}
\li{Wir \Gs[]stehen auf Ordnung und Sauberkeit, wir sind je\Cs[]derzeit für den Krieg bereit}
\li{Schönen \Cs[]Gruß an die Welt seht es endlich ein, wir können \Ds[]stolz auf Deutschland sein}

\li{\brep\Gs[]Schwein! Schwein! \Cs[]Schwein! \Ds[]Schwein!\erep}
}

\repref{2}
}
\end{document}