\documentclass[../Liederbuch/LiederbuchGitarristen.tex]{subfiles} 
\begin{document}
\song{Die nackte Elfe}{Hasenscheisse}{}{Deutsch}{Mittelalterlich}{
\chorus{
\li{Hala\Am[]leilelala\F[]leila\G[]leilelala\Em[]lei - hala\Am[]leilelala\F[]leila\G[]leilo\Em[]la}
\li{Hala\Am[]leilelala\F[]leila\G[]leilelala\Em[]lei - hala\Am[]leilelala\F[]leila\G[]leilo\Em[]laaa}
}

\verse{
\li{Das Blattwerk \Am rauscht im grünen \Dm Baum, der lacht dich \G an und du musst \Em staun'.}
\li{Die nackte \Am Elfe steht am \Dm Fluss, weil sie dort \G eben stehen \Em muss.}
\li{Ich fragte \F sie auf wen sie \C wartet, doch sie \G schwang nur routi\Am[]niert}
\li{ihren \F Zauberstab und \C meinte, ich sei \G blöd und unra\Am[]siert.}
}

\refrain

\verse{
\li{Und nun ging \Am alles ziemlich \Dm schnell, am ganzen \G Körper wuchs mir \Em Fell.}
\li{Ich hatte \Am Füße grün und \Dm stumpf und ein \G Wolfsgeripp' im \Em Rumpf.}
\li{Sie gab mir \F schließlich zu ver\C[]steh'n ich sei ein \G Orkwolf jetzt mal \Am seh'n,}
\li{wie's mir er\F[]geht und ich schrie \dq\C Was, du kleines \G Elfenbiest\dq {} und \Am das}
}

\verse{
\li{geschah in \Am dem Moment ge\Dm[]nau, als jemand \G rief \dq Da ist die \Em Sau!\dq}
\li{Ich dreh' mich \Am um und sehe \Dm nur - zehn Männer \G kräftig von Sta\Em[]tur.}
\li{Die schwangen \F grimmig ihre \C Keulen, wie man \G Keulen schwingen \Am sollte,}
\li{wenn man \F Orks und Wölfe \C jagt, so wie ich \G bald erfahren \Am sollte.}
}

\refrain

\verse{
\li{All mein \Am Bitten, all mein \Dm Betteln, \dq Schenkt mir \G Glauben, edle \Em Herrn!}
\li{Ich bin ver\Am[]wunschen und ver\Dm[]zaubert!\dq, schienen \G sie zu über\Em[]hör'n.}
\li{Sie rea\F[]gierten nur mit \C Tritten und mit \G heftigem Ge\Am[]lächter,}
\li{doch sie \F taten falsch da\C[]ran, denn nun \G wurde ich zum \Am Schlächter.}
}

\refrain

\verse{
\li{Ich schapp den \Am Ersten und sag: \dq\Dm Bürschchen, heute \G ist nicht grad' mein \Em Tag\dq,}
\li{während \Am ich mit bloßer \Dm Pranke ihm den \G Kopf vom Halse \Em schlag'.}
\li{Den ander'n \F neun erging's nicht \C besser, alle \G schrien wie am \Am Spieß,}
\li{bei denen \F nahm ich dann ein \C Messer, mit bloßer \G Hand war mir zu \Am fies.}
}

\refrain

\verse{
\li{Doch hört, was \Am noch geschah ihr \Dm Leut: Die kleine \G Elfe kam er\Em[]neut.}
\li{Sie war sehr \Am blaß und sagte \Dm barsch: \dq Das war nicht \G abgemacht, du \Em Arsch!\dq}
}

\bridge{
\li{Und ich schrie: \dq Sach ma, hast denn du die totale Vollmeise? Drehst du hier total durch?}
\li{Was bildest du dir denn ein? Du kommst hier her, verzauberst mich, und jetzt,}
\li{wenn der Hase mal andersrum läuft, dann auch noch beschweren?}
\li{Sach ma, ich glaube mein Schwein pfeift, hier!\dq}
}

\verse{
\li{Und ich schrie: \dq\Am Hast denn du nen \Dm Spleen?\dq, dann blieb ich \G stumm als da er\Em[]schien}
\li{der Ober\Am[]elf samt Elfen\Dm[]clan: \dq Jolinde, \G was hast du ge\Em[]tan?\dq,}
\li{schrie er er\F[]bost und nicht zu \C leise und tat \G nun auf selbe \Am Weise}
\li{sie ver\F[]zaubern in ein \C Wesen, halb Gi\G[]raffe und halb \Am Besen.}
}

\refrain

\verse{
\li{An einer \Am Lichtung im Ge\Dm[]strüpp ließ er \G weinend sie zu\Em[]rück.}
\li{Und da \Am lachte ich, oh \Dm Graus, meine \G Schadenfreude \Em aus.}
\li{Etwa so: \dq Hahahahahaha\dq}
}

\verse{
\li{Doch plötzch \Am fühlte ich die \Dm Schmerzen, die sie er\G[]litt, in meinem \Em Herzen,}
\li{und ich \Am merkte, dass, na \Dm klar, mir selbes \G widerfahren \Em war.}
\li{Und ich \F nahm sie in den \C Arm, quasi \G meinen neuen \Am Schwarm,}
\li{und so \F lebten wir zu \C zweit bis in \G alle Ewig\Am[]keit.}
}

\repref{2}
}
\end{document}