\documentclass[../Liederbuch/LiederbuchGitarristen.tex]{subfiles} 
\begin{document}
\song{Die freie Republik}{Friedrich Hecker}{}{Deutsch}{}{
\verse{
\li{\C[]In dem Kerker saßen zu \G[7]Frankfurt an dem \C[]Main.}
\li{Schon seit vielen Jahren \G[7]sechs Studenten \C[]drein,}
\li{\brep die \F[]für die Freiheit fochten und für das Bürger\C[]glück}
\li{und für die Menschenrechte der \G[7]freien Repu\C[]blik.\erep}
}

\verse{
\li{\C[]Und der Kerkermeister \G[7]sprach es täglich \C[]aus:}
\li{Sie, Herr Bürgermeister, es \G[7]reißt mir keiner \C[]aus.}
\li{\brep Aber \F[]doch sind sie verschwunden abends aus dem \C[]Turm,}
\li{Um die zwölfte Stunde, \G[7]bei dem großen \C[]Sturm.\erep}
}

\verse{
\li{\C[]Und am andern Morgen \G[7]hört man den A\C[]larm.}
\li{Oh, es war entsetzlich \G[7]der Soldaten\C[]schwarm!}
\li{\brep Sie \F[]suchten auf und nieder, sie suchten hin und \C[]her,}
\li{sie suchten sechs Studenten und \G[7]fanden sie nicht \C[]mehr.\erep}
}

\verse{
\li{\C[]Doch sie kamen wieder mit \G[7]Schwertern in der \C[]Hand.}
\li{Auf ihr deutschen Brüder, jetzt \G[7]geht's fürs Vater\C[]land.}
\li{\brep Jetzt \F[]geht's für Menschenrechte und für das Bürger\C[]glück;}
\li{wir sind doch keine Knechte der \G[7]freien Repu\C[]blik.\erep}
}

\verse{
\li{Wenn \C[]euch die Leute fragen: \G[7]Wo ist Absa\C[]lon?}
\li{So dürfet ihr wohl sagen: \G[7]Oh, der hänget \C[]schon.}
\li{\brep Der \F[]hängt an keinem Baume, der hängt an keinem \C[]Strick,}
\li{sondern an dem Traume der \G[7]freien Repu\C[]blik.\erep}
}
\footer{1833 unternahmen Studenten an der Frankfurter Konstablerwache einen Aufstand gegen die scharfe Verfolgung von nationalen und demokratischen Kräften nach dem Hambacher Fest 1832. Die Gruppe wurde verraten und 20 ihrer Mitglieder verhaftet. Dieses Spottlied entstand, nachdem sechs der Gefangenen aus dem Gefängnis fliehen konnten. Mit Absalom (siehe letzte Strophe) ist der Sohn Davids gemeint, obwohl er von seinem Vater sehr geliebt wurde, versucht er diesen zu stürzen. Im Wald von Efraim kam es zur Schlacht zwischen den beiden.  Abschalom, auf der Flucht vor den Soldaten seines Vaters, blieb mit seinem langen Haupthaar in der Krone eines Baumes hängen. Joab, dem Hauptmann Davids, blieb nichts anderes zu tun, als ihn zu töten.}
}
\end{document}