\documentclass[../Liederbuch/LiederbuchGitarristen.tex]{subfiles} 

\begin{document}
\song{Die Internationale}{T:Emil Luckhard M:Pierre Degeyter}{}{Deutsch}{}{
\verse{
\li{Wacht \G auf, Verdammte dieser \C Erde, die \D stets man noch zum Hungern \G zwingt!}
\li{Das Recht wie Glut im Krater\C[]herde nun mit \D[7]Macht zum Druchbruch \G dringt.}
\li{Reinen \D Tisch macht mit dem Bedränger! Heer der \A[7]Sklaven, wache \D auf!}
\li{Ein Nichts zu sein, tragt es nicht \G länger, Alles zu \D werden, strömt zuhauf!}
}

\chorus{
\li{Völker, \G hört die Sig\C[]nale! Auf zum \D letzten Ge\G[]fecht!}
\li{Die\ch{(} \G Inter\D[)]natio\ch{(}-\G na\D[)]le er\A[7]kämpft das Menschen\D[]recht.}
\li{Völker, \G hört die Sig\C[]nale! Auf zum \D letzten Ge\G[]fecht!}
\li{Die \E[7]Internatio\Am[]na-ale e\ch{(}r\G[]kämpft das \D[7)]Menschen\G[]recht.}
}

\verse{
\li{Es \G rettet uns kein höh'res \C Wesen kein \D Gott, kein Kaiser noch Tri\G[]bun.}
\li{Uns aus dem Elend zu er\C[]lösen können \D[7]wir nur selber \G tun!}
\li{Leeres \D Wort: Des Armen Rechte! Leeres \A[7]Wort: Des Reichen \D Pflicht!}
\li{Unmündig nennt man uns und \G Knechte, duldet die \D Schmach nun länger nicht!}
}

\refrain

\verse{
\li{In \G Stadt und Land, ihr Arbeits\C[]leute wir \D sind die stärkste der Par\G[]tei'n.}
\li{Die Müßiggänger schiebt bei\C[]seite! Diese \D[7]Welt muss unser \G sein.}
\li{Unser \D Blut sei nicht mehr der Raben, nicht der \A[7]mächt'gen Geier \D Fraß!}
\li{Erst wenn wir sie vertrieben \G haben, dann scheint die \D Sonn' ohn' Unterlass!}
}

\refrain

\footer{Die Internationale ist das bekannteste sozialistische Kampflied. Der ursprüngliche, französische Text stammt von Eugène Pottier von der Pariser Kommune. Später wurde er in viele Sprachen übersetzt und diente der Sowjetunion lange Zeit als Nationalhymne. Der Text von Emil Luckhard ist die bekannteste deutsche Übersetzung.}
}
\end{document}