\documentclass[../Liederbuch/LiederbuchGitarristen.tex]{subfiles}
\begin{document}
\song{Dschinghis Khan}{Dschinghis Khan}{}{Deutsch}{Pop}{

\verse{
\li{Sie \Am[]ritten um die Wette mit dem Steppenwind, tausend \C[]Mann (Haa Huu Haa)}
\li{\Am[]Und einer ritt voran, dem folgten alle blind, Dschinghis \C[]Khan (Haa Huu Haa)}
\li{Die \Dm[]Hufe ihrer Pferde durchpeitschten den Sand}
\li{\Am[]Sie trugen Angst und Schrecken in jedes Land}
\li{Und \Dm[]weder Blitz noch \Dm[7]Donner hielt sie \E[7]auf (Huu Haa)}
}

\chorus{
\li{\Am[]Dsching, Dsching, Dschinghis Khan}
\li{\C[]He Reiter - ho Reiter - he Reiter - Immer weiter!}
\li{\Am[]Dsching, Dsching, Dschinghis Khan}
\li{\C[]Auf Brüder! - Sauft Brüder! - Rauft Brüder! - Immer wieder!}
\li{\Dm[]Lasst noch Wodka holen (Ho Ho Ho Ho Ho)}
\li{\Am[]Denn wir sind Mongolen (Ha Ha Ha Ha Ha)}
\li{\Dm[]Und der Teufel \Dm[7]kriegt uns früh genug! \E[7]}
}

\chorus{
\li{\Am[]Dsching, Dsching, Dschinghis Khan}
\li{\C[]He Reiter - ho Reiter - he Reiter - immer weiter!}
\li{\Am[]Dsching, Dsching, Dschinghis Khan}
\li{\C[]He Männer - ho Männer - tanzt Männer - so wie immer!}
\li{\Dm[]Und man hört ihn lachen (Ho Ho Ho Ho Ho)}
\li{\Am[]Immer lauter lachen (Ha Ha Ha Ha Ha)}
\li{Und er \Dm[]leert den \E[7]Krug in einem \Am[]Zug (Haa Huu Ha Hu Huu Haa Hu Ha Hu Huu Haa Hu Ha Hu)}
}

\verse{
\li{Und \Am[]jedes Weib, das ihm gefiel, das nahm er sich in sein \C[]Zelt (Haa Huu Haa)}
\li{\Am[]Es hieß, die Frau, die ihn nicht liebte, gab es nicht auf der \C[]Welt (Haa Huu Haa)}
\li{Er \Dm[]zeugte sieben Kinder in einer Nacht}
\li{\Am[]Und über seine Feinde hat er nur gelacht}
\li{Denn \Dm[]seiner Kraft \Dm[7]konnt keiner wider\E[7]stehen (Huu Haa)}
}

\refrain

\footer{
Bekannt wurde die Gruppe Dschinghis Khan mit dem gleichnamigen Titel, mit dem sie für Deutschland den 4. Platz beim Eurovision Song Contest (1979) belegten.
}

}
\end{document}