\documentclass[../Liederbuch/LiederbuchGitarristen.tex]{subfiles} 
\begin{document}
\song{Du, ich hab mich so auf dich gefreut}{Blutjungs}{}{Deutsch}{Splatterpop}{
\intro{
\li{\brep \G Ah, \D ah ahah, \C ah\G, \D \erep}
}

\verse{
\li{\G Du und deine Freunde, ihr habt \Em Montags schon begonnen,}
\li{mir die \C Schläge für die Woche einzu\G[]tei\D[]len.}
\li{Doch \G heute läuft es andersrum: Von \Em tiefstem Herzen wünsch ich dir,}
\li{dass \C deine Brüche \D auch so schlecht ver\G[]heilen.}
\li{Denn ich \C steh' hinter der \D Mauer und bin \C wirklich ziemlich \D sauer,}
\li{du kommst \C einsam um die \D Ecke, ich nehm' \C meine Fahrrad\D[]kette und sag:}
}

\chorus{
\li{\G Du, ich hab mich so auf dich ge\D[]freut.}
\li{Es hat mir \C Spaß gemacht, du und \G ich allein zu \D zweit, du Arschloch.}
\li{\G Du, ich hab mich so auf dich ge\D[]freut.}
\li{Es hat mir \C Spaß gemacht, wir \D beide allein zu \G zweit.}
\chli{\brep \G \Em | \C \D \erep}
}

\verse{
\li{\G Mehr als sieben Jahre lang, da \Em hab' ich auf dem Schulweg}
\li{nur ge\C[]bettelt und gefleht vor euren \G Fü\D[]ßen.}
\li{\G Selten ward ihr gnädig nur und \Em ließt mich zitternd weiterzieh'n}
\li{und \C nun ist es an \D dir dafür zu \G büßen.}
\li{Plötzlich \C wird die Fresse \D kleiner, es heißt \C Einer gegen \D Einer,}
\li{Der Ge\C[]jagte wird zum \D Jäger, ich nehm' \C meinen Baseball\D[]schläger und sag:}
}

\refrain

\verse{
\li{Vor\G[]bei die Zeit der Demut und vor\Em[]bei die Zeit des Niedergangs,}
\li{denn \C eure Tritte haben mich ver\G[]än\D[]dert.}
\li{Ich \G seh' die Furcht in deinem Blick, die \Em Angst, die steht dir im Gesicht,}
\li{und \C meine Augen \D blitzen rotge\G[]rändert.}
\li{Um mich \C'rum verschwimmen \D Tränen, zwischen \C Knochen, Blut und \D Sehnen.}
\li{Deine \C Schreie werden \D leiser, blind vor \C Wahnsinn brüll' ich \D heiser nur noch:}
}

\repref{2}
}
\end{document}