\documentclass[../Liederbuch/LiederbuchGitarristen.tex]{subfiles} 
\begin{document}
\song{Ein guter Tag zum Sterben}{J.B.O.}{}{Deutsch}{Punk}{
\verse{
\li{Ich \G[]stehe morgens \D[]auf, es ist halb \C[]drei\Am[],}
\li{die \Em[]Birne tut mir \C[]weh - ich könnte \D[]spei'n}
\li{Als \G[]erstes hau ich \D[]mir den Fuß an \C[]meinem Nachttisch \Am[]an,}
\li{dann \Em[]stolpere ich über das \C[]Telefonkabel und \D[]reiß' es aus der \G[]Wand}
}

\verse{
\li{Ich \G[]kriege gerade noch den \D[]Vorhang zu fassen, doch \C[]der hält auch nichts \Am[]aus.}
\li{Drum \Em[]haut's mich schwungvoll \C[]auf die Fresse, meine \D[]Katze klatscht Applaus.}
\li{Ich \G[]steh wieder auf und \D[]schmerzerfüllt reibe \C[]ich mir mein Ge\Am[]bein}
\li{Und \Em[]während ich auf einen \C[]Reißnagel trete, \D[]fällt's mir wieder \G[]ein.}
}

\chorus{
\li{Heut ist ein \G[]guter Tag zum \C[]Sterben, so hat das \D[]Leben keinen \G[]Sinn}
\li{Die Götter \G[]woll'n mir den \D[]Spaß ver\Em[]derben, man gönnt mir \C[]keinen Lustge\D[]winn}
\li{Ein \G[]guter Tag zum \C[]Sterben, so macht das \D[]Leben keinen \G[]Spaß.}
\li{Bevor die \G[]Zähne ich \D[]mir aus\Em[]beiße, beiß' ich \C[]lieber \D[]gleich ins \G[]Gras.}
}

\verse{
\li{Im \G[]Kühlschrank ist die \D[]Stimmung gut, die \C[]Pilzkulturen \Am[]feiern.}
\li{Eine \Em[]fette Made \C[]grinst mich an, ich \D[]dreh mich um zum Reihern.}
\li{Die \G[]Eier zu weich, die \D[]Butter zu hart, der \C[]Kaffee fließt da\Am[]neben}
\li{Im \Em[]Brot tobt sich der \C[]Schimmel aus - dann ent\D[]fällt das Frühstück \G[]eben.}
}

\verse{
\li{Mein \G[]Auto hat man \D[]demoliert, es \C[]hängt ein Zettel \Am[]dran.}
\li{Von \Em[]meiner Freundin, \C[]die mir sagt, was \D[]ich sie alles kann}
\li{Sie \G[]führt die Sache \D[]näher aus: Ich \C[]wäre zu oft \Am[]blau}
\li{Sie \Em[]sagt mir damit \C[]Lebewohl, doch \D[]ich weiß ganz ge\G[]nau: - \refrain*}
}

\bridge{
\li{Ich \Am[]schmeiß mich hinter'n \D[]Auto, ich \Am[]schieß mir in den \D[]Fuß}
\li{Irgend\Am[]wie werd' ich's schon \D[]schaffen, bevor ich noch \Em[]mehr er\D[]tragen \G[]muss.}
}

\verse{
\li{Beim \G[]Christoph steigt 'ne \D[]Party, mit letzter \C[]Kraft komm ich dort \Am[]an}
\li{An \Em[]jeder Frau die \C[]ich dort seh', \D[]klebt schon'n Macker dran}
\li{Als \G[]letztes bleibt mir \D[]nur der Rausch, was \C[]soll ich sonst noch \Am[]hier.}
\li{Doch auch \Em[]dieser Wunsch bleibt \C[]mir versagt, es \D[]gibt nur Pariser Bier.\G}
}

\verse{
\li{Ich \G[]will mir einen \D[]Whiskey holen, die \C[]Hausbar ist mein \Am[]Ziel,}
\li{Da \Em[]treff' ich meine \C[]Freundin stöhnend, mit \D[]Hannes beim Liebesspiel}
\li{Ich \G[]steig ins Auto, \D[]fahre los und \C[]denke hoffent\Am[]lich}
\li{denkt die \Em[]Frau die mir gerade vor's \C[]Auto läuft ge\D[]nauso wie auch \G[]ich:}
}

\chorus{
\li{Ein \G[]guter Tag zum \C[]Sterben, so macht das \D[]Leben keinen \G[]Spaß.}
\li{Bevor die \G[]Zähne ich \D[]mir aus\Em[]beiße, beiß' ich \C[]lieber gleich ins \D[]Gras.}
\li{Ein \G[]guter Tag zum \C[]Sterben, so hat das \D[]Leben keinen \G[]Sinn}
\li{Ich will den \G[]Spaß Euch \D[]nicht ver\Em[]derben, auch nicht, wenn \C[]ich ge\D[]storben \G[]bin.}
}
}
\end{document}