\documentclass[../Liederbuch/LiederbuchGitarristen.tex]{subfiles} 
\begin{document}
\song{Ein Sommer nur für mich}{Die Ärzte}{}{Deutsch}{Punk}{
\verse{
\li{\D[]Endlich kommt der Sommer wieder, wir freuen uns, wir knien nieder}
\li{\G[]Die Vögel \A[]singen auf den \D[]Bäumen}
\li{\D[]Mädchen tragen kurze Röcke, das ist schön für alte Säcke}
\li{\G[]Die können \A[]dann ein bisschen \D[]träumen}
\li{Doch \Em[]immer, wenn der Sommer kommt, be\G[]schäftigt mich seit Jahren schon}
\li{Ein \Em[]eher philosophisches Pro\D[]blem. Die \Em[]Frage ist zu schwer für mich}
\li{Ich \G[]stelle sie jetzt öffentlich, doch \Em[]Vorsicht, sie ist ziemlich unbe\A[]quem:}
}

\chorus{
\li{\D[]Scheint die \Bm[]Sonne auch für \G[]Nazis? Ich könnt's \A[]nicht verstehen}
\li{\D[]Dürfen \Bm[]Faschos auch ver\G[]reisen, das wär' \A[]ungerecht!}
\li{\D[]Könn' Ras\Bm[]sisten etwa \G[]auch den blauen \A[]Himmel sehen?}
\li{\D[]Scheint die \Bm[]Sonne auch für \G[]Nazis? Wenn's nach \Em[]mir geht, tut sie's \G[]nicht\A}
\li{Ich will nen Sommer nur für \D[]mich! \G[]Will nen \A[]Sommer nur für \D[]mich\G* \A}
}

\verse{
\li{\D[]Alle woll'n ins Schwimmbad gehen, barfuß auf der Wiese stehen}
\li{\G[]Mit einem \A[]Fuß im Hunde\D[]haufen}
\li{\D[]Jedes Jahr ist es das gleiche: Überall entblößte Bäuche}
\li{\G[]Mein Schatz, ich \A[]geh jetzt Eise \D[]kaufen!}
\li{Und \Em[]während ich die esse, seh' ich \G[]so 'ne Nazifresse}
\li{Und ich \Em[]wünschte mir, er würde implo\D[]diern}
\li{Je\Em[]doch er tut mir leider nicht mal \G[]den Gefalln, und sein Gesicht}
\li{bringt \Em[]mich dann wieder zum Philoso\A[]phiern}
}

\chorus{
\li{\D[]Scheint die \Bm[]Sonne auch für \G[]Nazis? Dann käm' \A[]mir die Trän'}
\li{\D[]Dürfen \Bm[]Faschos auch ver\G[]reisen, das wär' \A[]ungerecht!}
\li{\D[]Könn' Ras\Bm[]sisten etwa \G[]auch den blauen \A[]Himmel sehen?}
\li{\D[]Scheint die \Bm[]Sonne auch für \G[]Nazis? Wenn's nach \Em[]mir geht, tut sie's \G[]nicht\A}
\li{Ich will nen Sommer nur für \D[]mich! \G[]Will nen \A[]Sommer nur für \D[]mich}
}

\outro{
\li{\G[]Ich will nen \A[]Sommer nur für... \D[]mich\G[]..\A[]. nur für\D[]... \G[]mich\A}
\li{nur für \D[]mich. \G[]Ich will nen \A[]Sommer nur für \G[]mich}
}
}
\end{document}