\documentclass[../Liederbuch/LiederbuchGitarristen.tex]{subfiles}
\begin{document}
\song{Ein Mönch kam vor ein Nonnenkloster}{Die Streuner}{}{Deutsch}{Mittelalterlich}{

\verse{
\li{Ein \G[]Mönch kam vor ein Nonnenkloster - \G[]ei-\D[]ei-\G[]ei,}
\li{mit seinem langen \D[]Paternoster - \G[]fallerie und fallera,}
\li{mit seinem langen \D[]Paternoster - falleria\G[]ha.}
}

\chorus{
\li{Und seinem \G[]Kling-Klang-Klonimus \D[]Dominus,}
\li{und seinem Kling-Klang-Klonimus \G[]Dominus}
\li{O\C[]rati\D[]oni\G[]mus.}
}

\verse{
\li{Der \G[]Mönch der klopft an die Klostertür - \G[]ei-\D[]ei-\G[]ei,}
\li{da schaut ne kranke \D[]Nonn' herfür - \G[]fallerie und fallera}
\li{da schaut ne kranke \D[]Nonn' herfür - falleria\G[]ha.}
\li{\ch{}Für seinen...}
}

\refrain

\verse{
\li{Der \G[]Pater steigt die Trepp' hinauf - \G[]eins \D[]zwei \G[]drei,}
\li{die Nonne schaut von \D[]unten auf - \G[]fallerie und fallera,}
\li{die Nonne schaut von \D[]unten auf - falleria\G[]ha..}
\li{\ch{}Sie sah sein...}
}

\refrain

\verse{
\li{\dq Ei \G[]Pater was'n das für'n Ding? - \G[]Ei-\D[]ei-\G[]ei,}
\li{was unter eurer \D[]Kutten schwing -  \G[]fallerie und fallera,}
\li{was unter eurer \D[]Kutten schwing - falleria\G[]ha.\dq}
\li{\ch{}Ist das ein ...}
}

\refrain

\verse{
\li{\dq Ja \G[]das ist mein Patientenstab - \G[]ei-\D[]ei-\G[]ei,}
\li{mit dem ich kranke \D[]Nonnen lab - \G[]fallerie und fallera}
\li{mit dem ich kranke \D[]Nonnen lab - falleria\G[]ha.\dq}
\li{\ch{}Das ist mein...}
}

\refrain

\verse{
\li{\dq Ei Pater, ei Pater, so labet auch mich! - \G[]Ei-\D[]ei-\G[]ei,}
\li{die kränkste aller \D[]Nonn'n bin ich! - \G[]Fallerie und fallera,}
\li{die kränkste aller \D[]Nonn'n bin ich! - Falleria\G[]ha.\dq}
\li{\ch{}Mit eurem ...}
}

\refrain

\verse{
\li{Er \G[]ging mit ihr auf den Orgelboden - \G[]ei-\D[]ei-\G[]ei,}
\li{und orgelte nach \D[]allen Noten - \G[]fallerie und fallera,}
\li{und orgelte nach \D[]allen Noten - falleria\G[]ha.}
\li{\ch{}Mit seinem ...}
}

\refrain

\verse{
\li{\dq Ei \G[]Pater das hat wohlgetan! - \G[]Ei-\D[]ei-\G[]ei.\dq}
\li{\dq Da fang'n wir gleich von \D[]vorne an! - \G[]Fallerie und fallera,}
\li{da fang'n wir gleich von \D[]vorne an! - Falleria\G[]ha.\dq}
\li{\ch{}Sieh nur mein ...}
}

\refrain

\verse{
\li{Und \G[]die Moral von der Geschicht -  \G[]ei-\D[]ei-\G[]ei:}
\li{Wer's nicht versteht, der \D[]orgele nicht! - \G[]Fallerie und fallera,}
\li{wer's nicht versteht, der \D[]orgele nicht! - Falleria\G[]ha.}
\li{\ch{}Mit einem...}
}

\repref{2}
}
\end{document}