\documentclass[../Liederbuch/LiederbuchGitarristen.tex]{subfiles} 
\begin{document}
\song{El pueblo Unido}{T:Hannes Wader M:Sergio Ortega}{}{Deutsch}{Liedermacher}{
\intro{
\li{\brep El pueblo unido jamás será vencido.\erep}
}

\verse{
\li{Steht \Am[]auf und \C[]singt: Ein \Dm[]neues Lied be\E[7]ginnt.}
\li{Ein \Am[]neuer \C[]Kampf die \Dm[]Zukunft uns ge\E[7]winnt.}
\li{Doch \Dm[]nur ver\G[7]eint be\C[]siegen wir den \F[]Feind.}
\li{Kämpf \Dm[]mit uns, \E[7]Freund, dass \Am[]morgen wir die \A[7]Sieger sind.}
\li{In \Dm[]unser'm \G[7]Lied, der \C[]neue Morgen \F[]blüht,}
\li{wie \Dm[]uns're \E[7]Fahne \Am[]blüht im wilden Wind.}
}

\verse{
\li{Und \Am[]Chile \C[]kämpft, sein \Dm[]Hass wächst mit dem \E[7]Schmerz}
\li{und \Am[]lodert \C[]aus den \Dm[]Minen himmel\E[7]wärts.}
\li{Von \Dm[]Nord nach \G[7]Süd das \C[]Volksfrontbanner \F[]zieht.}
\li{Die \Dm[]Einheit \E[7]glüht, wir \Am[]schmieden sie aus \A[7]Chiles Erz.}
\li{Der \Dm[]Weg ist \G[7]klar: U\C[]nidad popu\F[]lar.}
\li{Das \Dm[]Volk es \E[7]kämpft mit \Am[]Hand und Hirn und Herz.}
}

\chorus{
\li{Und \Am[]jetzt wird das \Em[]Volk sich erheben im Kampfe}
\li{und \Am[]singen und \Em[]singen mit \E[]mächtiger \E[7]Stimme:}
\li{\brep El \Am[]pueblo u\C[]nido ja\Dm[]más será ven\E[7]cido.\erep}
}

\verse{
\li{Und \Am[]Chile \C[]singt das \Dm[]Lied vom neuen \E[7]Licht,}
\li{vom \Am[]neuen \C[]Tag, der \Dm[]freundlicher an\E[7]bricht.}
\li{Noch \Dm[]rot von \G[7]Blut, doch \C[]hell und klar und \F[]gut.}
\li{Ge\Dm[]nossen, \E[7]Mut! Das \Am[]Volk mit einer \A[7]Stimme spricht.}
\li{In \Dm[]unser'm \G[7]Schritt, Milli\C[]onen ziehen \F[]mit.}
\li{Das \Dm[]Volk, ver\E[7]eint, \Am[]weicht den Faschisten nicht.}
}

\verse{
\li{Und \Am[]Chile \C[]tanzt, wenn \Dm[]es den Kampf ge\E[7]führt.}
\li{Es \Am[]tanzt ver\C[]eint, wie \Dm[]es vereint mar\E[7]schiert.}
\li{Fa\Dm[]schisten\G[7]pack, es \C[]kommt, es kommt der \F[]Tag,}
\li{der \Dm[]Sieges\E[7]tag, dann \Am[]wird die Rechnung \A[7]präsentiert.}
\li{Vor\Dm[]an, nach \G[7]vorn, für \C[]uns geht nichts ver\F[]lorn.}
\li{Nur \Dm[]Ketten \E[7]sind es, \Am[]die das Volk verliert.}
}

\refrain

\footer{\dq El pueblo unido jamás será vencido\dq: Das vereinte Volk wird niemals besiegt werden.\\
Entstanden kurz vor dem Sturz Salvador Allendes, des gewählten sozialistischen Präsidenten Chiles, wurde das Lied ein Symbol im Widerstand gegen die Diktatur Augusto Pinochets. Seine Bedeutung ist mit der Internationale vergleichbar.}
}
\end{document}