\documentclass[../Liederbuch/LiederbuchGitarristen.tex]{subfiles} 
\begin{document}
\song{Es war an einem Sommertag}{trad.}{}{Deutsch}{Mittelalterlich}{
\chorus{
\li{\brep \C[]lalalala\G[]lalaa \C[]lalala\G[]lala \Am[]lalalala \E[]laa lala \Am[]laa laaa\erep}
}

\verse{
\li{Es \C[]war an \G[]einem \C[]Sommer\G[]tag, irgend\Am[]wann und \E[]irgend\Am[]wo.}
\li{Da \C[]tönte \G[]plötzlich \C[]Trommel\G[]schlag und \Am[]Flöten\E[]spiel klang \Am[]froh.}
\li{Es \G[]war eine munt're \C[]bunte Schar, die \G[]machte vor dem Rathaus \C[]halt.}
\li{Den \G[]Grund, weshalb sie ge\C[]kommen war, er\Am[]fuhren die \E[7]Leut' schon \Am[]bald.}
}

\refrain

\verse{
\li{Ein \C[]Mann mit \G[]einem \C[]Feder\G[]hut rief: \dq \Am[]Männer, \E[]hört mir \Am[]zu!}
\li{\C[]Ich ver\G[]sprech' Euch \C[]Geld und \G[]Gut und \Am[]Ehre \E[]noch \Am[]dazu!}
\li{Der \G[]Kaiser braucht Euch, \C[]reiht Euch ein! \G[]Hängt nicht an Weib und \C[]Haus!}
\li{Es \G[]muss ja nicht für \C[]lange sein, zieht \Am[]mit ins \E[7]Feld hi\Am[]naus!\dq}
}

\refrain

\verse{
\li{Im \C[]Wirtshaus \G[]war das \C[]Trinken \G[]frei, be\Am[]zahlt mit des \E[]Kaisers \Am[]Gold.}
\li{Und \C[]während \G[]dieser \C[]Zeche\G[]rei trat \Am[]mancher in des \E[]Kaisers \Am[]Sold.}
\li{Gab \G[]seiner Braut den \C[]Abschiedskuss, \G[]versucht' als Sodat sein \C[]Glück,}
\li{sah \G[]nicht des Werbers \C[]Pferdefuß und \Am[]kommt nicht \E[7]mehr zu\Am[]rück.}
}

\refrain

\verse{
\li{Mit \C[]Flöten\G[]spiel und \C[]Trommel\G[]schlag ging's \Am[]früh am \E[]Morgen \Am[]fort.}
\li{Die \C[]Schar ward' \G[]größer, \C[]denn es \G[]lag am \Am[]Weg noch \E[]mancher \Am[]Ort.}
\li{Der \G[]Werber mit dem \C[]Federhut machte \G[]sein Geschäft nicht \C[]schlecht,}
\li{ver\G[]sprach gar vielen \C[]Geld und Gut, dem \Am[]Kaiser, \E[7]dem war's \Am[]recht.}
}

\refrain

\verse{
\li{Die \C[]Jahre \G[]gingen \C[]in das \G[]Land, und \Am[]von der \E[]großen \Am[]Schar}
\li{gab's \C[]keinen, \G[]der nach \C[]Hause \G[]fand, wie \Am[]er ge\E[]gangen \Am[]war.}
\li{Der \G[]Eine ließ sein \C[]Bein im Feld, blind \G[]kam ein And'rer \C[]an,}
\li{die \G[]meisten hatte der \C[]Tod gefällt, der \Am[]jede \E[7]Schlacht ge\Am[]wann.}
}

\refrain

\verse{
\li{Die \C[]letzten \G[]Tränen \C[]waren \G[]kaum ge\Am[]weint, da \E[]waren \Am[]sie}
\li{auch \C[]schon ver\G[]gessen, \C[]wie ein \G[]Traum, die \Am[]Menschen \E[]lernen \Am[]nie}
\li{Und \G[]dann an einem \C[]Sommertag, irgend\G[]wann und irgend\C[]wo,}
\li{da \G[]tönte plötzlich \C[]Trommelschlag und \Am[]Flöten\E[7]spiel klang \Am[]froh.}
}

\refrain
}
\end{document}