\documentclass[../Liederbuch/LiederbuchGitarristen.tex]{subfiles}
\begin{document}
\song{Ford Fiesta}{Das Lumpenpack}{}{Deutsch}{Liedermacher}{

\verse{
\li{Wir fahrn' nach \Am[]Süden, in den Son\F[]nenuntergang\Dm. { } \Dm[/\C]}
\li{Das spricht nicht \Am[]grade für uns're \F[]Orientier\Dm[]ung.\Dm[/\C]}
\li{Ziel ist Sizilien, \Am[]dort \F[]spricht man Itali\Dm[]enisch\Dm[/\C].}
\li{Das spricht hier \Am[]keiner, doch wir \F[]haben eine \Dm[]App.\F}
}

\verse{
\li{Spontane Ur\C[]laube sind toll. Das Auto \G[]alt und viel zu voll.}
\li{Es ist \Am[]eng und wir zu viert. Die Fenster \F[]klemmen und}
\li{\G[]selbstverständlich ist \D[]hier nichts klimati\E[]siert.}
}


\chorus{
\li{Im Ford Fi\Am[]esta, von meiner \F[]Schwester.}
\li{Bis zum \G[]Meer ein gutes Stück und dann auch \E[]hoffentlich zurück.}
\li{Im Ford Fi\Am[]esta, von meiner \F[]Schwester.}
\li{Es läuft hier \G[]nonstop Bravo Hits, weil keiner mehr CDs \E[]besitzt.}
\li{Im Ford Fi\F[]esta, im Ford Fi\G[]esta.}
}

\verse{
\li{Die erste \Am[]Raste auf der \F[]Autobahn ist \Dm[]uns're\Dm[/\C].}
\li{Das liegt \Am[]daran, dass wir \F[]Kühlwasser ver\Dm[]liern'\Dm[/\C].}
\li{Das ist kein \Am[]Rost, der Wa\F[]gen hat Pati\Dm[]na. \Dm[/\C]}
\li{Das ist La\Am[]tein und \F[]das bedeutet \Dm[]Rost\F.}
}

\verse{
\li{Zwei Stunden \C[]Parkplatz, kurz gepennt. Toilette \G[]kostet siebzig Cent.}
\li{Kapita\Am[]lismus nervt extrem. Des\F[]wegen wird jetzt \G[]wildgepinkelt, \D[]gegen das Sys\E[]tem!}
}

\chorus{
\li{Im Ford Fi\Am[]esta, von meiner \F[]Schwester.}
\li{Granini \G[]Flasche auf gemacht, lecker \E[]frischer Apfelsaft.}
\li{Im Ford Fi\Am[]esta, von meiner \F[]Schwester.}
\li{Fahr jetzt \G[]bitte nur grad'aus, die Flecken \E[]kriegst du nicht mehr raus.}
\li{Im Ford Fi\F[]esta, im Ford Fi\G[]esta.}
}

\bridge{
\li{Im Ford Fi\Am[]esta riecht es \G[]irgendwie nach \F[]Gummi.}
\li{Kann es \Am[]sein, dass der Mo\G[]tor seltsam \F[]klingt?}
\li{\Am[]Wo kommt'n \G[]plötzlich all der \F[]Rauch her?}
\li{Und was \Am[]heißt es, dass die \G[]Anzeige da \F[]blinkt?}
}

\verse{
\li{Ich fahr' den \C[]Wagen hier rechts ran, wusst' nicht, dass \G[]Rost so brennen kann.}
\li{Daumen \Am[]raus und gute Fahrt. Und \F[]falls die Poli\G[]zei kommt oder \D[]irgendjemand \E[]fragt:}
}

\chorus{
\li{Der Ford Fi\Am[]esta ist von meiner \F[]Schwester.}
\li{Sie war das \G[]wirklich ganz allein, ich hab nicht \E[]mal den Führerschein.}
\li{Und in den \F[]nächsten Urlaub fahren \G[]wir}
}

\outro{
\li{Mit dem Toyota Co\Bm[]rona, von Opa und \G[]Oma.}
\li{Packung Mer\A[]ci und lieber Blick. That's what \Fs[]I call \dq Enkeltrick\dq.}
\li{Der Toyota Co\Bm[]rona, von Opa und \G[]Oma.}
\li{Mit ihren \A[]fünfundneunzig Jahren, sollten die \Fs[]ohnehin nicht fahr'n.}
\li{Mit dem Toyota Co\Bm[]rona\G. Der Toyota Co\A[]rona\Fs. {} \G}
}

\footer{Patina ist Italienisch und bedeutet Firnis. Die korrekte Aussprache ist 'pa:tina.}
}
\end{document}
