\documentclass[../Liederbuch/LiederbuchGitarristen.tex]{subfiles} 
\begin{document}
\multicolsong{Frankenlied}{T:Joseph Victor von Scheffel M:Valentin Eduard Becker}{}{Deutsch}{}{
\verse{
\li{Wohl\D[]auf, die Luft geht \A[]frisch und \D[]rein,}
\li{wer \A[7]lange \A[maj7]sitzt, muss \Bm[]ros-\A[]ten;}
\li{den \D[]allerschönsten \A[]Sonnen\D[]schein}
\li{lässt \A[7]uns der \A[maj7]Herrgott \Bm[]kos-\A[]ten.}
\li{Jetzt \A[]reicht mir \D[]Stab und \A[]Ordens\D[]kleid}
\li{der \A[]fahren\D[]den Scho\A[]la\A[7]ren,}
\li{ich \D[]will zur schönen \G[]Sommerszeit}
\li{ins \A[]Land der \A[7]Franken fah\D[]ren!}
\li{Valle\D[]ri, vallera, valle\D[]ri, vallera}
\li{ins \A[]Land der \A[7]Franken fah\D[]ren!}
}

\verse{
\li{Der \D[]Wald steht grün, die \A[]Jagd geht \D[]gut,}
\li{schwer \A[7]ist das \A[maj7]Korn ge\Bm[]ra\g{ - }\A[]ten;}
\li{sie \D[]können auf des \A[]Maines \D[]Flut}
\li{die \A[7]Schiffe \A[maj7]kaum ver\Bm[]la\g{ - }\A[]den.}
\li{Bald \A[]hebt sich \D[]auch das \A[]Herbsten \D[]an,}
\li{die \A[]Kelter \D[]harrt des \A[]Wei\A[7]nes;}
\li{der \D[]Winzer Schutzherr \G[]Kilian}
\li{be\A[]schert uns \A[7]etwas Fei\D[]nes.}
\g{\li{Valle\D[]ri, vallera, valle\D[]ri, vallera}}
\g{\li{be\A[]schert uns \A[7]etwas Fei\D[]nes.}}
}

\verse{
\li{Wall\D[]fahrer ziehen \A[]durch das \D[]Tal}
\li{mit \A[7]fliegen\A[maj7]den Stan\Bm[]dar\A[]ten,}
\li{hell \D[]grüßt ihr doppel\A[]ter Cho\D[]ral}
\li{den \A[7]weiten \A[maj7]Gottes\Bm[]gar\A[]ten.}
\li{Wie \A[]gerne \D[]wär' ich \A[]mitge\D[]wallt,}
\li{ihr \A[]Pfarr' wollt \D[]mich nicht \A[]ha\A[7]ben!}
\li{So \D[]muss ich seitwärts \G[]durch den Wald}
\li{als \A[]räudig' \A[7]Schäflein tra\D[]ben.}
\g{\li{Valle\D[]ri, vallera, valle\D[]ri, vallera}}
\g{\li{als \A[]räudig' \A[7]Schäflein tra\D[]ben.}}
}

\verse{
\li{Zum \D[]heil'gen Veit von \A[]Staffel\D[]stein}
\li{komm' \A[7]ich em\A[maj7]por ge\Bm[]stie\A[]gen}
\li{und \D[]seh' die Lande \A[]um den \D[]Main}
\li{zu \A[7]meinen \A[maj7]Füßen \Bm[]lie\A[]gen.}
\li{Von \A[]Bamberg \D[]bis zum \A[]Grabfeld\D[]gau}
\li{um\A[]rahmen \D[]Berg und \A[]Hü\A[7]gel}
\li{die \D[]breite stromdurch\G[]glänzte Au -}
\li{ich \A[]wollt', mir \A[7]wüchsen Flü\D[]gel.}
\g{\li{Valle\D[]ri, vallera, valle\D[]ri, vallera}}
\g{\li{ich \A[]wollt', mir \A[7]wüchsen Flü\D[]gel.}}
}

\verse{
\li{Ein\D[]siedelmann ist \A[]nicht zu \D[]Haus,}
\li{die\A[7]weil es \A[maj7]Zeit zu \Bm[]mä\g{ - }\A[]hen;}
\li{ich \D[]seh' ihn an der \A[]Halde \D[]draus'}
\li{bei \A[7]einer \A[maj7]Schnitt'rin \Bm[]ste\A[]hen.}
\li{Ver\A[]fahr'ner \D[]Schüler \A[]Stoßge\D[]bet,}
\li{heißt: \A[]Herr, gib \D[]uns zu \A[]trin\A[7]ken!}
\li{Doch \D[]wer bei schöner \G[]Schnitt'rin steht,}
\li{dem \A[]mag man \A[7]lange win\D[]ken.}
\g{\li{Valle\D[]ri, vallera, valle\D[]ri, vallera}}
\g{\li{dem \A[]mag man \A[7]lange win\D[]ken.}}
}

\verse{
\li{Ein\D[]siedel, das war \A[]missge\D[]tan,}
\li{dass \A[7]du dich \A[maj7]hubst von \Bm[]hin\A[]nen!}
\li{Es \D[]liegt, ich seh's dem \A[]Keller \D[]an,}
\li{ein \A[7]guter \A[maj7]Jahrgang \Bm[]drin\A[]nen.}
\li{Hoi\A[]ho, die \D[]Pforten \A[]brech' ich \D[]ein}
\li{und \A[]trinke, \D[]was ich \A[]fin\A[7]de.}
\li{Du \D[]heil'ger Veit von \G[]Staffelstein,}
\li{ver\A[]zeih mir \A[7]Durst und Sün\D[]de!}
\g{\li{Valle\D[]ri, vallera, valle\D[]ri, vallera}}
\g{\li{ver\A[]zeih mir \A[7]Durst und Sün\D[]de!}}
}

\g{\end{multicols}\begin{multicols}{2}}
\verse{
\li{Oh \D[]heil'ger Veit von \A[]Staffel\D[]stein,}
\li{be\A[7]schütze \A[maj7]deine \Bm[]Fran\A[]ken}
\li{und \D[]jag die Bayern \A[]aus dem \D[]Land!}
\li{Wir \A[7]wollen's \A[maj7]ewig \Bm[]dan\A[]ken.}
\li{Wir \A[]wollen \D[]freie \A[]Franken \D[]sein}
\li{und \A[]nicht der \D[]Bayern \A[]Knech\A[7]te.}
\li{O \D[]heil'ger Veit von \G[]Staffelstein,}
\li{wir \A[]fordern \A[7]uns're Rech\D[]te!}
\g{\li{Valle\D[]ri, vallera, valle\D[]ri, vallera}}
\g{\li{wir \A[]fordern \A[7]uns're Rech\D[]te!}}
}

\verse{
\li{Na\D[]poleon gab als \A[]Judas\D[]lohn}
\li{ohne \A[7]selbst es \A[maj7]zu be\Bm[]sit\A[]zen}
\li{unser \D[]Franke und eine \A[]Königs\D[]kron'}
\li{seinen \A[7]bayri\A[maj7]schen Kom\Bm[]pli\A[]zen}
\li{Die \A[]haben \D[]fröhlich \A[]dann ge\D[]raubt}
\li{uns \A[]Kunst, Kul\D[]tur und \A[]Steu\A[7]ern,}
\li{und \D[]damit München \G[]aufgebaut.}
\li{Wir \A[]müssen \A[7]sie bald feu\D[]ern!}
\g{\li{Valle\D[]ri, vallera, valle\D[]ri, vallera}}
\g{\li{Wir \A[]müssen \A[7]sie bald feu\D[]ern!}}
}

\verse{
\li{Drum, \D[]heil'ger Veit von \A[]Staffel\D[]stein,}
\li{Du \A[7]Retter \A[maj7]aller \Bm[]Fran\A[]ken:}
\li{Be\D[]wahre uns vor \A[]Not und \D[]Pein,}
\li{weis \A[7]Bayern \A[maj7]in die \Bm[]Schran\A[]ken!}
\li{Wir \A[]woll'n nicht \D[]mehr ge\A[]duldig \D[]sein,}
\li{denn \A[]nach zwei\D[]hundert \A[]Jah\A[7]ren,}
\li{woll'n \D[]wir - es muss doch \G[]möglich sein -}
\li{durch's \A[]freie \A[7]Franken fah\D[]ren!}
\g{\li{Valle\D[]ri, vallera, valle\D[]ri, vallera}}
\g{\li{durch's \A[]freie \A[7]Franken fah\D[]ren!}}
}
}
\end{document}