\documentclass[../Liederbuch/LiederbuchGitarristen.tex]{subfiles} 
\begin{document}
\song{Glastisch}{Blutjungs}{}{Deutsch}{Splatterpop}{
\verse{
\li{\Bm Ich traf neulich zwei \G Schulkameraden, \D wir setzten uns und tranken \A Bier.}
\li{\Bm Wir sprachen viel von \G vergangenen Taten und \D irgendwann erzählten sie \A mir,}
\li{dass die, \Bm die sie ihre Frauen nennen, \G sechsundzwanzig Sprachen können,}
\li{\D Jobs in New Economy und \A Doktortitel bis ans Knie.}
\li{'N \Bm paar Semester was weiß ich für'n \G Kram studiert, das rechnet sich.}
\li{Mit \D großen Augen starrten sie mich \A an. Ich sagte dann:}
}

\chorus{
\li{Mein \D Baby tanzt \A nackt auf einem \Bm Glas\G[]tisch.}
\li{Mein \D Baby tanzt \A absolut fan\Bm[]ta-as\G[]tisch.}
\li{Sie \D trägt nur einen \A Tangaslip und \Bm hofft, dass man ihr \G Trinkgeld gibt,}
\li{doch \D sie verdient er\A[]heblich mehr als \Bm ich.}
\chli{\brep \Cm \Bm \Bbm \Bm \erep}
}

\verse{
\li{\Bm Peinlich berührt \G endet das Gespräch, \D sie mussten beide plötztlich \A geh'n.}
\li{\Bm Draußen auf dem Parkplatz schlug ich \G sie mit meinem Radkreuz nieder,}
\li{\D sie hatten mich zu spät ge\A[]seh'n.}
\li{Ich nahm \Bm diesen Kapitalnaturen \G Einstecktücher, Breitlinguhren,}
\li{\D ein paar Klafter Kashmirhaar und \A drei, viertausend Euro bar.}
\li{\Bm Gürtel erster Qualität, weil \G meine Frau auf Riemen steht,}
\li{ich \D lächelte sie nochmal freundlich \A an und sang:}
}


\chorus{
\li{Mein \D Baby tanzt \A nackt auf einem \Bm Glas\G[]tisch.}
\li{Mein \D Baby tanzt \A absolut fan\Bm[]ta-as\G[]tisch.}
\li{Sie \D trägt nur einen \A Tangaslip und \Bm hofft, dass man ihr \G Geld reinschiebt,}
\li{doch \D sie verdient er\A[]heblich mehr als \Bm ich.}
}

\bridge{
\li{\Cm (und \Bm sang)}
}

\chorus{
\li{Mein \D Baby tanzt \A nackt auf einem \Bm Glas\G[]tisch.}
\li{Mein \D Baby tanzt \A absolut e\Bm[]la-as\G[]tisch.}
\li{Tanzt \D sie nicht nackt auf \A Mobiliar, dann \Bm macht sie sicher \G Crackdeals klar,}
\li{denn \D sie verdient er\A[]heblich mehr als \Bm ich.}
\chli{\brep \Cm \Bm \Bbm \Bm \erep{} \rep{3} \Cm \Bm}
}
}
\end{document}