\documentclass[../Liederbuch/LiederbuchGitarristen.tex]{subfiles} 
\begin{document}
\song{Griechischer Wein}{Udo Jürgens}{}{Deutsch}{Schlager}{
\verse{
\li{Es war schon \Em[]dunkel, als ich durch die Vorstadtstraßen \C[]heim\D[]wärts \G[]ging.}
\li{\G[]Da war ein Wirtshaus aus dem das Licht noch auf den Geh\Am[]steig \D[]schien.}
\li{Ich hatte \Em[]Zeit und mir war \Bb[7]kalt, drum trat ich \Em[]ein.}
\li{Da saßen \Em[]Männer mit braunen Augen und mit \C[]schwar\D[]zem \G[]Haar}
\li{und aus der \D[]Jukebox erklang Musik die fremd und \Am[]südlich \D[]war.}
\li{Als man \Em[]mich sah, \Bb[7]stand einer auf und lud mich \Em[]ein.}
}

\chorus{
\li{\C[]Griechischer Wein ist so wie das Blut der Erde, \G[]komm schenk dir ein,}
\li{und wenn ich dann traurig werde, \D[7]liegt es daran,}
\li{dass ich immer träume von da\G[]heim, du musst ver\G[7]zeihn.}
\li{\C[]Griechischer Wein und die altvertrauten Lieder, \G[]schenk noch mal ein,}
\li{denn ich fühl die Sehnsucht wieder, \D[]in dieser Stadt}
\li{werd ich immer nur ein Fremder \Em[]sein,\Bb[7]* und al\Em[]lein.}
}

\verse{
\li{\Em[]Und dann erzählten sie mir von grünen Hügeln, \C[]Meer \D[]und \G[]Wind,}
\li{\G[]von alten Häusern und jungen Frauen, die al\Am[]leine \D[]sind}
\li{und von dem \Em[]Kind, das seinen \Bb[7]Vater noch nie \Em[]sah.}
\li{\Em[]Sie sagten sich immer wieder irgendwann geht \C[]es \D[]zu\G[]rück,}
\li{\G[]und das Ersparte genügt zu Hause für ein \Am[]kleines \D[]Glück,}
\li{und bald denkt \Em[]keiner mehr da\Bb[7]ran, wie es hier \Em[]war.}
}

\refrain
}
\end{document}