\documentclass[../Liederbuch/LiederbuchGitarristen.tex]{subfiles}
\begin{document}
\song{Heilpraktiker}{Das Lumpenpack}{}{Deutsch}{Liedermacher}{

\verse{
\li{Ich stand \Dm[]gestern auf dem Friedhof und verbrannte einen Hamster,}
\li{trug nur \G[]Kleider aus Polyester, trank das Blut einer \A[]Hyäne}
\li{\Dm[]Auf nur einem Bein stehend heulte ich den Mond an.}
\li{\G[]Denn er hat gesagt, dass sei \A[]gut gegen Migräne.}
}

\chorus{
\li{\Dm[]Heilpraktiker verkannt und verlacht.}
\li{Ich be\C[]zahle dich bar, weil's die Kasse nicht ma-ha-ha-cht}
\li{\Dm[]Heilpraktiker verlacht und verkannt.}
\li{Im \C[]Mittelalter hätte man euch noch verbra-ha-ha-nnt}
}

\bridge{
\li{\Bb[]Heilpraktiker kannst du mir Globuli geben?}
\li{Ich will \A[7]Kräfte wie Hulk und für immer leben.\Dm* \C* \Dm* \A* \G* \A*}
}

\verse{
\li{Komm \Dm[]leg mir die Hand auf, berühr' meinen Penis,}
\li{Ich \G[]bastel' mir 'n Traumfänger aus Sackhaar und \A[]Schilf,}
\li{Jetzt \Dm[]tropft's in mein Bett und es riecht etwas eklig.}
\li{Aber \G[]mir scheißegal, wenn's gegen \A[]Bauchschmerzen hilft.}
}

\refrain

\bridge{
\li{\Bb[]Heilpraktiker kannst du mir Globuli geben?}
\li{ich will \A[7]schnell sein wie Flash und für immer leben.\Dm* \A* \F* \Bb*}
}

\bridge{
\li{Und \Dm[]jetzt stehst du da auf dem \dq Die Ärzte\dq -Konzert und als wär' \A[]das nicht ironisch genug,}
\li{\Dm[]bricht plötzlich einer im Moshpit zusammen und \A[]spendet ungefragt Blut.}
\li{Du \F[]witterst die Chance, es allen zu zeigen, man \Bb[]sieht dich in Zeitlupe renn',}
\li{\F[]Hinter dir flattert dein Pendel im Wind, unter'm \Bb[]Arm hast du Heilerde klemm'n.}
\li{Du \F[]drängelst dich durch und vorne schreit jemand: \dq\Bb[]Ist ein Arzt hier im Haus?\dq}
\li{Du \A[7]rufst: \dq Lasst mich durch, ich bin Heilpraktiker!\dq\ und \A[7]alle lachen dich aus.}
}

\refrain

\bridge{
\li{\Bb[]Heilpraktiker kannst du mir Globuli geben, ich will \A[7]tanzen wie der da und für immer \Dm[7]leben}
}

}
\end{document}