\documentclass[../Liederbuch/LiederbuchGitarristen.tex]{subfiles} 
\begin{document}
\song{Hörsprechgarnitur}{Marc-Uwe Kling}{3}{Deutsch}{Liedermacher}{
\verse{
\li{Heute \G morgen fuhr ich \D U-Bahn, hatte kein \G Ticket, war abge\C[]brannt,}
\li{da \D setzte sich jemand neben mich und hat mich\ch{(} \G blöde \Bb[)]Fotze ge\G[]nannt.}
\li{Erst \G konnt ich's gar nicht \D fassen, dann hab ich mich to\G[]tal echauf\C[]fiert,}
\li{dabei \D hat der Typ doch nur über sein\ch{(} \G Headset \Bb[)]telefo\G[]niert.}
}

\chorus{
\li{Über sein \C Headset telefoniert, über sein \G Headset telefoniert,}
\li{über sein \D Headset telefoniert, über sein\ch{(} \G Headset \Bb[)]telefo\G[]niert.}
}

\verse{
\li{\dq \G Fahrscheine \D raus!\dq, rief da plötzlich eine \G miese Kontrol\C[]leuse,}
\li{ihre \D Stimme klang echt fies und ihre\ch{(} \G Physiogno\Bb[)]mie war \G böse.\ch{(} \G Physiogno\Bb[)]mie war \G böse.}
\li{\dq \G Fick dich doch lieber \D selber\dq, sagte ich, \dq du \G blöde Missge\C[]burt!}
\li{Dein \D Stecher hat zu Hause eh schon die\ch{(} \G ganze Provi\Bb[)]sion ver\G[]hurt.\dq}
\li{Da rief \G sie die Poli\D[]zei und die fragte: \dq Was \G ist denn hier pas\C[]siert?\dq}
\li{Ich sagte: \dq \D Gar nichts, ich hab doch nur über mein\ch{(} \G Headset \Bb[)]telefo\G[]niert.\dq}
}

\chorus{
\li{Über mein \C Headset telefoniert, über mein \G Headset telefoniert,}
\li{über mein \D Headset telefoniert, über mein\ch{(} \G Headset \Bb[)]telefo\G[]niert.}
}

\verse{
\li{\dq Ach\G[]so\dq, sagte die \D Frau, \dq und ich dachte \G schon Sie meinen \C mich!\dq}
\li{Ich sag: \dq \D Leute mit so einem ehrenwerten Beruf b\ch{(}e\G[]leidige \Bb[)]ich doch \G[]nicht.\dq}
\li{Da \G ging sie und ich \D rief: \dq Übrigens gehört ihr \G alle entnazifi\C[]ziert!\dq}
\li{Da zog die Kontrol\D[]leuse einen Schlagstock, doch der Pol\ch{(}i\G[]zist hat \Bb[)]deeska\G[]liert: \dq Seh'n sie nicht, dass er\ch{(} \G immer noch \Bb[)]telefo\G[]niert?\dq}
}

\refrain

\verse{
\li{Ich \G hatte 'ne schöne I\D[]dee bei meinem \G letzten Wutan\C[]fall:}
\li{Ich be\D[]sorg mir irgendwie Karten für den\ch{(} \G Bundes\Bb[)]presse\G[]ball.}
\li{Und \G wenn die Promis dann \D netzwerken, wegen \G Ficken und der Konjunk\C[]tur,}
\li{dann \D zieh ich aus meiner Tasche eine\ch{(} \G Hörsprech\Bb[)]garni\G[]tur.}
}

\chorus{
\li{Eine \C Hörsprechgarnitur, von Be\G[]leidung keine Spur,}
\li{ich \D telefonier doch nur über meine\ch{(} \G Hörsprech\Bb[)]garni\G[]tur.}
}

\bridge{
\li{Wenn dein \C Partner nicht mit dir kopuliert, dich statt\G[]dessen psychoanalysiert,}
\li{wenn man beim \D Schnick-Schnack-Schnuck verliert, schnell über's\ch{(} \G Headset \Bb[)]telefo\G[]niert.}
\li{Wenn dein \C Metzger umdatiert, wenn man dich \G wegrationalisiert,}
\li{wenn man zum Ge\D[]löbnis aufmarschiert, schnell über's\ch{(} \G Headset \Bb[)]telefo\G[]niert.}
}

\bridge{
\li{Wenn wir wo's \C lohnt intervenieren, nennt man das \G demokratisieren,}
\li{das heißt ein \D bisschen bombardieren und was noch\ch{(} \G steht pri\Bb[)]vati\G[]sieren.}
\li{Wenn dann Kon\C[]zerne expandieren, in Mo\G[]bilfunk investieren,}
\li{dann \D kann es schon passieren, dass alle über\ch{(} \G Headsets \Bb[)]telefo\G[]nieren.}
}

\chorus{
\li{Über \C Headsets telefonieren, über \G Headsets telefonieren,}
\li{über \D Headsets telefonieren, über\ch{(} \G Headsets \Bb[)]telefo\G[]nieren.}
\li{Über \C Headsets telefonieren, über \G Headsets telefonieren,}
\li{wenn dich die \D Borg assimilieren werd'n sie dir ein\ch{(} \G Headset \Bb[)]instal\G[]lieren.}
}

\verse{
\li{Ich \G hörte von 'nem \D Kind das hing statt \G an 'ner Nabel\C[]schnur}
\li{schon \D als es aus seiner Mutter kam an einer\ch{(} \G Hörsprech\Bb[)]garni\G[]tur.}
\li{Heute \G arbeitet es in 'nem \D Callcenter als \G Putzkraft jede \C Nacht,}
\li{da \D hat mal wieder jemand nichts aus seinen\ch{(} \G Anla\Bb[)]gen ge\G[]macht.}
}
}
\end{document}