\documentclass[../Liederbuch/LiederbuchGitarristen.tex]{subfiles} 
\begin{document}
\song{Hunderttausend Fragen}{Blutjungs}{}{Deutsch}{Splatterpop}{
\verse{
\li{\Am Ich fuhr um viertel drei mit meinem Hyundai auf der \G Straße nach \Dm Offen\Am[]bach.}
\li{Die Landschaft um mich schlief und ich wurde depressiv, nur das \G Radio \Dm hielt mich \Am wach.}
\li{Da stand am \G Weg ein junges \Am Mädel, streckte ihren \G Daumen gegen den \Am Wind.}
\li{Und da waren \G Stimmen in meinem \Am Schädel: Hunderttausend \G Fragen, hunderttausend \Dm Fragen.}
}

\chorus{
\li{Wird sie mich \Am töten oder \Em lieben? Wird sie mich \G treten oder ver\Dm[]zeih'n?}
\li{Wird sie mir das \Am Nasenbein ver\Em[]biegen oder meine \G große Liebe \Dm sein?}
\li{Wird sie mich \Am töten oder \Em lieben? Wird sie meine \G Frau, kriegen wir ein \Dm[]Kind?}
\li{Was verbirgt sie \Am unter ihrer \Em Bluse und \G wer weiß, wo die \Dm Antwortkarten \Am sind?}
}

\bridge{
\chli{\Em \G \Dm \Am \Em \G \Dm}
}

\verse{
\li{\Am Ich blieb am Wegrand steh'n, die Scheibe runterdreh'n schien mir \G heute so \Dm leicht wie \Am nie.}
\li{Sie war blond, gut frisiert und ein bisschen tätowiert und ihr \G Rock ging nicht \Dm über's \Am Knie.}
\li{Sie bückte sich \G tief und sagte: \dq\Am Fremder, nimmst du mich ein \G kleines Stückchen \Am mit?}
\li{Ich spürte mich \G nicken, doch ich \Am hörte hunderttausend \G Fragen, hunderttausend \Dm Fragen.}
}

\refrain

\bridge{
\li{\brep Nonono, \Em nononono, \G nonono, \Dm nononono\Am\erep}
}

\verse{
\li{\Am Es ist Nacht, es ist kalt, meine Zunge schmeckt Asphalt, meine \G Augen \Dm schmerzen \Am sehr.}
\li{Das Geräusch in meinem Ohr ist ein \Am Hyundai-Motor, er ent\G[]fernt sich \Dm immer \Am mehr.}
\li{War es meine \G Hand zwischen ihren \Am Knien oder meine \G dämliche Fri\Am[]sur?}
\li{Warum brach sie \G sieben meiner \Am Finger? Hunderttausend \G Fragen, hunderttausend \Dm Fragen.}
}

\refrain

\outro{
\li{\Em Und \G wer weiß, wo die \Dm Antwortkarten \Am sind\Em? {} \G* \Dm* \Am}
}
}
\end{document}