\documentclass[../Liederbuch/LiederbuchGitarristen.tex]{subfiles} 
\begin{document}
\song{Ignorama}{Die Ärzte}{}{Deutsch}{Punk}{
\verse{
\li{\Em[]Tod und Krieg auf der \G[]ganzen Welt - es könnt' mir \A[]nichts egaler \Em[]sein.}
\li{Im Regenwald werden \G[]Bäume gefällt - es könnt' mir \A[]nichts egaler \Em[]sein.}
\li{Del\C[]phine im \G[]Thunfischsalat, wie ge\Em[]mein!}
\li{Doch es \C[]könnte mir \G[]nichts egaler \Em[]sein.}
}

\verse{
\li{Wenn am \Em[]Strand der letzte \G[]Wal verwest, es könnt mir \A[]nichts egaler \Em[]sein.}
\li{Habn die Backstreet Boys sich \G[]aufgelöst, es könnt mir \A[]nichts egaler \Em[]sein.}
\li{Und ist auch \C[]jeder Po\G[]litiker ein \Em[]Schwein}
\li{Es \C[]könnte mir \G[]nichts egaler \A[]sein.\D}
}

\chorus{
\li{Du \Em[]tanzt mit mir, die Welt ist schön (die \C[]Welt ist \G[]schön)\A}
\li{\Em[]wenn Du mit mir tanzt könnt es mir gar nicht besser gehen (\C[]besser \G[]gehen)\A}
\li{Du \Em[]tanzt mit mir, das Ende naht (das \C[]Ende \G[]naht)\A}
\li{\Em[]Wenn Du mit mir tanzt, bleibt mir die \C[]ganze Mi\D[]sere er\Em[]spart.}
}

\verse{
\li{\Em[]Sechs Millionen Arbeitslose \G[]grob geschätzt, es könnt mir \A[]nichts egaler \Em[]sein}
\li{Meine Lieblingsfernsehserie \G[]abgesetzt, es könnt mir \A[]nichts egaler \Em[]sein}
\li{Und wenn sie \C[]morgen das Ben\G[]zin wieder ver\Em[]bleien}
\li{es \C[]könnte mir \G[]nichts egaler \A[]sein\D}
}

\chorus{
\li{Du \Em[]sitzt auf mir, die Welt ist schön (die \C[]Welt ist \G[]schön)\A}
\li{\Em[]wenn Du auf mir sitzt könnt es mir gar nicht besser gehen (\C[]besser \G[]gehen)\A}
\li{Du \Em[]sitzt auf mir, das Ende nacht (das \C[]Ende \G[]naht)\A}
\li{\Em[]Wenn Du auf mir sitzt, bleibt mir die \C[]ganze Mi\D[]sere er\Em[]spart.}
}

\bridge{
\li{\Em[]Ist mir egal, ist mir egal, ist mir egal, es \C[]ist mir so e\G[]gal\A}
}

\chorus{
\li{Du \Em[]sitzt auf mir, die Welt ist schön (die \C[]Welt ist \G[]schön)\A}
\li{\Em[]wenn Du auf mir sitzt könnt es mir gar nicht besser gehen (\C[]besser \G[]gehen)\A}
\li{Du \Em[]sitzt auf mir, das Ende nacht (das \C[]Ende \G[]naht)\A}
\li{\Em[]Wenn Du auf mir sitzenbleibst, ver\C[]sprech ich, ich bleib \D[]hart}
}

\outro{
\li{\C[]Du schaust mich \G[]an und bist ent\Em[]setzt - so \C[]hättest du mich \G[]niemals einge\Em[]schätzt}
\li{\C[]Die Welt ist mir e\G[]gal, wenn Du Dich \Em[]auf mich setzt, auf mich setzt, auf mich setzt.}

\li{SITZ!}
}
}
\end{document}