\documentclass[../Liederbuch/LiederbuchGitarristen.tex]{subfiles} 
\begin{document}
\song{Im Wagen vor mir}{Henry Valentino}{}{Deutsch}{Schlager}{
\chorus{
\li{\brep \C[]Rattan rattan \Am[]radadadatan \F[]Rattan rattan \G[]radadadatan\erep}
}

\verse{
\li{Im \C[]Wagen vor mir \F[]fährt ein junges \G[]Mädchen}
\li{sie \C[]fährt allein und \F[]sie scheint hübsch zu \G[]sein}
\li{Ich \C[]weiß nicht ihren \F[]Namen und ich \G[]kenne nicht ihr \Am[]Ziel}
\li{Ich \F[]merke nur sie \Dm[]fährt mit viel Ge\C[]fühl}
}

\verse{
{\forceChords
\li{Im \C[]Wagen vor mir \F[]fährt ein junges \G[]Mädchen}
\li{Ich \C[]möcht' gern wissen \F[]was sie grade \G[]denkt.}
\li{Hört \C[]sie den selben \F[]Sender oder \G[]ist ihr Radio \C[]aus?}
\li{Fährt \F[]sie zum Rendez-\G[]vous oder nach \C[]Haus?}
}
}

\refrain

\verse{
\li{Was \C[]will der blöde \F[]Kerl da hinter \G[]mir nur? (Ist sie nicht süß?)}
\li{Ich \C[]frag mich warum \F[]überholt der \G[]nicht? (So weiches Haar)}
\li{Der \C[]hängt nun schon 'ne \F[]halbe Stunde \G[]ständig hinter \Am[]mir}
\li{Nun \F[]dämmerts schon und \Dm[]der fährt ohne \C[]Licht (So schön mit 90)}
}

\verse{
\li{Der \C[]könnt schon hundert \F[]Kilometer \G[]weg sein (Was bin ich froh)}
\li{Mensch \C[]fahr an meiner \F[]Ente doch vor\G[]bei (Ich fühl' mich richtig wohl)}
\li{Will \C[]der mich kontrol\F[]lieren oder \G[]will er mich ent\Am[]führen?}
\li{Oder \F[]ist das in Zi\Dm[]vil die Poli\C[]zei?}
}

\refrain

\verse{
\li{Wie \C[]schön, dass ich heut' \F[]endlich einmal \G[]Zeit hab.}
\li{Ich \C[]muss nicht rasen \F[]wie ein wilder \G[]Stier}
\li{Ich \C[]träum' so in Ge\F[]danken ganz al\G[]lein und ohne \Am[]Schranken}
\li{Ich \F[]wünscht' das schöne \Dm[]Mädchen wär' bei \C[]mir.}
}

\verse{
\li{Nun \C[]wird mir diese \F[]Sache langsam \G[]mulmig (Die Musik ist gut)}
\li{Ich \C[]fahr die aller\F[]nächste Abfahrt \G[]raus (Heut' ist ein schöner Tag)}
\li{Dort \C[]werd' ich mich ver\F[]stecken hinter \G[]irgendwelchen \Am[]Hecken.}
\li{Ver\F[]dammt, dadurch komm \Dm[]ich zu spät nach \C[]Haus.}
}

\verse{
\li{Bye \C[]bye mein schönes \F[]Mädchen, gute \G[]Reise.}
\li{Sie \C[]hat den Blinker \F[]an, hier fährt sie \G[]ab.}
\li{Für \C[]mich wird in zwei \F[]Stunden auch die \G[]Fahrt zu Ende \Am[]geh'n,}
\li{Doch \F[]dich, mein Mädchen, \Dm[]werd' ich nie mehr \C[]seh'n.}
}

\refrain
}
\end{document}