\documentclass[../Liederbuch/LiederbuchGitarristen.tex]{subfiles} 
\begin{document}
\song{Junge Junge}{Blutjungs}{}{Deutsch}{Splatterpop}{
\intro{
\chli{\brep\Am \F \C \G\erep}
}

\verse{
\li{\Am[]Junge, wir müssen \F[]reden, das \C[]Leben hat's nicht gut mit uns ge\G[]meint.}
\li{Deine \Am[]Mutter sitzt betrunken in der \F[]Küche, so wie immer,}
\li{aber \C[]heute ist es schlimmer, denn sie \G[]weint.}
}

\verse{
\li{\Am[]Nimm dir ein Beispiel an Klaus-\F[]Dieter, \C[]der ist schon wieder auf Ent\G[]zug.}
\li{Wa\Am[]rum nur liest du ständig diese \F[]Bücher?}
\li{Sind dir \C[]dreißig Fernsehsender nicht ge\G[]nug?}
}

\chorus{
\li{Wie siehst du \Am[]aus? (Wie siehst du aus?) Was hast du \F[]an? (Was hast du an?)}
\li{Bist du ein \C[]BWL-Student \G[]oder ein Mann?}
\li{Wie siehst du \Am[]aus? (Wie siehst du aus?) Was hast du \F[]an? (Was hast du an?)}
\li{Wer \C[]hat das meinem \F[]Jungen ange\Am[]tan?}
}

\verse{
\li{\Am[]Junge, was hab' ich \F[]falsch gemacht? Es ist \C[]Samstag und du sitzt zu Hause \G[]rum.}
\li{Ich hab' \Am[]Zweifel, dass du tatsächlich mein \F[]Sohn bist.}
\li{Keine \C[]Weiber, aber weder schwul noch \G[]dumm.}
}

\verse{
\li{\Am[]Atze hat dich vor der Büche\F[]rei erwischt, seither \C[]spricht man über uns im ganzen \G[]Haus.}
\li{\Am[]Gott sei Dank muss wenigstens dein \F[]Opa das nicht sehen,}
\li{der \C[]kommt erst im Oktober wieder \G[]raus.}
}

\refrain

\bridge{
\chli{\brep\Am \F \Em\erep}
\chli{\brep\Am \F \C \G\erep}
}

\verse{
\li{\Am[]Was hast du mit dem Geld für's \F[]Tätowieren gemacht? Du \C[]warst doch wieder heimlich beim Fri\G[]seur.}
\li{\Am[]Hast du dabei auch einmal an \F[]uns gedacht?}
\li{Unser'n \C[]Ruf zu halten ist auch so schon \G[]schwer.}
}

\verse{
\li{Ich hab' ge\Am[]schwiegen, als du aufs Gymnasium \F[]wolltest. Ich \C[]dachte, dass das nur eine Phase \G[]ist.}
\li{Deine \Am[]Mutter hat mir nächtelang nur \F[]Vorwürfe gemacht}
\li{wegen \C[]deinem Praktikum als Poli\G[]zist.}
}

\repref{2}
}
\end{document}