\documentclass[../Liederbuch/LiederbuchGitarristen.tex]{subfiles} 

\begin{document}
\song{Kartoffelmann}{T:Duo Ohrenschmaus M:Terry Jacks}{}{Deutsch}{Liedermacher}{
\verse{
\li{\G Zu uns kommt jede Donnersdach en orange Audo mit em \Am grüne Dach.}
\li{Und en Mann der steischt he\G[]raus, große Schürze üwerm \Am Bauch und e \D Schell die hadd er \G auch.}
\li{Dann bimmelt er ohn' Unterlass und des Geläut hallt durch die \Am ganze Gass'}
\li{und ein jeder weiß Be\G[]scheid, es ist wieder mal so \Am weit, ihr Leut' jetzt \D is Kartoffel\G[]zeit.}
}

\chorus{
\li{\brep Er hat \G Spaß, er hat fun, er is \Am der Kartoffelmann.}
\li{In de \D Hitz' in de Kält', denn Kartoffel sinn sei \G Welt.\erep}
}

\verse{
\li{\G Isch nehm mein Eimer in die Hand und geh zum fahrbare Kar\Am[]toffelstand,}
\li{und sach: \dq Ich hätte gern zehn \G Pfund\dq}
\li{\dq Darf's e bissi mehr noch \Am sei? Ach komm isch \D lesch der noch was \G nei!\dq}
\li{Er hat ka Computerkass', er sucht es Klaageld tief in \Am seiner Dasch.}
\li{Mein Hunnertmarkschein is zu \G alt, er sacht zu mir:}
\li{\dq In diesem \Am Fall, ach, komm be\D[]zahl's beim nächste \G Mal.\dq}
}

\refrain

\verse{
\li{\G Ich kriesch jedes Mal ein Herzinfarkt, seh ich ein der Kartoffel kaaft im \Am Supermarkt.}
\li{Was geht in solche Leut nur \G vor? Ich glaub die wer'n nie ver\Am[]stehe, wie es \D is ihm zuzu\G[]sehe.}
\li{Wie er die digge Gelbe wiescht, genau wie sein Oppa im \Am verzehner Kriesch.}
\li{Ned anners wie vor hunnerd \G Jahrn, er hatt' noch nie Kartoffel\Am []chips,}
\li{er hat \D nidd emal Pommes \G Frites. Doch}
}

\refrain

\verse{
\li{\G Zu uns kommt jede Donnersdach en orange Audo mit em \Am grüne Dach.}
\li{Und en Mann der steischt he\G[]raus, große Schürze üwerm \Am Bauch und e \D Schell die hadd er \G auch.}
\li{Doch was werd sein in hunnerd Jahrn? Wenn's zu deuer werd mit \Am Sprit zu fahr'n?}
\li{Auch dann werd's bimmle in de \G Gass, denn dann fährt er halt mit \Am Raps oder \D mit Kartoffel\G[]schnaps.}
}

\repref{2}
}
\end{document}