\documentclass[../Liederbuch/LiederbuchGitarristen.tex]{subfiles} 
\begin{document}
\song{Keine, die mich lieb hat}{Blutjungs}{}{Deutsch}{Splatterpop}{
\verse{
\li{\G Du sagst zu mir, dass du mich \D lieb hast,}
\li{und du willst \Em immer bei mir \C sein. Wie schön von \G dir.}
\li{Und trotzdem \D glaub ich fast, das wird nichts \Em werden mit uns \C Zweien.}
\li{Denn \Em leider bist du bettelarm, \Am genau wie ich.}
\li{Und \C deshalb bist du wohl die falsche \D Frau für mich.}
}

\chorus{
\li{Ich will keine, die mich \G lieb hat, ich will eine, die be\D[]zahlt,}
\li{die darf ruhig 'n bisschen \Am dick sein, oder hundert Jahre \C alt.}
\li{Ich will Häuser in A\G[]pulien, ich will dreißig Hektar \D Wald,}
\li{da brauch ich keine, die mich \C lieb hat, oh\D[]oh, ich will eine, die be\G[]zahlt.}
}

\verse{
\li{\G Wenn ich dich seh', spür' ich mein \D Herzlein pocht}
\li{so deutlich \Em lauter als vor\C[]her. Ok, o\G[]k.}
\li{Ich küss' dich \D trotzdem nicht, das wäre \Em absolut nicht \C fair.}
\li{Denn \Em leider bist du überhaupt \Am nicht liquid}
\li{und \C deshalb bleibt für dich und mich nur \D dieses Lied:}
}

\refrain

\bridge{
\chli{\G \D \Em \C}
}

\verse{
\li{Du bist zwar \G jung, und auch be\D[]zaubernd schön,}
\li{und du stehst \Em irgendwie auf \C mich. Entschuldi\G[]gung,}
\li{ich lass' dich \D trotzdem steh'n und das ver\Em[]stehst du sicher\C[]lich.}
\li{Bist \Em du auch noch so zügellos \Am und charmant,}
\li{weiß \C ich doch du bist leider völlig \D abgebrannt.}
}

\refrain

\chorus{
\li{Ich will keine, die mich \G lieb hat, ich will eine, die be\D[]zahlt,}
\li{die darf ruhig zwei Köpfe \Am haben, und ein Faible für Ge\C[]walt.}
\li{Ich will Häuser in A\G[]pulien, ich will dreißig Hektar \D Wald,}
\li{da brauch ich keine, die mich \C lieb hat, oh\D[]oh, ich will keine, die mich \C lieb hat, oh\D[]oh,}
\li{ich will keine, die mich \C lieb hat, oh\D[]oh, ich will eine, die be\G[]zahlt.}
}
}
\end{document}