\documentclass[../Liederbuch/LiederbuchGitarristen.tex]{subfiles} 
\begin{document}
\multicolsong{Kein Alkohol}{Die Toten Hosen}{}{Deutsch}{Punk}{
\verse{
\li{Es gibt \A[]Tage die \D[]sollten nie \E[]enden}
\li{und \A[]Nächte die \D[]sollten nie \E[]gehn}
\li{es gibt \A[]Zeiten da \D[]werd ich ganz \E[]ruhig}
\li{und dann \A[]kann ich die \D[]Welt nüchtern \E[]sehn}
\li{doch \Fsm[]meistens ist es wie \D[]immer}
\li{\A[]alles ist irgendwie \E[]grau}
\li{und \Fsm[]manchmal kommt es noch \D[]schlimmer}
\li{wer \E[]ist schon bei \E[sus4]so was gut \E[]drauf?}
}

\verse{
\li{Was \A[]kann man mit \D[]Sicherheit \E[]sagen?}
\li{Was \A[]weiß man schon \D[]wirklich ge\E[]nau?}
\li{Ich \A[]hab mit dem \D[]Trinken mal \E[]angefangen}
\li{und \A[]vielleicht hör ich \D[]irgendwann \E[]auf.}
\li{Ein klarer \Fsm[]Kopf ist die beste \D[]Droge -}
\li{na \A[]klar, das kann schon \E[]sein.}
\li{Es gibt \Fsm[]soviel schlaue \D[]Sätze dazu}
\li{und \E[]mir fällt \E[sus4]auch einer \E[]ein:}
}

\chorus{
\li{Kein Alko\A[]hol ist \E[]auch keine}
\li{\A[]Lösung\A[sus4]* \A}
\li{ich hab es \A[]immer \D[]wieder}
\li{ver\E[]sucht\E[sus4]* \E}
\li{Kein Alko\Fsm[]hol ist \D[]auch keine}
\li{\E[]Lösung\E[sus4]* \E}
\li{es würde \A[]gehn doch es \E[]geht nicht}
\li{\A[]gut\A[sus4]* \A}
}

\verse{
\li{Manchmal \A[]stehe ich \D[]morgens vorm \E[]Spiegel}
\li{und \A[]seh einen \D[]wildfremden \E[]Mann}
\li{und zwei \A[]Augen, \D[]die mich dann \E[]fragen:}
\li{Wann fängt das \A[]Leben \D[]endlich \E[]an?}
\li{Und dann \Fsm[]werde ich leicht melan\D[]cholisch}
\li{und \A[]etwas passiert in \E[]mir.}
\li{Ich kriege \Fsm[]sentimentale Ge\D[]fühle,}
\li{aber \E[]leider kein \E[sus4]Feeling da\E[]für.}
}

\refrain

\bridge{
\li{\E[]Ganz ohne Drogen geht es nicht}
\li{es \A[]wird auch \A[sus4]immer so \A[]sein}
\li{und \E[]Jesus sah das genau so}
\li{denn aus \A[]Wasser \A[sus4]machte er \A[]Wein}
\li{vom \Fsm[]Vatikan bis \D[]Taliban}
\li{\A[]sieht man dass es \E[]stimmt,}
\li{dass die \Fsm[]ganzen Absti\D[]nenzler}
\li{noch \E[]immer die \E[sus4]Schlimmsten \E[]sind}
}

\chorus{
\li{Kein Alko\A[]hol ist \E[]auch keine}
\li{\A[]Lösung\A[sus4]* \A}
\li{ich hab es \A[]immer \D[]wieder}
\li{ver\E[]sucht\E[sus4]* \E}
\li{Kein Alko\Fsm[]hol ist \D[]auch keine}
\li{\E[]Lösung!\E[sus4]* \E}
\li{Ich scheiß auf \A[]meine}
\li{\E[]Vorbildfunk\A[]tion.\A[sus4]* \E}
}

\refrain
}
\end{document}