\documentclass[../Liederbuch/LiederbuchGitarristen.tex]{subfiles} 
\begin{document}
\song{Lagerboogie}{unbek.}{}{Deutsch}{Bündisch/Pfadfinderlied}{
\verse{
\li{Wir \G[]kommen aus dem Häusermeer und ziehen in die \D[7]Welt,}
\li{Wir ziehen immer kreuz und quer, solang es uns ge\G[]fällt.}
}

\chorus{ 
\li{Ja, ja, ja \G[]Tschu, Tschu, der Lagerboogie, ist unser \D[7]Boogie-Woogie,}
\li{Tschu, Tschu, Tschu, die Zeit vergeht im \G[]Nu.}
}

\verse{
\li{Die \G[]Mutter liegt im Krankenhaus, der Vater im Sing-\D[7]Sing,}
\li{die Oma geht mit Negern aus, die Kinder tanzen \G[]Swing. - \refrain*}
}

\verse{
\li{\G[]Wir sind vom Idiotenclub und laden herzlich \D[7]ein,}
\li{bei uns ist jeder gern geseh'n, nur blöde muss er \G[]sein. - \refrain*}
}

\verse{
\li{Die \G[]Kuh gibt Süß- und Sauermilch den lieben langen \D[7]Tag.}
\li{Der Ochse, dieses blöde Vieh, der gibt ja nur Spi\G[]nat. - \refrain*}
}

\verse{
\li{Am \G[]Bahnhof ist ein Rummelplatz, da hält sich alles \D[7]auf,}
\li{ein Ami schmeißt 'ne Kippe weg, da stürzt sich alles \G[]drauf. - \refrain*}
}

\verse{
\li{Ko\G[]lumbus hat die Welt entdeckt, und die ist kugel\D[7]rund,}
\li{es sah ein Knab' ein Röslein steh'n mit 180 \G[]Pfund. - \refrain*}
}

\verse{
\li{Die \G[]Mädchen wollen schön sein, sie putzen sich he\D[7]raus,}
\li{der Gockel auf dem Mist, der wendet sich voll \G[]Graus. - \refrain*}
}

\verse{
\li{Die \G[]Katze ist auf Mäusejagd, die Jungen machen's \D[7]ähnlich,}
\li{mit einem kleinen Unterschied: Sie sind ja viel zu \G[]dämlich. - \refrain*}
}

\verse{
\li{Wo \G[]früher stand 'ne Kirche, steht heut' 'ne Braue\D[7]rei,}
\li{und wo es was zu saufen gibt, da sind wir stets da\G[]bei. - \refrain*}
}

\verse{
\li{Die \G[]Lagerruhe ist um zehn, wir sagen Gute \D[7]Nacht,}
\li{wir müssen in die Falle geh'n, die Lagerleitung \G[]wacht. - \refrain*}
}
}
\end{document}