\documentclass[../Liederbuch/LiederbuchGitarristen.tex]{subfiles} 

\begin{document}
\song{Lied von der Verweigerung}{Arbeitsgruppe Zukunft}{}{Deutsch}{Liedermacher}{
\verse{
\li{Wir \A kennen uns schon so \B lange und \Csm ich find' dich immer noch \E heiß. (heiß, \A heiß)}
\li{Aber unsere Ge\B[]spräche \Csm drehen sich leider im Kreis.}
\li{Du \A hast mich schon so \B oft gefragt und \Csm immer mit diesem Ge\E[]sicht. (Mit diesem Ge\A sicht)}
\li{Und ich hab so oft \dq \B Nein\dq {} gesagt, er\Csm[]innerst du dich nicht?}
\li{Dein \A zwanghaftes Be\B[]harren \Csm wird für mich zur \E Qual. (Qual, \A Qual)}
\li{Sei mir nicht \B böse, aber \Csm ein für alle Mal:}
}

\chorus{
\li{\A Nein, ich habe keine Kundenkarte und ich \E will auch keine haben.}
\li{Ich \B hab's so satt, den \E ganzen Rabatt.}
\li{Auch auf \A Herzen und Sterne ver\E[]zichte ich gerne.}
\li{Ich \B breche meine Treue jeden \E Tag auf's Neue.}
\li{Und ich \A weiß, das alles war nicht \E deine Idee,}
\li{aber \B leite meinen Hass einfach \Csm weiter, okay?}
}

\verse{
\li{Ihr \A sagt doch immer, meine \B Meinung sei euch wichtig.}
\li{\Csm Hier ist meine Meinung: Ihr \E tickt doch nicht richtig.}
\li{Ich \A lauf' nämlich Amok, \B völlig frustriet,}
\li{wenn mir \Csm ein Konzern mehr zum Geburtstag gratuliert.}
\li{Ich \A will echt nix gratis, weil \B wisst ihr, was ich denke?}
\li{\Csm Ihr erwerbt mich durch eure \E Werbegeschenke.}
\li{Ich \A will nur zwei Brötchen und es \B ist mir einerlei, dass ich auch}
\li{\Csm drei haben könnte, zum Preis von zwei.}
}

\chorus{
\li{\A Nein, ich habe keine Kundenkarte und ich \E will auch keine haben.}
\li{Ich \B hab's so satt, den \E ganzen Rabatt.}
\li{Und ihr \A werdet's nicht glauben, hier \E kommt der Clou,}
\li{ich \B brauch' zu den Brötchen auch keinen \E Mietwagen dazu.}
\li{Ich \A brauch' auch keine Kataloge, \E groß und breit,}
\li{wenn \B ich etwas brauche, sag \Csm ich schon Bescheid. (Er sagt dann Bescheid)}
}

\verse{
\li{Auch \A euer Gewinnspiel interes\B[]siert mich nicht, weil \Csm[]ihr gewinnt und ver\E[]lieren tu ich.}
\li{Denn ich \A weiß, was ihr seid, ihr \B seid Piraten,}
\li{ihr \Csm entert mein Leben und klaut meine Daten.}
\li{\A Jeder scheiß Laden hat von \B mir ein Profil, alle \Csm rechnen mich aus, her\E[]aus kommt zu viel.}
\li{\A Ich steh' an der Kasse zu 'nem \B einzigen Zweck: I just \Csm want to pay, I don't want PayBack!}
}

\chorus{
\li{\A Nein, ich habe keine Kundenkarte und ich \E will auch keine haben.}
\li{Ich \B hab's so satt, den \E ganzen Rabatt.}
\li{Ich \A brauche auch echt nicht von \E jedem Geschäft}
\li{\B ein beschissenes \E Stempelheft!}
\li{\A Also lasst mich in Ruhe, \E fickt euch ins Knie!}
\li{ihr \B seid überhaupt nicht meine \Csm Family! (\A Fickt euch ins Knie!)}
}

\verse{
\li{Und \A wenn ich einst sterbe, wenn ich \B weiß es ist aus,}
\li{\Csm todkrank in 'nem privaten \E Krankenhaus.}
\li{\A Wenn da kein Arzt ist und \B auch kein Pater, \Csm nur der Customer \E Service Berater,}
\li{\A dann werd ich noch mit letztem \B Atem stammeln,}
\li{\Csm nein, danke, ich will keine Punkte sammeln!}
}

\chorus{
\li{\A Erst wenn der letzte \E Mensch entlassen,}
\li{\B weil dem Chef seine \E Hobbys nicht passen,}
\li{\A wenn das Bewerbungsgespräch \E in der Freizeit beginnt,}
\li{\B wenn nur noch Gesunde ver\E[]sichert sind,}
\li{wenn man \A weiß, wo wir sind, weil man \E weiß wo wir waren,}
\li{wenn \B Google entscheidet, wo\E[]hin wir fahren,}
\li{\A wenn wir als nicht kre\E[]ditwürdig gelten,}
\li{\B weil wir die faschen \E Bücher bestellten,}
\li{\A werden wir lernen, irgend\E[]wo, irgendwann,}
\li{dass man \B Treueherzen nicht \E essen kann.}
}
}
\end{document}