\documentclass[../Liederbuch/LiederbuchGitarristen.tex]{subfiles}
\begin{document}
\multicolsong{Lied, aus dem fahrenden Zug zu singen}{Kurt Demmler}{}{Deutsch}{}{

\verse{
\li{Der \Em[]Zug fährt auf \Am[]stählernen \B[7] Gleisen,}
\li{die \Em[]haben wir \Am[]selber ge\B[7]legt,}
\li{dass \Am[]sie auf den \Em[]endlosen Reisen}
\li{ins \D[]Morgen die \G[]Richtung uns \Em[]weisen}
\li{und \Am[]dass unser \B[7] Zug sich be\Em[]wegt.}
}

\chorus{
\li{\Am[]Denn wir müssen alle \Em[]weiterkommen.}
\li{\Am[]Und da dürfen wir nicht \Em[]zaghaft \E[]sein.}
\li{Jedes \Am[]Ziel, kaum erreicht,}
\li{ist schon \Em[]wieder weggeschwommen.}
\li{\Am[]Also, \B[7] heizt \Em[]ein!}
}

\verse{
\li{Der \Em[]Zug nimmt auch \Am[]mit all die \B[7] Feigen,}
\li{die \Em[]meinen, man \Am[]zahlt heut nicht \B[7] mehr.}
\li{Die \Am[]lassen wir \Em[]kurz mal aussteigen,}
\li{nur \D[]kurz, und um \G[]ihnen zu \Em[]zeigen:}
\li{Schwer \Am[]läuft sich's dem \B[7] Zug hinter\Em[]her.}
}

\refrain

\verse{
\li{Der \Em[]Zug macht viel \Am[]Rauch und Ge\B[7]heule.}
\li{Und \Em[]nachts fährt er \Am[]mit Funken\B[7]flug.}
\li{Da \Am[]grämt sich nur \Em[]immer die Eule.}
\li{Die \D[]Zeiten der \G[]klapprigen \Em[]Gäule}
\li{und \Am[]Rindviecher \B[7] sind nun ge\Em[]nug.}
}

\refrain

\verse{
\li{Und \Em[]doch führt der \Am[]Zug aus den \B[7]Zeiten}
\li{der \Em[]Väter manch \Am[]großes Ge\B[7]päck.}
\li{Es \Am[]soll in den \Em[]Wiesen und Weiten}
\li{der \D[]Zukunft Er\G[]inn'rung be\Em[]reiten}
\li{und \Am[]zeigen: Wir \B[7]kommen vom \Em[]Fleck.}
}

\refrain

\verse{
\li{Der \Em[]Zug jagt den \Am[]glücklichsten \B[7]Träumen}
\li{der \Em[]Menschheit mit \Am[]Macht hinter\B[7]her,}
\li{jagt \Am[]nach noch in \Em[]luftlosen Räumen}
\li{des \D[]Alls, keine \G[]Stund' zu versäumen,}
\li{und \Am[]nähert sich \B[7]mehr und \Em[]mehr.}
}

\refrain

}
\end{document}