\documentclass[../Liederbuch/LiederbuchGitarristen.tex]{subfiles} 
\begin{document}
\multicolsong{Männer sind Schweine}{Die Ärzte}{}{Deutsch}{Punk}{
\verse{
\li{Hal\C[]lo, mein Schatz, ich liebe Dich,}
\li{Du \Am[]bist die Einzige für mich.}
\li{Die \F[]anderen find' ich alle doof,}
\li{des\G[]wegen mach ich dir den Hof.}
\li{Du \C[]bist so anders, ganz speziell,}
\li{ich \Am[]merke so was immer schnell.}
\li{Jetzt \F[]zieh dich aus und leg dich hin,}
\li{weil \G[]ich so verliebt in dich bin...}
\li{\F[]Gleich wird es dunkel, \G[]bald ist es Nacht -}
\li{da \F[]ist ein Wort der Warnung ange\G[]bracht:}
}

\chorus{
\li{Männer sind \C[]Schweine,}
\li{traue ihnen \Am[]nicht, mein Kind.}
\li{Sie wollen \Dm[]alle nur das Eine,}
\li{weil \F[]Männer nun mal so \G[]sind.}
}

\verse{
\li{Ein \C[]Mann fühlt sich erst dann als Mann,}
\li{wenn \Am[]er es dir besorgen kann.}
\li{Er \F[]lügt, dass sich die Balken biegen,}
\li{\G[]nur, um dich ins Bett zu kriegen.}
\li{Und \C[]dann, am nächsten Morgen, weiß}
\li{er \Am[]nicht einmal mehr, wie du heißt.}
\li{\F[]Rücksichtslos und ungehemmt,}
\li{Ge\G[]fühle sind ihm völlig fremd.}
\li{\F[]Für ihn ist Liebe gleich \G[]Samenverlust.}
\li{\F[]Mädchen, sei dir dessen stets be\G[]wusst:}
}

\chorus{
\li{Männer sind \C[]Schweine,}
\li{frage nicht nach \Am[]Sonnenschein.}
\li{Ausnahmen \Dm[]gibt's leider keine,}
\li{in jedem \F[]Mann steckt auch immer ein \G[]Schwein.}
}

\chorus{
\li{Männer sind \C[]Säue,}
\li{glaube ihnen \Am[]nicht ein Wort.}
\li{Sie schwör'n dir \Dm[]ewige Treue}
\li{und dann am \F[]nächsten Morgen sind sie \G[]fort -}
\li{yeah yeah yeaaah}
}

\verse{
\li{Und \C[]falls du doch den Fehler machst}
\li{und \Am[]dir 'nen Ehemann anlachst,}
\li{mu\F[]tiert dein Rosenkavalier kurz}
\li{\G[]nach der Hochzeit auch zum Tier.}
\li{Da \C[]zeigt er dann sein wahres Ich}
\li{ganz \Am[]unrasiert und widerlich,}
\li{trinkt \F[]Bier, sieht fern}
\li{\ch{}und wird schnell fett}
\li{und \G[]rülpst und furzt im Ehebett.}
\li{\F[]Dann hast du King Kong \G[]zum Ehemann,}
\li{\F[]drum sag ich dir, denk bitte stets da\G[]ran:}
}

\chorus{
\li{Männer sind \C[]Schweine,}
\li{traue ihnen \Am[]nicht, mein Kind.}
\li{Sie wollen \Dm[]alle nur das Eine,}
\li{für wahre \F[]Liebe sind sie \G[]blind.}
}

\chorus{
\li{Männer sind \C[]Ratten,}
\li{begegne ihnen \Am[]nur mit List.}
\li{Sie wollen \Dm[]alles begatten,}
\li{was nicht bei \F[]drei auf den Bäumen \G[]ist.}
}

\outro{
\li{Männer sind \C[]Autos,}
\li{nur ohne Re\Am[]serverad.}
}
}
\end{document}