\documentclass[../Liederbuch/LiederbuchGitarristen.tex]{subfiles}
\begin{document}
\song{Medley}{Das Lumpenpack}{}{Deutsch}{Liedermacher}{

\verse{
\li{Der \G[7]Tag, an dem sich alle Frauen in uns verliebten,}
\li{ich \C[7]glaub, es war ein \D[7]Donnerstag im \G[7]Mai.\Fs[7]* \F[7]* \Fs[7]*}
\li{\G[7]Wir saßen einfach auf der Straße, die Sonne zu genießen,}
\li{da \C[7]kam ne wunder\D[7]schöne Frau vor\G[7]bei.\Fs[7]* \F[7]* \Fs[7]*}
\li{Sie sagte: \F[7]Mhm - Ihr seht ja \E[7]lecker aus.}
\li{\F[7]Uuh - \E und dann sagte sie}
}

\verse{
\li{\F[]Ddas ist Wingman, der \C[]Retter in der \G[]Not.}
\li{\F[]Das ist Wingman, er bringt den \C[]Cockblockern den \G[]Tod.}
\li{\F[]Das ist Wingman, er löst \C[]jedes Pro\G[]blem.}
\li{\F[]Und hat sie ihren Freund dabei, dann \E[7]knutscht er halt mit dem!\A[sus2]}
}

\verse{
\li{Wir wären gern Joko und \Am Klaas, wir moderier'n Versteh'n sie \Dm Spaß,}
\li{geh'n in den Dschungel, fressen \C Hoden, singen Songs für Dieter \G Bohlen,}
\li{machen wirklich jeden \Am Scheiß, zwar hat auch unser Stolz 'n \Dm Preis,}
\li{doch der ist ziemlich \C niedrig, wir hätten \G uns sofort ver\C[]kauft, doch \G keiner \Am bietet.}
\chli{\brep\Am | \Am | \Dm | \C \G \erep\ \Am}
}

\verse{
\li{\Am Wir fahren raus auf den \F See}
\li{\Am Keine Menschen, kein Pro\F[]blem}
\li{\Am Brudi kannst du mich ver\F[]stehen?}
\li{\E[7]Angelsimulator Zweitausendzehn}
}
\verse{
\li{\Am Zwölf Uhr, ich \F fange ein' Delfin}
\li{\Am Controller wackelt heftig, \F Brudi hilf mir zieh'n}
\li{\Am Zwei gegen eins heißt \F keine Chance zu fliehen}
\li{\E[7]Flipper, Flipper, alle liebten ihn}
}

\verse{
\li{Doch \Dm dann am nächsten Morgen, da \Am wollten sie ihn wecken}
\li{Doch \E[7]gab's zu ihrem Schrecken dort nur Eines zu entdecken}
}
\verse{
\li{\Am Klaus ist tot, Klaus ist tot}
\li{\G Wegen Inter\F[]netver\G[]bot}
\li{Sie \Am nahmen ihm das W-LAN und er nahm sich das Leben}
\li{Sie \G sahen ihn am Morgen in der \F Badewanne \G liegen}
\li{Die \Am Pulsadern war'n offen, er war leichenblass und blutleer}
\li{Und \G all das ausschließlich wegen ver\F[]botenem Com\G[]puter}
}

\verse{
\li{Und an \F Tagen wie diesen \G - fühle ich mich \C frei.}
\li{\F Applaus ist Applaus, e\G[]gal, ob auf eins und auf \C drei.}
\li{Und die \F Menge macht mit, \G stellen sich auf die \C Bänke,\C[/\B]* \Am}
\li{ich \F kann euch nicht hör'n\G[]: Wo sind die \F Hände?! \E* \E[7]* \Em[7]* \A[sus2]* \A}
}

\verse{
\li{Denn wir sind \E hier, um euch beizustehen}
\li{Um euch \E[/\Ds]beizubringen mal so richtig steil zu gehen}
\li{Ver\A[sus2]traut uns, ihr braucht euch das nur anzusehen}
\li{Dann lernt ihr \A all das hier Geseh'ne wie im \A[sus2]Handumdreh'n}
\li{Denn wir sind \E hier, um euch beizustehen}
\li{Um euch \E[/\Ds]beizubringen mal so richtig steil zu gehen}
\li{Ver\A[sus2]traut uns, ihr braucht euch das nur anzusehen}
\li{Dann lernt ihr \A all das hier Geseh'ne wie im \A[sus2]Handumdreh'n}
\chli{\E \E[/\Ds] \A[sus2] \A \A[sus2]}
}

\verse{
\li{In seinem Zimmer hängen \E Poster}
\li{von \B Künstlern, von \Fs Sängern und von \E Bands}
\li{Wenn heute jemand sagt er sei ein \Fs Fan von uns}
\li{\G ist er ein \Fs Fan von}
}

\verse{
\li{\Bm zwei, was man \G unschwer erkennt.}
\li{Al\D[]lein zu nichts nütze, zu \A zweit eine Band.}
\li{Wir sind \Bm zwei. Wir werd'n das \G Lumpenpack genannt.}
\li{\D Einer spielt Klampfe und der \Fs andere tanzt. ~ \G* \Fs* }
}

\verse{
\li{Es ist \Bm Steil-geh-Tag - \G Luftschlangen Konfetti.}
\li{Es ist \Bm Steil-geh-Tag - wenn ich \G heute Nacht ins Bett geh'.}
\li{Dann war \Bm Steil-geh-Tag - \G morgen selbe Zeit}
\li{\Fs Partyhüte aufgesetzt - es ist wieder so weit!}
\li{Es ist \Bm Steil-geh-Tag - \G Luftschlangen Konfetti.}
\li{Es ist \Bm Steil-geh-Tag - wenn ich \G heute Nacht ins Bett geh'.}
\li{Dann war \Bm Steil-geh-Tag - \G übermorgen selbe Zeit}
\li{\Fs Partyhüte aufgesetzt - es ist wieder so weit! \Bm* \Fs[']* \Bm[']}
}

\footer{
Das Medley, auch bekannt als \dq Der pure Party-Hitmix\dq, verarbeitet Donnerstag im Mai, Wingman, Joko und Klaas, Angelsimulator 2K10, Klaus, Rockpopcoverband, Master of Steilgehn, Fans, Zwei und Steil-geh-Tag.
\g{
E/D\#: xx1100
}
}
}
\end{document}