\documentclass[../Liederbuch/LiederbuchGitarristen.tex]{subfiles} 
\begin{document}
\song{Mein kleiner grüner Kaktus}{Comedian Harmonists}{}{Deutsch}{}{
\verse{
\li{\A[]Blumen im \E[7]Garten, \A[]so zwanzig \E[7]Arten \A[]von Rosen Tulpen und Nar\Fs[7]zissen,}
\li{\Bm[]leisten sich \Fs[7]heute \Bm[]die feinen \Fs[7]Leute. \B[7]Das will ich alles gar nicht \E[7]wissen.}
}

\chorus{
\li{Mein \A[]kleiner grüner Kaktus steht draußen am Bal\E[]kon, Holari, holari, hola\A[]ro!}
\li{Was brauch' ich rote Rosen, was brauch' ich roten \E[]Mohn, Holari, holari, hola\A[]ro!}
\li{Und \D[]wenn ein Bösewicht was \A[]Ungezog'nes spricht,}
\li{dann \B[7]hol' ich meinen Kaktus und der \E[7]sticht, sticht, sticht.}
\li{Mein \A[]kleiner grüner Kaktus steht draußen am Bal\E[]kon, Holari, holari, hola\A[]ro!}
}

\verse{
\li{\A[]Man find't ge\E[7]wöhnlich \A[]die Frauen \E[7]ähnlich \A[]den Blumen, die sie gerne \Fs[7]tragen.}
\li{\Bm[]Doch ich sag' \Fs[7]täglich: \Bm[]Das ist un\Fs[7]möglich! \B[7]Was soll'n die Leut' sonst von mir \E[7]sagen?!}
}

\refrain

\verse{
\li{\A[]Heute um \E[7]viere \A[]klopft's an die \E[7]Türe, \A[]nanu, Besuch so früh am \Fs[7]Tage?}
\li{\Bm[]Es war Herr \Fs[7]Krause \Bm[]vom Nachbar\Fs[7]hause, \B[7]er sagt: Verzeih'n Sie wenn ich \E[7]frage.}
}

\chorus{
\li{Sie \A[]hab'n doch einen Kaktus da draußen am Bal\E[]kon, holari, holari, hola\A[]ro!}
\li{Der fiel soeben runter, was halten Sie da\E[]von? Holari, holari, hola\A[]ro!}
\li{Er \D[]fiel mir auf's Gesicht, obs' \A[]glauben oder nicht,}
\li{jetzt \B[7]weiß ich, dass Ihr kleiner grüner \E[7]Kaktus sticht!}
\li{Be\A[]wahr'n Sie ihren Kaktus gefälligst anders\E[]wo, holari, holari, hola\A[]ro!}
}
}
\end{document}