\documentclass[../Liederbuch/LiederbuchGitarristen.tex]{subfiles} 
\begin{document}
\song{Molly Malone}{trad. irisch}{}{Englisch}{Irisch/Schottisch}{
\verse{
\li{In \C[]Dublin's fair \Am[]city,}
\li{where the \Dm[]girls are so \G[]pretty,}
\li{I \C[]first set my \Em[]eyes on sweet \Dm[]Molly Ma\G[]lone.}
\li{As she \C[]wheeled her wheel-\Am[]barrow,}
\li{through \Dm[]streets broad and \G[]narrow,}
\li{crying, \dq\C[]Cockles and \Em[]mussels, a\G[]live, alive, \C[]oh!\dq}
}

\chorus{
\li{\dq A\C[]live, alive, \Am[]oh,}
\li{A\Dm[]live, alive, \G[]oh\dq,}
\li{crying \dq\C[]Cockles and \Em[]mussels, a\G[]live, alive, \C[]oh\dq.}
}

\verse{
\li{She \C[]was a fish\Am[]monger}
\li{and \Dm[]sure't was no \G[]wonder,}
\li{for \C[]so were her \Em[]father and \Dm[]mother be\G[]fore.}
\li{And they \C[]each wheeled their \Am[]barrow,}
\li{through \Dm[]streets broad and \G[]narrow,}
\li{crying, \dq\C[]Cockles and \Em[]mussels, a\G[]live, alive, \C[]oh!\dq}
}

\refrain

\verse{
\li{She \C[]died of a \Am[]fever}
\li{and \Dm[]no one to \G[]grieve her}
\li{and \C[]that was the \Em[]end of sweet \Dm[]Molly Ma\G[]lone.}
\li{Now her \C[]ghost wheels her \Am[]barrow,}
\li{through \Dm[]streets broad and \G[]narrow,}
\li{crying, \dq\C[]Cockles and \Em[]mussels, a\G[]live, alive, \C[]oh!\dq}
}

\repref{2}
\footer{Molly Malone ist ein bekanntes irisches Volkslied und eine inoffizielle Hymne der Stadt Dublin. Die Ballade erzählt die Geschichte einer schönen Dubliner Fischhändlerin, die in jungen Jahren an nicht näher bestimmtem Fieber stirbt. 'Cockles and Mussels' bedeutet 'Herzmuscheln und Miesmuscheln'.}
}
\end{document}