\documentclass[../Liederbuch/LiederbuchGitarristen.tex]{subfiles}
\begin{document}
\song{Pädagogen}{Das Lumpenpack}{}{Deutsch}{Liedermacher}{

\chorus{
\li{Ich bin nicht \C[]wütend, ich bin ent\Em[]täuscht von meinem \B[7]Leben}
\li{Weil \Em[]es in meinem \D[]Freundeskreis nur \C[]Pädagogen \G[]gibt}
\li{\Em[]Nehmt es mir nicht übel, ich \B[7]liebe euch, ich schwör,}
\li{doch ich \Em[]tausch drei Lehrer \D[]gegen 'nen \Em[]Monteur, (sing das noch einmal)}
\li{ich \Em[]tausch drei Lehrer \D[]gegen nen \Em[]Monteur.}
\li{Was ist nur \G[]passiert (was ist nur passiert), wo bin \Bm[]ich falsch abgebogen}
\li{Wa\C[]rum sind meine \D[]Freunde Päda\Em[]gogen? (Hefte raus, Strophe eins)}
}

\verse{
\li{Es ist \Em[]schön, dass ich euch kenne, es macht \D[]Spaß, mit euch zu Plauschen}
\li{Ihr habt \C[]nachmittags oft Zeit, ihr habt \Am[]immer was zu Rauchen}
\li{Aber \Em[]wenn bei mir ein Rohr platzt, seid ihr \D[]wirklich zu nichts nütze}
\li{Ihr \C[]seid zwar alles Lappen, aber \G[]trotzdem gibt's ne Pfütze}
\li{Es schießt \F[]Wasser aus der Wand, keiner hilft beim Reparier'n}
\li{Ihr \G[]seid nicht gut mit Zang'n, aber gut im Diskutiern}
}

\chorus{
\li{Ich bin nicht \C[]wütend, ich bin \Em[]enttäuscht von meinem \B[7]Leben}
\li{Weil \Em[]es in meinem \D[]Freundeskreis nur \C[]Pädagogen \G[]gibt}
\li{\Em[]Nehmt es mir nicht übel, ich \B[7]liebe euch, ich schwör,}
\li{doch ich \Em[]tausch drei Lehrer \D[]gegen 'nen \Em[]Monteur,}
\li{Was ist nur \G[]passiert, womit hab \Bm[]ich das verdient,}
\li{dass \C[]meine Freunde \D[]Lehrerinnen \Em[]sind?}
}

\verse{
\li{\Em[]Ingenieure, Fliesenleger oder \D[]Fliesenlegerinnen,}
\li{\C[]Architekten, Handwerksmeister, \Am[]dass sind Freunde, die was bringen}
\li{\Em[]Uro-, Kardio-, Proktologen, \D[]der Termin am nächsten Tag}
\li{\C[]Straf-, Familien- und Zivilrecht, \D[]jemand der 'nen Sprinter hat}
\li{\F[]Bau mein Haus! Streich meine Wohnung! Schneid mein Haar! Und impf mein Kind!}
\li{\G[]Schnell und schwarz und nicht zu teuer. Dachte, dass wir Freunde sind}
\li{\NC(wou wou wou wou das ist krass teuer)}
}

\chorus{
\li{Ich bin nicht \C[]wütend, ich bin \Em[]enttäuscht von meinem \B[7]Leben}
\li{Weil \Em[]es in meinem \D[]Freundeskreis nur \C[]Pädagogen \G[]gibt}
\li{\Em[]Nehmt es mir nicht übel, ich \B[7]liebe euch, ich schwör,}
\li{doch ich \Em[]tausch drei Lehrer \D[]gegen 'nen \Em[]Monteur,}
\li{Was ist nur \G[]passiert, ist das \Bm[]hier ein schlechter Witz}
\li{Warum \C[]können alle \D[]meine Freunde (\C[]wir sind nicht mehr \D[]lange Freunde)}
\li{Warum \C[]können alle \D[]meine Freunde \Em[]nichts?}
}

\bridge{
\li{(Päda\G[]gogen aha)}
\li{\Bm[]schlecht frisiert und gut erzogen, (aha)}
\li{\C[]Harte Hand und weiche Drogen, \G[]Stumpfe Schere, Bastelbogen (Päda\Em[]gogen aha)}
\li{\Bm[]Morgens paar Gedichte lesen. (aha)}
\li{\C[]Danach in Geschichte dösen, \G[]Stuhlkreis zum Konflikte lösen (Päda\Em[]gogen aha)}
\li{Die \Bm[]Elternabende sind hart, (aha)}
\li{Denn \C[]wenn man da die Eltern fragt, sind \G[]alle Kinder hochbegabt (Päda\Em[]gogen aha)}
\li{Im \Bm[]Sommer geht's sechs Wochen weg, (aha)}
\li{E\C[]conomy mit EasyJet, Die \G[]Rotstifte im Handgepäck}
\li{Jetzt \Am[]hört ihr dieses Lied und fragt, warum wir euch blamiern}
\li{\C[]Gegenfrage: \dq{}Gibt es grade \G[]nix zu korrigiern?\dq}
}

\chorus{
\li{Ich bin nicht \C[]wütend, ich bin ent\B[7]täuscht }
\li{Weil \Em[]es in meinem \D[]Freundeskreis nur \C[]Pädagogen \G[]gibt}
\li{\Em[]Nehmt es mir nicht übel, ich \B[7]liebe euch, ich schwör,}
\li{doch ich \Em[]tausch drei Lehrer \D[]gegen 'nen \Em[]Monteur.}
\li{Ich \Em[]tausch drei Lehrer \D[]gegen 'nen \Em[]Monteur.}
\li{Ich \Em[]tausch euch alle \D[]gegen 'nen \Em[]Monteur.}
}

}
\end{document}