\documentclass[../Liederbuch/LiederbuchGitarristen.tex]{subfiles}
\begin{document}
\song{Pfeilgradaus}{Schmidbauer}{}{Deutsch}{}{

\intro{
\chli{\brep\Am[] \F[] \C[] \G[] \Dm[] \Am[] \G[]\erep}
}

\verse{
\li{\Am[]I kenn sie \F[]scho a Ewig\C[]keit,}
\li{sie is \G[]laut und sie is \Dm[]gscheit,}
\li{und wenn sie \Am[]lacht, dann lacht sie \G[]breit.}
\li{\Am[]Sie war ver\F[]heirat, aber \C[]boid,}
\li{war ihr des \G[]Leben vui zdod und \Dm[]koid,}
\li{da is sie \Am[]raus, hots nie be\G[]reut.}
\li{\C[] Ihre Kinder warn bei ihr,}
\li{\Am[] sie hot garbat, gjammert hot sie nia,}
\li{sie hot \F[]gsogt: \dq I brauch neamds, der für mi \G[]zoid!\dq}
}

\verse{
\li{\Am[]I war a \F[]zeitlang oft bei \C[]ihr,}
\li{so manchen \G[]Abnd vergieß i \Dm[]nia,}
\li{gstrittn, \Am[]glacht bis in da \G[]Friah.}
\li{\Am[]Und wia i \F[]ganz am Boden \C[]war,}
\li{da hots nix \G[]gebn, da war sie \Dm[]da.}
\li{Auf meiner \Am[]Seitn, völlig \G[]klar.}
\li{\C[] Wer sie zur Freindin hod,}
\li{\Am[] hod oan, der festhoit, in der Not}
\li{und a \F[]Kartn ausm Urlaub, jedes \G[]Jahr.}
}

\chorus{
\li{\brep\Am[]Gra-\F[]ad\C[]aus schlogt ihr \G[]Herz, Pfeilgrad\Dm[]aus - \Am[]Pfeilgrad\G[]aus\erep}
}

\bridge{
\chli{\brep\Am[] \F[] \C[] \G[] \Dm[] \Am[] \G[]\erep}
}

\verse{
\li{\Am[]Sie trogt ihr \F[]Herz auf ihrer \C[]Zung,}
\li{wia oids aa \G[]sei werd, sie is \Dm[]jung.}
\li{Ihr Heiler \Am[]is ihr Fröhlich\G[]keit.}
\li{\Am[]Und duad oana \F[]was, was ihr ned \C[]gfoid,}
\li{sogts eam des \G[]meistens ziemlich \Dm[]boid}
\li{und zwar a so, daß’s \Am[]jeder Trottel \G[]schnoid.}
\li{\C[] Manchmoi draamds von am Haus am Meer,}
\li{\Am[] einfach weg da und koa Arbat mehr.}
\li{Dass der \F[]Traum für sie moi wahr werd, wünsch i ihr \G[]sehr.}
}

\refrain

}
\end{document}