\documentclass[../Liederbuch/LiederbuchGitarristen.tex]{subfiles} 
\begin{document}
\song{Prometheus}{Saltatio Mortis}{1}{Deutsch}{Mittelalterlich}{
\verse{
\li{Er\Am[]kenne die Menschen, ihr \G[]Geist ist erfroren,}
\li{ge\F[]zwungen, zu leben in\ch{(} \C[]ewiger \E[)]Nacht.}
\li{Er\Am[]höre ihr Klagen, ihr \G[]Feind ist die Kälte,}
\li{ver\F[]dammt, zu warten, in\ch{(} \C[]ewiger \E[)]Wacht.}
}

\verse{
\li{Im \Am[]Schweif des Kometen, vor \G[]nachtschwarzen Wolken,}
\li{\F[]steige ich brennend vom\ch{(} \C[]Himmel he\E[)]rab.}
\li{Die \Am[]Hand hält das Feuer, mein \G[]Geist die Erkenntnis,}
\li{\F[]trag' ich der Götter G\ch{(}e\C[]bote zu \E[)]Grab.}
}

\chorus{
\li{Ich bringe euch \Am[]Feuer, die Kraft zu er\F[]kennen.}
\li{Ich bringe euch \C[]Feuer, den Zorn der \G[]Götter auf die Welt.}
\li{Ich bringe euch \Am[]Feuer, die Macht zu ver\F[]brennen.}
\li{Ich bringe euch \C[]Feuer, und Asche, \G[]die vom Himmel fällt.}
}

\verse{
\li{Er\Am[]kennen heißt Freiheit, \G[]selbst zu entscheiden.}
\li{Kein \F[]Schicksal ist von den\ch{(} \C[]Göttern er\E[)]dacht.}
\li{Den \Am[]Geist zu entflammen, die \G[]Saat der Erkenntnis,}
\li{\F[]hat aus den Menschen selbst\ch{(} \C[]Götter ge\E[)]macht.}
}

\verse{
\li{Mein \Am[]Werk ist verrichtet, die \G[]Grenze gefallen,}
\li{\F[]Unwissenheit ein g\ch{(}e\C[]brochener \E[)]Fluch.}
\li{Meine \Am[]Strafe jedoch wird un\G[]fassbar erscheinen,}
\li{\F[]wie ein von Göttern g\ch{(}e\C[]schriebenes \E[)]Buch.}
}

\refrain

\verse{
\li{Ge\Am[]schmiedet in Eisen, an \G[]Berge gekettet,}
\li{von den \F[]Göttern verdammt, von\ch{(} \C[]niemand ge\E[)]rettet.}
\li{Mein \Am[]ewiger Leib dem \G[]Adler ein Mahl,}
\li{die \F[]ewige Strafe im\ch{(} \C[]Kaukasus \E[)]zahl'.}
}

\chorus{
\li{Ich bringe euch \Am[]Feuer, die Kraft zu er\F[]kennen.}
\li{Ich bringe euch \C[]Feuer, ein Lodern, \G[]das die Nacht erhellt.}
\li{Ich bringe euch \Am[]Feuer, die Macht zu ver\F[]brennen.}
\li{Ich bringe euch \C[]Feuer, und Asche, \G[]die vom Himmel fällt.}
}

\chorus{
\li{Ich bringe euch \Am[]Feuer.\F}
\li{Ich bringe euch \C[]Feuer.\G}
\li{Ich bringe euch \Am[]Feuer, die Macht zu ver\F[]brennen.}
\li{Ich bringe euch \C[]Feuer, und Asche, \G[]die vom Himmel fällt.}
}
\footer{In der griechischen Mythologie ist Prometheus ein Titan und der Sohn des Iapetos und der Asia, der Klymene (nach Hesiod) oder der Gaia. Als Strafe versagte Zeus den Sterblichen das Feuer. Um das Feuer für die Menschen wiederzuerlangen, hob Prometheus einen langen Stängel des Riesenfenchels in den Himmel, um ihn am vorüberrollenden funkensprühenden Sonnenwagen des Helios zu entzünden. Mit dieser lodernden Fackel eilte er zur Erde zurück und setzte einen Holzstoß in Flammen.}
}
\end{document}