\documentclass[../Liederbuch/LiederbuchGitarristen.tex]{subfiles}
\begin{document}
\song{Protect the Land}{System of a Down}{1}{Englisch}{Metal}{

\intro{
\chli{\brep'\Bm '\G \erep}
}

\verse{
\li{The \G[]big gun tells you \Fs[]what your life is \sch{'}\Bm[]worth\sch{'}\G}
\li{What \G[]do we deserve be\Fs[]fore we end the \sch{'}\Bm[]earth?\sch{'}\G}
\li{If \G[]they will try to \Fs[]push you far \sch{'}\Bm[]away\sch{'}\G}
}

\chorus{
\li{Would you \Em[]stay and take a \Fs[]stand? Would you \Em[]stay with gun in \Fs[]hand?}
\li{\brep\Fs[]They protect the \Bm[]la-\G[]a-\D[]nd\erep}
\li{\brep Those \Fs[]who protect the \Bm[]land\Fs[5]* \G[5]* \Fs[5]* \E[5]\erep\ Those \Fs[]who protect}
}

\verse{
\li{The \G[]enemy of \Fs[]man is his own de\sch{'}\Bm[]cay\sch{'}\G}
\li{If they're \G[]evil now then \Fs[]evil they will \sch{'}\Bm[]stay\sch{'}\G}
\li{If \G[]they will try to \Fs[]push you far \Bm[]away\G}
}

\chorus{
\li{Would you \Em[]stay and take a \Fs[]stand? Would you \Em[]stay with gun in \Fs[]hand?}
\li{\brep\Fs[]They protect the \Bm[]la-\G[]a-\D[]nd\erep\ \Fs[]They protect the \Bm[]land}
\li{Our \G[]history and \D[]victory and \Fs[]legacy we \Bm[]send}
\li{From \G[]scavengers and \D[]invaders those \Fs[]who protect the \Bm[]land \Fs[5]* \G[5]* \Fs[5]* \E[5]}
\li{Those \Fs[]who protect the \Bm[]land\Fs[5]* \G[5]* \Fs[5]* \E[5]* Those \Fs[]who protect\Bm* \Fs[5]* \G[5]* \Fs[5]* \E[5]}
\li{Those \Fs[]who protect the \Bm[]land\Fs[5]* \G[5]* \Fs[5]* \E[5]* Those \Fs[]who protect\Bm* \G* \D* \Fs* \Bm* \G* \D* \Fs}
}

\bridge{
\li{Some were \Bm[]forced \G[]to foreign \D[]lands.\Fs* Some would \Bm[]lay \G[]dead on the \D[]sand\Fs[]}
\li{Would you \Bm[]stay \G[]and take com\D[]mand?\Fs*  Would you \Bm[]stay \G[]with gun in \D[]hand? (With gun in \Fs[]hand)}
}

\outro{
\li{\brep\Fs[]They protect the \Bm[]la-\G[]a-\D[]nd\erep\ \Fs[]They protect the \Bm[]land}
\li{Our \G[]history and \D[]victory and \Fs[]legacy we \Bm[]send}
\li{From \G[]scavengers and \D[]invaders those \Fs[]who protect the \Bm[]land}
\li{Our \G[]history and \D[]victory and \Fs[]legacy we \Bm[]send}
\li{From \G[]scavengers and \D[]invaders those \Fs[]who protect}

\li{Those \Fs[]who protect the \Bm[]land\Fs[5]* \G[5]* \Fs[5]* \E[5]}
\li{Those \Fs[]who protect the \Bm[]land\Fs[5]* \G[5]* \Fs[5]* \E[5]}
\li{Those \Fs[]who protect \Bm* \Fs[5]* \G[5]* \Fs[5]* \E[5]}
\li{Those \Fs[]who protect the \Bm[]land \Fs[5]* \G[5]* \Fs[5]* \E[5]}
\li{Those \Fs[]who protect}
\chli{\brep\Bm \G \D \Fs\erep}
}


\footer{
\ifguitarversion{
' = E|-0-2-0-2-<Akkord>-| \\
}
Das Lied wurde mit dem Krieg um Bergkarabach 2020 zum Anlass geschrieben. Es war zusammen mit \dq Genocidal Humanoidz\dq\ die erste Veröffentlichung von System of a Down nach 15 Jahren Studiopause, die wegen der kreativen Konflikte zwischen den Sängern für immer gesetzt schien. Alle Bandmitglieder haben armenische Wurzeln und sammelten allein auf YouTube über 250.000\$ für armenische Hilfefonds.
}

}
\end{document}