\documentclass[../Liederbuch/LiederbuchGitarristen.tex]{subfiles}
\begin{document}
\song{Punkrocksongtextapparat}{Blutjungs}{4}{Deutsch}{Splatterpop}{
\intro{
\chli{\E[5] \brep\A[5] \D[5] \E[5] \A[5]\erep}
}

\verse{
\li{\A[5]Vor einem Jahr in Marrakesch, auf dem Basar, stand \D[5]ich an eines \E[5]alten Mannes \A[5]Stand.}
\li{Er sagte: \dq\A[5]Hier, mein Freund, hab ich was phantastisches für dich,}
\li{ein \D[5]Schnäppchen das be\E[5]sonders interes\A[5]sant.\dq}
\li{Und er \G[5]zog eine uralte \A[5]Truhe hervor, und er \G[5]sagte, \dq Das ist es, mein \A[5]Sohn!\dq}
\li{Doch es \G[5]lag nur ein klebriger \A[5]Zettel darin, \dq Das sind \F[5]dreißig Jahre Inspira\E[5]tion!\dq}
\li{\ch{}Das ist ein}
}

\chorus{
\li{\A[5]Punkrock\F[5]songtext\C[5]appa\G[5]rat, ein \A[5]Punkrock\F[5]songtext\C[5]auto\G[5]mat.}
\li{Für die \A Nicht-Einge\F[]weihten ist es \C einfach nur ein \G Blatt,}
\li{aber \F vorne drauf steht Saufen \E und hinten Bullen\A[]staat.}
}

\bridge{
\chli{\brep\A[5] \D[5] \E[5] \A[5]\erep}
}

\verse{
\li{\A[5]Für nur zwölftausend Dirham gehört er dir, ein \D[5]Preis, der den \E[5]Käufer be\A[5]schämt.}
\li{Selbstredend schlug ich zu bei dieser Occasion und \D[5]hab mich da\E[5]rob nie ge\A[5]grämt.}
\li{Und \G[5]hört ihr heute irgendwo \A[5]Punkrocksongs mit \G[5]Texten über Bullen und \A[5]Bier,}
\li{\G[5]Scheißstaat, Deutsche Bank, \A[5]Ficken und Oi!, dann \F[5]wisst ihr, das Lied ist von \E[5]mir.}
\li{\ch{}Ich hab den}
}

\refrain

\bridge{
\li{\A[5]* Für die Intellektuellen gibt es dieses Gerät auch als Würfel:}
\chli{\A[5] | \B[5] | \Ds[5] \D[5] | \A[5]}
}

\bridge{
\li{\A[5]Auf Seite Eins steht \dq Saufen!\dq, auf der \F[5]Zweiten \dq Bullensau!\dq,}
\li{auf der \C[5]Dritten \dq Smash the System!\dq, auf der \G[5]Vierten \dq Nazis ra-aus!\dq.}
\li{Auf \A[5]Seite Fünf steht \dq Ficken!\dq{} und für \F[5]Mädchen \dq Girl trifft Boy\dq,}
\li{auf \E[5]Seite Sechs steht selbstverständlich \dq Oi! Oi! Oi (Oi Oi)!\dq{} Das ist ein}
}

\repref{2}

\bridge{
\li{\F[5]* \brep\E[5]Und \G[5]hinten Bullen\A[5]staat\F[5]!\erep \G[5]}
}

\outro{
\chli{\brep\A[5] \D[5] \E[5] \A[5]\erep\ \A[5]}
}
}
\end{document}