\documentclass[../Liederbuch/LiederbuchGitarristen.tex]{subfiles} 
\begin{document}
\song{Rebell}{Die Ärzte}{}{Deutsch}{Punk}{
\verse{
\li{Ich bin da\Am[]gegen, denn ihr seid dafür, ich bin da\F[]gegen, ich bin nicht so wie ihr.}
\li{Ich bin da\Am[]gegen, egal, worum es geht, ich bin da\F[]gegen, weil ihr nichts davon versteht.}
\li{Ich bin da\Am[]gegen, ich sag es noch einmal, ich bin da\F[]gegen, warum ist doch egal.}
\li{Ich bin da\Am[]gegen, auch wenn es euch nicht schmeckt.}
\li{Ich nenn' es \F[]Freiheit, ihr nennt es \G[]Mangel an Respekt.}
}

\chorus{
\li{\C[]Bitte ver\G[]steht mein Ver\Am[]halten \G[]als Zeichen der \F[]Ablehnung,}
\li{mit der ich \Dm[]euch gegen\G[]überstehe.}
\li{\C[]Bitte ver\G[]steht mein Ver\Am[]halten \G[]als Zeichen der \F[]Ablehnung,}
\li{mit der ich \Dm[]euch gegen\G[]überstehen \F[]tu.}
}

\verse{
\li{Ich bin nicht \Am[]blöde, auch wenn Du gern so tust.}
\li{Ich bin nicht \F[]faul, ich hab nur einfach keine Lust.}
\li{Ich bin nicht \Am[]hässlich, ich seh' nur anders aus als Du.}
\li{Du hast ver\F[]loren, du gibst es nur nicht zu.}
\li{Ich bin nicht \Am[]taub, du brauchst nicht so zu schreien.}
\li{Ich bin nicht \F[]blind, ich seh' es nur nicht ein.}
\li{Ich bin nicht \Am[]stumm, ich halte nur den Mund. Was soll ich \F[]sagen? Ich \G[]hab doch keinen Grund.}
}

\refrain

\bridge{
\li{Und \F[]wenn ihr schon da\Dm[]bei seid, dann be\F[]trachtet auch mein \Dm[]Ausseh'n}
\li{als Sym\F[]bol der nicht-I\Dm[]dentifika\G[]tion mit euren \Am[]Werten\ch{Em}.}
}

\bridge{
\li{\Am[]Keiner - \Em[]keiner - \F[]keiner hat das \Dm[]Recht mir zu be\G[]fehlen, was ich zu \Am[]tun hab.}
\li{Wirklich \Em[]niemand, einfach \F[]keiner - das ist \Dm[]ganz allein mei\G[]ne freie Ent\Am[]scheidung.}
}

\verse{
\li{Ich bin nicht \Am[]arm, ich hab was mir gefällt. Ich bin nicht \F[]neidisch auf Dich oder Dein Geld.}
\li{Herzlich will\Am[]kommen in meinem Lebenslauf. Ich bin ganz \F[]ruhig. Warum regst Du Dich denn so auf?}
\li{Wenn Du dann \Am[]durchdrehst und mich wieder verhaust, stellst Du Dir \F[]selber ein Armutszeugnis aus.}
\li{Du kannst mir \Am[]Leid tun, die Wut, sie macht Dich blind.}
\li{Du hast ver\F[]loren, ich \G[]bin nicht mehr Dein Kind.}
}

\outro{
\li{\Am[]Keiner - \Em[]keiner - \F[]keiner hat das \Dm[]Recht mir zu be\G[]fehlen, was ich zu \Am[]tun hab.}
\li{Wirklich \Em[]niemand, einfach \F[]keiner - das ist \Dm[]ganz allein mei\G[]ne freie Ent\Am[]scheidung,}
\li{sowie \Em[]Meinung oder \F[]Kleidung, und die \Dm[]innere und \G[]äußere Er\Am[]scheinung.}
}
}
\end{document}