\documentclass[../Liederbuch/LiederbuchGitarristen.tex]{subfiles}
\begin{document}
\song{Rockpopcoverband}{Das Lumpenpack}{1}{Deutsch}{Liedermacher}{

\verse{
\li{Ich \Bm[]wollte schon immer ein Popstar sein, habe \D[]alles versucht, doch Dieter gab mir ein Nein,}
\li{Heut' bin ich \G[]Sängerin einer \C[]Roc\C[/\B]kpop\A[]co\G[]ver\Bm[]band.}
\li{Wir ham `ne \Bm[]Nebelmaschine und Lichter gekauft, wir ham `nen \D[]Tourbus mit unserem Sticker drauf.}
\li{Ich bin \G[]Sängerin einer \C[]Roc\C[/\B]kpop\A[]co\G[]ver\Bm[]band.}
\li{Ich \Bm[]sing' Helene Fischer Songs, für warmes \D[]Essen und Getränkebons.}
\li{Ich bin \G[]Sängerin einer \C[]Roc\C[/\B]kpop\A[]co\G[]ver\Bm[]band.}
}

\verse{
\li{Ich \Bm[]dreh' ganz frech mein Mikrofon spon\D[]tan in Richtung Publikum.}
\li{Ich bin \G[]Sängerin einer … (\C[]Roc\C[/\B]kpop\A[]co\G[]ver\Bm[]band)}
\li{Nach dem \Bm[]Auftritt sagt man gerne mal: \dq\D[]Besser als das Original.\dq}
\li{Ich bin \G[]Sängerin einer \C[]Roc\C[/\B]kpop\A[]co\G[]ver\Bm[]band.}
\li{Ich unter\Bm[]schreibe auf verschwitzten Shirts von \D[]Manfreds und diversen Jörgs.}
\li{Ich bin \G[]Sängerin einer \C[]Roc\C[/\B]kpop\A[]co\G[]ver\Bm[]band.}
}

\chorus{
\li{Und an \G[]Tagen wie diesen \A[]- fühle ich mich \D[]frei.}
\li{\G[]Applaus ist Applaus, \A[]egal, ob auf eins und auf \D[]drei.}
\li{Und die \G[]Menge macht mit, \A[]stellen sich auf die \D[]Bänke,\D[/\Cs]* \Bm[] }
\li{ich \G[]kann euch nicht hör'\A[]n: Wo sind die \Bm[]Hände?!}
}

\verse{
\li{Meine \Bm[]Hände sind noch in den Taschen, bin zu \D[]nüchtern um schon mitzuklatschen.}
\li{Ich bin \G[]Publikum einer \C[]Roc\C[/\B]kpop\A[]co\G[]ver\Bm[]band.}
\li{Aber \Bm[]nach dem dritten Apfelkorn \D[]drängel' ich mich ganz nach vorn'.}
\li{Ich bin \G[]Publikum einer \C[]Roc\C[/\B]kpop\A[]co\G[]ver\Bm[]band.}
\li{Hier \Bm[]bin ich Mensch - hier darf ich sein, auf dem \D[]Sommerfest von unserem Sportverein.}
\li{Ich bin \G[]Publikum einer \C[]Roc\C[/\B]kpop\A[]co\G[]ver\Bm[]band.}
}

\chorus{
\li{Und an \G[]Tagen wie diesen \A[]- fühle ich mich \D[]gut.}
\li{Ich \G[]hüpfe im Takt\A[], hab den Rhythmus im \D[]Blut!}
\li{Die \G[]Heidi guckt so lieb\A[], ich tanze \D[]Discofox \D[/\Cs]mit \Bm[]ihr,}
\li{\G[]später hinter dem \A[]Klowagen dankt sie es \Bm[]mir.}
}

\verse{
\li{Ein \Bm[]Typ guckt schief – was willst'n du?! \D[]Manfred hält und Jörg tritt zu.}
\li{Das tut das \G[]Publikum einer \C[]Roc\C[/\B]kpop\A[]co\G[]ver\Bm[]band.}
\li{Ge\Bm[]fällt mir wirklich richtig hier! Ich \D[]brüll: \dq Ich will ein Kind von dir!\dq}
\li{Das ruft das \G[]Publikum einer \C[]Roc\C[/\B]kpop\A[]co\G[]ver\Bm[]band.}
\li{Das \Bm[]Englisch wird mir echt zu viel! Die \D[]soll'n was von den Onkelz spiel'n.}
\li{Das will das \G[]Publikum einer \C[]Roc\C[/\B]kpop\A[]co\G[]ver\Bm[]band.}
}

\chorus{
\li{Und \G[]egal ob am \A[]1. Mai oder an Faschings\D[]dienstag,}
\li{ich \G[]werd' das Gefühl nicht \A[]los, dass ihr euch ver\D[]dient habt.}
\li{Und an \G[]all' diesen Tagen \A[]- schäme ich mich \D[]fremd,\D[/\Cs]* \Bm[]}
\li{Doch ich \G[]brauche die Kohle, ich \A[]bin Gitarrist einer \C[]Rock - \A[]pop - \C[]co - \A[]ver - \D[]band.}
}

}
\end{document}