\documentclass[../Liederbuch/LiederbuchGitarristen.tex]{subfiles} 
\begin{document}
\song{Spaniens Himmel}{Paul Dessau}{}{Deutsch}{}{
\verse{
\li{Spaniens\ch{(} \G[]Himmel \D[)]breitet seine\ch{(} \G[]Sterne \D[)]über\ch{(} \G[]unsre \D[)]Schützengräben \G[]aus.}
\li{Und der\ch{(} \D[]Morgen \D[7)]leuchtet aus der\ch{(} \G[]Ferne, \A[)]bald geht\ch{(} \D[]es zu \A[)]neuem Kampf hi\D[]naus.}
}

\chorus{
\li{Die\ch{(} \G[]Hei\C[)]mat ist \G[]weit (so weit), doch \D[]wir sind b\ch{(}e\G[]reit (ja bereit).}
\li{\G[7)]Wir \C[]kämpfen und wir siegen für \G[]dich (für Spanien): \D[]Frei\G[]heit!}
}

\verse{
\li{Dem F\ch{(}a\G[]schisten \D[)]werden wir nicht\ch{(} \G[]weichen, \D[)]schickt er\ch{(} \G[]auch die \D[)]Kugeln hage\G[]ldicht.}
\li{Mit uns\ch{(} \D[]stehn Kame\D[7)]raden ohn\ch{(}e\G[]gleichen, \A[)]und ein\ch{(} \D[]Rückwärts \A[)]gibt es für uns \D[]nicht.}
}

\refrain

\verse{
\li{Rührt die\ch{(} \G[]Trommel! \D[)]Fällt die Baj\ch{(}o\G[]nette! \D[)]Vorwärts\ch{(} \G[]Marsch, der \D[)]Sieg ist unser \G[]Lohn.}
\li{Mit der\ch{(} \D[]Freiheits\D[7)]fahne brecht die\ch{(} \G[]Kette, \A[)]auf zum\ch{(} \D[]Kampf, das \A[)]Thälmann-Batail\D[]lon.}
}

\refrain

\footer{Das Lied entstand angesichts des Spanischen Bürgerkriegs (1936-1939). Das Thälmann-Bataillon (benannt nach Ernst Thälmann, Vorsitzender der KPD) war ein Bataillon deutscher Kommunisten, die in den Internationalen Brigaden für die spanische Republik kämpften. Auch deutsche Faschisten warem am Bürgerkrieg beteiligt und unterstützten Franco.}
}
\end{document}