\documentclass[../Liederbuch/LiederbuchGitarristen.tex]{subfiles} 
\begin{document}
\song{Suizid}{Blutjungs}{}{Deutsch}{Splatterpop}{
\intro{
\chli{\Am \C \Dm \Dm}
}

\verse{
\li{Es ist \Am[]wieder so ein Morgen, \C[]wieder so ein Tag,}
\li{der mir \Dm[]sagt, dass ich dieses Leben eigentlich nicht mag.}
\li{Diese \Am[]Tage enden tragisch, diese \C[]Tage enden grau}
\li{und \Dm[]niemals in den Armen einer wundervollen Frau.}
}

\verse{
\li{Wenn ich \Am[]morgen früh besoffen im \C[]Rinnstein lieg',}
\li{wird mir \Dm[]zwar der Schädel platzen, doch mir bleibt ein kleiner Sieg:}
\li{Ich hab' \Am[]wieder ein paar Stunden, \C[]wieder eine Nacht}
\li{\Am[]ohne mich zu töten herumgebracht.}
}

\chorus{
\li{Sui\Am[]zid ist der Weg nach \C[]draußen, Sui\Dm[]zid ist der Weg ans Licht.}
\li{Sui\Am[]zid ist der Weg ohne \C[]Quittung und Beleg \Dm[]oder nicht, oder nicht?}
}

\bridge{
\li{Sui\Am[]zid \C* \Dm}
}

\verse{
\li{Ich \Am[]nehme drei Tabletten, eine \C[]Flasche Gordon dry,}
\li{dann \Dm[]lass ich mir die Wanne voll und fliege nach Hawaii.}
\li{Ich \Am[]treibe ins Delirium in \C[]himmelblauen Fliesen,}
\li{ich \Dm[]werd' mir eine Sechserpackung Hefeweizen schießen.}
}

\verse{
\li{Meine \Am[]Depression wird schlimmer, mein \C[]Wasser kalt,}
\li{meine \Dm[]Wanne riecht nach Fichtenharz und Mageninhalt.}
\li{Meine \Am[]Haut ist verschrumpelt, mein \C[]Kopf ist schwer,}
\li{ich \Dm[]mach' mir noch ein Bier auf und dann putz ich mein Gewehr.}
}

\repref{2}

\bridge{
\li{Sui\Am[]zid \C* \Dm}
}

\chorus{
\li{Suizid, Sui\Am[]zid ist der Weg nach \C[]draußen, Sui\Dm[]zid ist der Weg ans Licht.}
\li{Sui\Am[]zid ist der Weg ohne \C[]Quittung und Beleg \Am[]für die Reisenden mit leichtem Gepäck.}
}

\chorus{
\li{Suizid, Sui\Am[]zid ist der Weg nach \C[]draußen, Sui\Dm[]zid ist der Weg ans Licht.}
\li{Sui\Am[]zid ist der Weg ohne \C[]Quittung und Beleg Sui\Dm[]zid - Suizid - Suizid}
}
}
\end{document}