\documentclass[../Liederbuch/LiederbuchGitarristen.tex]{subfiles}
\begin{document}
\song{Teppichmesser}{Blutjungs}{}{Deutsch}{Splatterpop}{

\verse{
\li{\Gm[]Ich traf eine junge Dame, \Bb[]sie war fürstlich angetan.}
\li{\F[]Als der Morgen dräute, \C[]hab ich sie nach Haus gefahren.}
\li{\Gm[]In ihrer kleinen Wohnung \Bb[]ward die Stimmung liederlich:}
\li{\F[]Sie hat sich ausgezogen, \C[]also tat auch ich.}
}

\bridge{
\li{\Bb[]Als sie vor mir stand, entbunden von Gewand,}
\li{\F[]stutzte ich vor dem was ich auf \C[]ihrem Körper fand... sie sagte:}
}

\chorus{
\li{\Gm[]Das da ist vom Teppichmesser, \Bb[]das da ist vom Küchenbeil}
\li{\F[]Das da ist vom Teppichmesser, \C[]das da wird nie wieder heil}
\li{\Gm[]Das da ist vom Teppichmesser, \Bb[]das da geht bis über'n Bauch}
\li{\F[]Das da ist vom Teppichmesser, \C[]das daneben auch}
}

\bridge{
\chli{\brep \Gm \Bb \F \C \erep {} \Gm}
}

\verse{
\li{\Gm[]Nachts betrunken in der Kneipe, \Bb[]eine Dame war noch da.}
\li{\F[]Kommunikation war \C[]leider nicht mehr durchführbar.}
\li{\Gm[]Auf der Herrentoilette, \Bb[]Hände, Zunge, Wirbelwind.}
\li{\F[]Auf ihren Armen lagen \C[]so viel Schorf und Grind.}
}

\bridge{
\li{\Gm[]Ich erschreckte mich, doch \Bb[]sie sprach \dq Fürcht Dich nicht\dq}
\li{\F[]Als sie ihren Blusenärmel \C[]sanft nach oben strich... sie sagte:}
}

\refrain

\bridge{
\li{Oh Che\Gm[]rie, leg doch das \D[]Messer weg.}
\li{Oh Che\D[]rie, lass doch das \Gm[]Essbesteck.}
\li{Sag mir \Gm[]wie, schneid ich denn \Cm[]jetzt mein Steak?}
\li{Oh Che\D[]rie, \Cm[]leg das Messer \Gm[]weg.\F* \Gm}
}

\refrain

\outro{
\li{\Gm[]Das da ist vom Teppichmesser\Bb}
\li{\F[]Das da ist vom Küchenbeil\C}
\li{\Gm[]Das da ist vom Teppichmesser\Bb}
\li{\F[]* \C[]Das daneben auch\Gm}
}

}
\end{document}