\documentclass[../Liederbuch/LiederbuchGitarristen.tex]{subfiles} 
\begin{document}
\song{Türen}{Monsters of Liedermaching}{}{Deutsch}{Liedermacher}{

\verse{
\li{\A[]Es gibt so viele Songs die handeln von \Bm[]diversen Tieren}
\li{\E[]oder vom Besaufen oder \A[]Hasch legalisieren.}
\li{\A[]Höchste Zeit jetzt auch einmal ein \Bm[]Lied zu präsentieren}
\li{\E[]über meine Leidenschaft - mein Steckenpferd sind \A[]Türen.}
}

\bridge{
\li{\dq\Bm[]Türen?\dq, wird sich jetzt so mancher von euch sicher fragen,}
\li{\dq\A[]hat der Totte wieder mal den Wodka nicht vertragen?\dq}
\li{Auch \Bm[]wenn ihr denkt ich sollte 'nen Psychiater konsultieren,}
\li{\E[]Leute meine Leidenschaft sind nun mal eben Türen.}
}

\verse{
\li{\A[]Türen gibts oh Mann oh Mann so \Bm[]viele noch und nöcher,}
\li{das \E[]hat auch einen Sinn, sonst gäb's ja \A[]höchstens Mauerlöcher.}
\li{\A[]Türen sind so toll, denn wenn ich \Bm[]es recht überlege}
\li{\E[]öffnen sie dir, öffnest du sie, immer neue \A[]Wege.}
}

\bridge{
\li{\Bm[]Türen kannst du aufmachen, dann lässt du jemand rein,}
\li{\A[]doch lässt du sei zu, heißt das für den andern: \dq Nein\dq.}
\li{\Bm[]Fensterfetischisten werden mich wohl nie verstehen,}
\li{doch \E[]Fenster sind auch Türen, nur kann man durch sie auch sehen.}
}

\chorus{
\li{\A[]Türen, Leute, Türen! Meine \Fsm[]Leidenschaft sind Türen.}
\li{Ich \D[]liebe Türen von der Klinke \E[]bis zu den Scharnieren.}
\li{\A[]egal, aus welchem Material - ich \Fsm[]liebe nun mal Türen,}
\li{\D[]sofern sie funktionieren und wenn \E[]nicht, kann man sie schmieren.}
}

\verse{
\li{\A[]Schon als Kind bemerkte ich, meine \Bm[]Leidenschaft sind Türen.}
\li{Ich \E[]konnte mich alsbald für nichts \A[]mehr sonst interessieren.}
\li{Ich \A[]sah zum Beispiel Western, wie den \dq\Bm[]Ölprinz\dq{} und \dq High noon\dq}
\li{\E[]einzig und allein wegen der Schwingtüren vom \A[]Saloon.}
}

\bridge{
\li{Auch \Bm[]bei IKEA spielte ich nie im Kinderparadies}
\li{weil \A[]ich nicht mal unter Geschrei die Drehtüren verließ.}
\li{In der \Bm[]Schule war ich schlecht doch ich konnte nichts dafür,}
\li{ich \E[]baute dauernd Mist denn dann durfte ich vor die Tür.}
}

\verse{
\li{Und \A[]in der Pubertät bekam ich \Bm[]meinen ersten Ständer}
\li{beim \E[]öffnen all der Türchen von mei\A[]nem Adventskalender.}
\li{\A[]Musik war nie so meine Sache, \Bm[]wollte ich nur selten hören,}
\li{\E[]einzig inspirieren konnten mich nur Over-\A[]türen.}
}

\bridge{
\li{\Bm[]Später dachte ich daran Architektur zu studieren,}
\li{doch \A[]lies ich's, denn ich durft eh nicht über Türen promovieren.}
\li{\Bm[]Liedermacher wollt ich nie sein, ich wollt dafür eher}
\li{\E[]eine Arbeit als Tyrann, gern noch als Türsteher.}
}

\refrain

\verse{
\li{\A[]Tja, heut bin ich Liedermacher \Bm[]- so läufts im Leben.}
\li{\E[]wer schafft schon sein Traumziel? Man trifft \A[]immer knapp daneben.}
\li{Ich \A[]hab mich damit abgefunden, es \Bm[]tut nur manchmal weh,}
\li{\E[]wenn ich so zuhaus allein auf die WC Tür \A[]seh.}
}

\bridge{
\li{\Bm[]Frau hab ich auch keine, weil mir jede furchtbar grollte,}
\li{\A[]dass ich niemals Sex, sondern nur Türen aufhalten wollte.}
\li{So \Bm[]bleibt mir nichts als ganz allein durch mein Leben zu pirschen.}
\li{\E[]Irgendwo gibt's auf der Welt für mich ein Hintertürchen.}
}

\verse{
\li{\A[]So mach ich Musik und ich \Bm[]spar mein Geld dabei}
\li{\E[]für nen ausgedehnten Urlaub \A[]in der Türkei.}
\li{\A[]Friste so mein Leben ohne \Bm[]jedwede Allüren,}
\li{\E[]sparsam und fugal bei Wasser, Brot und Konfi\A[]türen.}
}

\bridge{
\li{\Bm[]Also Leute macht's mal gut, wir sehn uns im Gerangel,}
\li{\A[]könn' ja ein paar Worte wechseln zwischen Tür und Angel.}
\li{\Bm[]Sollte das nicht klappen, tja, dann hoff ich wir}
\li{\E[]sehen uns mal irgendwann beim Tag der offnen Tür.}
}

\refrain
}
\end{document}