\documentclass[../Liederbuch/LiederbuchGitarristen.tex]{subfiles} 
\begin{document}
\song{Über den Wolken}{Reinhard Mey}{}{Deutsch}{Liedermacher}{
\verse{
\li{\G[]Wind Nord-Ost Startbahn null-\Am[]drei,}
\li{\D[]bis hier hör' ich die Mo\G[]toren.}
\li{\G[]Wie ein Pfeil zieht sie vor\Am[]bei,}
\li{\D[]und es dröhnt in meinen \G[]Ohren.}
\li{\G[]Und der nasse Asphalt \Am[]bebt,}
\li{\D[]wie ein Schleier staubt der \G[]Regen}
\li{\G[]bis sie abhebt und sie \Am[]schwebt}
\li{\D[]der Sonne ent\G[]gegen.}
}

\chorus{
\li{\G[]Über den \C[]Wolken \D[]muss die Freiheit wohl \G[]grenzenlos sein.}
\li{\Em[]Alle Ängste, alle \Am[]Sorgen, sagt man, \D[]blieben darunter ver\G[]borgen, und dann}
\li{\C[]würde alles, was uns groß und \G[]wichtig erscheint, \D[]plötzlich nichtig und \G[]klein.}
}

\verse{
\li{\G[]Ich seh' ihr noch lange \Am[]nach,}
\li{\D[]seh' sie die Wolken er\G[]klimmen.}
\li{\G[]Bis die Lichter nach und \Am[]nach,}
\li{\D[]ganz im Regengrau ver\G[]schwimmen.}
\li{\G[]Meine Augen haben \Am[]schon}
\li{\D[]jenen winz'gen Punkt ver\G[]loren,}
\li{\G[]nur von fern klingt mono\Am[]ton}
\li{\D[]das Summen der Mo\G[]toren.}
}

\refrain

\verse{
\li{\G[]Dann ist alle still, ich \Am[]geh',}
\li{\D[]Regen durchdringt meine \G[]Jacke.}
\li{\G[]Irgendjemand kocht Kaf\Am[]fee}
\li{\D[]in der Luftaufsichtsba\G[]racke.}
\li{\G[]In den Pfützen schwimmt Ben\Am[]zin,}
\li{\D[]schillernd wie ein Regen\G[]bogen.}
\li{\G[]Wolken spiegeln sich da\Am[]rin.}
\li{\D[]Ich wär' gerne mitge\G[]flogen.}
}

\repref{2}
}
\end{document}