\documentclass[../Liederbuch/LiederbuchGitarristen.tex]{subfiles} 
\begin{document}
\song{Unter den Toren}{Olka (Erich Scholz)}{}{Deutsch}{Mittelalterlich}{
\chorus{
\li{\brep \G[]Hei \D[]ho ein \G[]Feuerlein \D[]brennt, \Em[]kalt ist die \B[7]Nacht für Gen\Em[]darmen.\erep}
}

\verse{
\li{\Em[]Unter den Toren, im \D[]Schatten der Stadt,}
\li{schläft man \C[]gut, wenn man sonst keine \B[7]Schlafstelle hat.}
\li{\Em[]Keiner, der \D[]fragt nach Wo\G[]her und Wo\Am[]hin,}
\li{und \Em[]kalt ist die \B[7]Nacht für Gen\Em[]darmen.}
}

\refrain

\verse{
\li{\Em[]Silberne Löffel und \D[]Ketten im Sack,}
\li{legst du \C[]besser beim Schlafen dir \B[7]unters Genack.}
\li{\Em[]Zeig nichts und \D[]sag nichts, die \G[]Messer sind \Am[]stumm,}
\li{und \Em[]kalt ist die \B[7]Nacht für Gen\Em[]darmen.}
}

\refrain

\verse{
\li{\Em[]Greif nach der Flasche, doch \D[]trink nicht zu viel,}
\li{deine \C[]Würfel sind gut, aber \B[7]falsch ist das Spiel.}
\li{\Em[]Guck in die \D[]Asche und \G[]schau lieber \Am[]zu,}
\li{denn \Em[]kalt ist die \B[7]Nacht für Gen\Em[]darmen.}
}

\refrain

\verse{
\li{\Em[]Rückt dir die freundliche \D[]Schwester zu nah}
\li{Das ist \C[]nur für die Wärme mal \B[7]hier und mal da}
\li{\Em[]Keiner im \D[]Dunkeln ver\G[]liert sein Ge\Am[]sicht}
\li{denn \Em[]kalt ist die \B[7]Nacht für Gen\Em[]darmen.}
}

\refrain

\verse{
\li{\Em[]Geh mit der Nacht, eh der \D[]Frühnebel steigt,}
\li{nur das \C[]Feuer brennt stumm und das \B[7]Steinpflaster schweigt.}
\li{\Em[]Lass nichts zu\D[]rück und ver\G[]giss, was du \Am[]sahst,}
\li{denn die \Em[]Sonne bringt \B[7]bald die Gen\Em[]darmen.}
}

\chorus{
\li{\brep \G[]Hei \D[]ho, das \G[]Feuer ist \D[]aus, \Em[]bald kommen \B[7]die Gen\Em[]darmen.\erep}
}
}
\end{document}