\documentclass[../Liederbuch/LiederbuchGitarristen.tex]{subfiles} 
\begin{document}
\song{Vårvindar friska}{T:Julia Nyberg M:trad. schwedisch}{}{Schwedisch}{Bündisch/Pfadfinderlied}{
\verse{
\li{\Em[]Vårvindar friska leka och hviska, \B[7]lunderna kring, likt \Em[]älskande par.}
\li{\Em[]Strömmarne ila, finna ej hvila \B[7]Förr'n ner i djupet\ch{(} \Em[]störtvågen \B[7)]far.}
\li{\G[]Klaga, mitt hjärta, \D[]klaga, o, hör: \Em[]Vallhornets klang bland \B[7]klipporna dör.}
\li{\Em[]Strömkarlen spelar, sorgerna delar, \B[7]vakan kring berg och \Em[]dal.}
}

\verse{
\li{\Em[]Hjertat vill brista, ack, när den sista \B[7]gången jag hörde \Em[]kärlekens röst:}
\li{\Em[]Avskedets plåga, ögonens låga, \B[7]mun emot mun vid\ch{(} \Em[]klappande \B[7)]bröst!}
\li{\G[]Fjälldalen stod i \D[]blomstrande skrud, \Em[]trasten slog drill på \B[7]drill för sin brud.}
\li{\Em[]Strömkarlen spelte, sorgerna delte, \B[7]suckande, berg och \Em[]dal.}
}

\verse{
\li{\Em[]Natten så fager, \D[]ljus som en dager, \B[7]göt öfver skog och \Em[]bölja sin glans.}
\li{\Em[]Elfvornas vingar, glänsande ringar, \B[7]slöto kring ängens\ch{(} \Em[]tufva i \B[7)]dans.}
\li{\G[]Suckande hjertan, \D[]suckande lund, \Em[]smekande ord och \B[7]saligt förbund.}
\li{\Em[]Strömkarlen spelte, sorgerna delte, \B[7]vakan kring berg och \Em[]dal.}
}

\verse{
\li{\Em[]Ack, att vid polen, \D[]midsommarsolen, \B[7]tusende år bort\Em[]fovit så sällt.}
\li{\Em[]Hastigt hvem kallar? Krigsbudet skaller. \B[7]Fjerran ifrån: \dq Till\ch{(} \Em[]vapen!\dq{} så \B[7)]gällt.}
\li{\G[]Nu ver ej tid hos \D[]flickan att bo, \Em[]löftet han gaf om \B[7]kärlek och tro.}
\li{\Em[]Strömkarlen spelte, sorgerna delte, \B[7]suckande, berg och \Em[]dal.}
}

\verse{
\li{\Em[]Hurtigt på slätten, \D[]med bajonetten, \B[7]snabb som en ren, han \Em[]ilade ned.}
\li{\Em[]Der, ibland fanor, flygande svanor, \B[7]klingande spel, i\ch{(} \Em[]blixtrande \B[7)]led.}
\li{\G[]Rag som en tall, han \D[]höjde sig opp, \Em[]såg jag hans bild vid \B[7]tårarnas lopp.}
\li{\Em[]Strömkarlen spelte, sorgerna delte, \B[7]suckande, berg och \Em[]dal.}
}

\verse{
\li{\Em[]Snart han marchera, \D[]komm aldrig mera, \B[7]åter till hemmets \Em[]brudliga tjäll.}
\li{\Em[]När af min modig, vålnaden bloden, \B[7]sväfvar på vesterns\ch{(} \Em[]rodnande \B[7)]fjäll.}
\li{\G[]Klaga, mitt hjärta, \D[]klaga, o, hör: \Em[]Vallhornets klang bland \B[7]klipporna dör.}
\li{\Em[]Strömkarlen spelar, sorgerna delar, \B[7]vakan kring berg och \Em[]dal.}
}
}
\end{document}