\documentclass[../Liederbuch/LiederbuchGitarristen.tex]{subfiles}
\begin{document}
\song{Verschossen in die Blutjungs}{Blutjungs}{}{Deutsch}{Splatterpop}{

\intro{
\chli{A cappella}
}

\verse{
\li{Mama gib mir 15 Mark und keinen guten Rat,}
\li{die gottverfluchten Blutjungs sind zurück in unserer Stadt.}
\li{Ich brauch noch eine Katze und ein Beil wär' nicht verkehrt,}
\li{denn ich gehe heute Abend auf ein Splatterpopkonzert.}
\li{Okay Familie, ich muss gehen, denn es ist spät}
\li{Sagt mal, liegt in der Garage noch das Bolzensetzgerät?}
}

\chorus{
\li{Steht der Mond am Firmament, denke ich an diese Band}
\li{Dringt die Nacht durch meine Tür, träum ich von den süßen Vier}
\li{Sie sind jung, singen hell, wirken intellektuell}
\li{Mama sei so lieb nimm hin, dass ich verschossen in die Blutjungs bin}
\li{Mama - verschossen in die Blutjungs, Mama - verschossen in die Blutjungs}
}

\verse{
\li{Mama gib mir 15 Mark und schau nicht so verstört,}
\li{all die anderen Nachwuchsschlampen dürfen auch auf das Konzert.}
\li{Kann ich den Wagen haben auch wenn ich erst 14 bin}
\li{und gibst du mir 'nen Zehner für Gras - ähm, für Benzin!}
\li{Klopft morgen an mein Zimmer, kommt nicht einfach rein,}
\li{denn einen von den Typen lad' ich sicher zu mir ein.}
}

\refrain

\verse{
\li{Mama lass das Licht gedimmt, schließ die Jalousien}
\li{Und bring mir noch beim Rausgehen eine Schachtel Aspirin.}
\li{Wo sind meine Klamotten, was zur Hölle ist passiert?}
\li{Oder war ich etwa immer schon am Busen tätowiert?}
\li{Ich hab Tränen in den Augen, mein gebroch'ner Fuß tut weh}
\li{Doch zum Glück liegt auf dem Nachttischschrank die Blutjungs CD.}
}

\chorus{
\li{Steht der Mond am Firmament denke ich an diese Band}
\li{Dringt die Nacht durch meine Tür träum ich von den süßen Vier}
\li{Sie sind jung, kommen schnell, wirken homosexuell}
\li{Mama sei so lieb nimm hin, dass ich verschossen in die Blutjungs bin}
\li{\brep Mama - verschossen in die Blutjungs, Mama - verschossen in die Blutjungs\erep\ bin}
}

}
\end{document}