\documentclass[../Liederbuch/LiederbuchGitarristen.tex]{subfiles} 
\begin{document}
\song{Vom Barette schwankt die Feder}{trad.}{}{Deutsch}{Mittelalterlich}{
\verse{
\li{\E[]Vom Barette schwankt die Feder, \B[7]wiegt und biegt im Winde sich,}
\li{\A[]unser Wams von Büffelleder ist zerfetzt von Hieb und Stich.}
\li{\brep\E[]Stich und Hieb, \A[]und ein \B[7]Lieb \E[]muss ein, ja muss ein Landsknecht \A[]ha-a-\B[7]a-a-\E[]ben.\erep}
}

\verse{
\li{\E[]Ruhm und Beute zu gewinnen, \B[7]zieh'n wir mutig in die Schlacht,}
\li{\A[]einmal müssen wir von hinnen, hurtig drum bei Tag und Nacht.}
\li{\brep Bei \E[]Nacht und Tag, \A[]was er \B[7]mag \E[]muss ein, ja muss ein Landsknecht \A[]ha-a-\B[7]a-a-\E[]ben.\erep}
}

\verse{
\li{\E[]Unsere Linke auf dem Schwerte, \B[7]in der Rechten einen Spieß,}
\li{\A[]kämpfen wir so weit die Erde, bald für das und bald für dies.}
\li{\brep\E[]Dies und das, \A[]Suff und \B[7]Fraß \E[]muss ein, ja muss ein Landsknecht \A[]ha-a-\B[7]a-a-\E[]ben.\erep}
}

\verse{
\li{\E[]Landsknechtsleben, lustig Leben, \B[7]in der Schenk' bei Tag und Nacht,}
\li{\A[]sitzt ein fader Kerl daneben, der nicht singt und der nicht lacht.}
\li{\brep\E[]Schmeißt ihn raus, \A[]reines \B[7]Haus \E[]muss ein, ja muss ein Landsknecht \A[]ha-a-\B[7]a-a-\E[]ben.\erep}
}

\verse{
\li{\E[]Haben wir kein seid'nes Bette, \B[7]schlafen wir in uns'rem Zelt,}
\li{\A[]tags wir laufen um die Wette, mit der Sonne um die Welt.}
\li{\brep Ja, \E[]um die Welt, \A[]Gut und \B[7]Geld \E[]muss ein, ja muss ein Landsknecht \A[]ha-a-\B[7]a-a-\E[]ben.\erep}
}

\verse{
\li{\E[]Sollten wir einst liegen bleiben, \B[7]in der blutdurchtränkten Schlacht,}
\li{\A[]sollt ihr uns ein Kreuzlein schreiben, über'm tiefen dunklen Schacht.}
\li{\brep Mit \E[]Trommelspiel und \A[]Pfeifen \B[7]viel, \E[]sollt ihr, ja sollt ihr mich be\A[]gra-a-\B[7]a-a-\E[]ben.\erep}
}
}
\end{document}