\documentclass[../Liederbuch/LiederbuchGitarristen.tex]{subfiles} 
\begin{document}
\song{Von guten Mächten treu und still umgeben}{T:Dietrich Bonhoeffer M:Siefried Fietz}{}{Deutsch}{Kirchenlied}{
\verse{
\li{Von \C guten Mächten \G treu und still um\Am[]geben, be\F[]hütet und ge\Em[]tröstet wunder\Dm[]bar\G,}
\li{so \C will ich diese \G Tage mit euch \Am leben, und \F mit euch gehen\ch{(} \C in ein \G[)]neues \C Jahr.}
}

\chorus{
\li{Von \C guten Mächten \G wunderbar ge\Am[]borgen\C}
\li{erwaten \F wir getrost, \Dm was kommen \G mag.}
\li{Gott \C ist mit uns am \G Abend und am \Am Morgen\C}
\li{und \Dm ganz gewiss an \F jedem neuen \C Tag.}
}

\verse{
\li{Noch \C will das Alte \G unser Herzen \Am quälen, noch \F drückt uns böser \Em Tage schwere \Dm Last\G,}
\li{Achh \C Herr, gib unsern \G aufgescheuchten \Am Seelen das \F Heil für das du\ch{(} \C uns be\G[)]weitet \C hast.}
}

\refrain

\verse{
\li{Und \C reichst du uns den \G schweren Kelch, den \Am bittern - des \F Leids, gefüllt bis \Em an den höchsten \Dm Rand\G,}
\li{so \C nehmen wir ihn \G dankbar ohne \Am Zittern - aus \F deiner guten\ch{(} \C und ge\G[)]liebten \C Hand.}
}

\refrain

\verse{
\li{Doch \C willst du uns noch \G einmal Freude \Am schenken, an \F dieser Welt und \Em ihrer Sonne \Dm Glanz\G,}
\li{dann \C woll'n wir des Ver\G[]gangenen ge\Am[]denken und \F dann gehört dir\ch{(} \C unser \G[)]Leben \C ganz.}
}

\refrain

\verse{
\li{Lass \C warm und still die \G Kerzen heute \Am flammen, die \F du in uns're \Em Dunkelheit ge\Dm[]bracht\G.}
\li{Führ, \C wenn es sein kann, \G wieder uns zu\Am[]sammen. Wir \F wissen es, dein\ch{(} \C Licht scheint \G[)]in der \C Nacht.}
}

\refrain

\verse{
\li{Wenn \C sich die Stille \G nun tief um uns \Am breitet, so \F lass uns hören \Em jenen vollen \Dm Klang\G}
\li{der \C Welt, die unsicht\G[]bar sich um uns \Am weitet, all \F deiner Kinder\ch{(} \C hohen \G[)]Lobge\C[]sang.}
}

\refrain
}
\end{document}