\documentclass[../Liederbuch/LiederbuchGitarristen.tex]{subfiles}
\begin{document}
\song{Wenn ich ein Einhorn wär}{Bioholz}{}{Deutsch}{}{

\intro{
\chli{\brep \D \G \A \erep}
}

\verse{
\li{\D[]Mein Alltag ist kalt und grau,}
\li{\A[]Mensch sein hängt mir zum Halse raus.}
\li{\C[]Ich wär' so viel lieber ein \G[]Tier,}
\li{\D[]doch ich könnte nicht jedes sein.}
\li{Nein, \A[]eigentlich fällt mir nur eines ein,}
\li{\C[]eines, das fliegen kann und \G[]wird.}
}

\chorus{
\li{\D[]Wenn ich ein Einhorn \C[]wär',}
\li{dann wär' mein Leben unge\G[]fähr}
\li{so actionreich wie ein \A[]Film von Michael Bay.}
\li{\D[]Wenn ich ein Einhorn \C[]wär',}
\li{dann wär' ich so viel glücklich\G[]er.}
\li{Ich würd' auf Regenbogen \A[]reiten und alles von oben \D[]sehen.}
\li{\G[]Und alles von \A[]oben \D[]sehen.}
}

\bridge{
\chli{\D \G \A}
}

\verse{
\li{\D[]Wär' bei den Mädels ganz weit \A[]vorn,}
\li{wär' ich mit einem Horn ge\C[]bor'n,}
\li{ich wäre Playboy Number \G[]One.}
\li{\D[]Schluss jetzt mit dem Alltagstrott!}
\li{Ich \A[]frag einfach den lieben Gott,}
\li{\C[]ob ich nicht jetzt gleich ein Einhorn \G[]seien kann}
}

\chorus{
\li{\D[]Wenn ich ein Einhorn \C[]wär',}
\li{dann hätte die Welt noch viel \G[]mehr}
\li{glitzernden Charme und rosa-\A[]rote Eleganz.}
\li{\D[]Wenn ich ein Einhorn \C[]wär',}
\li{mir schauten alle hinter\G[]her}
\li{bei meinem vierbeinigen \A[]Regenbogenausdrucks\D[]tanz.}
}

\footer{
Du hast noch nie etwas von \dq Bioholz\dq\ gehört, dann gehörst du wohl nicht zu den Stamm-Zuschauern des Neo Magazin Royal. Dort wurde das Lied \dq Wenn ich ein Einhorn wär\dq\ in der Kategorie \dq Prism is a dancer\dq\ ausgegraben. Vorgestellt wurde es mit einem Video, in dem Sänger der Band während des Auftritts den Text seines eigenen Liedes vergaß. Anschließend wurde das Lied feat. Jan Böhmermann in der Sendung aufgeführt.
}

}
\end{document}