\documentclass[../Liederbuch/LiederbuchGitarristen.tex]{subfiles} 
\begin{document}
\song{Westerland}{Die Ärzte}{}{Deutsch}{Punk}{
\intro{
\chli{\G \D \Em \C \rep{4}}
}

\verse{
\li{\G[]Jeden Tag sitz' ich am Wannsee, und ich hör den Wellen \D[]zu.}
\li{\G[]Ich lieg' hier auf meinem Handtuch, doch ich finde keine \D[]Ruh.}
\li{\C[]Diese eine Liebe wird \Em[]nie zu Ende geh'n, \C[]wann werd' ich sie \D[]wiedersehen?}
}

\verse{
\li{\G[]Manchmal schließe ich die Augen, stell mir vor ich sitz' am \D[]Meer.}
\li{\G[]Dann denk ich an diese Insel, und mein Herz, das wird so \D[]schwer.}
\li{\C[]Diese eine Liebe wird \Em[]nie zu Ende gehn', \C[]wann werd' ich sie \D[]wiedersehen?}
}

\chorus{
\li{\G[]Oh, ich \D[]hab solche \Em[]Sehnsucht\D[], \C* \G[]ich ver\D[]liere den Ver\Em[]stand\D[]. \C}
\li{\G[]Ich will \D[]wieder an die \Em[]Nordsee\D[], \C* \Am[]ich will zu\C[]rück nach \D[]Wester\G[]land.}
}

\verse{
\li{\G[]Wie oft stand ich schon am Ufer - wie oft sprang ich in die \D[]Spree?}
\li{\G[]Wie oft mussten sie mich retten, damit ich nicht unter\D[]geh'?}
\li{\C[]Diese eine Liebe wird \Em[]nie zu Ende geh'n, \C[]wann werd' ich sie \D[]wiedersehen?}
}

\refrain

\bridge{
\li{Es \F[]ist zwar etwas teurer, dafür \G[]ist man unter sich;}
\li{und \F[]ich weiß, jeder zweite hier ist ge\Em[]nauso blöd wie \G[]ich.\D* \C}
}

\refrain

\outro{
\li{\G[]Oh, ich \D[]hab solche \Em[]Sehnsucht\D[], \C* \G[]ich ver\D[]liere den Ver\Em[]stand\D[]. \C}
\li{\G[]Ich will \D[]wieder an die \Em[]Nordsee\D[], \C}
\li{\Am[]ich will zu\Bm[]rück - \C[]ich will zu\D[]rück - \Am[]ich will zu\Bm[]rück -}
\li{ich \C[]will zurück nach \D[]Wester\G[]land!}
}

\verse{
\li{\G[]Neulich sind wir da gewesen, die Jungs von Greenpeace hatten \D[]Recht,}
\li{\G[]denn das Meer stank ziemlich übel, und uns wurde ziemlich \D[]schlecht!}
\li{\C[]Wann wird diese Insel \Em[]in die Luft gesprengt, \C[]wann wird Sylt im \D[]Meer versenkt?}
}
}
\end{document}