\documentclass[../Liederbuch/LiederbuchGitarristen.tex]{subfiles} 

\begin{document}
\song{Zug der Opportunisten}{Marc-Uwe Kling}{}{Deutsch}{Liedermacher}{
\verse{
\li{Ja \Csm früher da gab's noch keine \A grün-gelbe Mitte,}
\li{da ver\Gs[]teilte Professor Fischer noch \Csm persönlich Tritte.}
\li{Doch die \Csm Blumenkinder, wer \A konnt das ahnen,}
\li{\Gs gingen den Weg \Csm aller Bananen.}
\li{Heute \Csm grün und morgen gelb und \A übermorgen schwarz.}
\li{Ein \Gs Castor fährt nach Kosovo, am \Csm Steuer: Peter Hartz.}
}

\chorus{
\li{Spring \A auf, spring \E auf, auf den \B Zug der Opportu\Csm[]nisten.}
\li{Spring \A auf, spring \E auf, unsere Ide\B[]ale packen wir in \Csm Kisten.}
\li{Ver\A[]steigern die dann \E höchstbietend bei \B eBay an den \Csm letzten Trend.}
\li{Spring \A auf, spring \E auf, auf den \B Zug der Opportu\Csm[]nisten.}
\li{Unsere \A Fahne hängen wir \E in den Wind, weil \B wir so öko\Csm[]logisch sind.}
\li{Spring \A auf, spring \E auf, spring \B auf, spring \Csm auf!}
}

\verse{
\li{Prin\Csm[]zessin Standard und \A König Sachzwang \Gs labern dummes Zeug, den \Csm ganzen Tach lang.}
\li{Doch das \Csm Sturmgeschütz der \A Demokratie wollt' \Gs vor den Monarchen \Csm anbeten die Knie.}
\li{Und wer \Csm einst ein investiga\A[]tiver Ermittler schreibt \Gs heut nur Gruselgeschichtchen \Csm über Hitler.}
}

\chorus{
\li{Spring \A auf, spring \E auf, auf den \B Zug der Opportu\Csm[]nisten}
\li{und \A leg dich zu den \E im Zug einge\B[]betteten Journa\Csm[]listen.}
\li{Und wir \A schreiben alle vonein\E[]ander ab, denn die \B Zeit, die drängt, und das \Csm Geld ist knapp.}

\li{Und es \A ist auch schon oft pas\E[]siert, dass alle \B abgeschrieben haben und keiner hat \Csm recherchiert.}
}

\bridge{
\li{Laut gegoogelten Berichten demonstrieren in der venezolanischen Hauptstadt Buenos Aires}
\li{augenblicklich 200 Millionen Menschen, da der erneut zum Diktator gewählte Präsident}
\li{Saddam Hussein das Fernsehen komplett verboten hat, ohne die Lohnnebenkosten zu senken.}
\li{Spring \B auf, spring \Csm auf!}
}

\verse{
\li{Eine \Csm Abends fragte ich: \dq Liebste, \A kommst du nicht zu Bette?\dq}
\li{und sie \Gs schüttelte den Kopf und \Csm sagte, sie hätte}
\li{noch ein \Csm besseres Angebot \A grad reingekriegt,}
\li{denn \Gs jetzt wird sie - \Csm vom Chef gef\ldots}
\li{Und \Csm eine Sache gibt es, die mich \A seit damals quält,}
\li{ihr \Gs Ex war ein Verlierer, hat sie mir \Csm immer erzählt.}
}

\outro{
\li{Spring \A auf, spring \E auf, spring \B auf, spring \Csm auf!}
}
}
\end{document}