\documentclass[../Liederbuch/LiederbuchGitarristen.tex]{subfiles}
\begin{document}
\song{Zwei}{Das Lumpenpack}{4}{Deutsch}{Liedermacher}{

\intro{
\chli{\E[/\C] \E ~ \G \E ~ \A \E ~ \G \E  }
}

\chorus{
\li{Wir sind \E[]zwei, was man \C[]unschwer erkennt.}
\li{\G[]Allein zu nichts nütze, zu \D[]zweit eine Band.}
\li{Wir sind \E[]zwei. Wir werd'n das \C[]Lumpenpack genannt.}
\li{\G[]Einer spielt Klampfe und \B[7]der andere tanzt.}
}

\bridge{
\chli{\C[7] \B[7] \E[/\C] | \E \C \G \D }
}

\verse{
\li{Wir sind wie \E[]Siegfried und Roy, nur mit \C[]weniger Tigern.}
\li{Wie \G[]Modern Talking mit \D[]besseren Liedern.}
\li{Wie \E[]Hänsel und Gretel, \C[]nur ohne Hexe.}
\li{Wie \G[]Baader Meinhof, nur \B[7]ohne Komplexe.}
}

\verse{
\li{Wir sind \E[]zwei, was man \C[]unschwer erkennt.}
\li{\G[]Allein zu nichts nütze, zu \D[]zweit eine Band.}
\li{Wir sind \E[]zwei. Und beide \C[]jung und agil.}
\li{Der eine \G[]hat 'n großen Mund, der and're \B[7]redet zu viel.\C[7]* \B[7]* \E[/\C]}
}

\verse{
\li{Für die \E[]Musketiere, \C[]einer zu wenig.}
\li{Für \G[]eine One-Man-Show, leider \D[]einer zu viel.}
\li{Für \E[]Hanni und Nanni, ein \C[]bisschen zu männlich.}
\li{\G[]Für die Zwillingstürme, \B[7]viel zu stabil.}
}

\verse{
\li{Wir sind \E[]zwei, was man \C[]unschwer erkennt.}
\li{\G[]Allein zu nichts nütze, zu \D[]zweit eine Band.}
\li{Wir sind \E[]zwei. Und beide \C[]grinsen debil.}
\li{\G[]Einer hat Talent, und der \B[7]and're hat Stil.\C[7]* \B[7]* \E[/\C]}
}

\verse{
\li{Man sagt wir \E[]sei'n kein guter Einfluss, denn wir \C[]sagen böse Worte.}
\li{Und wir \G[]beide trinken viel zu gerne \D[]Bier.}
\li{Doch wir \E[]sind nicht die Wurzel des \C[]Bösen,}
\li{Nein. \G[]Wir sind die Wurzel aus \B[7]vier.}
}

\refrain

\outro{
\li{Wir sind \E[]zwei, aber \C[]ihr seid viel mehr.}
\li{Steil \G[]zwei geht jetzt los und alle so \B[7]Yeah… \C[7]* \B[7]* \E[/\C]* \E}
}

}
\end{document}